<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">SetupWizardCommon</string>
    <string name="setup_wizard_title">ตัวช่วยการตั้งค่า</string>
    <string name="setup_wizard_next_button_label">ถัดไป</string>
    <string name="setup_wizard_back_button_label">กลับ</string>
    <string name="setup_wizard_services_activity_title">บริการของ Google</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_heading">การสำรองและคืนค่าข้อมูล</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_heading">ตำแหน่ง</string>
    <string name="setup_wizard_services_communication_heading">การสื่อสาร</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup">สำรองข้อมูลไปยังบัญชี Google ของคุณ</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore">สำรองข้อมูลไปยังบัญชี Google ของคุณ คืนค่าข้อมูลสำรองไปยังอุปกรณ์นี้</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_footnote">ข้อมูลรวมถึงแอป การตั้งค่าแอป การตั้งค่าระบบ และรหัสผ่าน WiFi</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing">ช่วยให้แอปสามารถระบุตำแหน่งของคุณได้ดียิ่งขึ้น ข้อมูลตำแหน่งแบบไม่ระบุตัวตนจะถูกรวบรวมและส่งไปยัง Google</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_wifi_scan">เพื่อปรับปรุงความแม่นยำและเพื่อวัตถุประสงค์อื่น ให้สแกนหาเครือข่าย WiFi แม้ในขณะที่ WiFi ปิดอยู่</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_footnote">บริการตำแหน่งของ Google ใช้ WiFi และสัญญาณอื่นๆ เพื่อระบุตำแหน่งได้อย่างแม่นยำและรวดเร็วยิ่งขึ้น โดยมักจะมีการใช้พลังงานน้อยกว่า GPS ข้อมูลบางส่วนอาจถูกจัดเก็บไว้ในอุปกรณ์ และอาจมีการรวมรวบข้อมูลแม้ไม่มีการเรียกใช้งานแอป</string>
    <string name="setup_wizard_services_play">แจ้งให้ฉันรู้ข่าวสารและข้อเสนอพิเศษล่าสุดจาก Google Play</string>
    <string name="default_device_name">Android</string>
    <string name="welcome_message">ยินดีต้อนรับ</string>
    <string name="welcome_secondary_user_added_text">%s ได้เพิ่มคุณลงในโทรศัพท์นี้</string>
    <string name="welcome_secondary_user_added_no_owner_name_text">คุณได้รับการเพิ่มลงในโทรศัพท์นี้แล้ว</string>
    <string name="welcome_secondary_user_info_text">"เมื่อคุณตั้งค่าเสร็จสิ้น คุณสามารถใช้แอปพลิเคชัน หรือติดตั้งแอปพลิเคชันใหม่ๆ ได้ตามปกติ

"<b>ข้อมูลสำคัญ:</b>"

"<li><ul>เจ้าของโทรศัพท์สามารถถอนการติดตั้งแอปพลิเคชันของคุณ หรือนำพื้นที่ของคุณออกทั้งหมดได้</ul></li>"

"<li><ul>ผู้ใช้รายอื่นๆ ทั้งหมดสามารถให้อนุญาตแอปพลิเคชันที่อัปเดตในนามของคุณ</ul></li>"

"<li><ul>เช่นเดียวกับคอมพิวเตอร์ทุกเครื่อง คุณควรใช้โทรศัพท์นี้ร่วมกับคนที่คุณไว้ใจเท่านั้น</ul></li></string>
    <string name="welcome_limited_user_info_text">" 
"<b>สำคัญ:</b>"

 "<li><ul>เจ้าของโทรศัพท์สามารถติดตั้งและถอนการติดตั้งแอป ตั้งขีดจำกัด หรือนำทุกอย่างออกได้จนหมด</ul></li>"

 "<li><ul>ผู้ใช้อื่นใดสามารถยอมรับสิทธิ์แอปที่อัปเดตในนามของคุณได้</ul></li>"

 "<li><ul>เช่นเดียวกับคอมพิวเตอร์ คุณควรใช้โทรศัพท์นี้ร่วมกับผู้ที่คุณไว้วางใจเท่านั้น </ul></li></string>
    <string name="finish_button_label">เสร็จสิ้น</string>
    <string name="skip_button_label">ข้าม</string>
    <string name="skip_anyway_button_label">ข้ามไปเลย</string>
    <string name="down_button_label">เพิ่มเติม</string>
    <string name="cancel_button_label">ยกเลิก</string>
    <string name="restart_button_label">รีสตาร์ท</string>
    <string name="try_again_button_label">ลองใหม่อีกครั้ง</string>
    <string name="close_button_label">ปิด</string>
    <string name="google_legal_title">ข้อความทางกฎหมายของ Google</string>
    <string name="url_load_unsuccessful_message">โทรศัพท์ของคุณไม่ได้เชื่อมต่อกับบริการข้อมูลโทรศัพท์มือถือ หากต้องการดูข้อมูลนี้ในเวลานี้ โปรดไปที่ %s ในเว็บเบราว์เซอร์</string>
    <string name="start">เริ่มต้น</string>
    <string name="wait_msg">รอแป๊บเดียว...</string>
    <string name="activation_title">เปิดใช้งานบริการข้อมูลมือถือ</string>
    <string name="activation_title_searching">กำลังค้นหาบริการ...</string>
    <string name="activation_title_activating">กำลังเปิดใช้งาน...</string>
    <string name="activation_default_network_name">เครือข่ายมือถือ</string>
    <string name="activation_network_bars_template">ความแรงของสัญญาณ %d ขีด</string>
    <string name="activation_text">แตะ<b>เปิดใช้งาน</b>"เพื่อเปิดใช้งานบริการของมือถือตอนนี้ (อาจใช้เวลา 2-3 นาที) 

หรือแตะ"<b>ข้าม</b>เพื่อตั้งค่าโทรศัพท์ของคุณโดยใช้การเชื่อมต่อ WiFi แทน</string>
    <string name="activation_text_standalone">แตะ <b>เปิดใช้งาน</b>เพื่อเปิดใช้งานบริการของมือถือของคุณตอนนี้ (อาจใช้เวลา 2-3 นาที)</string>
    <string name="activation_skip_confirmation">"คุณลักษณะส่วนใหญ่ในโทรศัพท์ของคุณจะไม่ทำงานจนกว่าคุณจะเปิดใช้งานบริการข้อมูลโทรศัพท์มือถือ

หากคุณต้องการข้ามไปก่อน คุณสามารถเปิดใช้งานในภายหลังได้ในการตั้งค่าระบบ"</string>
    <string name="activation_continue_skip_label">ดำเนินการต่อ</string>
    <string name="activation_button_label">เปิดใช้งาน</string>
    <string name="activation_progress_before_connect">แตะ <b>ข้าม</b> เพื่อสิ้นสุดการตั้งค่าโดยใช้การเชื่อมต่อ WiFi แทน</string>
    <string name="activation_progress">การเปิดใช้งานอาจใช้เวลาสัก 2- 3 นาที ให้แตะ<b>ข้าม</b>เพื่อสิ้นสุดการตั้งค่าโดยใช้การเชื่อมต่อ WiFi แทน</string>
    <string name="activation_progress_gen">การเปิดใช้งานจะใช้เวลาสักครู่</string>
    <string name="activation_progress_mobile_data">"โทรศัพท์กำลังเปิดใช้งานบริการข้อมูลโทรศัพท์มือถือ

อาจใช้เวลาถึง 5 นาที"</string>
    <string name="activation_progress_before_connect_standalone">การเปิดใช้งานจะใช้เวลาสักครู่</string>
    <string name="activation_progress_standalone">การเปิดใช้งานจะใช้เวลาสักครู่</string>
    <string name="activation_success_title">การเปิดใช้งานเสร็จสมบูรณ์</string>
    <string name="activation_success_text">แตะ<b>ถัดไป</b> เพื่อทำการตั้งค่าต่อ</string>
    <string name="activation_success_text_gen">คุณต้องรีสตาร์ทอุปกรณ์เพื่อให้การเปิดใช้งานเสร็จสมบูรณ์</string>
    <string name="activation_success_text_standalone">แตะ <b>ถัดไป</b>" เพื่อดำเนินการต่อ

การเปิดใช้งานสำเร็จ แต่อาจใช้เวลาสักครู่จึงจะใช้งานเครือข่ายข้อมูลมือถือได้"</string>
    <string name="activation_failure_title">ไม่สามารถเปิดใช้งาน</string>
    <string name="activation_failure_text">"บริการข้อมูลโทรศัพท์มือถือของคุณไม่สามารถเปิดใช้งานได้ ซึ่งอาจเป็นปัญหาที่เกิดขึ้นชั่วคราว

หากคุณต้องการข้ามไปก่อน คุณจะต้องเปิดใช้งานในภายหลังในการตั้งค่าระบบ คุณลักษณะส่วนใหญ่ในโทรศัพท์ของคุณจะไม่ทำงานจนกว่าคุณจะเปิดใช้งาน"</string>
    <string name="activation_failure_text_gen">ไม่สามารถเปิดใช้งานบริการข้อมูลโทรศัพท์มือถือของคุณได้ นี่อาจจะเป็นปัญหาชั่วคราวและอาจสามารถแก้ไขได้ด้วยการรีสตาร์ทโทรศัพท์</string>
    <string name="activation_failure_text_standalone">ไม่สามารถเปิดใช้งานบริการข้อมูลโทรศัพท์มือถือ หากต้องการลองเปิดใช้งานอีกครั้ง ให้แตะ <b>ลองอีกครั้ง</b>"

คุณสามารถเปิดใช้งานบริการข้อมูลโทรศัพท์มือถือได้ภายหลังใน "<b>การตั้งค่าระบบ > ระบบไร้สายและเครือข่าย > เครือข่ายมือถือ</b></string>
    <string name="activation_cancel_title">ยกเลิกรายการที่ขอ</string>
    <string name="activation_cancel_text">กำลังยกเลิกการเปิดใช้งาน... ขั้นตอนนี้อาจใช้เวลา 5-10 วินาที</string>
    <string name="activation_canceled_title">ยกเลิกการเปิดใช้งานแล้ว</string>
    <string name="activation_canceled_text">คุณต้องการยกเลิกการเปิดใช้งานหรือไม่ คุณต้องเปิดใช้งานบริการข้อมูลโทรศัพท์มือถือก่อนจึงจะสามารถเชื่อมต่อกับอินเทอร์เน็ตได้ หากต้องการเปิดใช้งานอีกครั้ง ให้แตะ <b>ย้อนกลับ</b>"

แตะ "<b>ถัดไป</b>" เพื่อดำเนินการตั้งค่าให้เสร็จสิ้นโดยใช้การเชื่อมต่อ WiFi

คุณสามารถเปิดใช้งานบริการข้อมูลโทรศัพท์มือถือภายหลังได้ใน "<b>การตั้งค่าระบบ > ระบบไร้สายและเครือข่าย > เครือข่ายมือถือ</b></string>
    <string name="activation_canceled_text_standalone">"การเปิดใช้งานถูกยกเลิก

คุณสามารถเปิดใช้บริการข้อมูลโทรศัพท์มือถือได้ภายหลังใน "<b>การตั้งค่าระบบ > ระบบไร้สายและเครือข่าย > เครือข่ายมือถือ</b></string>
    <string name="activation_spc_failure_text">เกิดข้อผิดพลาดที่ต้องปิดระบบและรีสตาร์ทโทรศัพท์ของคุณก่อนที่จะลองเปิดใช้งานอีกครั้งได้ โทรศัพท์ของคุณจะปิดโดยอัตโนมัติใน 60 วินาทีหรือคุณสามารถแตะ <b>ปิดเดี๋ยวนี้</b>"

เมื่อโทรศัพท์ของคุณปิดแล้ว ให้กดปุ่มเปิด/ปิดเพื่อรีสตาร์ท การเปิดใช้งานจะเริ่มโดยอัตโนมัติ"</string>
    <string name="shutdown_button_label">ปิดเดี๋ยวนี้</string>
    <string name="reboot_button_label">รีสตาร์ท</string>
    <string name="notification_update_title">ต้องอัปเดตบัญชีของคุณ</string>
    <string name="notification_update_message">แตะที่นี่เพื่อเรียกใช้ตัวช่วยการตั้งค่าอีกครั้ง</string>
    <string name="date_time_setup_title">วันที่และเวลา</string>
    <string name="date_time_current_date">วันที่ปัจจุบัน</string>
    <string name="date_time_current_time">เวลาปัจจุบัน</string>
    <string name="location_sharing_title">Google และตำแหน่ง</string>
    <string name="location_sharing_message">ใช้ตำแหน่งผ่าน WiFi และเครือข่ายมือถือ</string>
    <string name="location_sharing_message_wifi_only">ใช้ตำแหน่งผ่าน WiFi</string>
    <string name="agree_location_sharing">ให้แอปพลิเคชันระบุตำแหน่งโดยประมาณของคุณด้วยบริการระบุตำแหน่งของ Google โดยจะมีการรวบรวมและส่งข้อมูลตำแหน่งแบบไม่ระบุชื่อให้กับ Google และอาจมีการจัดเก็บไว้ในอุปกรณ์ของคุณ การทำงานนี้อาจเกิดขึ้นแม้ในขณะที่ไม่มีแอปพลิเคชันใดทำงานอยู่</string>
    <string name="google_location_access_message">ให้แอปพลิเคชันของ Google เข้าถึงตำแหน่งของคุณ</string>
    <string name="agree_wifi_scan_always_mode">เพื่อปรับปรุงความแม่นยำของตำแหน่งและเพื่อวัตถุประสงค์อื่น ให้บริการตำแหน่งของ Google และแอปอื่นๆ สแกนหาเครือข่าย WiFi ใกล้เคียงได้แม้ในเวลาที่ปิด WiFi</string>
    <string name="change_options_message">คุณสามารถเปลี่ยนตัวเลือกเหล่านี้ได้ทุกเมื่อในการตั้งค่า</string>
    <string name="tos_title">Google Services</string>
    <string name="tos_agreement_text">"คุณยอมรับว่าโทรศัพท์ของคุณอาจได้รับและติดตั้งการอัปเดตจาก Google

การใช้งานโทรศัพท์นี้อยู่ภายใต้นโยบายส่วนบุคคลและเงื่อนไขอื่นๆ "<annotation id="learn_more">เรียนรู้เพิ่มเติม</annotation></string>
    <string name="setup_complete_title">การตั้งค่าเสร็จสมบูรณ์</string>
    <string name="setup_complete_message">โทรศัพท์ของคุณได้รับการตั้งค่าและพร้อมใช้งานแล้ว</string>
    <string name="backup_assistant_prompt">เปิด Verizon Backup Assistant เพื่อกู้คืนผู้ติดต่อจากโทรศัพท์ Verizon เครื่องอื่น</string>
    <string name="sim_missing_title">ใส่ซิมการ์ด</string>
    <string name="sim_missing_text">หากต้องการใส่ซิมการ์ด ให้อ่านคำแนะนำที่ให้มาพร้อมโทรศัพท์ของคุณ</string>
    <string name="walled_garden_title">กำลังเชื่อมต่อ…</string>
    <string name="walled_garden_check_text">โทรศัพท์กำลังเชื่อมต่อกับ WiFi</string>
    <string name="ota_update_title">การอัปเดตระบบ</string>
    <string name="ota_info">โทรศัพท์ต้องดาวน์โหลดและติดตั้งการอัปเดตซอฟต์แวร์จาก Google</string>
    <string name="ota_size">ขนาด: %s</string>
    <string name="ota_agreement_text">การดำเนินการต่อและการรับการอัปเดตซอฟต์แวร์นี้แสดงว่าคุณยอมรับ<annotation id="tos">ข้อกำหนดในการให้บริการของ Google</annotation> และ <annotation id="google_privacy">นโยบายส่วนบุคคล</annotation></string>
    <string name="warm_sim_check_msg">กำลังรอเครือข่าย…</string>
    <string name="sign_in_agreement">การลงชื่อเข้าใช้หมายความว่า คุณยอมรับ <annotation id="tos">ข้อกำหนดในการให้บริการ</annotation> <annotation id="google_privacy">นโยบายส่วนบุคคล</annotation> ของ Google และ <annotation id="play_tos">ข้อกำหนดในการให้บริการของ Google Play</annotation></string>
    <string name="android_privacy_policy_title">นโยบายส่วนบุคคลเพิ่มเติม</string>
    <string name="google_terms_of_service_title">ข้อกำหนดในการให้บริการของ Google</string>
    <string name="google_privacy_policy_title">นโยบายส่วนบุคคลของ Google</string>
    <string name="google_plus_privacy_policy_title">นโยบายส่วนบุคคลของ Google Plus</string>
    <string name="google_play_tos_title">ข้อกำหนดในการให้บริการของ Google Play</string>
    <string name="chrome_tos_title">ข้อกำหนดในการให้บริการของ Chrome</string>
    <string name="chrome_privacy_title">ประกาศเกี่ยวกับนโยบายส่วนบุคคลของ Chrome</string>
    <string name="url_load_unsuccessful_message_wifi_only">อุปกรณ์แอนดรอยด์ของคุณไม่ได้เชื่อมต่อกับเครือข่าย WiFi หากต้องการดูข้อมูลนี้ในขณะนี้ ให้ไปที่ %s ด้วยเว็บเบราว์เซอร์</string>
    <string name="continue_for_a11y">แตะต่อไปบนหน้าจอจนกว่าคุณจะได้ยินเสียงบี๊ปเพื่อเปิดใช้งานโหมดการเข้าถึง</string>
    <string name="canceled_a11y">ยกเลิกโหมดการเข้าถึงแล้ว</string>
    <string name="enabled_a11y">เปิดใช้งานโหมดการเข้าถึงแล้ว</string>
    <string name="emergency_dial">โทรฉุกเฉิน</string>
    <string name="services_activity_title">บริการของ Google</string>
    <string name="services_backup_heading">การสำรองข้อมูล</string>
    <string name="services_location_heading">ตำแหน่ง</string>
    <string name="services_security_heading">ความปลอดภัย</string>
    <string name="services_personalization_heading">การปรับเปลี่ยนในแบบของคุณ</string>
    <string name="services_communication_heading">การสื่อสาร</string>
    <string name="security_verify_apps_summary">ให้ Google ตรวจสอบแอปที่ติดตั้งทั้งหมดสำหรับพฤติกรรมที่อาจเป็นอันตราย ซึ่งอาจส่งผลกระทบต่อความปลอดภัยของอุปกรณ์หรือข้อมูลของคุณ</string>
    <string name="backup_consent_yes_agree">ใช้บัญชี Google ของคุณสำรองข้อมูลแอป การตั้งค่าต่างๆ (เช่น บุ๊กมาร์กและรหัสผ่าน WiFi) และข้อมูลอื่นของคุณ</string>
    <string name="restore_consent_yes_agree">นำการตั้งค่าแอปและข้อมูลอื่นๆ ไปยังโทรศัพท์นี้ที่คุณได้สำรองข้อมูลไปยังบัญชี Google ก่อนหน้า</string>
    <string name="allow_personalized_content">อนุญาตให้ Google ใช้ข้อมูลของฉันเพื่อกำหนดเนื้อหาและโฆษณาในแบบของฉันในเว็บไซต์ที่ไม่ใช่ของ Google</string>
    <string name="google_play_opt_in">แจ้งให้ฉันรู้ข่าวสารและข้อเสนอพิเศษล่าสุดจาก Google Play</string>
    <string name="audit_logging_summary">ส่งกิจกรรมอุปกรณ์และข้อมูลการวินิจฉัยไปยัง Google โดยอัตโนมัติ เพื่อช่วยปรับปรุงผลิตภัณฑ์ของเรา และปกป้องอุปกรณ์ของคุณ</string>
</resources>
