<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">SetupWizardCommon</string>
    <string name="setup_wizard_title">Installationsguide</string>
    <string name="setup_wizard_next_button_label">Nästa</string>
    <string name="setup_wizard_back_button_label">Föregående</string>
    <string name="setup_wizard_services_activity_title">Googles tjänster</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_heading">Säkerhetskopiera och återställ</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_heading">Plats</string>
    <string name="setup_wizard_services_communication_heading">Kommunikation</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup">Säkerhetskopiera data till Google-kontot.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore">Säkerhetskopiera data till Google-kontot. Återställ tidigare säkerhetskopierad data till den här enheten.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_footnote">Till data räknas appar, appinställningar, systeminställningar och Wi-Fi-lösenord.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing">Tillåt att appar hittar din plats snabbare och exaktare. Anonym platsinformation samlas in och skickas till Google.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_wifi_scan">Sök efter Wi-Fi-nätverk även när Wi-Fi är inaktiverat så att platsen kan identifieras med ökad precision och för andra syften.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_footnote">Googles platstjänst använder Wi-Fi och andra signaler för att snabbare och mer exakt kunna avgöra var du befinner dig. Det innebär ofta lägre strömförbrukning än när GPS används. Vissa uppgifter kan lagras på enheten, och data kan samlas in även när ingen app körs.</string>
    <string name="setup_wizard_services_play">Meddela mig om nyheter och erbjudanden från Google Play.</string>
    <string name="default_device_name">Android</string>
    <string name="welcome_message">Välkommen</string>
    <string name="welcome_secondary_user_added_text">%s har lagt till dig i den här mobilen.</string>
    <string name="welcome_secondary_user_added_no_owner_name_text">Du har lagts till i mobilen.</string>
    <string name="welcome_secondary_user_info_text">"När du är klar med konfigureringen kan du använda appar eller installera nya som vanligt.

"<b>Viktigt!</b>"

"<li><ul>Mobilens ägare kan avinstallera dina appar eller ta bort ditt utrymme helt och hållet.</ul></li>"

"<li><ul>Eventuella andra användare kan godkänna uppdaterade appbehörigheter för din räkning.</ul></li>"

"<li><ul>Precis som när du använder datorer bör du bara dela den här mobilen med personer du litar på.</ul></li></string>
    <string name="welcome_limited_user_info_text">" 
"<b>Viktigt!</b>"

 "<li><ul>Mobilens ägare kan installera och avinstallera appar, ange begränsningar eller ta bort ditt utrymme helt.</ul></li>"

 "<li><ul>Alla användare kan godkänna uppdaterade appbehörigheter för din räkning.</ul></li>"

 "<li><ul>Precis som med din dator bör du endast dela mobilen med personer du litar på. </ul></li></string>
    <string name="finish_button_label">Avsluta</string>
    <string name="skip_button_label">Hoppa över</string>
    <string name="skip_anyway_button_label">Hoppa över ändå</string>
    <string name="down_button_label">Mer</string>
    <string name="cancel_button_label">Avbryt</string>
    <string name="restart_button_label">Starta om</string>
    <string name="try_again_button_label">Försök igen</string>
    <string name="close_button_label">Stäng</string>
    <string name="google_legal_title">Juridiskt meddelande från Google</string>
    <string name="url_load_unsuccessful_message">Mobilen är inte ansluten till en mobil datatjänst. Besök %s i en webbläsare om du vill visa informationen nu.</string>
    <string name="start">Start</string>
    <string name="wait_msg">Ett ögonblick ...</string>
    <string name="activation_title">Aktivera mobil datatjänst</string>
    <string name="activation_title_searching">Söker efter tjänst ...</string>
    <string name="activation_title_activating">Aktiveras ...</string>
    <string name="activation_default_network_name">mobilt nätverk</string>
    <string name="activation_network_bars_template">Signalstyrka %d</string>
    <string name="activation_text">Tryck på <b>Aktivera</b>" om du vill aktivera mobiltjänsten nu (det kan ta några minuter).

Tryck på "<b>Hoppa över</b> om du vill konfigurera telefonen med en Wi-Fi-anslutning istället.</string>
    <string name="activation_text_standalone">Tryck på <b>Aktivera</b> om du vill aktivera mobiltjänsten nu (det kan ta några minuter).</string>
    <string name="activation_skip_confirmation">"De flesta av mobilens funktioner kommer inte att fungera förrän du har aktiverat den mobila datatjänsten.

Om du inte vill aktivera den just nu kan du göra det senare i Systeminställningar."</string>
    <string name="activation_continue_skip_label">Fortsätt</string>
    <string name="activation_button_label">Aktivera</string>
    <string name="activation_progress_before_connect">Tryck på <b>Hoppa över</b> om du vill slutföra konfigurationen med en Wi-Fi-anslutning istället.</string>
    <string name="activation_progress">Aktiveringen kan ta några minuter. Tryck på <b>Hoppa över</b> om du vill slutföra konfigurationen med en Wi-Fi-anslutning istället.</string>
    <string name="activation_progress_gen">Aktiveringen kan ta några minuter.</string>
    <string name="activation_progress_mobile_data">"Din mobila datatjänst aktiveras av mobilen.

Detta kan ta upp till fem minuter."</string>
    <string name="activation_progress_before_connect_standalone">Aktiveringen kan ta några minuter.</string>
    <string name="activation_progress_standalone">Aktiveringen kan ta några minuter.</string>
    <string name="activation_success_title">Aktiveringen har slutförts</string>
    <string name="activation_success_text">Tryck på <b>Nästa</b> om du vill fortsätta med konfigurationen.</string>
    <string name="activation_success_text_gen">Enheten måste startas om för att aktiveringen ska slutföras.</string>
    <string name="activation_success_text_standalone">Tryck på <b>Nästa</b>" om du vill fortsätta.

Aktiveringen lyckades, men det kan ta några minuter innan den mobila datatjänsten är tillgänglig."</string>
    <string name="activation_failure_title">Det gick inte att aktivera</string>
    <string name="activation_failure_text">"Det gick inte att aktivera den mobila datatjänsten. Det kan vara ett tillfälligt problem.

Om du föredrar att hoppa över aktiveringen nu måste du göra den senare i Systeminställningar. Flera funktioner i mobilen kommer inte att fungera förrän du har aktiverat tjänsten."</string>
    <string name="activation_failure_text_gen">Det gick inte att aktivera din mobila datatjänst. Det kan bero på ett tillfälligt problem och förhoppningsvis kan du lösa det genom att starta om telefonen.</string>
    <string name="activation_failure_text_standalone">Det gick inte att aktivera den mobila datatjänsten. Prova att aktivera den igen genom att trycka på <b>Försök igen</b>".

Du kan aktivera den mobila datatjänsten senare i "<b>Systeminställningar > Trådlöst och nätverk > Mobila nätverk</b></string>
    <string name="activation_cancel_title">Avbrottsbegäran gjord</string>
    <string name="activation_cancel_text">Aktiveringen avbryts ... (det kan ta 5–10 sekunder).</string>
    <string name="activation_canceled_title">Aktiveringen avbröts</string>
    <string name="activation_canceled_text">Vill du avbryta aktiveringen? Du måste aktivera nätverkstjänsten för mobilenheter innan du kan använda den för att ansluta till Internet. Om du vill prova att aktivera den igen trycker du på <b>Tillbaka</b>".

Tryck på "<b>Nästa</b>" om du vill slutföra konfigurationen med en Wi-Fi-anslutning.

Du kan aktivera nätverkstjänsten senare i "<b>Systeminställningar > Trådlöst och nätverk > Mobila nätverk</b>.</string>
    <string name="activation_canceled_text_standalone">"Aktiveringen avbröts.

Du kan aktivera den mobila datatjänsten senare i "<b>Systeminställningar > Trådlöst och nätverk > Mobila nätverk</b>.</string>
    <string name="activation_spc_failure_text">Det inträffade ett fel som kräver att du startar om mobilen innan du kan försöka igen. Mobilen kommer att stängas av automatiskt om 60 sekunder. Du kan också trycka på <b>Stäng av nu</b>".

När mobilen är avstängd startar du den igen med avstängningsknappen. Aktiveringen startas automatiskt."</string>
    <string name="shutdown_button_label">Stäng av nu</string>
    <string name="reboot_button_label">Starta om</string>
    <string name="notification_update_title">Kontot måste uppdateras</string>
    <string name="notification_update_message">Tryck här om du vill köra installationsguiden igen.</string>
    <string name="date_time_setup_title">Datum och tid</string>
    <string name="date_time_current_date">Aktuellt datum</string>
    <string name="date_time_current_time">Aktuell tid</string>
    <string name="location_sharing_title">Google och platsinformation</string>
    <string name="location_sharing_message">Använd plats från Wi-Fi och nätverk för mobilenheter</string>
    <string name="location_sharing_message_wifi_only">Använd plats från Wi-Fi</string>
    <string name="agree_location_sharing">Ge appar möjlighet att räkna ut ungefär var du befinner dig med hjälp av Googles platstjänst. Anonym platsinformation samlas in och skickas till Google – detta kan ske även när inga appar körs – och kan lagras på enheten.</string>
    <string name="google_location_access_message">Ge appar från Google åtkomst till din platsinformation</string>
    <string name="agree_wifi_scan_always_mode">Låt Googles platstjänst och andra appar söka efter Wi-Fi-nätverk i närheten även när Wi-Fi är inaktiverat, och förbättra på så sätt bland annat platsuppgifterna.</string>
    <string name="change_options_message">Du kan ändra alternativen när som helst under Inställningar.</string>
    <string name="tos_title">Googles tjänster</string>
    <string name="tos_agreement_text">"Du godkänner att mobilen kan ta emot och installera uppdateringar från Google.
 
Användningen av mobilen omfattas av sekretesspolicyn och andra villkor."<annotation id="learn_more">Läs mer</annotation></string>
    <string name="setup_complete_title">Konfiguration klar</string>
    <string name="setup_complete_message">Mobilen är konfigurerad och klar att använda.</string>
    <string name="backup_assistant_prompt">Starta Verizon Backup Assistant om du vill återställa kontakter från en annan Verizon-mobil.</string>
    <string name="sim_missing_title">Sätt i SIM-kortet</string>
    <string name="sim_missing_text">Om du vill veta hur du sätter i SIM-kortet läser du anvisningarna som du fick med mobilen.</string>
    <string name="walled_garden_title">Ansluter …</string>
    <string name="walled_garden_check_text">Mobilen ansluter till Wi-Fi.</string>
    <string name="ota_update_title">Systemuppdatering</string>
    <string name="ota_info">Du måste hämta och installera en programvaruuppdatering från Google på mobilen.</string>
    <string name="ota_size">Storlek: %s</string>
    <string name="ota_agreement_text">Genom att fortsätta och ta emot den här programvaruuppdateringen godkänner du <annotation id="tos">Googles användarvillkor</annotation> och <annotation id="google_privacy">sekretesspolicy</annotation>.</string>
    <string name="warm_sim_check_msg">Väntar på nätverket …</string>
    <string name="sign_in_agreement">Genom att logga in godkänner du Googles <annotation id="tos">användarvillkor</annotation> och <annotation id="google_privacy">sekretesspolicy</annotation> och <annotation id="play_tos">Google Plays användarvillkor</annotation>.</string>
    <string name="android_privacy_policy_title">Ytterligare sekretesspolicy</string>
    <string name="google_terms_of_service_title">Googles användarvillkor</string>
    <string name="google_privacy_policy_title">Googles sekretesspolicy</string>
    <string name="google_plus_privacy_policy_title">Sekretesspolicy för Google Plus</string>
    <string name="google_play_tos_title">Google Plays användarvillkor</string>
    <string name="chrome_tos_title">Användarvillkor för Chrome</string>
    <string name="chrome_privacy_title">Sekretessmeddelande för Chrome</string>
    <string name="url_load_unsuccessful_message_wifi_only">Android-enheten är inte ansluten till ett Wi-Fi-nätverk. Om du vill visa informationen nu besöker du %s i en webbläsare.</string>
    <string name="continue_for_a11y">Om du vill aktivera tillgänglighetsläget fortsätter du trycka på skärmen tills du hör ett pip.</string>
    <string name="canceled_a11y">Tillgänglighetsläget har avslutats.</string>
    <string name="enabled_a11y">Tillgänglighetsläget har aktiverats.</string>
    <string name="emergency_dial">Nödsamtal</string>
    <string name="services_activity_title">Googles tjänster</string>
    <string name="services_backup_heading">Säkerhetskopia</string>
    <string name="services_location_heading">Plats</string>
    <string name="services_security_heading">Säkerhet</string>
    <string name="services_personalization_heading">Anpassning</string>
    <string name="services_communication_heading">Kommunikation</string>
    <string name="security_verify_apps_summary">Låt Google kontrollera alla installerade appar så att de inte är skadliga och kan påverka säkerheten för enheten eller dina data.</string>
    <string name="backup_consent_yes_agree">Använd ditt Google-konto för att säkerhetskopiera appar, inställningar (som bokmärken och Wi-Fi-lösenord) och andra data.</string>
    <string name="restore_consent_yes_agree">Hämta appar, inställningar och andra data som du tidigare har säkerhetskopierat i ditt Google-konto till mobilen.</string>
    <string name="allow_personalized_content">Tillåter att Google använder min information för att anpassa innehåll och annonser på webbplatser utanför Google.</string>
    <string name="google_play_opt_in">Meddela mig om nyheter och erbjudanden från Google Play.</string>
    <string name="audit_logging_summary">Skicka automatiskt information om diagnostik och händelser på enheten till Google för att hjälpa oss att förbättra våra produkter och skydda din enhet.</string>
</resources>
