<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="common_google_play_services_notification_ticker">Google Play सेवाएं त्रुटि</string>
    <string name="common_google_play_services_notification_needs_installation_title">ऐप्लिकेशन के लिए Google Play सेवाएं इंस्टॉल किए जाने की आवश्यकता है.</string>
    <string name="common_google_play_services_notification_needs_update_title">ऐप्लिकेशन के लिए Google Play सेवाओं में नई जानकारी की आवश्यकता है.</string>
    <string name="common_android_wear_notification_needs_update_text">ऐप्लिकेशन को Android Wear ऐप्स में अपडेट की आवश्यकता है.</string>
    <string name="common_google_play_services_needs_enabling_title">ऐप्लिकेशन के लिए Google Play सेवाएं सक्षम किए जाने की आवश्यकता है.</string>
    <string name="common_google_play_services_error_notification_requested_by_msg">%1$s के द्वारा अनुरोधित</string>
    <string name="common_google_play_services_install_title">Google Play सेवाएं पाएं</string>
    <string name="common_google_play_services_install_text_phone">"यह ऐप्स  Google Play सेवाओं के बिना नहीं चलेगा, जो आपके फ़ोन में नहीं हैं."</string>
    <string name="common_google_play_services_install_text_tablet">"यह ऐप्स  Google Play सेवाओं के बिना नहीं चलेगा, जो आपके टेबलेट में नहीं हैं."</string>
    <string name="common_google_play_services_install_button">Google Play सेवाएं पाएं</string>
    <string name="common_google_play_services_enable_title">Google Play सेवाएं सक्षम करें</string>
    <string name="common_google_play_services_enable_text">"जब तक आप Google Play सेवाएं सक्षम नहीं करते, तब तक यह ऐप्स  कार्य नहीं करेगा."</string>
    <string name="common_google_play_services_enable_button">Google Play सेवाएं सक्षम करें</string>
    <string name="common_google_play_services_update_title">Google Play सेवाएं से नई जानकारी</string>
    <string name="common_android_wear_update_title">Android Wear अपडेट करें</string>
    <string name="common_google_play_services_update_text">"जब तक आप Google Play सेवाओं से नई जानकारी नहीं लेते हैं, तब तक यह ऐप्स  नहीं चलेगा."</string>
    <string name="common_android_wear_update_text">यह ऐप्स तब तक नहीं चलेगा, जब तक कि आप Android Wear ऐप्स को अपडेट नहीं करते.</string>
    <string name="common_google_play_services_network_error_title">नेटवर्क त्रुटि</string>
    <string name="common_google_play_services_network_error_text">Google Play सेवाओं से कनेक्ट करने के लिए डेटा कनेक्शन की आवश्यकता है.</string>
    <string name="common_google_play_services_invalid_account_title">अमान्य खाता</string>
    <string name="common_google_play_services_invalid_account_text">निर्दिष्ट खाता इस उपकरण पर मौजूद नहीं है. कृपया कोई भिन्न खाता चुनें.</string>
    <string name="common_google_play_services_unknown_issue">Google Play सेवाओं के साथ अज्ञात समस्या.</string>
    <string name="common_google_play_services_unsupported_title">Google Play सेवाएं</string>
    <string name="common_google_play_services_unsupported_text">"Google Play सेवाएं, जिन पर आपके कुछ ऐप्स  निर्भर करते हैं, आपके उपकरण द्वारा समर्थित नहीं हैं. कृपया सहायता के लिए निर्माता से संपर्क करें."</string>
    <string name="common_google_play_services_update_button">नई जानकारी पाएं</string>
    <string name="common_signin_button_text">प्रवेश करें</string>
    <string name="common_signin_button_text_long">Google से प्रवेश करें</string>
    <string name="common_open_on_phone">फ़ोन पर खोलें</string>
    <string name="setup_wizard_next_button_label">आगे</string>
    <string name="setup_wizard_back_button_label">वापस जाएं</string>
    <string name="setup_wizard_title">सेटअप विज़ार्ड</string>
    <string name="setup_wizard_services_activity_title">Google सेवाएं</string>
    <string name="setup_wizard_services_description">ये सेवाएं Google को आपका कार्य करने के लिए उपलब्‍ध रखती हैं, और आप उन्‍हें किसी भी समय चालू या बंद कर सकते हैं. डेटा का उपयोग Google की <annotation id="google_privacy">गोपनीयता नीति</annotation> के अनुसार किया जाएगा.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_heading">बैकअप लें और पुनर्स्‍थापित करें</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_heading">स्थान</string>
    <string name="setup_wizard_services_communication_heading">संचार</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup">अपने Google खाते का उपयोग करके <b>अपने टैबलेट के ऐप्‍स, ऐप डेटा, सेटिंग, व्‍यक्‍तिगत शब्‍दकोश और वाई-फ़ाई पासवर्ड का बैक अप लें</b> ताकि आप बाद में आसानी से पुनर्स्‍थापित कर सकें. <annotation id="backup_details">और जानें</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore">अपने Google खाते का उपयोग करके <b>अपने ऐप्‍स, ऐप डेटा, सेटिंग, व्‍यक्‍तिगत शब्‍दकोश और वाई-फ़ाई पासवर्ड का बैक अप लें</b> ताकि आप बाद में आसानी से पुनर्स्‍थापित कर सकें.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_footnote">डेटा में ऐप्स, ऐप्स सेटिंग, सिस्टम सेटिंग, और Wi‑Fi पासवर्ड शामिल हैं</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_dialog_text">जब आप स्वचालित बैकअप चालू करते हैं, तो आपके डिवाइस का डेटा समय-समय पर आपके Google खाते में सहेजा जाता है. बैकअप में आपके ऐप्स डेटा फ़ोल्डर की जानकारी जैसे प्राथमिकताएं, सेटिंग, संदेश, फ़ोटो और अन्य फ़ाइलें शामिल हो सकती हैं.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing">स्‍थान निर्धारित करने में ऐप्‍स की सहायता करने के लिए <b>Google की स्‍थान सेवा का उपयोग करें</b>. इसका अर्थ है Google को उस गुमनाम स्‍थान के बारे में डेटा भेजना, भले ही कोई भी ऐप्‍स नहीं चल रहे हो. <annotation id="location_details">और जानें</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing_dialog_text">Google की स्‍थान सेवा आपके डिवाइस के स्‍थान का तेज़ी और अधिक सटीकता से अनुमान लगाने में सहायता करने के लिए Wi‑Fi और सेल्‍युलर नेटवर्क जैसे स्रोतों का उपयोग करती है. आपके द्वारा Google की स्‍थान सेवाओं को चालू करने पर, आपका डिवाइस ऐसे मोड में प्रवेश करता है जो स्‍थान जानकारी प्रदान करने के लिए Wi‑Fi और सेल्‍युलर नेटवर्क का उपयोग करता है. आप ऐसे मोड को चुनकर जो केवल GPS का उपयोग करता है जिसे कभी-कभी केवल डिवाइस मोड भी कहा जाता है, स्‍थान सेटिंग में इसे बंद कर सकते हैं.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_wifi_scan">Wi‑Fi के बंद होने पर भी ऐप्स और सेवाओं को Wi‑Fi नेटवर्क स्कैन करने की अनुमति देकर <b>स्थान सेवाओं को बेहतर बनाने मे सहायता करें</b>.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_footnote">स्थान का अधिक सटीकता और तेज़ी से निर्धारण करने के लिए, Google की स्थान सेवा, अक्सर GPS की तुलना में कम पावर उपयोग के साथ Wi Fi और अन्य सिग्नल का उपयोग करती है. कुछ डेटा आपके डिवाइस पर संगृहीत हो सकता है. किसी भी ऐप्स के न चलने पर भी डेटा एकत्रित हो सकता है.</string>
    <string name="setup_wizard_services_play">Google Play के समाचार और ऑफ़र से <b>मुझे अद्यतित रखें</b>.</string>
    <string name="setup_wizard_services_usage_reporting">Google को अपने आप निदान और उपयोग संबंधी डेटा भेजकर <b>अपने Android अनुभव को बेहतर बनाने में सहायता करें</b>. इस जानकारी का उपयोग आपकी पहचान करने के लिए नहीं किया जाएगा और यह जानकारी बैटरी के जीवनकाल, ऐप्‍स के निष्‍पादन, और नई Google सुविधाओं के लिए कार्य करने वाली टीम की सहायता करने में उपयोग की जाएगी. <annotation id="usage_reporting_details">और जानें</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"यह आपके डिवाइस और आपके द्वारा उसका उपयोग किए जाने के तरीके, जैसे बैटरी का स्तर, आप अपने ऐप्स का उपयोग कितनी बार करते हैं, आपके नेटवर्क कनेक्शन (जैसे cell, वाई-फ़ाई  और ब्लूटूथ) की गुणवत्ता और अवधि और चीजों के वांछित तरह से कार्य नहीं करने पर क्रैश रिपोर्ट के बारे में सामान्य जानकारी है. इसका उपयोग सभी के लिए Google के उत्‍पादों और सेवाओं को बेहतर बनाने के लिए किया जाएगा, और उसे आपके Google खाते से संबद्ध नहीं किया जाएगा. कुछ एकीकृत जानकारी से Android डेवलपर जैसे सहयोगियों को अपने ऐप्स और उत्पादों को बेहतर बनाने में भी सहायता मिलेगी.

आप Google सेटिंग ऐप्‍स में इसे किसी भी समय चालू या बंद कर सकते हैं. इससे आपके डिवाइस की ऐसी जानकारी भेजने की क्षमता प्रभावित नहीं होगी जिसकी आवश्यकता उसे सिस्टम अपडेट और सुरक्षा जैसी आवश्यक सेवाएं प्राप्त करने के लिए होती है."</string>
    <string name="setup_wizard_services_agreement">यह टेबलेट Google, आपके वाहक, और आपके टेबलेट के निर्माता से अपडेट और ऐप्‍स को प्राप्त एवं इंस्‍टॉल भी कर सकता है. यदि आप जारी रखते हैं, तो कुछ ऐप्‍स डाउनलोड और इंस्‍टॉल हो सकते हैं, तथा आप उन्‍हें किसी भी समय निकाल सकते हैं.</string>
    <string name="default_device_name">Android</string>
    <string name="welcome_message">सुस्वागतम</string>
    <string name="welcome_secondary_user_added_text">%s ने आपको इस टेबलेट पर जोड़ लिया है.</string>
    <string name="welcome_secondary_user_added_no_owner_name_text">आपको इस टेबलेट पर जोड़ा जा चुका है.</string>
    <string name="welcome_secondary_user_info_text">"जब आप सेट करना पूरा कर लें, तो आप हमेशा की तरह ऐप्स  के साथ कार्य कर सकते हैं या नए ऐप्स  इंस्टॉल कर सकते हैं.

"<b>}महत्वूपर्ण:</b>"

"<li><ul>"टेबलेट का स्वामी आपके ऐप्स  अनइंस्टॉल कर सकता है या आपके स्थान को पूरी तरह से निकाल सकता है."</ul></li>"

"<li><ul>"}कोई भी अन्य उपयोगकर्ता आपकी ओर से नई जानकारी मिलने पर ऐप्स  अनुमतियां स्वीकार कर सकता है."</ul></li>"

"<li><ul>किसी भी कंप्यूटर की ही तरह, आपको इस टेबलेट को केवल अपने विश्वसनीय लोगों से ही साझा करना चाहिए.</ul></li></string>
    <string name="welcome_limited_user_info_text">" 
"<b>महत्वपूर्ण:</b>"

 "<li><ul>"टेबलेट का स्वामी ऐप्स  इंस्टॉल और अनइंस्टॉल कर सकता है, सीमाएं सेट कर सकता है, या आपका स्थान पूरी तरह से निकाल सकता है."</ul></li>"

 "<li><ul>"कोई भी अन्य उपयोगकर्ता आपकी ओर से नई जानकारी मिलने पर ऐप्स  अनुमतियां स्वीकार कर सकता है."</ul></li>"

 "<li><ul>किसी भी कंप्यूटर की तरह, आपको इस टेबलेट को केवल अपने विश्वसनीय लोगों से ही साझा करना चाहिए. </ul></li></string>
    <string name="welcome_text_edu">Google Play for Education के साथ उपयोग करने के लिए अपना डिवाइस सेट करें</string>
    <string name="welcome_secondary_user_text_edu">चलिए इस टेबलेट पर आपका खाता सेट करने का कार्य समाप्त करें.</string>
    <string name="welcome_secondary_user_additional_info_header_edu">महत्वपूर्ण</string>
    <string name="welcome_secondary_user_additional_info_edu">आप इस टेबलेट को अन्य विद्यार्थियों के साथ साझा कर रहे हैं. आपके द्वारा अपना खाता सेट कर लेने के बाद, अपना कार्य सुरक्षित करने के लिए कोई पिन जोड़ें.</string>
    <string name="finish_button_label">समाप्त</string>
    <string name="skip_button_label">अभी नहीं</string>
    <string name="skip_anyway_button_label">रहने दें</string>
    <string name="dont_skip_button_label">छोड़े नहीं</string>
    <string name="down_button_label">अधिक</string>
    <string name="cancel_button_label">रहने दें</string>
    <string name="restart_button_label">पुन: प्रारंभ करें</string>
    <string name="try_again_button_label">पुन: प्रयास करें</string>
    <string name="close_button_label">बंद करें</string>
    <string name="got_it_button_label">समझ लिया</string>
    <string name="google_legal_title">Google विधिक</string>
    <string name="url_load_unsuccessful_message">आपका टेबलेट किसी मोबाइल डेटा सेवा से कनेक्ट नहीं है. इस जानकारी को अभी देखने के लिए, किसी वेब ब्राउज़र में %s पर जाएं.</string>
    <string name="start">प्रारंभ करें</string>
    <string name="wait_msg">बस एक सेकंड ...</string>
    <string name="skip_toast">सेटअप विज़ार्ड छोड़ा गया</string>
    <string name="terminate_toast">"सेटअप विज़ार्ड समाप्त किया गया
उपकरण का प्रावधान नहीं किया गया"</string>
    <string name="activation_title">सेल्युलर सेवा सक्रिय हो रही है…</string>
    <string name="activation_title_searching">सेवा खोज रहा है...</string>
    <string name="activation_title_activating">सेल्युलर सेवा सक्रिय हो रही है…</string>
    <string name="activation_default_network_name">मोबाइल नेटवर्क</string>
    <string name="activation_network_bars_template">सिग्नल शक्ति %d बार</string>
    <string name="activation_text">अपनी मोबाइल सेवा अभी सक्रिय करने के लिए <b>सक्रिय करें</b>" को स्‍पर्श करें. (इसमें कुछ मिनट लग सकते हैं.)

या इसके स्‍थान पर किसी वाई-फ़ाई  कनेक्‍शन का उपयोग करके अपना टेबलेट सेट करने के लिए "<b>अभी नहीं</b> को स्‍पर्श करें.</string>
    <string name="activation_text_standalone">अपनी मोबाइल सेवा को अभी सक्रिय करने के लिए <b>सक्रिय करें</b> को स्‍पर्श करें. (इसमें कुछ मिनट लग सकते हैं.)</string>
    <string name="activation_skip_confirmation">"जब तक आप अपनी मोबाइल डेटा सेवा सक्रिय नहीं करते हैं, आपके टेबलेट की अधिकांश सुविधाएं कार्य नहीं करेंगी.

यदि आप अभी छोड़ना चाहते हैं, तो आप बाद में सिस्टम सेटिंग में सक्रिय कर सकते हैं."</string>
    <string name="activation_continue_skip_label">जारी रखें</string>
    <string name="activation_button_label">सक्रिय करें</string>
    <string name="activation_progress_before_connect">"इसके बजाय किसी वाई-फ़ाई  कनेक्‍शन का उपयोग करके सेटअप पूर्ण करने के लिए "<b>अभी नहीं</b> को स्‍पर्श करें.</string>
    <string name="activation_progress">"सक्रियण में कुछ मिनट लग सकते हैं. इसके बजाय किसी वाई-फ़ाई  कनेक्‍शन का उपयोग करके सेटअप पूर्ण करने के लिए "<b>छोडें</b> को स्‍पर्श करें.</string>
    <string name="activation_progress_gen">इसमें 5 मिनट तक का समय लग सकता है</string>
    <string name="activation_progress_mobile_data">"टेबलेट आपकी मोबाइल डेटा सेवा सक्रिय कर रहा है.

इसमें 5 मिनट तक लग सकते हैं."</string>
    <string name="activation_progress_before_connect_standalone">सक्रियण में कुछ मिनट लग सकते हैं.</string>
    <string name="activation_progress_standalone">सक्रियण में कुछ मिनट लग सकते हैं.</string>
    <string name="activation_success_title">सक्रियण पूर्ण</string>
    <string name="activation_success_text">सेटअप जारी रखने के लिए <b>आगे</b> को स्‍पर्श करें.</string>
    <string name="activation_success_text_gen">सक्रियण पूरा करने के लिए आपके डिवाइस को पुन: प्रारंभ करना होगा.</string>
    <string name="activation_success_text_standalone">जारी रखने के लिए <b>आगे</b>" स्‍पर्श करें.

सक्रियण सफल, लेकिन मोबाइल डेटा नेटवर्क को उपलब्‍ध होने में कुछ मिनट लग सकते हैं."</string>
    <string name="activation_failure_title">सक्रिय नहीं किया जा सका</string>
    <string name="activation_failure_text">"कुछ मिनट में पुन: प्रयास करें या यदि ऐसा लगातार होता रहता है तो अपने टेबलेट को पुन: प्रारंभ करें.

यदि आप इसे अभी नहीं करना चाहते, तो बाद में सिस्टम सेटिंग में अवश्य सक्रिय करें. जब तक आप सक्रिय नहीं करते, तबतक आपके टेबलेट में सेल्युलर डेटा कनेक्शन नहीं होगा."</string>
    <string name="activation_failure_text_gen">आपकी मोबाइल डेटा सेवा सक्रिय नहीं की जा सकी. यह कोई अस्‍थायी समस्‍या हो सकती है, और टेबलेट को पुन: प्रारंभ करके इसका समाधान किया जा सकता है.</string>
    <string name="activation_failure_text_standalone">मोबाइल डेटा सेवा सक्रिय नहीं की जा सकी. फिर से सक्रियण का प्रयास करने के लिए <b>फिर से प्रयास करें</b>" स्पर्श करें.

आप बाद में अपनी मोबाइल डेटा सेवा "<b>सिस्टम सेटिंग > वायरलेस और नेटवर्क > मोबाइल नेटवर्क</b> में सक्रिय कर सकते हैं</string>
    <string name="activation_cancel_title">रद्द करने का अनुरोध किया गया</string>
    <string name="activation_cancel_text">सक्रियण रद्द हो रहा है...इसमें 5-10 सेकंड लग सकते हैं.</string>
    <string name="activation_canceled_title">सक्रियण रद्द किया गया</string>
    <string name="activation_canceled_text">"क्या आप सक्रियण रद्द करना चाहते हैं? इंटरनेट से कनेक्ट करने से पहले आपको अपनी मोबाइल नेटवर्क सेवा को सक्रिय करना होगा.

वाई-फ़ाई  कनेक्शन का उपयोग करके सेटअप पूरा करने के लिए "<b>आगे</b>" स्पर्श करें.

आप अपनी मोबाइल नेटवर्क सेवा को बाद में "<b>सिस्टम सेटिंग > वायरलेस और नेटवर्क > मोबाइल नेटवर्क</b> में सक्रिय कर सकते हैं.</string>
    <string name="activation_canceled_text_standalone">"सक्रियण रद्द किया गया.

आप अपनी मोबाइल सेवा को बाद में "<b>सिस्टम सेटिंग > वायरलेस और नेटवर्क > सेल्युलर नेटवर्क </b> में सक्रिय कर सकते हैं.</string>
    <string name="activation_spc_failure_text">एक ऐसी त्रुटि हुई थी जिसके लिए आप सक्रियण का अन्य प्रयास करें उसके पहले टेबलेट को शट डाउन करने और पुन: प्रारंभ करने की आवश्यकता होती है. आपका टेबलेट 60 सेकंड में अपने आप शट डाउन हो जाएगा, या आप <b>अभी शट डाउन करें</b>" स्पर्श कर सकते हैं. 

अपना टेबलेट शट डाउन हो जाने के बाद, उसे पुन: प्रारंभ करने के लिए पावर बटन दबाएं. सक्रियण अपने आप प्रारंभ हो जाएगा."</string>
    <string name="shutdown_button_label">अभी शट डाउन करें</string>
    <string name="reboot_button_label">पुन: प्रारंभ करें</string>
    <string name="activation_skip_text">यदि आप सक्रियण छोड़ते हैं, तो बाद में सेटिंग में अवश्य सक्रिय करें. जब तक आप सक्रिय नहीं करते, तब तक आपके टेबलेट में सेल्युलर डेटा कनेक्शन नहीं होगा.</string>
    <string name="notification_update_title">आपका खाते में नई जानकारी मिलने की आवश्यकता है.</string>
    <string name="notification_update_message">सेटअप विज़ार्ड को फिर से चलाने के लिए यहां स्पर्श करें.</string>
    <string name="account_exists_title">खाता जोड़ा गया</string>
    <string name="account_exists_text">आपका पहला खाता उपयोग के लिए तैयार है. आप खातों को बाद में सेटिंग में जोड़ सकते हैं और निकाल सकते हैं.</string>
    <string name="date_time_setup_title">दिनांक और समय</string>
    <string name="date_time_message">यदि आवश्‍यक हो तो एडजस्‍ट करें.</string>
    <string name="date_time_current_date">दिनांक</string>
    <string name="date_time_current_time">समय</string>
    <string name="location_sharing_title">Google और स्थान</string>
    <string name="tos_title">Google सेवाएं</string>
    <string name="tos_agreement_text">यह टेबलेट Google से नई जानकारी इंस्‍टॉल कर सकता है. ध्यान रखें, आप यहां <annotation id="tos">Google सेवा की शर्तें</annotation> और <annotation id="google_privacy">गोपनीयता नीति</annotation> से सहमत हैं.</string>
    <string name="tos_agreement_text_germany">आप आगे सहमत होते हैं कि आपका डिवाइस Google से अपडेट प्राप्त और इंस्‍टॉल कर सकता है. जब आप इस डिवाइस का उपयोग करते हैं तब हम हमारी <annotation id="google_privacy">गोपनीयता नीति</annotation> और <annotation id="tos">अतिरिक्‍त शर्तों</annotation> को लागू करते हैं.</string>
    <string name="setup_complete_title">सेटअप पूरा हुआ</string>
    <string name="setup_complete_message">आपका टेबलेट उपयोग के लिए तैयार है.</string>
    <string name="backup_assistant_prompt">किसी अन्‍य Verizon टेबलेट से संपर्कों को पुनर्स्‍थापित करने के लिए Verizon बैकअप सहायक प्रारंभ करें.</string>
    <string name="sim_missing_title">सिमकार्ड डालें</string>
    <string name="sim_setup_title">सिम कार्ड सेट करें</string>
    <string name="sim_setup_select_data">सेल्युलर डेटा के लिए सिम चुनें</string>
    <string name="sim_setup_select_voice">कॉल के लिए सिम चुनें</string>
    <string name="sim_setup_select_text">लेख संदेशों के लिए सिम चुनें</string>
    <string name="sim_setup_ask_every_time">हर बार पूछें</string>
    <string name="walled_garden_title">कनेक्शन जांचा जा रहा है…</string>
    <string name="walled_garden_check_indefinite_text">इसमें कुछ समय लग सकता है</string>
    <string name="walled_garden_skipped_message">"यदि आप वाई-फ़ाई को छोड़ते हैं:

तो आपके टैबलेट में इंटरनेट कनेक्‍शन नहीं होगा.

आपको सॉफ़्टवेयर अपडेट तब तक नहीं मिलेंगे जब तक कि आप इंटरनेट से कनेक्‍ट नहीं करते.

आप इस समय डिवाइस सुरक्षा सुविधाओं को सक्रिय नहीं कर सकते हैं."</string>
    <string name="walled_garden_connection_failed">बहुत अधिक समय लग रहा है? तो वापस जाकर और किसी भिन्‍न नेटवर्क से कनेक्‍ट करके देखें.</string>
    <string name="walled_garden_connection_unsuccessful">इंटरनेट से कनेक्ट नहीं किया जा सका</string>
    <string name="ota_update_title">टेबलेट को अपडेट करें</string>
    <string name="ota_info">आपके टेबलेट को एक नई जानकारी डाउनलोड करने और पुन: प्रारंभ करने की आवश्यकता है.</string>
    <string name="ota_size">आकार: %s</string>
    <string name="ota_agreement_text">यहां इस सॉफ़्टवेयर के लिए नई जानकारी पाएंगे, और आप यहां <annotation id="tos">Google सेवा की शर्तें</annotation> और <annotation id="google_privacy">गोपनीयता नीति</annotation> से सहमत हैं.</string>
    <string name="early_update_title">सॉफ़्टवेयर अपडेट</string>
    <string name="early_update_text">अपडेट की जांच की जा रही है</string>
    <string name="early_update_downloading_text">%s डाउनलोड हो रहा है</string>
    <string name="early_update_installing_text">%s इंस्टॉल हो रहा है</string>
    <string name="warm_sim_check_msg">नेटवर्क की प्रतीक्षा की जा रही है…</string>
    <string name="sign_in_agreement">प्रवेश करके, आप Google <annotation id="tos">सेवा की शर्तों</annotation>, <annotation id="google_privacy">गोपनीयता नीति</annotation>, और <annotation id="play_tos">Google Play सेवा की शर्तों</annotation> के लिए सहमति देते हैं.</string>
    <string name="android_privacy_policy_title">अतिरिक्त गोपनीयता नीति</string>
    <string name="google_terms_of_service_title">Google सेवा की शर्तों</string>
    <string name="google_privacy_policy_title">Google गोपनीयता नीति</string>
    <string name="google_plus_privacy_policy_title">Google प्लस गोपनीयता नीति</string>
    <string name="google_play_tos_title">Google Play सेवा की शर्तों</string>
    <string name="chrome_tos_title">Chrome सेवा की शर्तों</string>
    <string name="chrome_privacy_title">Chrome गोपनीयता नोटिफिकेशन</string>
    <string name="url_load_unsuccessful_message_wifi_only">"आपका Android डिवाइस वाई-फ़ाई  नेटवर्क से कनेक्ट नहीं है. इस जानकारी को अभी देखने के लिए, किसी वेब ब्राउज़र के द्वारा %s पर जाएं."</string>
    <string name="continue_for_a11y">सरल उपयोग मोड सक्षम करने के लिए, जब तक आपको बीप सुनाई न दे, स्क्रीन को लगातार स्पर्श करते रहें.</string>
    <string name="canceled_a11y">सरल उपयोग मोड रद्द किया गया.</string>
    <string name="enabled_a11y">सरल उपयोग मोड सक्षम किया गया.</string>
    <string name="emergency_dial">आपातकालीन कॉल</string>
    <string name="welcome_language_picker_content_description">भाषा: %s</string>
    <string name="lock_screen_intro_title">अपने टैबलेट की सुरक्षा करें</string>
    <string name="lock_screen_intro_text">"डिवाइस सुरक्षा सुविधाओं को सक्रिय करके अन्‍य लोगों को आपकी अनुमति के बिना इस टैबलेट का उपयोग करने से रोकें.
"<annotation id="learn_more">और जानें</annotation></string>
    <string name="lock_screen_intro_text_secondary">यदि आप हां चुनते हैं तो अपनी लॉक स्‍क्रीन सेट करने के लिए आपका मार्गदर्शन किया जाएगा.</string>
    <string name="lock_screen_intro_check_box"><b>इस डिवाइस की सुरक्षा करें</b> व स्‍क्रीन अनलॉक हेतु पिन, पैटर्न या पासवर्ड आवश्‍यक</string>
    <string name="lock_screen_intro_button">लॉक स्‍क्रीन अभी सेट करें</string>
    <string name="lock_screen_intro_success">आपकी लॉक स्‍क्रीन सफलतापूर्वक सेट कर दी गई है.</string>
    <string name="lock_screen_intro_dialog_text">"जब आप Google खाता जोड़ते हैं और स्‍क्रीन लॉक सेट करते हैं तो डिवाइस सुरक्षा अपने आप सक्रिय हो जाती है. Android डिवाइस प्रबंधक के साथ के साथ, आप अपने टैबलेट का पता लगा सकते हैं और उसे मिटा सकते हैं और उसके गुम हो जाने या चोरी हो जाने पर उसे पुन: उपयोग किए जाने से रोक सकते हैं.

भले ही आपके टैबलेट को मिटा दिया जाए, इस टैबलेट का उपयोग करने से पहले किसी भी व्‍यक्‍ति को आपके Google खाता पासवर्ड की आवश्‍यकता होगी."</string>
    <string name="lock_screen_intro_skip_dialog_text">डिवाइस सुरक्षा सुविधाओं को सक्रिय नहीं किया जाएगा. यदि यह टैबलेट खो जाता है, चोरी चला जाता है या मिटा दिया जाता है तो आप इसे दूसरे लोगों द्वारा उपयोग किए जाने से नहीं रोक सकेंगे.</string>
    <string name="services_activity_title">Google सेवाएं</string>
    <string name="services_backup_heading">सुरक्षित</string>
    <string name="services_location_heading">स्थान</string>
    <string name="services_security_heading">सुरक्षा</string>
    <string name="services_personalization_heading">वैयक्तिकरण</string>
    <string name="services_communication_heading">संचार</string>
    <string name="security_verify_apps_summary">"Google को, ऐसे संभावित हानिकारक व्यवहार के लिए, इंस्टॉल किए गए सभी ऐप्स  जांचने दें, जिसके कारण आपके डिवाइस या डेटा की सुरक्षा प्रभावित हो सकती है."</string>
    <string name="restore_title">पुन: स्थापित किया जा रहा है…</string>
    <string name="restore_wallpaper_title">वॉलपेपर पुन: स्थापित किया जा रहा है…</string>
    <string name="restore_device_settings_title">डिवाइस सेटिंग पुन: स्थापित की जा रही हैं…</string>
    <string name="restore_launcher_title">लॉन्चर पुन: स्थापित किया जा रहा है…</string>
    <string name="restore_failed_message">बैकअप से पुन: स्थापित नहीं किया जा सका</string>
    <string name="name_title">नाम</string>
    <string name="name_text">अपना नाम जोड़ने से आपका टेबलेट कुछ ऐप्स आपके हिसाब से चला सकता है.</string>
    <string name="first_name">नाम</string>
    <string name="last_name">उपनाम</string>
    <string name="cant_be_blank">फ़ील्ड खाली नहीं हो सकता.</string>
    <string name="lock_pin_confirm_your_pin_header">अपने पिन की दुबारा पूछें</string>
    <string name="lock_pin_choose_your_pin_header">अपना पिन चुनें</string>
    <string name="lock_pin_ok_label">ठीक</string>
    <string name="lock_pin_cancel_label">रहने दें</string>
    <string name="lock_pin_press_continue">पूर्ण होने पर जारी रखें स्पर्श करें</string>
    <string name="lock_pin_too_short">पिन में कम से कम %d अंक होने चाहिए</string>
    <string name="lock_pin_too_long">पिन में %d से कम अंक होने चाहिए.</string>
    <string name="lock_pin_illegal_character">पासवर्ड में एक अमान्‍य वर्ण है.</string>
    <string name="lock_pin_contains_non_digits">पिन में केवल 0-9 अंक होने चाहिए.</string>
    <string name="lock_pin_confirm_pins_dont_match">पिन का मिलान नहीं हो रहा</string>
    <string name="lock_pin_continue_label">जारी रखें</string>
</resources>
