<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="common_google_play_services_notification_ticker">Google Play кызматтарынын катасы</string>
    <string name="common_google_play_services_notification_needs_installation_title">Колдонмону иштетүү үчүн, Google Play кызматтарын орнотуу керек.</string>
    <string name="common_google_play_services_notification_needs_update_title">Колдонмону иштетүү үчүн, Google Play Кызматтарын жаңыртуу керек.</string>
    <string name="common_android_wear_notification_needs_update_text">Колдонмону Android Тагынма колдонмосуна жаңыртуу керек.</string>
    <string name="common_google_play_services_needs_enabling_title">Колдонмону иштетүү үчүн, Google Play Кызматтарын иштетүү керек.</string>
    <string name="common_google_play_services_error_notification_requested_by_msg">%1$s сурап жатат</string>
    <string name="common_google_play_services_install_title">Google Play кызматтарын алуу</string>
    <string name="common_google_play_services_install_text_phone">Бул колдонмо Google Play кызматтарысыз иштебейт, алар сиздин телефонуңузда жок.</string>
    <string name="common_google_play_services_install_text_tablet">Бул колдонмо Google Play кызматтарысыз иштебейт, алар сиздин планшетиңизде жок.</string>
    <string name="common_google_play_services_install_button">Google Play кызматтарын алуу</string>
    <string name="common_google_play_services_enable_title">Google Play кызматтарын иштетүү</string>
    <string name="common_google_play_services_enable_text">Бул колдонмо Google Play кызматтары иштетилмейинче иштебейт.</string>
    <string name="common_google_play_services_enable_button">Google Play кызматтарын иштетүү</string>
    <string name="common_google_play_services_update_title">Google Play кызматтарын жаңыртуу</string>
    <string name="common_android_wear_update_title">Android Тагынманы жаңыртуу</string>
    <string name="common_google_play_services_update_text">Бул колдонмо Google Play кызматтары жаңыртылмайынча иштебейт.</string>
    <string name="common_android_wear_update_text">Android Тагынма колдонмосу жаңыртылмайынча бул колдонмо иштебейт.</string>
    <string name="common_google_play_services_network_error_title">Тармак катасы</string>
    <string name="common_google_play_services_network_error_text">Google Play Кызматтарына туташуу үчүн, дайындарды өткөрүүчү туташуу талап кылынат.</string>
    <string name="common_google_play_services_invalid_account_title">Каттоо эсеби жараксыз</string>
    <string name="common_google_play_services_invalid_account_text">Көрсөтүлгөн каттоо эсеби бул түзмөктө жок. Башка каттоо эсебин тандаңыз.</string>
    <string name="common_google_play_services_unknown_issue">Google Play кызматтарында келип чыккан белгисиз көйгөй.</string>
    <string name="common_google_play_services_unsupported_title">Google Play кызматтары</string>
    <string name="common_google_play_services_unsupported_text">Айрым колдонмолоруңузга байланышкан Google Play кызматтары түзмөгүңүздө колдоого алынбайт. Жардам алуу үчүн өндүрүүчүгө кайрылыңыз.</string>
    <string name="common_google_play_services_update_button">Жаңыртуу</string>
    <string name="common_signin_button_text">Кирүү</string>
    <string name="common_signin_button_text_long">Google менен кирүү</string>
    <string name="common_open_on_phone">Телефондо ачык</string>
    <string name="setup_wizard_next_button_label">Кийинки</string>
    <string name="setup_wizard_back_button_label">Артка</string>
    <string name="setup_wizard_title">Орнотуу Адиси</string>
    <string name="setup_wizard_services_activity_title">Google кызматтары</string>
    <string name="setup_wizard_services_description">"Google сизге ушул кызматтар аркылуу кызмат кылат жана аларды каалаган учурда күйгүзүп же өчүрүп коё аласыз. Дайындар Google'дун "<annotation id="google_privacy">Купуялуулук саясаты</annotation> боюнча колдонулат.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_heading">Бэкап жана кайтаруу</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_heading">Жайгашуу</string>
    <string name="setup_wizard_services_communication_heading">Байланыш</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup"><b>Планшетиңиздеги колдонмолорду, колдонмо дайындарын, жөндөөлөрдү, жеке сөздүктөрдү жана Wi‑Fi сырсөздөрүн</b> кийинчерээк оңой калыбына келтирүү үчүн, Google Каттоо эсебиңиз аркылуу камдык көчүрмөлөрүн сактап коюңуз. <annotation id="backup_details">Көбүрөөк билүү</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore"><b>Колдонмолорду, колдонмо дайындарын, жөндөөлөрдү, жеке сөздүктөрдү жана Wi‑Fi сырсөздөрүн</b> кийинчерээк оңой калыбына келтирүү үчүн, камдык көчүрмөлөрүн сактап коюңуз.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_footnote">Берилиштерге колдонмолор, колдонмолордун тууралоолору, системдин тууралоолору, жана Wi‑Fi сырсөздөрү кирет.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_dialog_text">Автоматтык камдоону күйгүзгөнүңүздө, түзмөгүңүздүн дайындары маал-маалы менен Google каттоо эсебиңизге сакталат. Камдоолордо колдонмо дайындар куржундарыңыздагы жактыруулар, жөндөөлөр, билдирүүлөр, сүрөттөр жана башка файлдар сыяктуу маалымат камтылышы мүмкүн.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing"><b>"Google'дун Жайгашкан жерди аныктоо кызматы аркылуу"</b>" колдонмолордун жайгашкан жерин аныктай аласыз. Ушуну менен, бир дагы колдонмо иштебей турганда Google'га жашыруун жайгашкан жериңизди жөнөтсөңүз болот."<annotation id="location_details">Көбүрөөк билүү</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing_dialog_text">"Google'дун Жайгашкан жерди аныктоо кызматы түзмөгүңүздүн жайгашкан жерин тезирээк жана тагыраак аныктоо үчүн Wi‑Fi жана уюктук тармактар сыяктуу булактарды колдонот. Google'дун Жайгашкан жерди аныктоо кызматы иштетилгенде, түзмөгүңүз жайгашкан жер жөнүндө маалымат алуу үчүн Wi‑Fi жана уюктук тармактар колдонулган режимге өтөт. Аны жайгашкан жерди аныктоо жөндөөлөрүнөн \"GPS гана\" же \"Түзмөк гана\" деп аталган режимди тандап өчүрүп койсоңуз болот."</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_wifi_scan">Wi‑Fi өчүк болсо да, колдонмолор жана кызматтарга Wi‑Fi тармактарын издөөгө уруксат берүү менен, <b>Жайгашкан жерди аныктоо кызматын жакшыртууга кол кабыш кылыңыз</b>.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_footnote">"Google'дун жайгаштыруу кызматы, орунду тагыраак аныктоо максатында Wi‑Fi жан башка сигналдарды колдонот жана GPS'ке караганда батарейди азыраак сарптайт. Кээ бир берилиштер сиздин түзмөгүңүзгө сакталат. Берилиштер, иштеп турган колдонмо жок болсо деле чогултула бериши мүмкүн."</string>
    <string name="setup_wizard_services_play">Мага Google Play-деги жаңылыктарды жана сунуштарды <b>кабарлап тур</b>.</string>
    <string name="setup_wizard_services_usage_reporting">"Мүчүлүштүктөрдү аныктоо жана колдонуу дайындарын автоматтык түрдө Google'га жөнөтүп, "<b>"Android'де иштөө тажрыйбаңызды өркүндөтүүгө кол кабыш кылыңыз"</b>. Бул маалымат инсандыгыңызды аныктоо үчүн колдонулбайт, ал батареянын кубатын үнөмдөө, колдонмонун ишинин майнаптуулугун арттыруу жана жаңы Google мүмкүнчүлүктөрү жаатында иштеген жумушчу топко тапшырылат. <annotation id="usage_reporting_details">Көбүрөөк билүү</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"Ушуну менен, түзмөгүңүз жана анын колдонулушу, мисалы, батареянын кубатынын деңгээли, колдонмолордун канчалык көп пайдаланыла тургандыгы, тармактык туташууларыңыздын (уюктук, Wi-Fi жана Bluetooth сыяктуу) сапаты, ошондой эле каталар жөнүндө кабарларды камтыган жалпы маалымат берилет. Мындай маалымат Google өнүмдөрүн жана кызматтарын өркүндөтүү максатында колдонулуп, Google Каттоо эсебиңизге эч кандай тиешеси жок. Топтолгон маалыматтын айрымдары Android иштеп чыгуучулары сыяктуу өнөктөштөргө өз колдонмолорун жана өнүмдөрүн жакшыртууга жардам берет.

Бул мүмкүнчүлүктү каалаган учурда иштетип же өчүрүп салсаңыз болот. Ушуну менен, түзмөктүн тутум жаңыртуулары жана коопсуздугу сыяктуу негизги кызматтарды алуу үчүн талап кылынган маалыматты жөнөтүү мүмкүнчүлүгүнө эч кандай таасир келтирилбейт."</string>
    <string name="setup_wizard_services_agreement">"Бул планшет Google'дан, операторуңуздан жана планшетиңиздин өндүрүүчүсүнөн жаңыртуулар менен колдонмолорду алып, орнотушу мүмкүн. Эгер улантсаңыз, айрым колдонмолор жүктөлүп алынып, орнотулат жана аларды кийинчерээк каалаган убакта алып салсаңыз болот."</string>
    <string name="welcome_message">Кош келиңиз</string>
    <string name="welcome_secondary_user_added_text">%s сизди бул планшетке кошту.</string>
    <string name="welcome_secondary_user_added_no_owner_name_text">Сиз бул планшетке кошулдуңуз.</string>
    <string name="welcome_secondary_user_info_text">"Тууралап бүкөндөн кийин, сиз адаттагыдай эле колдонмолор менен иштеп, аларды орнотуп жана жок кылсаңыз болот.

"<b>Маанилүү:</b>"
 
"<li><ul>Планшеттин ээси колдонмолорду орнотушу жана жок кылышы, чек коюушу же сиздин мейкиндигиңизди толугу менен жок кылышы мүмкүн.</ul></li>"
 
"<li><ul>Башка колдонуучулар сиздин атыңыздан колдонмолордун жаңыртылган уруксаттарын кабылдай алышат.</ul></li>"
 
"<li><ul>Компүтерлер сыяктуу эле, бул планшетти ишенген кишилериңиз менен гана бөлүшүңүз.</ul></li></string>
    <string name="welcome_limited_user_info_text">" 
"<b>Маанилүү:</b>"

 "<li><ul>Планшеттин ээси колдонмолорду орнотушу жана жок кылышы, чек коюушу же сиздин мейкиндигиңизди толугу менен жок кылышы мүмкүн.</ul></li>"

 "<li><ul> Башка колдонуучулар сиздин атыңыздан колдонмолордун уруксат жаңыртууларын кабылдай алышат.</ul></li>"

 "<li><ul>Компүтерлер сыяктуу эле, бул телефонду ишенген кишилериңиз менен гана бөлүшүңүз.</ul></li></string>
    <string name="welcome_text_edu">Google Play кызматын окуу максатында колдоно турган түзмөгүңүздү орнотуп алыңыз</string>
    <string name="welcome_secondary_user_text_edu">Планшетиңизде каттоо эсебин орнотуу аракетин аягына чейин чыгарып коёлу.</string>
    <string name="welcome_secondary_user_additional_info_header_edu">Маанилүү</string>
    <string name="welcome_secondary_user_additional_info_edu">Бул планшетти башка студенттер менен бөлүшүп жатасыз. Каттоо эсебиңиз орнотулгандан кийин, ишиңизди коргоо үчүн, PIN кошуңуз.</string>
    <string name="finish_button_label">Аяктоо</string>
    <string name="skip_anyway_button_label">Баары бир өткөзүп жиберүү</string>
    <string name="dont_skip_button_label">Өткөрүлбөсүн</string>
    <string name="down_button_label">Дагы</string>
    <string name="restart_button_label">Кайра баштоо</string>
    <string name="got_it_button_label">Түшүндүм</string>
    <string name="google_legal_title">"Google'дан юридикалык маалымат"</string>
    <string name="url_load_unsuccessful_message">Планшетиңиз мобилдик дайындар кызматына туташкан эмес. Бул маалыматты карап көрүү үчүн, веб серепчиден төмөнкү дарекке өтүңүз %s.</string>
    <string name="wait_msg">Бир секунд…</string>
    <string name="skip_toast">Орнотуу чебери көз жаздымда калды</string>
    <string name="terminate_toast">"Орнотуу чебери үзгүлтүккө учурады
Түзмөк ишке киргизилген эмес"</string>
    <string name="activation_title">Уюктук кызмат жандырылууда…</string>
    <string name="activation_title_searching">Кызмат изделүүдө…</string>
    <string name="activation_title_activating">Уюктук кызмат жандырылууда…</string>
    <string name="activation_network_bars_template">Сигналдын күчү %d таякча</string>
    <string name="activation_skip_confirmation">"Мобилдик дайындар кызматы жандырылмайынча, планшетиңиздин көпчүлүк мүмкүнчүлүктөрү иштебейт.

Эгер азыр буга көңүл бургуңуз келбесе, аны кийинчерээк Тутум жөндөөлөрүнөн жандырсаңыз болот."</string>
    <string name="activation_progress_before_connect">Анын ордуна Wi-Fi байланышын колдонуп, тууралоолорду аягына чыгаруу үчүн <b>Өткөзүүнү</b> басыңыз.</string>
    <string name="activation_progress_gen">Буга 5 мүнөткө чейин убакыт кетиши мүмкүн</string>
    <string name="activation_progress_mobile_data">"Планшет сиздин мобилдик берүү кызматыңызды жандырып жатат.

 Бул 5 мүнөткө чейин созулушу мүмкүн."</string>
    <string name="activation_success_text_gen">Жандырууну аягына чыгаруу үчүн, сиздин түзмөгүңүздү өчүрүп, кайра күйгүзүшүңүз керек.</string>
    <string name="activation_failure_title">Жандыруу мүмкүн эмес</string>
    <string name="activation_failure_text">"Бир мүнөттөн кийин кайра аракет кылыңыз же бул көйгөй кайталана берсе планшетиңизди өчүрүп күйгүзүңүз.

Эгер бул нерсени азыр жасагыңыз келбесе, кийинчерээк Тутум жөндөөлөрүнөн жандырууну унутпаңыз. Жандырылмайынча, планшетиңиздин уюктук дайындар тармагы болбойт."</string>
    <string name="activation_failure_text_gen">Мобилдик дайындар кызматы жандырылган жок. Бул убактылуу көйгөй болушу мүмкүн жана аны чечүү үчүн планшетиңизди өчүрүп күйгүзүңүз.</string>
    <string name="activation_failure_text_standalone">Мобилдик берүү кызматы жандырылган жок. Жандырууга кайрадан аракет кылыш үчүн <b>Кайрадан аракет</b>" кылыңыз.
 
Сиз мобилдик түйүн кызматын кийинчерээк "<b>Систем тууралоолору > Зымсыз түйүндөр > Мобилдик түйүндөргө кирип, тууралап алсаңыз болот</b>.</string>
    <string name="activation_cancel_text">Жандыруудан баш тартуу…5-10 секунд алышы мүмкүн.</string>
    <string name="activation_canceled_text">"Жандыргыңыз келбейби? Мобилдик тармак кызматын Интернетке туташтырып колдоноордон мурун, аны жандырып алышыңыз керек.

Wi-Fi туташуусу аркылуу негиздөө аракетин аягына чыгаруу үчүн, "<b>Кийинки</b>" дегенге тийип коюңуз.

Мобилдик тармак кызматыңызды кийинчерээк төмөнкү жерден жандырсаңыз болот: "<b>Тутум жөндөөлөрү > Зымсыз тармактар > Мобилдик тармактар</b>.</string>
    <string name="activation_canceled_text_standalone">"Жандыруу аракети жокко чыгарылды.

Мобилдик дайындар кызматыңызды кийинчерээк "<b>Тутум жөндөөлөрү > Зымсыз &amp; тармактар > Уюктук тармактардан жандырсаңыз болот</b>.</string>
    <string name="activation_spc_failure_text">Ката кетти, кызматты дагы бир жолу жандырып көрүүдөн мурун, планшетиңизди жаап, өчүрүп-күйгүзүңүз. Планшетиңиз 60 секундада өзү өчөт же <b>Азыр жабууга</b>"тийип жапсаңыз болот.

Планшетиңиз жабылгандан кийин, аны өчүрүп күйгүзүү үчүн Күйгүзүү баскычын басып коюңуз. Кызмат автоматтык түрдө жандырылат."</string>
    <string name="reboot_button_label">Кайра баштоо</string>
    <string name="activation_skip_text">Эгер аны азыр жандырбай койсоңуз, кийинчерээк Жөндөөлөрдөн сөзсүз жандырыңыз. Жандырылмайынча, планшетиңиздин уюктук дайындар туташуусу болбойт.</string>
    <string name="notification_update_title">Эсебиңиз жаңыртылышы керек</string>
    <string name="notification_update_message">Орнотуу Адисин кайра жүргүзүү үчүн бул жерге тийиңиз.</string>
    <string name="account_exists_title">Каттоо эсеби кошулду</string>
    <string name="account_exists_text">Биринчи каттоо эсебиңизди колдоно берсеңиз болот. Каттоо эсептерин кийинчерээк Жөндөөлөрдөн кошуп жана алып сала аласыз.</string>
    <string name="date_time_setup_title">Дата жана убакыт</string>
    <string name="date_time_message">Зарылчылыкка жараша тууралаңыз.</string>
    <string name="date_time_current_date">Күн</string>
    <string name="date_time_current_time">Убакыт</string>
    <string name="location_sharing_title">Google жана жайгашуу</string>
    <string name="tos_title">Google кызматтары</string>
    <string name="tos_agreement_text">"Бул планшет Google'дан жаңыртууларды алып, орнотушу мүмкүн. Улантуу менен, "<annotation id="tos">"Google'дун Тейлөө шарттарын"</annotation> жана <annotation id="google_privacy">Купуялуулук саясатын</annotation> кабыл аласыз.</string>
    <string name="tos_agreement_text_germany">"Мындан ары түзмөгүңүз Google'дан жаңыртууларды алып, орнотуусуна макулдугуңузду бересиз. Бул түзмөк "<annotation id="google_privacy">Купуялуулук саясатына</annotation> жана <annotation id="tos">Кошумча шарттарга</annotation> ылайык колдонулат.</string>
    <string name="setup_complete_title">Орнотуу аяктады</string>
    <string name="setup_complete_message">Планшетиңиз жөндөлдү, колдоно берсеңиз болот.</string>
    <string name="backup_assistant_prompt">Башка Verizon планшетинен байланыштарды калыбына келтирүү үчүн Verizon Камдык көчүрмөнү сактоо жардамчысын иштетиңиз.</string>
    <string name="sim_missing_title">SIM-картаны салыңыз</string>
    <string name="sim_setup_title">SIM-карталарды орнотуу</string>
    <string name="sim_setup_select_data">Уюлдук дайындар үчүн SIM тандаңыз</string>
    <string name="sim_setup_select_voice">Чалуулар үчүн SIM тандаңыз</string>
    <string name="sim_setup_select_text">SMS билдирүүлөрү үчүн SIM тандаңыз</string>
    <string name="sim_setup_ask_every_time">Чалган сайын сурасын</string>
    <string name="walled_garden_title">Туташуу текшерилүүдө…</string>
    <string name="walled_garden_check_indefinite_text">Буга бир аз убакыт талап кылынышы мүмкүн</string>
    <string name="walled_garden_skipped_message">"Эгер өткөрүп жиберсеңиз:

Планшетиңиз Интернетке туташа албайт.

Интернетке туташмайынча программа жаңыртуулары алынбайт.

Бул жолу түзмөктү коргоо мүмкүнчүлүктөрү жандырылбайт."</string>
    <string name="walled_garden_connection_failed">Өтө көп убакыт талап кылынып жатабы? Артка кайтып, башка тармакка туташып көрүңүз.</string>
    <string name="walled_garden_connection_unsuccessful">Интернетке туташа алган жок</string>
    <string name="ota_update_title">Планшетти жаңыртуу</string>
    <string name="ota_info">Жаңыртуу жүктөлүп алынгандан кийин, планшетиңизди өчүрүп күйгүзүшүңүз керек.</string>
    <string name="ota_size">Өлчөмү: %s</string>
    <string name="ota_agreement_text">Улантууңуз жана бул програмдын жаңыртуусун кабыл алууңуз менен, сиз <annotation id="tos">Google Кызмат шарттары</annotation> жана <annotation id="google_privacy">Купуялуулук саясаты</annotation> менен макулдугуңузду билдиресиз.</string>
    <string name="early_update_title">Программанын жаңыртуусу</string>
    <string name="early_update_text">Жаңыртуулар изделүүдө</string>
    <string name="early_update_downloading_text">%s жүктөлүп алынууда</string>
    <string name="early_update_installing_text">%s орнотулууда</string>
    <string name="warm_sim_check_msg">Түйүндү күтүп жатат…</string>
    <string name="sign_in_agreement">Киргениңиз менен, сиз Google <annotation id="tos">Кызмат шарттары</annotation>, <annotation id="google_privacy">Купуялуулук саясаты</annotation> жана <annotation id="play_tos">Google Play Кызмат шарттары</annotation> менен макулдугуңузду билдиресиз.</string>
    <string name="google_plus_privacy_policy_title">Google Plus Купуялуулук саясаты</string>
    <string name="google_play_tos_title">Google Play Кызматтын шарттары</string>
    <string name="chrome_tos_title">Chrome Кызмат Шарттары</string>
    <string name="chrome_privacy_title">Chrome Купуялуулук Эскертмеси</string>
    <string name="url_load_unsuccessful_message_wifi_only">Сиздин Android түзмөгүңүз мобилдик берүү кызматына туташкан эмес. Бул маалыматты азыр көрүш үчүн, веб серепчиден буга кириңиз: %s.</string>
    <string name="continue_for_a11y">Жеткиликтүүлүк тартибинин жандырылганын билдирген үн чыккыча, экранды басып туруңуз.</string>
    <string name="canceled_a11y">Жеткиликтүүлүк тартиби жокко чыгарылды.</string>
    <string name="enabled_a11y">Жеткиликтүүлүк тартиби иштеди.</string>
    <string name="emergency_dial">Куткаруучуларга чалуу</string>
    <string name="welcome_language_picker_content_description">Тили: %s</string>
    <string name="lock_screen_intro_title">Планшетиңизди коргоңуз</string>
    <string name="lock_screen_intro_text">"Түзмөктү коргоо мүмкүнчүлүктөрү жандырылганда, башкалар бул планшетти сиздин уруксатыңызсыз пайдалана албай калышат.
"<annotation id="learn_more">Көбүрөөк билүү</annotation></string>
    <string name="lock_screen_intro_text_secondary">Эгер ооба десеңиз, кулпу көшөгөсүн орнотуу үчүн багыттама аласыз.</string>
    <string name="lock_screen_intro_check_box"><b>Бул түзмөктү коргоп</b> экран кулпусун ачуу үчүн PIN, үлгү же сырсөз талап кылуу</string>
    <string name="lock_screen_intro_button">Экран кулпусун азыр коюу</string>
    <string name="lock_screen_intro_success">Кулпу көшөгөңүз ийгиликтүү орнотулду.</string>
    <string name="lock_screen_intro_dialog_text">"Түзмөктү коргоо мүмкүнчүлүгү Google Каттоо эсеби кошулганда жана экран кулпусу коюлганда автоматтык түрдө жандырылат. Android Түзмөк башкаргычы менен планшетиңиздин жайгашкан жерин аныктап жана тазалап койсоңуз, ал уурдалып же жоголуп кетсе, аны кайра колдонуу мүмкүн болбой калат.

Себеби планшетиңиз \"тазаланып\" салынган учурда да, аны кимдир-бирөө пайдаланаарда Google Каттоо эсебиңиз талап кылынат."</string>
    <string name="lock_screen_intro_skip_dialog_text">Түзмөктү коргоо мүмкүнчүлүктөрү жандырылбайт. Эгер бул планшет жоголуп, уурдалып же тазаланып калса, башкалар аны пайдалана беришет.</string>
    <string name="services_activity_title">Google кызматтары</string>
    <string name="services_backup_heading">Бэкап</string>
    <string name="services_location_heading">Жайгашуу</string>
    <string name="services_security_heading">Коопсуздук</string>
    <string name="services_personalization_heading">Ылайыкташтыруу</string>
    <string name="services_communication_heading">Байланыш</string>
    <string name="security_verify_apps_summary">"Google'га, бардык орнотулган колдонмолордун, сиздин түзмөгүңүздүн коопсуздугуна же берилиштерине зыяндуулугун текшерүү уруксатын бериңиз."</string>
    <string name="restore_title">Калыбына келтирилүүдө…</string>
    <string name="restore_wallpaper_title">Тушкагаз калыбына келтирилүүдө…</string>
    <string name="restore_device_settings_title">Түзмөктүн жөндөөлөрү калыбына келтирилүүдө…</string>
    <string name="restore_launcher_title">Ишке киргизгич калыбына келтирилүүдө…</string>
    <string name="restore_failed_message">Камдык көчүрмөлөр калыбына келтирилген жок</string>
    <string name="name_title">Ысымы</string>
    <string name="name_text">Атыңыз кошулганда, планшетиңиз айрым колдонмолорду жекечелештире алат.</string>
    <string name="first_name">Биринчи</string>
    <string name="last_name">Акыркы</string>
    <string name="cant_be_blank">Талаа бош болбошу керек.</string>
    <string name="lock_pin_confirm_your_pin_header">PIN кодуңузду ырастаңыз</string>
    <string name="lock_pin_choose_your_pin_header">PIN кодуңузду тандаңыз</string>
    <string name="lock_pin_ok_label">OK</string>
    <string name="lock_pin_cancel_label">Жокко чыгаруу</string>
    <string name="lock_pin_press_continue">Аткарылганда Улантууга тийип коюңуз</string>
    <string name="lock_pin_too_short">PIN кеминде %d сандан турушу керек</string>
    <string name="lock_pin_too_long">"PIN'деги сандар %d ашпаш керек."</string>
    <string name="lock_pin_illegal_character">Сырсөздө жараксыз белги камтылган.</string>
    <string name="lock_pin_contains_non_digits">PIN код 0-9 чейинки сандардан гана турушу керек.</string>
    <string name="lock_pin_confirm_pins_dont_match">"PIN'дер дал келген жок"</string>
    <string name="lock_pin_continue_label">Улантуу</string>
</resources>
