<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="common_google_play_services_notification_ticker">Chyba služeb Google Play</string>
    <string name="common_google_play_services_notification_needs_installation_title">Aplikace vyžaduje instalaci služeb Google Play.</string>
    <string name="common_google_play_services_notification_needs_update_title">Aplikace vyžaduje aktualizaci služeb Google Play.</string>
    <string name="common_android_wear_notification_needs_update_text">Některá aplikace vyžaduje aktualizaci aplikace Android Wear.</string>
    <string name="common_google_play_services_needs_enabling_title">Aplikace vyžaduje aktivaci služeb Google Play.</string>
    <string name="common_google_play_services_error_notification_requested_by_msg">Požadováno aplikací %1$s</string>
    <string name="common_google_play_services_install_title">Instalovat služby Google Play</string>
    <string name="common_google_play_services_install_text_phone">Ke spuštění této aplikace jsou potřeba služby Google Play, které v telefonu nemáte.</string>
    <string name="common_google_play_services_install_text_tablet">Ke spuštění této aplikace jsou potřeba služby Google Play, které v tabletu nemáte.</string>
    <string name="common_google_play_services_install_button">Instalovat služby Google Play</string>
    <string name="common_google_play_services_enable_title">Aktivovat služby Google Play</string>
    <string name="common_google_play_services_enable_text">Ke spuštění této aplikace je třeba aktivovat služby Google Play.</string>
    <string name="common_google_play_services_enable_button">Aktivovat služby Google Play</string>
    <string name="common_google_play_services_update_title">Aktualizace služeb Google Play</string>
    <string name="common_android_wear_update_title">Aktualizujte aplikaci Android Wear</string>
    <string name="common_google_play_services_update_text">Ke spuštění této aplikace je třeba aktualizovat služby Google Play.</string>
    <string name="common_android_wear_update_text">Aplikace bude fungovat po aktualizaci aplikace Android Wear.</string>
    <string name="common_google_play_services_network_error_title">Chyba sítě</string>
    <string name="common_google_play_services_network_error_text">Připojení ke službám Google Play vyžaduje datové připojení.</string>
    <string name="common_google_play_services_invalid_account_title">Neplatný účet</string>
    <string name="common_google_play_services_invalid_account_text">Zadaný účet v tomto zařízení neexistuje. Zvolte prosím jiný účet.</string>
    <string name="common_google_play_services_unknown_issue">Nastal neznámý problém se službami Google Play.</string>
    <string name="common_google_play_services_unsupported_title">Služby Google Play</string>
    <string name="common_google_play_services_unsupported_text">Některé vaše aplikace vyžadují služby Google Play, které ve vašem zařízení nejsou podporovány. S žádostí o pomoc se prosím obraťte na výrobce.</string>
    <string name="common_google_play_services_update_button">Aktualizovat</string>
    <string name="common_signin_button_text">Přihlásit se</string>
    <string name="common_signin_button_text_long">Přihlásit se účtem Google</string>
    <string name="common_open_on_phone">Otevřít v telefonu</string>
    <string name="setup_wizard_next_button_label">Další</string>
    <string name="setup_wizard_back_button_label">Zpět</string>
    <string name="setup_wizard_title">Průvodce nastavením</string>
    <string name="setup_wizard_services_activity_title">Služby Google</string>
    <string name="setup_wizard_services_description">Tyto služby umožňují Googlu pracovat pro vás a kdykoli je můžete zapnout či vypnout. Data budou požita v souladu se <annotation id="google_privacy">zásadami ochrany soukromí</annotation> společnosti Google.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_heading">Zálohování a obnovení</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_heading">Poloha</string>
    <string name="setup_wizard_services_communication_heading">Komunikace</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup"><b>Umožňuje zálohovat aplikace, data aplikací, nastavení, osobní slovníky a hesla sítí Wi-Fi v telefonu</b> pomocí účtu Google, abyste je později mohli snadno obnovit. <annotation id="backup_details">Další informace</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore"><b>Umožňuje zálohovat aplikace, data aplikací, nastavení, osobní slovníky a hesla sítí Wi-Fi</b> pomocí účtu Google, abyste je později mohli snadno obnovit.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_footnote">Data zahrnují aplikace, nastavení aplikací, systémová nastavení a hesla sítí Wi-Fi.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_dialog_text">Když zapnete automatické zálohování, budou data zařízení pravidelně ukládána do vašeho účtu Google. Zálohy mohou zahrnovat informace z vašich složek dat aplikací, například nastavení, zprávy, fotky a další soubory.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing"><b>Používejte služby určování polohy Google</b> a usnadněte aplikacím určení místa, kde se právě nacházíte. Budete-li je používat, do Googlu budou odesílána anonymní data o vaší poloze, i když nebudou žádné aplikace spuštěny. <annotation id="location_details">Další informace</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing_dialog_text">Služby určování polohy Google pomáhají s rychlejším a přesnějším odhadem polohy zařízení pomocí zdrojů jako sítě Wi-Fi a mobilní sítě. Když služby určování polohy Google zapnete, zařízení bude uvedeno do režimu, který určuje polohu pomocí sítí Wi-Fi a mobilních sítí. Tuto možnost můžete kdykoli vypnout v nastavení polohy, pokud vyberete režim, který používá pouze údaje GPS, někdy také zvaný jako režim Pouze zařízení.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_wifi_scan"><b>Pomozte služby určování polohy vylepšit</b> tak, že aplikacím a službám umožníte vyhledávat sítě Wi-Fi, i když je připojení k sítím Wi-Fi vypnuto.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_footnote">Pomocí signálů Wi-Fi a jiných signálů dokáže služba určování polohy Google zjistit vaši polohu rychleji a přesněji. Většinou tím zatěžuje baterii méně než při použití GPS. V zařízení se mohou ukládat některá data. Data mohou být shromažďována, i když nejsou spuštěny žádné aplikace.</string>
    <string name="setup_wizard_services_play"><b>Chci dostávat informace</b> o novinkách a nabídkách na Google Play.</string>
    <string name="setup_wizard_services_usage_reporting"><b>Pomozte se zlepšením prostředí Android</b> tím, že budete do Googlu automaticky odesílat diagnostická data a data o využití. Tyto informace nebudou sloužit ke zjištění vaší totožnosti. Pomohou našim týmům, které se zabývají například výdrží baterie, výkonem aplikací nebo novými funkcemi Google. <annotation id="usage_reporting_details">Další informace</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"Jedná se o obecné informace o vašem zařízení a o způsobu, jakým jej využíváte – stav baterie, četnost používání aplikací, kvalita a doba připojení k síti (mobilní, Wi-Fi nebo Bluetooth), a když něco nefunguje, jak by mělo, také zprávy o selhání. Tyto informace napomohou k vylepšení služeb a aplikací Google pro všechny uživatele a nebudou přiřazeny k vašemu účtu Google. Některé souhrnné informace pomohou s vylepšením aplikací a služeb také našim partnerům, například vývojářům Android.

Tuto možnost můžete kdykoli vypnout v aplikaci Nastavení Google. Nebude to mít žádný vliv na schopnost zařízení odesílat informace, které potřebuje k přijímání základních služeb, jako jsou aktualizace systému nebo zabezpečení."</string>
    <string name="setup_wizard_services_agreement">Tento telefon může také dostávat a instalovat aktualizace a aplikace od společnosti Google, operátora a výrobce telefonu. Budete-li pokračovat, mohou být staženy a nainstalovány některé aplikace, které však můžete kdykoli odstranit.</string>
    <string name="default_device_name">Android</string>
    <string name="welcome_message">Vítejte</string>
    <string name="welcome_secondary_user_added_text">%s vás přidal(a) do tohoto telefonu.</string>
    <string name="welcome_secondary_user_added_no_owner_name_text">Byli jste přidáni do tohoto telefonu.</string>
    <string name="welcome_secondary_user_info_text">"Po dokončení nastavení můžete pracovat s aplikacemi nebo si nainstalovat nové.

"<b>Důležité:</b>"

"<li><ul>Vlastník tabletu může vaše aplikace odinstalovat nebo váš prostor zcela odstranit.</ul></li>"

"<li><ul>Kterýkoli jiný uživatel za vás může přijmout oprávnění aktualizovaných aplikací.</ul></li>"

"<li><ul>Stejně jako počítač byste tento telefon měli sdílet pouze s lidmi, kterým věříte.</ul></li></string>
    <string name="welcome_limited_user_info_text">" 
"<b>Důležité:</b>"

 "<li><ul>Vlastník telefonu může instalovat a odinstalovat aplikace, nastavit omezení nebo váš prostor zcela odstranit.</ul></li>"

 "<li><ul>Aktualizovaná oprávnění aplikace za vás může přijmout kterýkoliv jiný uživatel.</ul></li>"

 "<li><ul>Stejně jako v případě počítače byste měli telefon půjčovat jen lidem, kterým důvěřujete. </ul></li></string>
    <string name="welcome_text_edu">Nastavte své zařízení pro použití se službou Google Play for Education</string>
    <string name="welcome_secondary_user_text_edu">Dokončete nastavení účtu na tomto tabletu.</string>
    <string name="welcome_secondary_user_additional_info_header_edu">Důležité</string>
    <string name="welcome_secondary_user_additional_info_edu">Tento tablet sdílíte s ostatními studenty. Po nastavení účtu svoji práci ochraňte přidáním kódu PIN.</string>
    <string name="finish_button_label">Dokončit</string>
    <string name="skip_button_label">Přeskočit</string>
    <string name="skip_anyway_button_label">Přesto přeskočit</string>
    <string name="dont_skip_button_label">Nepřeskakovat</string>
    <string name="down_button_label">Další</string>
    <string name="cancel_button_label">Zrušit</string>
    <string name="restart_button_label">Restartovat</string>
    <string name="try_again_button_label">Opakovat akci</string>
    <string name="close_button_label">Zavřít</string>
    <string name="got_it_button_label">Rozumím</string>
    <string name="google_legal_title">Právní informace společnosti Google</string>
    <string name="url_load_unsuccessful_message">Váš telefon není připojen k mobilní datové službě. Chcete-li tyto informace zobrazit nyní, přejděte ve webovém prohlížeči na adresu %s.</string>
    <string name="start">Spustit</string>
    <string name="wait_msg">Chviličku...</string>
    <string name="skip_toast">Průvodce nastavením byl přeskočen.</string>
    <string name="terminate_toast">"Průvodce nastavením byl ukončen.
Zařízení není inicializováno."</string>
    <string name="activation_title">Aktivace mobilní služby…</string>
    <string name="activation_title_searching">Vyhledávání služby...</string>
    <string name="activation_title_activating">Aktivace mobilní služby…</string>
    <string name="activation_default_network_name">mobilní síť</string>
    <string name="activation_network_bars_template">Síla signálu (čárky): %d</string>
    <string name="activation_text">Pokud nyní chcete aktivovat svou mobilní službu, dotkněte se možnosti <b>Aktivovat</b>". (Proces trvá několik minut.)

Nebo se dotkněte možnosti "<b>Přeskočit</b> a místo toho telefon nastavte pomocí připojení Wi-Fi.</string>
    <string name="activation_text_standalone">Chcete-li nyní aktivovat mobilní služby, dotkněte se tlačítka <b>Aktivovat</b>. (Tento proces může trvat několik minut.)</string>
    <string name="activation_skip_confirmation">"Dokud mobilní datovou službu neaktivujete, většina funkcí ve vašem telefonu nebude fungovat.

Chcete-li tento krok nyní přeskočit, můžete službu později aktivovat v části Systémová nastavení."</string>
    <string name="activation_continue_skip_label">Pokračovat</string>
    <string name="activation_button_label">Aktivovat</string>
    <string name="activation_progress_before_connect">Chcete-li nastavení dokončit prostřednictvím připojení k síti Wi-Fi, dotkněte se tlačítka <b>Přeskočit</b>.</string>
    <string name="activation_progress">Aktivace může trvat několik minut.Chcete-li místo toho nastavení dokončit prostřednictvím připojení k síti Wi-Fi, dotkněte se tlačítka <b>Přeskočit</b>.</string>
    <string name="activation_progress_gen">Tato operace může trvat až 5 minut.</string>
    <string name="activation_progress_mobile_data">"V telefonu se aktivuje mobilní datová služba.

Může to trvat až pět minut."</string>
    <string name="activation_progress_before_connect_standalone">Aktivace může trvat několik minut.</string>
    <string name="activation_progress_standalone">Aktivace může trvat několik minut.</string>
    <string name="activation_success_title">Aktivace dokončena</string>
    <string name="activation_success_text">Dotkněte se tlačítka <b>Další</b> a pokračujte v nastavení.</string>
    <string name="activation_success_text_gen">Chcete-li dokončit aktivaci, je třeba zařízení restartovat.</string>
    <string name="activation_success_text_standalone">Chcete-li pokračovat, dotkněte se možnosti <b>Další</b>". 

Aktivace proběhla úspěšně, ale může trvat několik minut, než bude mobilní datová síť k dispozici."</string>
    <string name="activation_failure_title">Nelze aktivovat</string>
    <string name="activation_failure_text">"Zkuste to za chvíli znovu, nebo telefon restartujte, pokud k tomu dochází i nadále.

Pokud tento krok chcete nyní přeskočit, nezapomeňte aktivaci provést později v nastavení Systém. Dokud neprovedete aktivaci, telefon nebude mít mobilní datové připojení."</string>
    <string name="activation_failure_text_gen">Nelze aktivovat mobilní datovou službu. Tento problém je pravděpodobně pouze dočasný a můžete jej odstranit restartováním telefonu.</string>
    <string name="activation_failure_text_standalone">Nelze aktivovat mobilní datovou službu. O aktivaci se můžete pokusit znovu klepnutím na možnost <b>Zkusit znovu</b>".

Mobilní datovou službu můžete aktivovat později v části "<b>Systémová nastavení > Bezdrátová připojení a sítě > Mobilní sítě</b>.</string>
    <string name="activation_cancel_title">Požadováno zrušení</string>
    <string name="activation_cancel_text">Zrušení aktivace může trvat 5–10 sekund.</string>
    <string name="activation_canceled_title">Aktivace zrušena</string>
    <string name="activation_canceled_text">"Chcete aktivaci zrušit? Abyste se pomocí služby mobilní sítě mohli připojit k internetu, je třeba ji nejprve aktivovat.

Klepnutím na "<b>Další</b>" dokončíte nastavení pomocí připojení Wi-Fi.

Mobilní datovou službu můžete aktivovat později v části "<b>Systémová nastavení > Bezdrátová připojení a sítě > Mobilní sítě</b>.</string>
    <string name="activation_canceled_text_standalone">"Aktivace byla zrušena.

Mobilní datovou službu můžete aktivovat později v části "<b>Systémová nastavení > Bezdrátová připojení a sítě > Mobilní sítě</b>.</string>
    <string name="activation_spc_failure_text">Došlo k chybě, která vyžaduje vypnutí a opětovné zapnutí telefonu. Poté se o aktivaci můžete pokusit znovu. Telefon se automaticky vypne za 60 sekund, nebo jej můžete vypnout klepnutím na možnost <b>Vypnout ihned</b>".

Jakmile se telefon vypne, stisknutím tlačítka napájení jej znovu zapněte. Aktivace bude zahájena automaticky."</string>
    <string name="shutdown_button_label">Vypnout ihned</string>
    <string name="reboot_button_label">Restartovat</string>
    <string name="activation_skip_text">Pokud aktivaci přeskočíte, nezapomeňte ji provést později v Nastavení. Dokud aktivaci neprovedete, telefon nebude mít mobilní datové připojení.</string>
    <string name="notification_update_title">Účet je třeba aktualizovat.</string>
    <string name="notification_update_message">Chcete-li Průvodce nastavením spustit znovu, dotkněte se zde.</string>
    <string name="account_exists_title">Účet byl přidán</string>
    <string name="account_exists_text">Váš první účet je připraven k použití. Účty lze později přidávat a odstraňovat v Nastavení.</string>
    <string name="date_time_setup_title">Datum a čas</string>
    <string name="date_time_message">V případě potřeby upravte.</string>
    <string name="date_time_current_date">Datum</string>
    <string name="date_time_current_time">Čas</string>
    <string name="location_sharing_title">Google a poloha</string>
    <string name="tos_title">Služby Google</string>
    <string name="tos_agreement_text">Tento telefon může rovněž přijímat a instalovat aplikace od Googlu. Pokračováním vyjadřujete souhlas se <annotation id="tos">smluvními podmínkami</annotation> a <annotation id="google_privacy">zásadami ochrany soukromí společnosti Google</annotation>.</string>
    <string name="tos_agreement_text_germany">Dále souhlasíte s tím, že zařízení může přijímat a instalovat aktualizace z Googlu. Při používání tohoto zařízení je třeba dodržovat <annotation id="google_privacy">zásady ochrany soukromí</annotation> a <annotation id="tos">další podmínky</annotation>.</string>
    <string name="setup_complete_title">Nastavení je hotové.</string>
    <string name="setup_complete_message">Telefon je nastaven a připraven k použití.</string>
    <string name="backup_assistant_prompt">Chcete-li obnovit kontakty z jiného telefonu Verizon, spusťte aplikaci Verizon Backup Assistant.</string>
    <string name="sim_missing_title">Vložte SIM kartu</string>
    <string name="sim_setup_title">Nastavení SIM karet</string>
    <string name="sim_setup_select_data">Vyberte SIM kartu pro mobilní data.</string>
    <string name="sim_setup_select_voice">Vyberte SIM kartu pro volání.</string>
    <string name="sim_setup_select_text">Vyberte SIM kartu pro textové zprávy.</string>
    <string name="sim_setup_ask_every_time">Vždy se dotázat</string>
    <string name="walled_garden_title">Kontrola připojení…</string>
    <string name="walled_garden_check_indefinite_text">Může to chvíli trvat</string>
    <string name="walled_garden_skipped_message">"Pokud tento krok přeskočíte:

Telefon nebude mít připojení k internetu.

Dokud se nepřipojíte k internetu, nebudete dostávat aktualizace softwaru.

Nemůžete nyní aktivovat funkce ochrany zařízení."</string>
    <string name="walled_garden_connection_failed">Trvá to příliš dlouho? Zkuste se vrátit a připojit k jiné síti.</string>
    <string name="walled_garden_connection_unsuccessful">Připojení k internetu se nezdařilo</string>
    <string name="ota_update_title">Aktualizace telefonu</string>
    <string name="ota_info">Telefon potřebuje stáhnout aktualizaci a restartovat se.</string>
    <string name="ota_size">Velikost: %s</string>
    <string name="ota_agreement_text">Pokračováním a přijetím této aktualizace softwaru vyjadřujete svůj souhlas se <annotation id="tos">smluvními podmínkami</annotation> a <annotation id="google_privacy">zásadami ochrany soukromí společnosti Google</annotation>.</string>
    <string name="early_update_title">Aktualizace softwaru</string>
    <string name="early_update_text">Kontrola aktualizací</string>
    <string name="early_update_downloading_text">Stahování aplikace %s</string>
    <string name="early_update_installing_text">Instalace aplikace %s</string>
    <string name="warm_sim_check_msg">Čekání na síť…</string>
    <string name="sign_in_agreement">Přihlášením vyslovujete souhlas se <annotation id="tos">smluvními podmínkami</annotation>, <annotation id="google_privacy">zásadami ochrany soukromí</annotation> a <annotation id="play_tos">smluvními podmínkami služby Google Play</annotation>.</string>
    <string name="android_privacy_policy_title">Další zásady ochrany soukromí</string>
    <string name="google_terms_of_service_title">Smluvní podmínky Google</string>
    <string name="google_privacy_policy_title">Zásady ochrany soukromí společnosti Google</string>
    <string name="google_plus_privacy_policy_title">Ochrana soukromí ve službě Google Plus</string>
    <string name="google_play_tos_title">Smluvní podmínky služby Google Play</string>
    <string name="chrome_tos_title">Smluvní podmínky aplikace Chrome</string>
    <string name="chrome_privacy_title">Sdělení k ochraně soukromí v Chromu</string>
    <string name="url_load_unsuccessful_message_wifi_only">Zařízení Android není připojeno k síti Wi-Fi. Chcete-li tyto informace zobrazit, přejděte ve webovém prohlížeči na adresu %s.</string>
    <string name="continue_for_a11y">Dotýkejte se obrazovky, dokud nezazní zvukový signál oznamující zapnutí režimu usnadnění.</string>
    <string name="canceled_a11y">Režim Usnadnění zrušen.</string>
    <string name="enabled_a11y">Režim Usnadnění aktivován.</string>
    <string name="emergency_dial">Tísňové volání</string>
    <string name="welcome_language_picker_content_description">Jazyk: %s</string>
    <string name="lock_screen_intro_title">Ochraňte svůj telefon</string>
    <string name="lock_screen_intro_text">"Aktivujte funkce ochrany zařízení a zabraňte tak ostatním v používání tohoto telefonu bez vašeho svolení.
"<annotation id="learn_more">Další informace</annotation></string>
    <string name="lock_screen_intro_text_secondary">Pokud vyberete Ano, budete provedeni nastavením zámku obrazovky.</string>
    <string name="lock_screen_intro_check_box"><b>Ochránit toto zařízení</b> a před odemknutím obrazovky požadovat PIN, gesto nebo heslo</string>
    <string name="lock_screen_intro_button">Nastavit obrazovku uzamčení</string>
    <string name="lock_screen_intro_success">Zámek obrazovky byl úspěšně nastaven.</string>
    <string name="lock_screen_intro_dialog_text">"Pokud přidáte účet Google a nastavíte zámek obrazovky, automaticky se aktivuje ochrana zařízení. V kombinaci se Správcem zařízení Android vám umožňuje v případě ztráty nebo odcizení telefon vyhledat, vymazat a zabránit jeho opětovnému používání.

I v případě, že bude telefon vymazán, jej bude možné používat až po zadání hesla vašeho účtu Google."</string>
    <string name="lock_screen_intro_skip_dialog_text">Nebudou aktivovány funkce ochrany zařízení. V případě ztráty, odcizení nebo vymazání telefonu nebudete moci ostatním zabránit v jeho používání.</string>
    <string name="services_activity_title">Služby Google</string>
    <string name="services_backup_heading">Záloha</string>
    <string name="services_location_heading">Poloha</string>
    <string name="services_security_heading">Zabezpečení</string>
    <string name="services_personalization_heading">Personalizace</string>
    <string name="services_communication_heading">Komunikace</string>
    <string name="security_verify_apps_summary">Nechte Google zkontrolovat všechny instalované aplikace, zda nevykazují škodlivé chování, které by mohlo snížit zabezpečení vašeho zařízení nebo dat.</string>
    <string name="restore_title">Obnovování…</string>
    <string name="restore_wallpaper_title">Obnovování tapety…</string>
    <string name="restore_device_settings_title">Obnovování nastavení zařízení…</string>
    <string name="restore_launcher_title">Obnovování spouštěče…</string>
    <string name="restore_failed_message">Obnovení ze zálohy se nezdařilo</string>
    <string name="name_title">Jméno</string>
    <string name="name_text">Pokud zadáte své jméno, některé aplikace v telefonu bude možné personalizovat.</string>
    <string name="first_name">Jméno</string>
    <string name="last_name">Příjmení</string>
    <string name="cant_be_blank">Pole nesmí být prázdné.</string>
    <string name="lock_pin_confirm_your_pin_header">Potvrďte kód PIN</string>
    <string name="lock_pin_choose_your_pin_header">Zvolte kód PIN</string>
    <string name="lock_pin_ok_label">OK</string>
    <string name="lock_pin_cancel_label">Zrušit</string>
    <string name="lock_pin_press_continue">Po dokončení se dotkněte tlačítka Pokračovat</string>
    <string name="lock_pin_too_short">PIN musí mít minimálně %d číslic.</string>
    <string name="lock_pin_too_long">PIN musí mít méně než %d číslic.</string>
    <string name="lock_pin_illegal_character">Heslo obsahuje neplatný znak.</string>
    <string name="lock_pin_contains_non_digits">Kód PIN musí obsahovat pouze číslice 0 až 9.</string>
    <string name="lock_pin_confirm_pins_dont_match">Kódy PIN nejsou shodné</string>
    <string name="lock_pin_continue_label">Pokračovat</string>
</resources>
