<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="common_google_play_services_notification_ticker">Pogreška Usluga za Google Play</string>
    <string name="common_google_play_services_notification_needs_installation_title">Aplikacija zahtijeva instaliranje Usluga za Google Play.</string>
    <string name="common_google_play_services_notification_needs_update_title">Aplikacija zahtijeva ažuriranje Usluga za Google Play.</string>
    <string name="common_android_wear_notification_needs_update_text">Aplikacija zahtijeva ažuriranje na aplikaciju Android Wear.</string>
    <string name="common_google_play_services_needs_enabling_title">Aplikacija zahtijeva da Usluge za Google Play budu omogućene.</string>
    <string name="common_google_play_services_error_notification_requested_by_msg">Zahtijeva aplikacija %1$s</string>
    <string name="common_google_play_services_install_title">Preuzmi usluge za Google Play</string>
    <string name="common_google_play_services_install_text_phone">Ova aplikacija neće funkcionirati bez usluga za Google Play, koje nisu instalirane na vašem telefonu.</string>
    <string name="common_google_play_services_install_text_tablet">Ova aplikacija neće funkcionirati bez usluga za Google Play, koje nisu instalirane na vašem tabletnom računalu.</string>
    <string name="common_google_play_services_install_button">Preuzmi usluge za Google Play</string>
    <string name="common_google_play_services_enable_title">Omogući usluge za Google Play</string>
    <string name="common_google_play_services_enable_text">Ova aplikacija neće raditi ako ne omogućite usluge za Google Play.</string>
    <string name="common_google_play_services_enable_button">Omogući usluge za Google Play</string>
    <string name="common_google_play_services_update_title">Ažuriraj usluge za Google Play</string>
    <string name="common_android_wear_update_title">Ažurirajte Android Wear</string>
    <string name="common_google_play_services_update_text">Ova se aplikacija neće pokrenuti ako ne ažurirate usluge za Google Play.</string>
    <string name="common_android_wear_update_text">Ova aplikacija neće funkcionirati ako ne ažurirate aplikaciju Android Wear.</string>
    <string name="common_google_play_services_network_error_title">Mrežna pogreška</string>
    <string name="common_google_play_services_network_error_text">Potrebna je podatkovna veza za povezivanje s uslugama Google Play.</string>
    <string name="common_google_play_services_invalid_account_title">Nevažeći račun</string>
    <string name="common_google_play_services_invalid_account_text">Navedeni račun ne postoji na ovom uređaju. Odaberite neki drugi račun.</string>
    <string name="common_google_play_services_unknown_issue">Nepoznata poteškoća s uslugama za Google Play.</string>
    <string name="common_google_play_services_unsupported_title">Usluge za Google Play</string>
    <string name="common_google_play_services_unsupported_text">Usluge za Google Play, koje su potrebne za funkcioniranje nekih vaših aplikacija, nisu podržane na vašem uređaju. Pomoć potražite od proizvođača.</string>
    <string name="common_google_play_services_update_button">Ažuriranje</string>
    <string name="common_signin_button_text">Prijava</string>
    <string name="common_signin_button_text_long">Prijava uslugom Google</string>
    <string name="common_open_on_phone">Otvaranje na telefonu</string>
    <string name="setup_wizard_next_button_label">Dalje</string>
    <string name="setup_wizard_back_button_label">Natrag</string>
    <string name="setup_wizard_title">Čarobnjak za postavljanje</string>
    <string name="setup_wizard_services_activity_title">Googleove usluge</string>
    <string name="setup_wizard_services_description">Te Googleove usluge rade za vas, a možete ih uključiti ili isključiti u bilo kojem trenutku. Podaci će se upotrebljavati u skladu s Googleovim <annotation id="google_privacy">pravilima o privatnosti</annotation>.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_heading">Sigurnosna kopija i vraćanje</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_heading">Lokacija</string>
    <string name="setup_wizard_services_communication_heading">Komunikacija</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup"><b>Izradite sigurnosne kopije aplikacija, podataka aplikacija, postavki, osobnih rječnika i zaporki za Wi‑Fi na telefonu</b> pomoću Google računa kako biste ih kasnije lako vratili. <annotation id="backup_details">Saznajte više</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore"><b>Izradite sigurnosne kopije aplikacija, podataka aplikacija, postavki, osobnih rječnika i zaporki za Wi‑Fi</b> pomoću Google računa kako biste ih kasnije lako vratili.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_footnote">Podaci uključuju aplikacije, postavke aplikacija, postavke sustava i zaporke Wi‑Fija.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_dialog_text">Kada uključite automatsku izradu sigurnosnih kopija, podaci uređaja povremeno se spremaju na vaš Google račun. Sigurnosne kopije mogu uključivati informacije u mapama podataka aplikacija, primjerice, postavke, poruke, fotografije i ostale datoteke.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing"><b>Upotrebljavajte Googleovu uslugu lokacije</b> kako bi aplikacije lakše odredile lokaciju. To znači da će se anonimni podaci o lokaciji slati Googleu, čak i kada se ne izvodi nijedna aplikacija. <annotation id="location_details">Saznajte više</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing_dialog_text">Googleova usluga lokacije upotrebljava izvore kao što su Wi‑Fi i mobilne mreže za bržu i precizniju procjenu lokacije vašeg uređaja. Kada uključite Googleove usluge lokacije, vaš uređaj prelazi na način rada koji upotrebljava Wi‑Fi i mobilne mreže za pružanje podataka o lokaciji. To možete isključiti u postavkama lokacije tako što ćete odabrati način rada koji upotrebljava samo GPS. Ponekad se taj način naziva Samo uređaj.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_wifi_scan"><b>Poboljšajte usluge lokacije</b> dopuštajući aplikacijama i uslugama traženje Wi‑Fi mreža čak i kada je Wi‑Fi isključen.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_footnote">Googleova usluga lokacije upotrebljava Wi‑Fi i ostale signale kako bi utvrdila lokaciju preciznije i brže, često uz nižu potrošnju energije od GPS-a. Neki će se podaci možda pohraniti na vašem uređaju. Podaci se mogu prikupljati čak i kada nijedna aplikacija nije pokrenuta.</string>
    <string name="setup_wizard_services_play"><b>Šaljite mi</b> vijesti i ponude Google Playa.</string>
    <string name="setup_wizard_services_usage_reporting"><b>Pomognite poboljšati Android</b> automatskim slanjem dijagnostike i podataka o upotrebi Googleu. Ti se podaci neće upotrebljavati za vašu identifikaciju i pomoći će timovima koji rade na stvarima kao što su trajanje baterije, rad aplikacija i nove Googleove značajke. <annotation id="usage_reporting_details">Saznajte više</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"To su općeniti podaci o vašem uređaju i načinu na koji ga upotrebljavate, na primjer, razina potrošnje baterije, koliko često upotrebljavate aplikacije, kvaliteta i trajanje mrežnih veza (primjerice, mobilne, Wi-Fi i Bluetooth) te izvješća o rušenjima kada stvari ne funkcioniraju kako treba. Upotrebljavat će se za poboljšanje Googleovih proizvoda i usluga za sve korisnike i neće biti povezani s vašim Google računom. Neki skupni podaci pomoći će i partnerima, na primjer, razvojnim programerima Androida, prilikom poboljšanja njihovih aplikacija i proizvoda.

Tu značajku možete uključiti ili isključiti u bilo kojem trenutku u aplikaciji Google postavke. Ne utječe na mogućnost uređaja da šalje informacije koje su mu potrebne za primanje bitnih usluga kao što su ažuriranja sustava i sigurnost."</string>
    <string name="setup_wizard_services_agreement">Ovaj telefon također može primati i instalirati ažuriranja i aplikacije od Googlea, mobilnog operatera i proizvođača. Ako nastavite, možda će se preuzeti i instalirati neke aplikacije koje možete ukloniti u bilo kojem trenutku.</string>
    <string name="default_device_name">Android</string>
    <string name="welcome_message">Dobro došli</string>
    <string name="welcome_secondary_user_added_text">Vlasnik %s dodao vas je na ovaj telefon.</string>
    <string name="welcome_secondary_user_added_no_owner_name_text">Dodani ste ovom telefonu.</string>
    <string name="welcome_secondary_user_info_text">"Kada završite postavljanje, možete raditi s aplikacijama ili instalirati nove, kao i obično.

"<b>Važno:</b>"

"<li><ul>vlasnik telefona može deinstalirati vaše aplikacije ili u potpunosti ukloniti vaš prostor.</ul></li>"

"<li><ul>Bilo koji drugi korisnik može prihvatiti ažurirane dozvole aplikacije u vaše ime.</ul></li>"

"<li><ul>Kao i u slučaju svakog drugog računala, ovaj telefon dijelite samo s pouzdanim osobama.</ul></li></string>
    <string name="welcome_limited_user_info_text">" 
"<b>Važno:</b>"

 "<li><ul>vlasnik telefona može instalirati i deinstalirati aplikacije, postaviti ograničenja ili potpuno ukloniti vaš prostor.</ul></li>"

 "<li><ul>Bilo koji drugi korisnik može prihvatiti ažurirane dozvole aplikacije u vaše ime.</ul></li>"

 "<li><ul>Kao i u slučaju svakog drugog računala, ovaj uređaj dijelite samo s pouzdanim osobama. </ul></li></string>
    <string name="welcome_text_edu">Postavi svoj uređaj za upotrebu s Google Playom za obrazovanje</string>
    <string name="welcome_secondary_user_text_edu">Završimo postavljanje računa na ovom tabletu.</string>
    <string name="welcome_secondary_user_additional_info_header_edu">Važno</string>
    <string name="welcome_secondary_user_additional_info_edu">Dijeliš ovaj tablet s drugim učenicima. Kada postaviš svoj račun, dodaj PIN da zaštitiš svoj rad.</string>
    <string name="finish_button_label">Završi</string>
    <string name="skip_button_label">Preskoči</string>
    <string name="skip_anyway_button_label">Svejedno preskoči</string>
    <string name="dont_skip_button_label">Nemoj preskočiti</string>
    <string name="down_button_label">Više</string>
    <string name="cancel_button_label">Odustani</string>
    <string name="restart_button_label">Ponovo pokreni</string>
    <string name="try_again_button_label">Pokušajte ponovo</string>
    <string name="close_button_label">Zatvori</string>
    <string name="got_it_button_label">Shvaćam</string>
    <string name="google_legal_title">Pravna služba tvrtke Google</string>
    <string name="url_load_unsuccessful_message">Vaš telefon nije povezan s mobilnom podatkovnom uslugom. Da biste tu informaciju vidjeli sada, idite na %s u web-pregledniku.</string>
    <string name="start">Pokreni</string>
    <string name="wait_msg">Samo tren...</string>
    <string name="skip_toast">Čarobnjak za postavljanje je preskočen</string>
    <string name="terminate_toast">"Čarobnjak za postavljanje je zaustavljen
Uređaj nije omogućen"</string>
    <string name="activation_title">Aktiviranje mobilne usluge…</string>
    <string name="activation_title_searching">Traženje usluge...</string>
    <string name="activation_title_activating">Aktiviranje mobilne usluge…</string>
    <string name="activation_default_network_name">mob. mreža</string>
    <string name="activation_network_bars_template">Jačina signala u crticama: %d</string>
    <string name="activation_text">Dodirnite <b>Aktiviraj</b>" kako biste sada aktivirali mobilnu uslugu. (Može potrajati nekoliko minuta.)

Ili dodirnite "<b>Preskoči</b> kako biste telefon postavili pomoću Wi-Fi veze.</string>
    <string name="activation_text_standalone">Dodirnite <b>Aktiviraj</b> kako biste sada aktivirali mobilnu uslugu. (Može potrajati nekoliko minuta.)</string>
    <string name="activation_skip_confirmation">"Sve dok ne aktivirate svoju ​​mobilnu podatkovnu uslugu, većina značajki vašeg telefona neće raditi.

Ako zasad želite preskočiti aktivaciju, možete to učiniti kasnije u Postavkama."</string>
    <string name="activation_continue_skip_label">Nastavi</string>
    <string name="activation_button_label">Aktiviraj</string>
    <string name="activation_progress_before_connect">Dodirnite <b>Preskoči</b> da biste dovršili postavljanje pomoću Wi-Fi veze.</string>
    <string name="activation_progress">Aktivacija može potrajati nekoliko minuta. Dodirnite <b>Preskoči</b> da biste dovršili postavljanje pomoću Wi-Fi veze.</string>
    <string name="activation_progress_gen">To može potrajati i 5 minuta</string>
    <string name="activation_progress_mobile_data">"Telefon aktivira vašu podatkovnu mobilnu uslugu.

To može potrajati do 5 minuta."</string>
    <string name="activation_progress_before_connect_standalone">Aktivacija može potrajati nekoliko minuta.</string>
    <string name="activation_progress_standalone">Aktivacija može potrajati nekoliko minuta.</string>
    <string name="activation_success_title">Aktivacija dovršena</string>
    <string name="activation_success_text">Dodirnite <b>Dalje</b> da biste nastavili s postavljanjem.</string>
    <string name="activation_success_text_gen">Vaš uređaj treba se ponovo pokrenuti kako biste dovršili aktivaciju.</string>
    <string name="activation_success_text_standalone">Dodirnite <b>Dalje</b>" za nastavak.

Aktivacija je uspješna, ali može proći nekoliko minuta prije nego što podatkovna mreža postane dostupna."</string>
    <string name="activation_failure_title">Aktivacija nije moguća</string>
    <string name="activation_failure_text">"Pokušajte ponovo kasnije ili ponovo pokrenite telefon ako se to i dalje bude događalo.

Ako zasad želite preskočiti taj korak, svakako pokrenite aktivaciju kasnije u postavkama sustava. Dok ne pokrenete aktivaciju, telefon neće imati mobilnu podatkovnu vezu."</string>
    <string name="activation_failure_text_gen">Vaša podatkovna mobilna usluga nije se mogla aktivirati. Možda je to privremeni problem koji se može riješiti ponovnim pokretanjem telefona.</string>
    <string name="activation_failure_text_standalone">Nije moguće aktivirati mobilne podatkovne usluge. Za ponovni pokušaj aktivacije dodirnite <b>Pokušajte ponovo</b>".

Kasnije možete aktivirati mobilne podatkovne usluge u odjeljku "<b>Postavke sustava > Bežično i mreže > Mobilne mreže</b></string>
    <string name="activation_cancel_title">Za traženo otkazivanje</string>
    <string name="activation_cancel_text">Otkazivanje aktivacije... može potrajati 5-10 sekundi.</string>
    <string name="activation_canceled_title">Aktivacija otkazana</string>
    <string name="activation_canceled_text">"Želite li otkazati aktivaciju? Morate aktivirati uslugu mobilne mreže da biste se povezali s internetom.

Dodirnite "<b>Dalje</b>" da biste dovršili postavljanje putem Wi-Fi veze.

Uslugu mobilne mreže možete aktivirati kasnije. Idite na "<b>Postavke sustava > Bežično povezivanje i mreže > Mobilne mreže</b>.</string>
    <string name="activation_canceled_text_standalone">"Aktivacija je otkazana.

Kasnije možete aktivirati podatkovnu mobilnu uslugu u odjeljku "<b>Postavke sustava > Bežično povezivanje i mreže > Mobilne mreže</b>.</string>
    <string name="activation_spc_failure_text">Došlo je do pogreške koja zahtijeva isključivanje i ponovno pokretanje telefona kako biste ponovo pokušali s aktivacijom. Vaš će se telefon automatski isključiti za 60 sekundi ili možete dodirnuti <b>Isključi odmah</b>"

Nakon isključivanja telefona, pritisnite gumb za uključivanje da biste ga ponovo pokrenuli. Aktivacija će se automatski pokrenuti."</string>
    <string name="shutdown_button_label">Ugasi odmah</string>
    <string name="reboot_button_label">Ponovo pokreni</string>
    <string name="activation_skip_text">Ako preskočite aktivaciju, obavezno je izvršite kasnije u Postavkama. Dok to ne učinite, telefon neće imati mobilnu podatkovnu vezu.</string>
    <string name="notification_update_title">Vaš račun mora biti ažuriran</string>
    <string name="notification_update_message">Dodirnite ovdje da biste ponovo pokrenuli Čarobnjak za postavljanje.</string>
    <string name="account_exists_title">Račun je dodan</string>
    <string name="account_exists_text">Vaš prvi račun spreman je za upotrebu. Kasnije možete dodavati i uklanjati račune u postavkama.</string>
    <string name="date_time_setup_title">Datum i vrijeme</string>
    <string name="date_time_message">Prilagodite prema potrebi.</string>
    <string name="date_time_current_date">Datum</string>
    <string name="date_time_current_time">Vrijeme</string>
    <string name="location_sharing_title">Google i lokacija</string>
    <string name="tos_title">Googleove usluge</string>
    <string name="tos_agreement_text">Telefon također može primati i instalirati Googleova ažuriranja. Nastavljanjem prihvaćate <annotation id="tos">Googleove uvjete pružanja usluge</annotation> i <annotation id="google_privacy">pravila o privatnosti</annotation>.</string>
    <string name="tos_agreement_text_germany">Nadalje se slažete da vaš uređaj može primati i instalirati ažuriranja od Googlea. Kada upotrebljavate ovaj uređaj, primjenjujemo naša <annotation id="google_privacy">pravila o privatnosti</annotation> i <annotation id="tos">dodatne odredbe</annotation>.</string>
    <string name="setup_complete_title">Postavljanje je završeno</string>
    <string name="setup_complete_message">Telefon je postavljen i spreman za upotrebu.</string>
    <string name="backup_assistant_prompt">Pokrenite uslugu Verizon Backup Assistant da biste vratili kontakte s drugog Verizon telefona.</string>
    <string name="sim_missing_title">Umetnite SIM karticu</string>
    <string name="sim_setup_title">Postavite SIM kartice</string>
    <string name="sim_setup_select_data">Odaberite SIM za mobilne podatke</string>
    <string name="sim_setup_select_voice">Odaberite SIM za pozive</string>
    <string name="sim_setup_select_text">Odaberite SIM za tekstne poruke</string>
    <string name="sim_setup_ask_every_time">Pitaj svaki put</string>
    <string name="walled_garden_title">Provjera veze…</string>
    <string name="walled_garden_check_indefinite_text">Može potrajati dulje vrijeme</string>
    <string name="walled_garden_skipped_message">"Ako preskočite:

vaš telefon neće imati internetsku vezu

nećete primati ažuriranja softvera dok se ne povežete s internetom

ne možete aktivirati značajke zaštite uređaja u ovom trenutku."</string>
    <string name="walled_garden_connection_failed">Predugo traje? Pokušajte se vratiti i povezati s drugom mrežom.</string>
    <string name="walled_garden_connection_unsuccessful">Povezivanje s internetom nije uspjelo</string>
    <string name="ota_update_title">Ažuriranje telefona</string>
    <string name="ota_info">Telefon mora preuzeti ažuriranje i pokrenuti se ponovo.</string>
    <string name="ota_size">Veličina: %s</string>
    <string name="ota_agreement_text">Ako nastavite i primite to ažuriranje softvera, prihvaćate <annotation id="tos">Googleove uvjete pružanja usluge</annotation> i <annotation id="google_privacy">pravila o privatnosti</annotation>.</string>
    <string name="early_update_title">Ažuriranje softvera</string>
    <string name="early_update_text">Provjera ažuriranja</string>
    <string name="early_update_downloading_text">Preuzima se %s</string>
    <string name="early_update_installing_text">Instalira se %s</string>
    <string name="warm_sim_check_msg">Čekanje na mrežu...</string>
    <string name="sign_in_agreement">Prijavljivanjem prihvaćate Googleove <annotation id="tos">uvjete pružanja usluge</annotation>, <annotation id="google_privacy">pravila o privatnosti</annotation> i <annotation id="play_tos">uvjete pružanja usluge Google Play</annotation>.</string>
    <string name="android_privacy_policy_title">Dodatna Pravila o privatnosti</string>
    <string name="google_terms_of_service_title">Googleovi uvjeti pružanja usluge</string>
    <string name="google_privacy_policy_title">Googleova pravila o privatnosti</string>
    <string name="google_plus_privacy_policy_title">Pravila o privatnosti za Google Plus</string>
    <string name="google_play_tos_title">Uvjeti pružanja usluge Google Play</string>
    <string name="chrome_tos_title">Chromeovi uvjeti pružanja usluge</string>
    <string name="chrome_privacy_title">Obavijest o privatnosti za Chrome</string>
    <string name="url_load_unsuccessful_message_wifi_only">Vaš uređaj sa sustavom Android nije povezan s Wi-Fi mrežom. Da biste pogledali ove informacije sada, posjetite %s putem web-preglednika.</string>
    <string name="continue_for_a11y">Nastavite dodirivati zaslon dok ne začujete zvučni signal kako biste omogućili način pristupačnosti.</string>
    <string name="canceled_a11y">Način pristupačnosti poništen.</string>
    <string name="enabled_a11y">Način pristupačnosti omogućen.</string>
    <string name="emergency_dial">Hitan poziv</string>
    <string name="welcome_language_picker_content_description">Jezik: %s</string>
    <string name="lock_screen_intro_title">Zaštitite svoj telefon</string>
    <string name="lock_screen_intro_text">"Spriječite druge da upotrebljavaju taj telefon bez vašeg dopuštenja tako što ćete aktivirati značajke zaštite uređaja.
"<annotation id="learn_more">Saznajte više</annotation></string>
    <string name="lock_screen_intro_text_secondary">Ako odaberete \"Da\", provest ćemo vas kroz postupak postavljanja zaključavanja zaslona.</string>
    <string name="lock_screen_intro_check_box"><b>Zaštiti uređaj</b> i zahtijevaj PIN, uzorak ili zaporku za otključavanje zaslona</string>
    <string name="lock_screen_intro_button">Odmah postavi zaključavanje zaslona</string>
    <string name="lock_screen_intro_success">Zaključan zaslon uspješno je postavljen.</string>
    <string name="lock_screen_intro_dialog_text">"Zaštita uređaja aktivira se automatski kada dodate Google račun i postavite zaključavanje zaslona. S Upraviteljem Android uređaja možete locirati i izbrisati svoj telefon te spriječiti njegovu upotrebu u slučaju gubitka ili krađe.

Čak i ako se izbrišu podaci s telefona, za njegovu će se upotrebu i dalje tražiti zaporka Google računa."</string>
    <string name="lock_screen_intro_skip_dialog_text">Značajke zaštite uređaja neće se aktivirati. Nećete moći blokirati upotrebu telefona u slučaju gubitka, krađe ili brisanja podataka s njega.</string>
    <string name="services_activity_title">Googleove usluge</string>
    <string name="services_backup_heading">Sigurnosna kopija</string>
    <string name="services_location_heading">Lokacija</string>
    <string name="services_security_heading">Sigurnost</string>
    <string name="services_personalization_heading">Prilagođavanje</string>
    <string name="services_communication_heading">Komunikacija</string>
    <string name="security_verify_apps_summary">Dopustite Googleu da kod svih instaliranih aplikacija provjeri potencijalno štetno ponašanje koje može utjecati na sigurnost uređaja ili podataka.</string>
    <string name="restore_title">Vraćanje...</string>
    <string name="restore_wallpaper_title">Vraćanje pozadine...</string>
    <string name="restore_device_settings_title">Vraćanje postavki uređaja...</string>
    <string name="restore_launcher_title">Vraćanje pokretača...</string>
    <string name="restore_failed_message">Obnova iz sigurnosne kopije nije uspjela</string>
    <string name="name_title">Ime</string>
    <string name="name_text">Unošenje vašeg imena omogućuje telefonu personalizaciju nekih aplikacija.</string>
    <string name="first_name">Ime</string>
    <string name="last_name">Prezime</string>
    <string name="cant_be_blank">Polje ne može biti prazno.</string>
    <string name="lock_pin_confirm_your_pin_header">Potvrdite PIN</string>
    <string name="lock_pin_choose_your_pin_header">Odaberite PIN</string>
    <string name="lock_pin_ok_label">U redu</string>
    <string name="lock_pin_cancel_label">Odustani</string>
    <string name="lock_pin_press_continue">Dodirnite Nastavi kad završite</string>
    <string name="lock_pin_too_short">Broj znamenki PIN-a mora biti veći od %d</string>
    <string name="lock_pin_too_long">Broj znamenki PIN-a mora biti manji od %d.</string>
    <string name="lock_pin_illegal_character">Zaporka sadrži nedopušteni znak.</string>
    <string name="lock_pin_contains_non_digits">PIN smije sadržavati samo znamenke od 0 do 9.</string>
    <string name="lock_pin_confirm_pins_dont_match">PIN-ovi se ne podudaraju</string>
    <string name="lock_pin_continue_label">Nastavi</string>
</resources>
