<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="common_google_play_services_notification_ticker">Google Play szolgáltatások – hiba</string>
    <string name="common_google_play_services_notification_needs_installation_title">Egy alkalmazás Google Play-szolgáltatások telepítését kéri.</string>
    <string name="common_google_play_services_notification_needs_update_title">Egy alkalmazás Google Play-szolgáltatások frissítését kéri.</string>
    <string name="common_android_wear_notification_needs_update_text">Egy alkalmazás az Android Wear-alkalmazás frissítését igényli.</string>
    <string name="common_google_play_services_needs_enabling_title">Egy alkalmazás Google Play-szolgáltatások engedélyezését kéri.</string>
    <string name="common_google_play_services_error_notification_requested_by_msg">A(z) %1$s kérésére</string>
    <string name="common_google_play_services_install_title">Play Szolgáltatások telepítése</string>
    <string name="common_google_play_services_install_text_phone">Az alkalmazás működéséhez a Google Play Szolgáltatások szükségesek, ezek nincsenek telepítve a telefonon.</string>
    <string name="common_google_play_services_install_text_tablet">Az alkalmazás működéséhez a Google Play Szolgáltatások szükségesek, ezek nincsenek telepítve a táblagépen.</string>
    <string name="common_google_play_services_install_button">Play Szolgáltatások telepítése</string>
    <string name="common_google_play_services_enable_title">Google Play Szolgáltatások aktiválása</string>
    <string name="common_google_play_services_enable_text">Az alkalmazás csak akkor fog működni, ha engedélyezi a Google Play Szolgáltatásokat.</string>
    <string name="common_google_play_services_enable_button">Play Szolgáltatások aktiválása</string>
    <string name="common_google_play_services_update_title">Play Szolgáltatások frissítése</string>
    <string name="common_android_wear_update_title">Az Android Wear frissítése</string>
    <string name="common_google_play_services_update_text">Az alkalmazás csak akkor fog működni, ha frissíti a Google Play Szolgáltatásokat.</string>
    <string name="common_android_wear_update_text">Ez az alkalmazás nem működik, amíg nem frissíti az Android Wear-alkalmazást.</string>
    <string name="common_google_play_services_network_error_title">Hálózati hiba</string>
    <string name="common_google_play_services_network_error_text">A Google Play Szolgáltatásokhoz történő kapcsolódáshoz adatkapcsolat szükséges.</string>
    <string name="common_google_play_services_invalid_account_title">Érvénytelen fiók</string>
    <string name="common_google_play_services_invalid_account_text">A megadott fiók nem létezik ezen az eszközön. Kérjük, válasszon másik fiókot.</string>
    <string name="common_google_play_services_unknown_issue">Ismeretlen hiba a Google Play Szolgáltatásokban.</string>
    <string name="common_google_play_services_unsupported_title">Google Play Szolgáltatások</string>
    <string name="common_google_play_services_unsupported_text">A Google Play Szolgáltatásokat, amelyre egyes alkalmazások támaszkodnak, nem támogatja az eszköz. Segítségért forduljon az eszköz gyártójához.</string>
    <string name="common_google_play_services_update_button">Frissítés</string>
    <string name="common_signin_button_text">Belépés</string>
    <string name="common_signin_button_text_long">Google-bejelentkezés</string>
    <string name="common_open_on_phone">Megnyitás a telefonon</string>
    <string name="setup_wizard_next_button_label">Következő</string>
    <string name="setup_wizard_back_button_label">Vissza</string>
    <string name="setup_wizard_title">Beállításvarázsló</string>
    <string name="setup_wizard_services_activity_title">Google-szolgáltatások</string>
    <string name="setup_wizard_services_description">Ezek az Ön szolgálatába állítják a Google-t, és bármikor ki- illetve bekapcsolhatja azokat. Az adatok felhasználása a Google <annotation id="google_privacy">adatvédelmi irányelveivel</annotation> összhangban történik.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_heading">Biztonsági mentés és visszaállítás</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_heading">Hely</string>
    <string name="setup_wizard_services_communication_heading">Kommunikáció</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup"><b>Hozzon létre biztonsági mentést a telefonján lévő alkalmazásokról, alkalmazásadatokról, beállításokról, személyes szótárakról és Wi-Fi-jelszavakról</b> Google-fiókja segítségével, hogy később egyszerűen visszaállíthassa azokat. <annotation id="backup_details">További információ</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore"><b>Hozzon létre biztonsági mentést alkalmazásairól, alkalmazásadatairól, beállításairól, személyes szótárairól és Wi-Fi-jelszavairól</b> Google-fiókja segítségével, hogy később egyszerűen visszaállíthassa azokat.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_footnote">Ide tartoznak az alkalmazások, alkalmazásbeállítások, rendszerbeállítások és Wi-Fi-jelszavak.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_dialog_text">Ha bekapcsolja az automatikus biztonsági mentést, eszköze rendszeresen elmenti az adatokat az Ön Google-fiókjába. A biztonsági mentés által tárolt információk közé tartozhatnak az alkalmazások mappáiban lévő adatok, például preferenciák, beállítások, üzenetek, fotók és egyebek.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing"><b>Használja a Google helyszolgáltatását</b>, hogy segítsen az alkalmazásoknak meghatározni a helyzetét. Ezzel névtelen helyadatokat küld a Google-nak, még akkor is, amikor épp nem fut egy alkalmazás sem. <annotation id="location_details">További információ</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing_dialog_text">A Google helyszolgáltatása olyan forrásokat használ, mint a Wi-Fi- és mobilhálózatok; segítségükkel gyorsabban és pontosabban határozza meg az eszköz becsült helyét. Ha Ön bekapcsolja a Google helyszolgáltatásait, eszköze olyan módba kerül, amely a Wi-Fi- és mobilhálózatokat helyadatok beszerzésére használja. Ezt kikapcsolhatja a helybeállításoknál, ha olyan módot választ, amely kizárólag a GPS-t használja (ez „Csak eszköz” néven is ismert).</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_wifi_scan"><b>Segítsen a helyszolgáltatások javításában</b> úgy, hogy az alkalmazások és szolgáltatások számára engedélyezi a Wi-Fi-hálózatok keresését akkor is, amikor a Wi‑Fi ki van kapcsolva.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_footnote">A Google helyszolgáltatása Wi‑Fi és egyéb jeleket használ a tartózkodási hely pontosabb és gyorsabb meghatározása érdekében, gyakran kevesebb energiahasználattal, mint a GPS. Bizonyos adatok az eszközön lehetnek tárolva. Adatgyűjtés akkor is történhet, ha egyetlen alkalmazás sem fut.</string>
    <string name="setup_wizard_services_play"><b>Szeretném megkapni</b> a Google Play legfrissebb híreit és ajánlatait.</string>
    <string name="setup_wizard_services_usage_reporting"><b>Segítsen az Android felhasználói élményének javításában</b> azzal, hogy automatikus diagnosztikai és használati adatokat küld a Google számára. Ezeket az adatokat nem használjuk az Ön azonosítására, ellenben segítséget nyújtanak az akkumulátorok üzemidején, alkalmazások teljesítményén és új Google-funkciókon dolgozó csapatainknak. <annotation id="usage_reporting_details">További információ</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"Ezek az eszközére és annak használatára vonatkozó általános információk, például az akkumulátor töltöttségi szintje, az alkalmazások használatának gyakorisága, hálózati kapcsolatainak minősége és időtartama (pl. mobil, Wi-Fi és Bluetooth), valamint az összeomlási jelentések, ha a dolgok nem úgy működnek, ahogyan kellene. Az információkat a Google-termékek és -szolgáltatások javítására használjuk mindenki számára, és nem rendeljük hozzá az Ön Google-fiókjához. Bizonyos összesített adatok segítik partnereinket, például az Android-fejlesztőket is, hogy tökéletesítsék az alkalmazásokat és a termékeket.

Ezt a funkciót bármikor ki- vagy bekapcsolhatja a Google Beállítások alkalmazásban. Ez nem befolyásolja eszközének képességét azon információk elküldésére, amelyekre a nélkülözhetetlen szolgáltatásokhoz, például a rendszerfrissítésekhez és a biztonság megőrzéséhez szüksége van."</string>
    <string name="setup_wizard_services_agreement">A telefon frissítéseket és alkalmazásokat is fogadhat a Google-tól, az Ön szolgáltatójától és a telefon gyártójától, illetve telepítheti ezeket. Ha folytatja, a rendszer egyes alkalmazásokat letölthet és telepíthet – ezeket Ön bármikor eltávolíthatja.</string>
    <string name="default_device_name">Android</string>
    <string name="welcome_message">Üdvözlet</string>
    <string name="welcome_secondary_user_added_text">%s hozzáadta Önt ehhez a telefonhoz.</string>
    <string name="welcome_secondary_user_added_no_owner_name_text">Ön már hozzá van adva ehhez a telefonhoz.</string>
    <string name="welcome_secondary_user_info_text">"Ha befejezte a beállítást, akkor a szokásos módon dolgozhat az alkalmazásokkal, illetve telepíthet újakat.

"<b>Fontos:</b>"

"<li><ul>A telefon tulajdonosa eltávolíthatja az Ön alkalmazásait, illetve teljes mértékben törölheti tárhelyét.</ul></li>"

"<li><ul>Bármelyik másik felhasználó elfogadhatja az alkalmazás frissített engedélyeit az Ön nevében.</ul></li>"

"<li><ul>Mint minden számítógép esetében is tenné, csak megbízható személyekkel ossza meg ezt a telefont.</ul></li></string>
    <string name="welcome_limited_user_info_text">" 
"<b>Fontos:</b>"

 "<li><ul>A telefon tulajdonosa telepíthet és eltávolíthat alkalmazásokat, korlátozásokat állíthat be, illetve teljesen eltávolíthatja tárhelyét.</ul></li>"

 "<li><ul>Bármelyik másik felhasználó elfogadhat frissített alkalmazásengedélyeket az Ön nevében.</ul></li>"

 "<li><ul>Ahogy más számítógépeket, a telefont is csak olyan személyekkel ossza meg, akikben megbízik. </ul></li></string>
    <string name="welcome_text_edu">Állítsa be eszközén a Google Play iskolának szolgáltatás használatát</string>
    <string name="welcome_secondary_user_text_edu">Fejezze be a fiók létrehozását ezen a táblagépen.</string>
    <string name="welcome_secondary_user_additional_info_header_edu">Fontos</string>
    <string name="welcome_secondary_user_additional_info_edu">Más diákokkal osztozik ezen a táblagépen. Miután létrehozta fiókját, adjon meg egy PIN kódot tartalmai megóvása érdekében.</string>
    <string name="finish_button_label">Befejezés</string>
    <string name="skip_button_label">Átugrás</string>
    <string name="skip_anyway_button_label">Mégis kihagyom</string>
    <string name="dont_skip_button_label">Ne hagyja ki</string>
    <string name="down_button_label">Továbbiak</string>
    <string name="cancel_button_label">Mégse</string>
    <string name="restart_button_label">Újraindítás</string>
    <string name="try_again_button_label">Próbálkozzon újra</string>
    <string name="close_button_label">Bezárás</string>
    <string name="got_it_button_label">Értem</string>
    <string name="google_legal_title">Google -- jogi szabályozás</string>
    <string name="url_load_unsuccessful_message">Telefonja nem kapcsolódik mobil adatszolgáltatáshoz. Az információ megtekintéséhez keresse fel a(z) %s webhelyet egy böngészőben.</string>
    <string name="start">Indítás</string>
    <string name="wait_msg">Egy pillanat...</string>
    <string name="skip_toast">Beállítási varázsló kihagyva</string>
    <string name="terminate_toast">"Beállítási varázsló leállítva
Az eszköz nincs inicializálva"</string>
    <string name="activation_title">Mobilszolgáltatás aktiválása…</string>
    <string name="activation_title_searching">Szolgáltatás keresése...</string>
    <string name="activation_title_activating">Mobilszolgáltatás aktiválása…</string>
    <string name="activation_default_network_name">mobil hálózat</string>
    <string name="activation_network_bars_template">Jelerősség: %d sáv</string>
    <string name="activation_text">A mobil adatszolgáltatás aktiválásához érintse meg az <b>Aktiválás</b>" gombot. (Ez néhány percet is igénybe vehet.)

Ha azonban Wi-Fi kapcsolat használatával kívánja elvégezni a beállítást, érintse meg a "<b>Kihagyás</b> gombot.</string>
    <string name="activation_text_standalone">Érintse meg az <b>Aktiválás</b> gombot az adatszolgáltatás aktiválásához. (Ez néhány percet is igénybe vehet.)</string>
    <string name="activation_skip_confirmation">"Ameddig nem aktiválja a mobil adatszolgáltatást, a telefon legtöbb funkciója nem fog működni.

Ha most kihagyja ezt a lépést, akkor ne felejtse majd el aktiválni a szolgáltatást a Rendszerbeállítások alatt."</string>
    <string name="activation_continue_skip_label">Folytatás</string>
    <string name="activation_button_label">Aktiválás</string>
    <string name="activation_progress_before_connect">Érintse meg a <b>Kihagyás</b> gombot, ha inkább Wi-Fi kapcsolat használatával végezné el a beállítást.</string>
    <string name="activation_progress">Az aktiválás eltarthat pár percig. Érintse meg a <b>Kihagyás</b> gombot, ha inkább Wi-Fi kapcsolat használatával végezné el a beállítást.</string>
    <string name="activation_progress_gen">Ez 5 percet is igénybe vehet</string>
    <string name="activation_progress_mobile_data">"A telefon aktiválja a mobiladat-szolgáltatást.

Ez akár 5 percet is igénybe vehet."</string>
    <string name="activation_progress_before_connect_standalone">Az aktiválás igénybe vehet pár percet.</string>
    <string name="activation_progress_standalone">Az aktiválás igénybe vehet pár percet.</string>
    <string name="activation_success_title">Az aktiválás kész</string>
    <string name="activation_success_text">A telepítés folytatásához érintse meg a <b>Tovább</b> gombot.</string>
    <string name="activation_success_text_gen">Az aktiválás befejezéséhez újra kell indítania az eszközt.</string>
    <string name="activation_success_text_standalone">Érintse meg a <b>Következő</b>" lehetőséget a folytatáshoz.

Az aktiválás sikeres, de igénybe vehet pár percet, míg a mobil adathálózat elérhetővé válik."</string>
    <string name="activation_failure_title">Nem lehet aktiválni</string>
    <string name="activation_failure_text">"Ha a hiba továbbra is fennáll, próbálja újra egy percen belül, vagy indítsa újra telefonját.

Ha most kihagyja ezt a lépést, később aktiválhatja a szolgáltatást a Rendszerbeállítások alatt. Ameddig nem aktiválja azt, telefonja nem rendelkezik mobiladat-kapcsolattal."</string>
    <string name="activation_failure_text_gen">A mobil adatszolgáltatást nem lehet aktiválni. Ez egy átmeneti probléma, amely valószínűleg megoldható a telefon újraindításával.</string>
    <string name="activation_failure_text_standalone">Nem lehet aktiválni a mobil adatszolgáltatást. Újabb aktiválási kísérlethez érintse meg a <b>Próbálja újra</b>" lehetőséget. 
 
 A mobil adatszolgáltatást később is aktiválhatja a "<b> Rendszerbeállítások > Vezeték nélküli hálózatok > Mobilhálózatok </b> menüpontban</string>
    <string name="activation_cancel_title">Megszakítási kérés</string>
    <string name="activation_cancel_text">Aktiválás megszakítása... ez eltarthat 5–10 másodpercig.</string>
    <string name="activation_canceled_title">Az aktiválás megszakítva</string>
    <string name="activation_canceled_text">"Törölni kívánja az aktiválást? Aktiválnia kell a mobilhálózat-szolgáltatást, mielőtt az internetre kapcsolódhatna vele.

Érintse meg a "<b>Tovább</b>" elemet a beállítás Wi-Fi-kapcsolattal való befejezéséhez.

Később is aktiválhatja a mobilhálózat-szolgáltatást a "<b>Rendszerbeállítások > Vezeték nélküli és egyéb hálózatok > Mobilhálózatok</b> menüpontban.</string>
    <string name="activation_canceled_text_standalone">"Megszakította az aktiválást.

A mobil adatszolgáltatást később a "<b>Rendszerbeállítások > Vezeték nélküli hálózatok > Mobilhálózatok</b> menüpontban aktiválhatja.</string>
    <string name="activation_spc_failure_text">Hiba történt, amely miatt le kell állítania és újra kell indítania telefonját, mielőtt újabb aktiválási kísérletet tenne. A telefon automatikusan kikapcsol 60 másodpercen belül, vagy megérintheti a <b>Leállítás most</b>" lehetőséget.

Miután a telefon leállt, az újraindításhoz nyomja meg a bekapcsológombot."</string>
    <string name="shutdown_button_label">Leállítás most</string>
    <string name="reboot_button_label">Újraindítás</string>
    <string name="activation_skip_text">Ha kihagyja az aktiválást, később ne felejtse el aktiválni a Beállítások között. Ameddig nem aktiválja a szolgáltatást, telefonja nem rendelkezik mobilhálózati adatkapcsolattal.</string>
    <string name="notification_update_title">Fiókját frissíteni kell</string>
    <string name="notification_update_message">Itt megérintve futtathatja újra a Beállításvarázslót.</string>
    <string name="account_exists_title">Fiók hozzáadva</string>
    <string name="account_exists_text">Első fiókja használatra kész. A fiókokat később a Beállítások alkalmazásban adhatja hozzá és törölheti.</string>
    <string name="date_time_setup_title">Dátum és idő</string>
    <string name="date_time_message">Szükség esetén állítsa át.</string>
    <string name="date_time_current_date">Dátum</string>
    <string name="date_time_current_time">Idő</string>
    <string name="location_sharing_title">A Google és a helymegosztás</string>
    <string name="tos_title">Google-szolgáltatások</string>
    <string name="tos_agreement_text">A telefon frissítéseket fogadhat és telepíthet a Google-tól. A folytatással elfogadja a <annotation id="tos">Google Általános Szerződési Feltételeit</annotation> és <annotation id="google_privacy">Adatvédelmi irányelveit</annotation>.</string>
    <string name="tos_agreement_text_germany">Elfogadja továbbá, hogy az eszköz frissítéseket kaphat és telepíthet a Google-tól. Miközben az eszközt használja, betartjuk <annotation id="google_privacy">Adatvédelmi irányelveinket</annotation>, valamint <annotation id="tos">további feltételek</annotation> is érvényesek.</string>
    <string name="setup_complete_title">A telepítés kész</string>
    <string name="setup_complete_message">Sikerült a telefon beállítása, így most már használatra kész.</string>
    <string name="backup_assistant_prompt">Indítsa el a Verizon Backup Assistant alkalmazást a névjegyek visszaállításához egy másik Verizon-telefonról.</string>
    <string name="sim_missing_title">Helyezze be a SIM kártyát.</string>
    <string name="sim_setup_title">SIM kártyák beállítása</string>
    <string name="sim_setup_select_data">Válassza ki a SIM kártyát a mobiladatokhoz</string>
    <string name="sim_setup_select_voice">Válassza ki a SIM kártyát a hívásokhoz</string>
    <string name="sim_setup_select_text">Válassza ki a SIM kártyát a szöveges üzenetekhez</string>
    <string name="sim_setup_ask_every_time">Mindig rákérdez</string>
    <string name="walled_garden_title">Kapcsolat ellenőrzése…</string>
    <string name="walled_garden_check_indefinite_text">Ez eltarthat egy ideig</string>
    <string name="walled_garden_skipped_message">"Ha kihagyja ezt:

Telefonjának nem lesz internetkapcsolata.

Nem kap szoftverfrissítéseket, amíg nem csatlakozik az internethez.

Most nem aktiválhatja az eszköz védelmi funkcióit."</string>
    <string name="walled_garden_connection_failed">Túl sokáig tart? Próbáljon visszalépni, és csatlakozzon egy másik hálózathoz.</string>
    <string name="walled_garden_connection_unsuccessful">Nem sikerült csatlakozni az internethez</string>
    <string name="ota_update_title">Telefon frissítése</string>
    <string name="ota_info">A telefonnak le kell töltenie egy frissítést, majd újra kell indulnia.</string>
    <string name="ota_size">Méret: %s</string>
    <string name="ota_agreement_text">Ha folytatja, és fogadja ezt a szoftverfrissítést, elfogadja a <annotation id="tos">Google Általános Szerződési Feltételeit</annotation> és <annotation id="google_privacy">adatvédelmi irányelveit</annotation>.</string>
    <string name="early_update_title">Szoftverfrissítés</string>
    <string name="early_update_text">Frissítések keresése</string>
    <string name="early_update_downloading_text">A(z) %s letöltése</string>
    <string name="early_update_installing_text">A(z) %s telepítése</string>
    <string name="warm_sim_check_msg">Várakozás a hálózatra…</string>
    <string name="sign_in_agreement">A bejelentkezéssel elfogadja a Google <annotation id="tos">általános szerződési feltételeit</annotation>, az <annotation id="google_privacy">adatvédelmi irányelveket</annotation> és a <annotation id="play_tos">Google Play általános szerződési feltételeit</annotation>.</string>
    <string name="android_privacy_policy_title">További adatvédelmi irányelvek</string>
    <string name="google_terms_of_service_title">Google Általános Szerződési Feltételek</string>
    <string name="google_privacy_policy_title">A Google adatvédelmi irányelvei</string>
    <string name="google_plus_privacy_policy_title">Google Plusz – Adatvédelmi irányelvek</string>
    <string name="google_play_tos_title">Google Play – Ált. Szerződési Feltételek</string>
    <string name="chrome_tos_title">Chrome – Általános Szerződési Feltételek</string>
    <string name="chrome_privacy_title">Chrome – Adatvédelmi közlemény</string>
    <string name="url_load_unsuccessful_message_wifi_only">Android-eszköze nem csatlakozik Wi-Fi hálózathoz. Az információ megtekintéséhez látogasson el a következő címre egy böngésző segítségével: %s.</string>
    <string name="continue_for_a11y">A Kisegítő lehetőségek aktiválásához tartsa ujját a képernyőn addig, amíg egy hangjelzést nem hall.</string>
    <string name="canceled_a11y">Kisegítő mód megszakítva.</string>
    <string name="enabled_a11y">Kisegítő mód engedélyezve.</string>
    <string name="emergency_dial">Segélyhívás</string>
    <string name="welcome_language_picker_content_description">Nyelv: %s</string>
    <string name="lock_screen_intro_title">Óvja meg telefonját</string>
    <string name="lock_screen_intro_text">"Az eszköz védelmi funkcióinak aktiválásával megakadályozhatja, hogy mások az Ön engedélye nélkül használják a telefont.
"<annotation id="learn_more">További információ</annotation></string>
    <string name="lock_screen_intro_text_secondary">Ha az igen lehetőséget választja, a rendszer végigvezeti a lezárási képernyő beállításának folyamatán.</string>
    <string name="lock_screen_intro_check_box"><b>Óvja meg eszközét</b>, és a képernyőzár feloldásához állítson be PIN kódot, mintát vagy jelszót</string>
    <string name="lock_screen_intro_button">Képernyőzár beállítása most</string>
    <string name="lock_screen_intro_success">Sikeresen beállította a lezárási képernyőt.</string>
    <string name="lock_screen_intro_dialog_text">"Az eszközvédelem automatikusan aktiválódik, ha hozzáad egy Google-fiókot, és beállít egy képernyőzárat. Az Android Eszközkezelővel együttesen használva meghatározhatja a telefon helyét, törölheti annak tartalmát, illetve megakadályozhatja a további használatát, ha elveszti vagy ellopják.

Még ha törlik is telefonját, annak használatához szükség lesz az Ön Google-fiókjának jelszavára."</string>
    <string name="lock_screen_intro_skip_dialog_text">Az eszköz védelmi funkciói nem aktiválódnak. Nem fogja tudni megakadályozni, hogy mások használják a telefont, ha elveszti, ellopják vagy törlik azt.</string>
    <string name="services_activity_title">Google-szolgáltatások</string>
    <string name="services_backup_heading">Biztonsági másolat</string>
    <string name="services_location_heading">Hely</string>
    <string name="services_security_heading">Biztonság</string>
    <string name="services_personalization_heading">Személyre szabás</string>
    <string name="services_communication_heading">Kommunikáció</string>
    <string name="security_verify_apps_summary">Engedélyezze, hogy a Google minden telepített alkalmazásnál ellenőrizze az eszköz vagy az adatok biztonságára esetleg kiható káros viselkedést.</string>
    <string name="restore_title">Helyreállítás…</string>
    <string name="restore_wallpaper_title">Háttérkép helyreállítása…</string>
    <string name="restore_device_settings_title">Eszközbeállítások helyreállítása…</string>
    <string name="restore_launcher_title">Indító helyreállítása…</string>
    <string name="restore_failed_message">Nem sikerült visszaállítani a biztonsági másolatból</string>
    <string name="name_title">Név</string>
    <string name="name_text">A név megadását követően a telefon személyre szabhat egyes alkalmazásokat.</string>
    <string name="first_name">Utónév</string>
    <string name="last_name">Vezetéknév</string>
    <string name="cant_be_blank">A mező nem lehet üres.</string>
    <string name="lock_pin_confirm_your_pin_header">PIN kód megerősítése</string>
    <string name="lock_pin_choose_your_pin_header">Adja meg PIN kódját</string>
    <string name="lock_pin_ok_label">OK</string>
    <string name="lock_pin_cancel_label">Mégse</string>
    <string name="lock_pin_press_continue">Ha kész, érintse meg a Folytatás gombot</string>
    <string name="lock_pin_too_short">A PIN kódnak legalább %d számjegyűnek kell lennie.</string>
    <string name="lock_pin_too_long">A PIN kódnak rövidebbnek kell lennie %d számjegynél.</string>
    <string name="lock_pin_illegal_character">A jelszó érvénytelen karaktert tartalmaz.</string>
    <string name="lock_pin_contains_non_digits">A PIN kód csak számokat tartalmazhat, 0-tól 9-ig.</string>
    <string name="lock_pin_confirm_pins_dont_match">A PIN kódok nem egyeznek</string>
    <string name="lock_pin_continue_label">Tovább</string>
</resources>
