<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="common_google_play_services_notification_ticker">Google ပလေး ဝန်ဆောင်မှုများ အမှား</string>
    <string name="common_google_play_services_notification_needs_installation_title">အပလီကေးရှင်း တစ်ခု အတွက် Google ပလေး ဝန်ဆောင်မှုများကို တပ်ဆင်ပေးရန် လိုသည်။</string>
    <string name="common_google_play_services_notification_needs_update_title">အပလီကေးရှင်း တစ်ခု အတွက် Google ပလေး ဝန်ဆောင်မှုကို မွမ်းမံပေးရန် လိုသည်။</string>
    <string name="common_android_wear_notification_needs_update_text">အပလီကေးရှင်း တစ်ခုက အန်ဒရွိုက် ဆောင်စရာ appကို မွမ်းမံပေးရန်ကို တောင်းဆိုနေသည်။</string>
    <string name="common_google_play_services_needs_enabling_title">အပလီကေးှရင်း တစ်ခု အတွက် Google ပလေး ဝန်ဆောင်မှုကို ဖွင့်ပေးရန် လိုအပ်သည်။</string>
    <string name="common_google_play_services_error_notification_requested_by_msg">%1$s က တောင်းဆိုခဲ့သည်</string>
    <string name="common_google_play_services_install_title">Google ပလေး ဝန်ဆောင်မှုများကို ရယူပါ။</string>
    <string name="common_google_play_services_install_text_phone">ဤappသည် သင့်ဖုန်းထဲတွင် မရှိသည့် Google ပလေး ဝန်ဆောင်မှုများ မရှိလျှင် အလုပ်လုပ်မည် မဟုတ်ပါ။</string>
    <string name="common_google_play_services_install_text_tablet">သင် တက်ဘလက် ထဲတွင် မရှိသည့် Google ပလေး ဝန်ဆောင်မှုများ မရှိလျှင် အလုပ်လုပ်မည် မဟုတ်ပါ။</string>
    <string name="common_google_play_services_install_button">Google ပလေး ဝန်ဆောင်မှုများကို ရယူရန်</string>
    <string name="common_google_play_services_enable_title">Google ပလေး ၀န်ဆောင်မှုများ ဖွင့်ရန်</string>
    <string name="common_google_play_services_enable_text">"သင်က Google ပလေး ဝန်ဆောင်မှုများ မဖွင့်သရွေ့  ဤapp အလုပ်လုပ်မည် မဟုတ်ပါ။"</string>
    <string name="common_google_play_services_enable_button">Google ပလေး ၀န်ဆောင်မှုများ ဖွင့်ရန်</string>
    <string name="common_google_play_services_update_title">Google ပလေး ၀န်ဆောင်မှုများကို မွမ်းမံရန်</string>
    <string name="common_android_wear_update_title">အန်ဒရွိုက် ဆောင်စရာကို မွမ်းမံရန်</string>
    <string name="common_google_play_services_update_text">သင်သည် Google ပလေး ဝန်ဆောင်မှုများကို မမွမ်းမံသရွေ့ ဤ app အလုပ် လုပ်မည် မဟုတ်ပါ။</string>
    <string name="common_android_wear_update_text">သင်က အန်ဒရွိုက် ဆောင်စရာ appကို မွမ်းမံ မပေးမချင်း ဒီapp အလုပ်လုပ်မည် မဟုတ်ပါ။</string>
    <string name="common_google_play_services_network_error_title">ကွန်ရက် အမှား</string>
    <string name="common_google_play_services_network_error_text">Google ပလေး ဝန်ဆောင်မှုများသို့ ဆက်သွယ်ရန် ဒေတာ ချိတ်ဆက်မှု လိုအပ်သည်။</string>
    <string name="common_google_play_services_invalid_account_title">မမှန်သည့် အကောင့်</string>
    <string name="common_google_play_services_invalid_account_text">ဤကိရိယာမှာ ဖေါ်ပြပါ အကောင့်မရှိပါ။ ကျေးဇူးပြု၍ အခြား အကောင့်ကို ရွေးပါ။</string>
    <string name="common_google_play_services_unknown_issue">Google ပလေး ဝန်ဆောင်မှုတွင် မသိရ ပြဿနာ ရှိနေသည်။</string>
    <string name="common_google_play_services_unsupported_title">Google ပလေး ဝန်ဆောင်မှုများ</string>
    <string name="common_google_play_services_unsupported_text">"သင်၏ အပလီကေးရှင်း အချို့က အားကိုးကြသည့် Google ပလေး ဝန်ဆောင်မှုများကို  သင်၏ ကိရိယာက မပံ့ပိုးပါ။ အကူအညီရယူရန် ကျေးဇူးပြုပြီး ထုတ်လုပ်သူကို ဆက်သွယ်ပါ။"</string>
    <string name="common_google_play_services_update_button">မွမ်းမံရန်</string>
    <string name="common_signin_button_text">လင်မှတ်ထိုး ဝင်</string>
    <string name="common_signin_button_text_long">Google ဖြင့် လက်မှတ်ထို ဝင်</string>
    <string name="common_open_on_phone">ဖုန်းထဲ ဖွင့်ရန်</string>
    <string name="setup_wizard_next_button_label">ရှေ့သို့</string>
    <string name="setup_wizard_back_button_label">နောက်ပြန်သွားရန်</string>
    <string name="setup_wizard_title">ပြင်ဆင် ထည့်သွင်းရန် လုပ်ဆောင်ပေးသော ဝစ်ဇက်</string>
    <string name="setup_wizard_services_activity_title">ဂူးဂဲလ် ဝန်ဆောင်မှုများ</string>
    <string name="setup_wizard_services_description">ဒီဝန်ဆောင်မှုများက Google ကို သင့် အတွက် အလုပ်လုပ်စေလျက်၊ သင်သည် ၎င်းတို့ကို အချိန်မရွေး ဖွင့်နိုင် သို့မဟုတ် ပိတ်နိုင်သည်။ ဒေတာကို Google ၏ <annotation id="google_privacy">ကိုယ်ရေး မူဝါဒ</annotation> နှင့်အညီ အသုံးပြုမည်။</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_heading">အရံသိမ်းခြင်း &amp; ပြန်လည်ထည့်ခြင်း</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_heading">တည်နေရာ</string>
    <string name="setup_wizard_services_communication_heading">ဆက်သွယ်ခြင်း</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup"><b>သင့် ဖုန်းရှိ appများ၊ app အချက်အလက်များ၊ အပြင်အဆင်များ၊ တစ်ဦးတည်းသုံး အဘိဓာန်များနှင့် ဝိုင်-ဖိုင် စကားဝှက်များ အရန်သိမ်းဆည်းထားခြင်း</b> အား သင့် Google Account သုံးလျက် ပြုလုပ်ပါက နောင်တွင် အလွယ်တကူ ပြန်လည်ရယူနိုင်သည်။<annotation id="backup_details">ထပ်မံ သိရှိရန်</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore"><b>သင့် appများ၊ app အချက်အလက်များ၊ အပြင်အဆင်များ၊ တစ်ဦးတည်းသုံး အဘိဓာန်များနှင့် ဝိုင်-ဖိုင် စကားဝှက်များ အရန်သိမ်းဆည်းထားခြင်း</b> အား သင့် Google Account သုံးလျက် ပြုလုပ်ပါက နောင်တွင် အလွယ်တကူ ပြန်လည်ရယူနိုင်သည်။</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_footnote">ဒေတာအနေနဲ့ အပ်ပလီကေးရှင်း၊ အပ်ပလီကေးရှင်း အပြင်အဆင်၊ စစ်စတန် အပြင်အဆင် နှင့် ဝိုင်ဖိုင် စကားဝှက်များ ပါဝင်ပါသည်</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_dialog_text">အလိုအလျောက် အရံသိမ်းဆည်းခြင်းကို ဖွင့်ထားလျှင်၊ သင့်စက်ပစ္စည်းရှိအချက်အလက်များအား သင့် ဂူဂဲလ်အကောင့်တွင် ပုံမှန်သိမ်းထားပေးသည်။ အရံသိမ်းဆည်းခြင်းတွင် ရွေးချယ်ထားသည်များ၊ ဆက်တင်များ၊ စာများ၊ ဓာတ်ပုံများနှင့် တစ်ခြားဖိုင်များ အစရှိသည့် သင့် app အချက်အလက် ဖိုင်တွဲများ ပါဝင်သည်။</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing"><b>Google ၏ တည်နေရာ ဝန်ဆောင်မှုကို အသုံးပြုပြီး</b>" တည်နေရာ ဆုံးဖြတ်မှုကို ကူပေးပါ။  Google ထံသို့၊ app တစ်ခုမှ အလုပ် မလုပ်ချိန်မှာပါ၊ တည်နေရာ ဒေတာကို အမည် မဖေါ်ပြဘဲ ပို့ပေးမှုကို ဆိုလိုပါသည်။"<annotation id="location_details">ပိုပြီး လေ့လာရန်</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing_dialog_text">"Google ၏ တည်နေရာ ဝန်ဆောင်မှုသည် ကြိုးမဲ့ နှင့် ဆယ်လူလာ ကွန်ရက်များကို အသုံးပြုလျက် သင့် ကိရိယာ၏ တည်နေရာကို ပိုမြန်ဆန်စွာ နှင့် တိကျစွာ ခန့်မှန်းမှုကို ကူပေးရန် အသုံးပြုသည်။ သင်က Google ၏ တည်နေရာ ဝန်ဆောင်မှုကို ဖွင့်လိုက်သည့် အခါမှာ သင်၏ ကိရိယာသည် တည်နေရာ အချက်အလက်ကို ထုတ်ပေးရန် ကြိုးမဲ့  နှင့် ဆယ်လူလာ ကွန်ရက်များကို အသုံးပြုသည့် မုဒ်ထဲသို့ ဝင်ရပါသည်။ သင်သည် ဆက်တင်များထဲတွင် GPS ကိုသာ အသုံးပြုသည့် မုဒ်ကို၊ တနည်း ကိရိယာ သာလျှင် မုဒ်ကို ရွေးလိုက်ကာ ၎င်းကို ပိတ်ပစ်နိုင်ပါသည်။"</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_wifi_scan">appများ နှင့် ဝန်ဆောင်မှုများအား.ကြိုးမဲ့ ပိတ်နေချိန်မှာတောင် ကြိုးမဲ့ ကွန်ရက်များကို စကင် လုပ်စေခြင်းဖြင့် <b>တည်နေရာ ဝန်ဆောင်မှုများကို မြှင့်ပေးရန် ကူညီပေးပါ</b></string>
    <string name="setup_wizard_services_location_footnote">ဂူးဂဲလ်၏ နေရာပြဝန်ဆောင်မှုက ဝိုင်ဖိုင်နှင့် တခြား လှိုင်းများအားသုံး၍ နေရာပြမှု ပိုမိုမှန်ကန် ပြီး မြန်ဆန်ရန်၊ ဂျီပီအက်စ်ထက်လည်း ဘတ်ထရီသုံးမှုနည်းပါရန် လုပ်ပါသည်။ တချို့ဒေတာများကို သင့် စက်ပေါ်မှာ သိမ်းထားနိုင်ပါသည်။ မည်သည့်အပ်ပလီကေးရှင်းမှ အလုပ်မလုပ်နေလျှင်လည်း ဒေတာကောက်ယူမှု ပြုလုပ်နေမည်။</string>
    <string name="setup_wizard_services_play">Google Play သတင်းများနှင့် ကမ်းလှမ်းချက်များအက​ြောင်း <b>နောက်ဆုံးသတင်း သိရရန်</b>။</string>
    <string name="setup_wizard_services_usage_reporting">ပြဿနာ စူးစမ်းရေး နှင့် သုံးစွဲမှု ဒေတာကို Google ထံသို့ အလိုအလျောက် ပို့ပေးခြင်းဖြင့် <b>သင်၏ အန်ဒရွိုက် သုံးမှု အတွေ့အကြုံကို မြှင့်တင်ရန် ကူပေးပါ</b>။ ဒီအချက်အလက်များကို သင်မည်သူမည်ဝါ ဖြစ်ကြောင်းကို ဖေါ်ထုတ်ရန် အတွက် သုံးမှာ မဟုတ်ဘဲ ဘက်ထရီ သက်တမ်း၊ app၏ လုပ်ကိုင်မှု၊ နှင့် Google အင်္ဂါရပ် အသစ်များ အတွက် လုပ်ကိုင်နေကြသည့် အဖွဲ့များအား ကူညီပေးရန် အတွက်ပါ။ <annotation id="usage_reporting_details">ပိုပြီး လေ့လာရန်</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"၎င်းသည် ယေဘုယျ အချက်အလက်များ ဖြစ်ကြကာ သင့် ကိရိယာ အကြောင်း နှင့် ဘက်ထရီ အဆင့်၊ သင်က သင်၏ သင်က သင်၏ appများကို ဘယ်လောက် မကြာခဏ သုံးသနည်း၊ သင့် ကွန်ရက် ချိတ်ဆက်မှုများ ကြာချိန်များ နှင့် အရည်အသွေး (ဆယ်လ်၊ ကြိုးမဲ့ နှင့် ဘလူးတုသ် တို့လို) နှင့် ကြာချိန်များ ကိရိယာကို မည်သို့ အသုံးပြုနေကြောင်း တို့လို သင်က ၎င်းကို အသုံးပြုပုံ အကြောင်း၊ နှင့် အရာများက သူတို့ လုပ်သင့်သလို အလုပ်မလုပ်ကြသည့် ပျက်စီးမှု အစီရင်ခံစာများ ဖြစ်ပါသည်။ ၎င်းကို လူတိုင်းအတွက် Google၏ ထုတ်ကုန်များ နှင့် ဝန်ဆောင်မှုများကို မြှင့်တင်ပေးရန် အသုံးပြုမည် ဖြစ်ပြီး သင်၏ Google အကောင့်နှင့် ဆက်စပ်ထားရှိမည် မဟုတ်ပါ။ စုစည်းရရှိမည့် အချို့သော အချက်အလက်များမှာ အန်ဒရွိုက် ပြုစုသူများလို စီးပွားဖက်များကိုပါ ကူညီပေးကြလျက် သူတို့၏ appများ နှင့် ထုတ်ကုန်များကိုပါ ပိုကောင်းလာစေပါမည်။ 

သင်သည် ၎င်းကို Google ဆက်တင်များ app ထဲတွင် အချိန်မရွေး ဖွင့်နိုင် သို့မဟုတ် ပိတ်နိုင်ပါသည်။ ထိုသို့ ပြုလုပ်မှုက သင့် ကိရိယာ၏ စနစ် မွမ်းမံမှုများ နှင့် လုံခြုံရေးဆိုင်ရာ အရေးကြီးကြသည့် ဝန်ဆောင်မှုများ ရရှိရေးအတွက် လိုအပ်သည့် အချက်အလက်များ ပို့ပေးနိုင်စွမ်းကို မည်သို့မှ အကျိုးမသက်ရောက်နိုင်ပါ။"</string>
    <string name="setup_wizard_services_agreement">ဒီဖုန်းသည် Google၊ သင့် စီမံပေးသူ၊ နှင့် သင့် ဖုန်းကို ထုတ်လုပ်ပေးခဲ့သူ ထံမှပါ မွမ်းမံမှုများ နှင့် appများကို ရရှိနိုင်ပါသည်။ သင်က ဆက်လုပ်မည် ဆိုလျှင် အချို့ appများကို ဒေါင်းလုဒ် လုပ်လျက် တပ်ဆင်နိုင်ကာ သင်သည် ၎င်းတို့ကို အချိန်မရွေး ဖယ်ထုတ်ပစ်နိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="default_device_name">Android</string>
    <string name="welcome_message">မင်္ဂလာပါ</string>
    <string name="welcome_secondary_user_added_text">%s က သင့်အား ဤဖုန်းသို့ ထည့်လိုက်သည်</string>
    <string name="welcome_secondary_user_added_no_owner_name_text">သင့်အား ဤဖုန်းသို့ ထည့်သွင်းလိုက်သည်</string>
    <string name="welcome_secondary_user_info_text">"သင် ပြင်ဆင်မှု ပြီးပါက၊ သင့်အနေဖြင့် အပ်ပလီကေးရှင်းများဖြင့် အလုပ်လုပ်ခြင်း သို့မဟုတ် အသစ်များသွင်းခြင်းကို ပုံမှန်အတိုင်းလုပ်နိုင်ပါသည်။

"<b>အရေးကြီးချက်:</b>"

"<li><ul>ဖုန်းပိုင်ဆိုင်သူအနေဖြင့် သင့် အပ်ပလီကေးရှင်းများအား ထုတ်ပစ်ခြင်း၊ သင့်နေရာအားဖျက်ပစ်ခြင်းများ လုပ်နိုင်သည်။</ul></li>"

"<li><ul>တခြားအသုံးပြုသူများအနေဖြင့် သင့်ကိုယ်စား အဆင့်မြင့်လိုက်သော ခွင့်ပြုချက်များကို လက်ခံပေးနိုင်ပါသည်။</ul></li>"

"<li><ul>ကွန်ပျူတာအား အသုံးပြုသကဲ့သို့ပင်၊ သင့်အနေဖြင့် ဤဖုန်းကို သင့်ယုံကြည်ရသူများနှင့်သာ​ ဝေမျှသုံးစွဲသင့်ပါသည်</ul></li></string>
    <string name="welcome_limited_user_info_text">" 
"<b>အရေးကြီးချက်:</b>"

 "<li><ul>ဖုန်းပိုင်ဆိုင်သူက အပ်ပလီကေးရှင်း သွင်း၊ထုတ်ခြင်း၊ သတ်မှတ်မှု ပြုလုပ်ခြင်း၊ နေရာလွတ် လုံး၀ဖျက်ပစ်ခြင်းများ လုပ်နိုင်ပါသည်။</ul></li>"

 "<li><ul>တခြားအသုံးပြုသူများအနေဖြင့် သင့်ကိုယ်စား အဆင့်မြင့်ခြင်း ခွင့်ပြုချက်များကို လက်ခံပေးနိုင်ပါသည်။</ul></li>"

 "<li><ul>ကွန်ပျူတာအား အသုံးပြုသကဲ့သို့ပင်၊ သင့်အနေဖြင့် ဒီဖုန်းကို သင့်ယုံကြည်ရသူများနှင့်သာ​ ဝေမျှသုံးစွဲသင့်ပါသည်</ul></li></string>
    <string name="welcome_text_edu">သင်၏ ကိရိယာကို ပညာရေး အတွက် Google ပလေးနှင့် အသုံးပြုရန် စဖွင့်သတ်မှတ်ရန်</string>
    <string name="welcome_secondary_user_text_edu">ဒီတက်ဘလက် ထဲမှာ သင်၏ အကောင့်ကို စဖွင့်သတ်မှတ်မှု ပြီးဆုံးအောင် လုပ်ကြပါစို့။</string>
    <string name="welcome_secondary_user_additional_info_header_edu">အရေးကြီး</string>
    <string name="welcome_secondary_user_additional_info_edu">သင်သည် ဒီတက်ဘလက်ကို အခြား ကျောင်းသားများနှင့် မျှဝေနေသည်။ သင်က သင့် အကောင့်ကို စဖွင့်သတ်မှတ် လိုက်သည့်နောက်မှာ၊ သင်၏ အလုပ်ကို ကာကွယ်ပေးရန် PIN ကို ထည့်ပေးပါ။</string>
    <string name="finish_button_label">ပြီးပြီ</string>
    <string name="skip_button_label">ကျော်</string>
    <string name="skip_anyway_button_label">ကျော်ပါ</string>
    <string name="dont_skip_button_label">မကျော်ပါနှင့်</string>
    <string name="down_button_label">နောက်ထပ်</string>
    <string name="cancel_button_label">ထားတော့</string>
    <string name="restart_button_label">အစက ပြန်စရန်</string>
    <string name="try_again_button_label">ပြန်လည်ကြိုးစားပါ</string>
    <string name="close_button_label">ပိတ်ရန်</string>
    <string name="got_it_button_label">ရပါပြီ</string>
    <string name="google_legal_title">ဂူးဂဲလ်ဥပဒေရေးရာ</string>
    <string name="url_load_unsuccessful_message">"သင့် ဖုန်းဟာ မိုဘိုင်းဒေတာဝန်ဆောင်မှုနှင့် ချိတ်ဆက်ထားမှု မရှိပါ။ ဤအချက်အလက်ကို ကြည့်ရှုရန်၊  ဝက်ဘ်ဘရောင်ဇာတွင်%sကို  သွားပါ။"</string>
    <string name="start">စတင်ရန်</string>
    <string name="wait_msg">ခဏစောင့်ပါ</string>
    <string name="skip_toast">တပ်ဆင်မှု Wizard ကျော်ပြီးပြီ</string>
    <string name="terminate_toast">"တပ်ဆင်မှု ဝိဇ္ဇာ ရပ်စဲလိုက်သည်
ကိရိယာကို စီမံဆောင်ရွက် ပေးထား"</string>
    <string name="activation_title">ဆယ်လူလာ ဝန်ဆောင်မှုကို စဖွင့်သုံးနေ…</string>
    <string name="activation_title_searching">ဆားဗစ်အားရှာဖွေနေသည်</string>
    <string name="activation_title_activating">ဆယ်လူလာ ဝန်ဆောင်မှုကို စဖွင့်သုံးနေ…</string>
    <string name="activation_default_network_name">မိုဘိုင်းကွန်ယက်</string>
    <string name="activation_network_bars_template">ဆက်သွယ်မှုအား %d ဘား</string>
    <string name="activation_text">အက်တီဗိတ်<b>ကို ထိကိုင်ပြီး </b>" မိုဘိုင်းဒေတာဝန်ဆောင်မှု အက်တစ်ဖြစ်အောင် လုပ်ပါ။ (မိနစ် အနည်းငယ် ကြာနိုင်ပါသည်)

 ဒါမှမဟုတ် ကျော်လွှာမှုကို "<b>ထိကိုင်ပြီး</b> ဝိုင်ဖိုင်သုံး၍ ပြင်ဆင်မှု လုပ်ရန် ရွေးပါ။</string>
    <string name="activation_text_standalone">အက်တီဗိတ်<b>ကို ထိကိုင်ပြီး </b> မိုဘိုင်းဒေတာဝန်ဆောင်မှု အက်တစ်ဖြစ်အောင် လုပ်ပါ။ (မိနစ် အနည်းငယ် ကြာနိုင်ပါသည်)</string>
    <string name="activation_skip_confirmation">"သင် မိုဘိုင်းဒေတာ ဝန်ဆောင်မှုကို ထည့်သွင်းပြီးသည်အထိ ဖုန်း၏ စွမ်းဆောင်နိုင်မှု အတော်များများ အလုပ်လုပ်မည် မဟုတ်ပါ။ 

 ခုကျော်သွားလိုလျင် ပြီးသောအခါ စစ်စတန်အပြင်အဆင်တွင် သွား၍ အက်တီဗိတ်လုပ်နိုင်ပါသည်။"</string>
    <string name="activation_continue_skip_label">ဆက်ရန်</string>
    <string name="activation_button_label">စတင်အသုံးပြုနိုင်စေရန် ပြုလုပ်ခြင်း</string>
    <string name="activation_progress_before_connect">Skip<b> ကိုထိကိုင်၍</b> ဝိုင်ဖိုင်အသုံးပြု၍ ပြီးဆုံးအောင်လုပ်ပါ။</string>
    <string name="activation_progress">အက်တီဗေးရှင်းမှာ မိနစ်အနည်းငယ်ကြာနိုင်ပါသည်။ Skip<b> ကိုထိကိုင်၍</b> ဝိုင်ဖိုင်အသုံးပြုကာ ပြီးဆုံးအောင်လုပ်ပါ။</string>
    <string name="activation_progress_gen">ဒါက ၅ မိနစ် အထိ ကြာနိုင်</string>
    <string name="activation_progress_mobile_data">"ဖုန်းမှာ မိုဘိုင်းဒေတာဝန်ဆောင်မှုကို အက်တီဗိတ် လုပ်နေပါသည်။

 ၅ မိနစ်အထိ ကြာနိုင်ပါသည်"</string>
    <string name="activation_progress_before_connect_standalone">အက်တီဗေးရှင်းလုပ်ရာတွင် မိနစ်အနည်းငယ်ကြာနိုင်ပါသည်</string>
    <string name="activation_progress_standalone">အက်တီဗေးရှင်းလုပ်ရာတွင် မိနစ်အနည်းငယ်ကြာနိုင်ပါသည်</string>
    <string name="activation_success_title">အက်တီဗေးရှင်းပြီးပါပြီ။</string>
    <string name="activation_success_text">ရှေ့သို့<b> ကို ထိကိုင်ပြီး</b> ပြင်ဆင်မှုကို ဆက်ပါ</string>
    <string name="activation_success_text_gen">သင့်စက်ဟာ အက်တီဗေးရှင်း ပြီးဆုံးရန် ပိတ်ပြီးပြန်ဖွင့်ရန် လိုအပ်ပါသည်။</string>
    <string name="activation_success_text_standalone">ရှေ့သို့ <b>ကိုနှိပ်၍</b>"ဆက်လုပ်ပါ။ 

အက်တီဗေးရှင်း အောင်မြင်ပါသည်။ သို့ပေမယ့် မိုဘိုင်းဒေတာဝန်ဆောင်မှု အသုံးပြုနိုင်ရန် မိနစ်အနည်းငယ် ကြာနိုင်ပါသည်။"</string>
    <string name="activation_failure_title">အက်တီဗိတ်ပြုလုပ်၍ မရပါ</string>
    <string name="activation_failure_text">"ဒီလို ဆက်ဖြစ်နေလျှင်၊ တစ်မိနစ် အတွင်းမှာ ထပ်စမ်းကြည့်ပါ သို့မဟုတ် သင့်ဖုန်းကို ပြန်ဖွင့်ပါ။ 

အကယ်၍ သင်က ယခုအချိန်မှာ ကျော်သွား လိုလျှင်၊ နောက်မှာ စနစ် ဆက်တင်များ ထဲမှာ ဖွင့်သုံးဖြစ်တာ သေချာပါစေ။ အဲဒီလို မလုပ်မချင်း၊ သင်၏ ဖုန်းသည် ဆယ်လူလာ ဝန်ဆောင်မှု မရရှိနိုင်ပါ။"</string>
    <string name="activation_failure_text_gen">သင့် မိုဘိုင်းဒေတာ ဝန်ဆောင်မှုကို ပြုလုပ်လို့ မရပါ။ ဤသည်မှာ ခဏတဖြုတ် ပြသနာ ဖြစ်နိုင်ပြီး၊ ဖုန်းကို ပြန်လည်စတင်ခြင်းဖြင့် ဖြေရှင်းနိုင်ပါသည်</string>
    <string name="activation_failure_text_standalone">သင့် မိုဘိုင်းဒေတာ ဝန်ဆောင်မှုကို ပြုလုပ်လို့ မရပါ။ ပြန်လည်ကြိုးစားရန် <b>Try again</b>" ကိုနှိပ်ပါ။ 

နောင်အခါ အက်တီဗိတ်လုပ်ခြင်းကို "<b>"စစ်စတန်အပြင်အဆင် >  ကြိုးမဲ့လှိုင်း &amp; နက်ဝဘ်များ > မိုဘိုင်းနက်ဝဘ်များ"</b> တွင်လုပ်ပါ</string>
    <string name="activation_cancel_title">ပယ်ဖျက်မှုတောင်းဆိုပြီး</string>
    <string name="activation_cancel_text">စက်အသုံးပြုနိုင်ရန် ပြုလုပ်ခြင်းကို ပယ်ဖျက်နေစဉ်…၅-၁၀ စက္ကန့်အထိ ကြာနိုင်ပါသည်</string>
    <string name="activation_canceled_title">အက်တီဗေးရှင်းကို ပယ်ဖျက်လိုက်ပါသည်။</string>
    <string name="activation_canceled_text">စဖွင့်သုံးမှုကို သင် ပယ်ဖျက်လိုပါသလား? သင်သည် သင်၏ မိုဘိုင်း ကွန်ရက် ဝန်ဆောင်မှုကို မသုံးမီမှာ ၎င်းကို အင်တာနက်နှင့် ချိတ်ဆက်ရန် အတွက် မသုံးခင်မှာ ၎င်းကို စဖွင့်သုံးရန် လိုအပ်သည်။ ကြိုးမဲ့ ချိတ်ဆက်မှုကို အသုံးပြုပြီး စဖွင့်စီစဉ်ရန် အတွက် <b>ရှေ့သို့</b>" ကို 

ထိရန် လိုသည်။ 

သင်သည် သင်၏ မိုဘိုင်း ကွန်ရက် ဝန်ဆောင်မှုကို နောက်ပိုင်းမှာ "<b>စနစ် ဆက်တင်မျာဒ > ကြိုးမဲ့ &amp; ကွန်ရက်မျး > မိုဘိုင်း ကွန်ရက်များ</b> ထဲမှာလည်း စဖွင့်သုံးနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="activation_canceled_text_standalone">"စဖွင့်သုံးမှု ပယ်ဖျက်လိုက်သည်။ 

သင်သည် သင်၏ မိုဘိုင်း ဒေတာ ဝန်ဆောင်မှုကို နောက်မှာ "<b>စနစ် ဆက်တင်များ > ကြိုးမဲ့ &amp; ကွန်ရက်များ > ဆယ်လူလာ ကွန်ရက်များ</b> ထဲတွင် စဖွင့်သုံးနိုင်သည်။</string>
    <string name="activation_spc_failure_text">သင် နောက်တစ်ခါ အက်တီဗိတ် မလုပ်ခင် ဖုန်းအား ပိတ်ပြီး ပြန်ဖွင့်ရန် လိုအပ်သော အမှားတစ်ခုဖြစ်နေပါသည်။ သင့် တက်ဘလက်မှာ သင့် ထိကိုင်ပြီး <b> မပိတ်လျင် ၆၀ စက္ကန့်အတွင်း အလိုအလျောက် ပိတ်သွားပါမည်</b>".

ပိတ်ပြီးသွားလျင် ပါဝါခလုတ်အား ဖိထားပြီး ပြန်ဖွင့်ပါ။ အက်တီဗေးရှင်းကို အလိုအလျောက် ပြုလုပ်ပါလိမ့်မည်။"</string>
    <string name="shutdown_button_label">အခုပိတ်လိုက်ပါ</string>
    <string name="reboot_button_label">အစက ပြန်စရန်</string>
    <string name="activation_skip_text">သင်က စဖွင့်သုံးမှုကို ကျော်သွားလျှင်၊ နောက်မှာ ဆက်တင် ထဲတွင် စဖွင့်သုံးဖြစ်တာ သေချာပါစေ။ သင်က စဖွင့်မသုံးမချင်း၊ သင်၏ ဖုန်းသည် ဆယ်လူလာ ဒေတာ ချိတ်ဆက်မှု မရရှိနိုင်ပါ။</string>
    <string name="notification_update_title">သင့်အကောင့်အား အဆင့်မြင့်ခြင်း ပြုလုပ်ရန် လိုအပ်ပါသည်</string>
    <string name="notification_update_message">ဒီနေရာကို ထိကိုင်ခြင်းဖြင့် အသုံးပြုမှု ပြင်ဆင်ခြင်းဝစ်ဇက်အား ပြန်စ ပါ</string>
    <string name="account_exists_title">အကောင့်ကို ထည့်လိုက်ပြီ</string>
    <string name="account_exists_text">သင်၏ ပထမ အကောင့်မှာ သုံးရန် အသင့်ရှိနေပါပြီ။ သင်သည် အကောင့်များကို ဆက်တင်များ ထဲတွင် ထည့်ခြင်း နှင့် ဖြုတ်ခြင်းကို နောက်မှာ ပြုလုပ်နိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="date_time_setup_title">နေ့စွဲနှင့် အချိန်</string>
    <string name="date_time_message">လိုအပ်ပါက ချိန်ညှိပါ။</string>
    <string name="date_time_current_date">ရက်စွဲ</string>
    <string name="date_time_current_time">အချိန်</string>
    <string name="location_sharing_title">ဂူးဂဲလ် &amp; တည်နေရာ</string>
    <string name="tos_title">ဂူးဂဲလ် ဝန်ဆောင်မှုများ</string>
    <string name="tos_agreement_text">ဒီဖုန်းသည် Google ထံမှပါ မွမ်းမံမှုများကို ရရှိနိုင်က တပ်ဆင်နိုင်သည်။ သင်က ဆက်လုပ်ကိုင်ခြင်းဖြင့်၊ သင်သည် <annotation id="tos">Google ဝန်ဆောင်မှု စည်းကမ်းချက်များ</annotation>" နှင့်  "<annotation id="google_privacy">ကိုယ်ရေး မူဝါဒ</annotation>ကို သဘောတူပါသည်။</string>
    <string name="tos_agreement_text_germany">ရှေ့ဆက်ပြီး သင်သည် သင်၏ ကိရိယာက Google ထံမှ မွမ်းမံမှုများကို ရယူနိုင်ကာ တပ်ဆင်နိုင်တာကို သဘောတူသည်။ သင်က ဒီကိရိယာကို အသုံးပြုသည့် အခါမှာ ကျွန်ုပ်တို့သည် ကျွန်ုပ်တို့ <annotation id="google_privacy">ကိုယ်ရေး မူဝါဒ</annotation> နှင့် <annotation id="tos">ချမှတ်ထားသည့် ဖြည့်စွက် စည်းကမ်းချက်များကို</annotation> လိုက်နာကြပါသည်။</string>
    <string name="setup_complete_title">အစီအမံ ပြီးပါပြီ</string>
    <string name="setup_complete_message">ဖုန်းကို ပြင်ဆင်ပြီးဖြစ်၍ သုံးလို့ ရနိုင်ပါပြီ။</string>
    <string name="backup_assistant_prompt">Verizon Backup Assistant အား စတင်၍ တခြား Verizon ဖုန်းမှ အဆက်အသွယ်များအား ပြန်လည်ထည့်သွင်းရန် လုပ်ပါ</string>
    <string name="sim_missing_title">ဆင်းမ်ကဒ်ကို ထည့်ပါ</string>
    <string name="sim_setup_title">SIM ကဒ်များ တပ်ဆင်မည်</string>
    <string name="sim_setup_select_data">ဆဲလ်လူလာ ဒေတာအတွက် SIM ရွေးချယ်ပါ</string>
    <string name="sim_setup_select_voice">ဖုန်းခေါ်ဆိုရန် SIM ရွေးချယ်ပါ</string>
    <string name="sim_setup_select_text">စာပို့ရန်အတွက် SIM ရွေးချယ်ပါ</string>
    <string name="sim_setup_ask_every_time">အကြိမ်တိုင်းမှာ မေးရန်</string>
    <string name="walled_garden_title">ချိတ်ဆက်မှုကို စစ်ကြည့်နေ…</string>
    <string name="walled_garden_check_indefinite_text">ဒါက ခဏကြာနိုင်</string>
    <string name="walled_garden_skipped_message">"သင် ကျော်သွားလျှင်:

သင့်ဖုန်းတွင် အင်တာနက်ချိတ်ဆက်မှုရှိမည် မဟုတ်ပါ။

သင် အင်တာနက်ဖြင့် ချိတ်ဆက်မှသာ ဆော့ဖ်ဝဲအဆင့်မြှင့်မှုများ ရရှိနိုင်မည်။

ယခုမူ စက်ကိရိယာကာကွယ်ရေးအင်္ဂါရပ်များအား ဖွင့်လှစ်ရရှိနိုင်မည်မဟုတ်ပါ။"</string>
    <string name="walled_garden_connection_failed">ကြာနေပါသလား? ပြန်သွားကြည့်ပြီး အခြားကွန်ယက်တစ်ခုခုနှင့် ချိတ်ဆက်ကြည့်ပါ။</string>
    <string name="walled_garden_connection_unsuccessful">အင်တာနက်ကို မချိတ်ဆက် နိုင်ခဲ့ပါ။</string>
    <string name="ota_update_title">ဖုန်းကို မွမ်းမံရန်</string>
    <string name="ota_info">သင်၏ ဖုန်းသည် မွမ်းမံမှု တစ်ခုကို ဒေါင်းလုဒ် လုပ်ရန် နှင့် ပြန်ဖွင့်ရန် လိုသည်။</string>
    <string name="ota_size">အရွယ်အစား: %s</string>
    <string name="ota_agreement_text">ဤဆော့ဖ်ဝဲအဆင့်မြင့်ခြင်းအား လက်ခံပြီး ဆက်လက်လုပ်ဆောင်ခြင်းအားဖြင့် <annotation id="tos"> ဂူးဂဲလ်၏ ဝန်ဆောင်မှု သတ်မှတ်ချက်များ</annotation> နှင့် <annotation id="google_privacy">ကိုယ်ပိုင်အချက်အလက်မူဝါဒ </annotation> အား သင့်အနေဖြင့် သဘောတူလက်ခံပါသည်။</string>
    <string name="early_update_title">ဆော့ဝဲ မွမ်းမံမှု</string>
    <string name="early_update_text">မွမ်းမံမှုများကို စစ်ကြည့်နေ</string>
    <string name="early_update_downloading_text">%sကို ဒေါင်းလုဒ် လုပ်နေ</string>
    <string name="early_update_installing_text">%sကို တပ်ဆင်ပေးနေ</string>
    <string name="warm_sim_check_msg">ကွန်ယက်ကို စောင့်နေပါသည်…</string>
    <string name="sign_in_agreement">ဆိုင်းအင်လုပ်ခြင်းအားဖြင့်, <annotation id="tos">ဂူးဂဲလ်၏ ဝန်ဆောင်မှု သတ်မှတ်ချက်များ</annotation>၊<annotation id="google_privacy"> ကိုယ်ပိုင်အချက်အလက် မူဝါဒ</annotation> နှင့် <annotation id="play_tos">Google Playဝန်ဆောင်မှု သတ်မှတ်ချက်များ</annotation> ကို သင် သဘောတူပါသည်။</string>
    <string name="android_privacy_policy_title">ဖြည့်စွက် ကိုယ်ရေးအချက်အလက်မူဝါဒ</string>
    <string name="google_terms_of_service_title">ဂူးဂဲလ်ဝန်ဆောင်မှုသတ်မှတ်ချက်များ</string>
    <string name="google_privacy_policy_title">ဂူးဂဲလ်ကိုယ်ပိုင်အချက်အလက်မူဝါဒ</string>
    <string name="google_plus_privacy_policy_title">Google Plusကိုယ်ပိုင်အချက်အလက်မူဝါဒ</string>
    <string name="google_play_tos_title">Google Playဝန်ဆောင်မှု သတ်မှတ်ချက်များ</string>
    <string name="chrome_tos_title">Chromeဝန်ဆောင်မှု သတ်မှတ်ချက်များ</string>
    <string name="chrome_privacy_title">Chromeကိုယ်ရေးအချက်အလက် အသိပေးချက်</string>
    <string name="url_load_unsuccessful_message_wifi_only">"သင့် Android စက်ဟာ ဝိုင်ဖိုင်ကွန်ယက်ကို ဆက်သွယ်ထားမှု မရှိပါ။ ဤအချက်အလက်ကို ကြည့်ရှုရန်၊  ဝက်ဘ်ဘရောင်ဇာတွင်%sကို  သွားပါ။"</string>
    <string name="continue_for_a11y">အသုံးပြုနိုင်မှု အခြေအနေ လုပ်ရန် အသံကြားသည်အထိ မှန်သားပြင်ကို ထိကိုင်ထားပါ</string>
    <string name="canceled_a11y">သုံးစွဲနိုင်ခွင့် အခြေအနေအား ပယ်ဖျယ်ပြီး</string>
    <string name="enabled_a11y">သုံးစွဲနိုင်မှု အခြေအနေရှိ</string>
    <string name="emergency_dial">အရေးပေါ်ခေါ်ဆိုခြင်း</string>
    <string name="welcome_language_picker_content_description">ဘာသာစကား: %s</string>
    <string name="lock_screen_intro_title">သင့်ဖုန်းအား ကာကွယ်ရန်</string>
    <string name="lock_screen_intro_text">"သင့်ခွင့်ပြုချက်မရရှိဘဲ အခြားသူများ ဤဖုန်းအားအသုံးပြုခြင်းမှ ကာကွယ်ရန် စက်ကိရိယာကာကွယ်ရေးအင်္ဂါရပ်များကို ရယူဖွင့်လှစ်ပါ။ 
"<annotation id="learn_more"> ထပ်မံသိရှိရန် </annotation></string>
    <string name="lock_screen_intro_text_secondary">သင် လုပ်မည် ဟု ရွေးချယ်ပါက၊ သင့်ဖန်မျက်နှာပြင်အားသော့ခတ်ခြင်းကို စတင်ပြုလုပ်ရန် သင့်အား လမ်းညွှန်ပြသလိမ့်မည်။</string>
    <string name="lock_screen_intro_check_box"><b>ဤစက်ကိရိယာအား ကာကွယ်ပြီး</b> ဖုန်းမျက်နှာပြင်အား ဖွင့်ရန်အတွက် ပင်နံပါတ်၊ ပုံစံ၊ သို့မဟုတ် လျှို့ဝှက်ကုဒ် ထည့်ထားပါ။</string>
    <string name="lock_screen_intro_button">ဖုန်းမျက်နှာပြင်အား သော့ချရန် ယခု ပြင်ဆင်ပါ</string>
    <string name="lock_screen_intro_success">သင့် ဖန်မျက်နှာပြင် သော့ချခြင်းအား အောင်မြင်စွာ ပြုလုပ်ပြီးဖြစ်ပါသည်။</string>
    <string name="lock_screen_intro_dialog_text">"သင့် Google အကောင့် ထည့်သွင်းပြီး မျက်နှာပြင်သော့ခတ်ရန် သတ်မှတ်ပြီးပါက စက်ကိရိယာ ကာကွယ်မှုအားအလိုအလျောက် အသက်သွင်းပြီးဖြစ်၏။ Android Device Manager နှင့် အတူ၊ သင့်ဖုန်း၏ တည်နေရာကိုသိရှိနိုင်ပြီး ဖုန်းအား ဖျက်ပစ်နိုင်ကာ၊ ပျောက်ဆုံးခြင်း သို့မဟုတ် လုယုခံရခြင်းများရှိပါကလည်း ပြန်လည်အသုံးမပြုရန် ကာကွယ်နိုင်သည်။

သင့်ဖုန်းတွင်းအား ရှင်းလင်းပြီးသော်ငြား၊ ဤဖုန်းအား အခြားသူများ မသုံးနိုင်ခင် သင့် Google အကောင့် လျှို့ဝှက်ကုဒ် လိုအပ်မည်ဖြစ်၏။"</string>
    <string name="lock_screen_intro_skip_dialog_text">စက်ကိရိယာကာကွယ်ရေးအင်္ဂါရပ်များအား စဖွင့်မသုံးရသေးပါ။ အကယ်၍ ပျောက်ဆုံးခြင်း၊ ခိုးယူခံရခြင်း၊ အရှင်းခံရခြင်းများ ရှိပါက အခြားသူများ ဤဖုန်းအား အသုံးပြုခြင်းမှ သင် ကာကွယ်နိုင်မည် မဟုတ်ပါ။</string>
    <string name="services_activity_title">ဂူးဂဲလ် ဝန်ဆောင်မှုများ</string>
    <string name="services_backup_heading">အရန်သိမ်းဆည်းခြင်း</string>
    <string name="services_location_heading">တည်နေရာ</string>
    <string name="services_security_heading">လုံခြုံရေး</string>
    <string name="services_personalization_heading">ကိုယ်ပိုင်အမှတ်သညာပြုလုပ်ခြင်း</string>
    <string name="services_communication_heading">ဆက်သွယ်ခြင်း</string>
    <string name="security_verify_apps_summary">သင့် စက် သို့မဟုတ် ဒေတာ၏ လုံခြုံရေးအား ထိခိုက်နိုင်သော အပြုအမူများအတွက် သွင်းထားသော အပ်ပလီကေးရှင်းများအား ဂူးဂဲလ်မှ စစ်ဆေးခြင်းကို ခွင့်ပြုပါ</string>
    <string name="restore_title">ပြန်လည်သိုလှောင်နေသည်…</string>
    <string name="restore_wallpaper_title">နောက်ခံပုံ ပြန်လည်သိုလှောင်နေသည်…</string>
    <string name="restore_device_settings_title">ကိရိယာ ဆက်တင်များ ပြန်လည်သိုလှောင်နေသည်…</string>
    <string name="restore_launcher_title">အဖွ၍့်ကိ…</string>
    <string name="restore_failed_message">ဘာက်အာပ်မှ ပြန်လည် ဖေါ်ထုတ် မပေးနိုင်ခဲ့ပါ</string>
    <string name="name_title">အမည်</string>
    <string name="name_text">အမည်ကို ထည့်ပေးခြင်းဖြင့် သင်၏ ဖုန်းရှိ အချို့အက်ပ်များကို ကိုယ်ရေးအချက်အလက်များသုံးစေနိုင်သည်။</string>
    <string name="first_name">ပထမ</string>
    <string name="last_name">နောက်ဆုံး</string>
    <string name="cant_be_blank">အကွက် ဗလာ ဖြစ်၍မရပါ။</string>
    <string name="lock_pin_confirm_your_pin_header">သင့် PIN ကို အတည်ပြုရန်</string>
    <string name="lock_pin_choose_your_pin_header">သင့် PIN ကို ရွေးရန်</string>
    <string name="lock_pin_ok_label">အိုကေ</string>
    <string name="lock_pin_cancel_label">ထားတော့</string>
    <string name="lock_pin_press_continue">ပြီးဆုံးလျှင် ဆက်ရန်ကို ထိပါ</string>
    <string name="lock_pin_too_short">PIN ထဲတွင် အနည်းဆုံး ဂဏန်း %d ရှိရမည်</string>
    <string name="lock_pin_too_long">PIN သည် ဂဏန်း %d လုံးထက် နည်းရမည်။</string>
    <string name="lock_pin_illegal_character">စကားဝှက်တွင် သုံးမရသော စာလုံး ပါနေသည်</string>
    <string name="lock_pin_contains_non_digits">PIN သည် ၀ မှ ၉ အတွင်း ဂဏန်းများသာ ပါရမည်။</string>
    <string name="lock_pin_confirm_pins_dont_match">PIN များ မတိုက်ဆိုင်ကြပါ။</string>
    <string name="lock_pin_continue_label">ဆက်လုပ်ရန်</string>
</resources>
