<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">SetupWizardCommon</string>
    <string name="setup_wizard_title">Assistente de configuração</string>
    <string name="setup_wizard_next_button_label">Próximo</string>
    <string name="setup_wizard_back_button_label">Voltar</string>
    <string name="setup_wizard_services_activity_title">Serviços do Google</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_heading">Backup e restauração</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_heading">Localização</string>
    <string name="setup_wizard_services_communication_heading">Comunicação</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup">Faça backup de dados em sua Conta do Google</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore">Faça backup de seus dados em uma Conta do Google. Restaure backups anteriores no dispositivo.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_footnote">Os dados incluem aplicativos, configurações de aplicativos, configurações do sistema e senhas de redes Wi-Fi.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing">Permitir que os aplicativos determinem sua localização com maior precisão. Dados anônimos de localização serão coletados e enviados ao Google.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_wifi_scan">Para maior precisão e outras finalidades, procurar redes Wi-Fi mesmo que o Wi-Fi esteja desligado.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_footnote">O serviço de localização do Google utiliza o Wi-Fi e outros sinais para determinar a localização com maior precisão e rapidez, com consumo de energia frequentemente inferior ao do GPS. Alguns dados podem ser armazenados no dispositivo. Os dados podem ser coletados mesmo que nenhum aplicativo esteja em execução.</string>
    <string name="setup_wizard_services_play">Quero ser informado sobre as novidades e ofertas do Google Play.</string>
    <string name="default_device_name">Android</string>
    <string name="welcome_message">Bem-vindo</string>
    <string name="welcome_secondary_user_added_text">%s adicionou você ao telefone.</string>
    <string name="welcome_secondary_user_added_no_owner_name_text">Você foi adicionado ao telefone.</string>
    <string name="welcome_secondary_user_info_text">"Ao terminar a configuração, você poderá usar os aplicativos ou instalar novos aplicativos como sempre.

"<b>Importante:</b>"

"<li><ul>o proprietário do telefone poderá desinstalar seus aplicativos ou remover completamente seu espaço.</ul></li>"

"<li><ul>Qualquer outro usuário poderá aceitar permissões atualizadas para o aplicativo em seu nome.</ul></li>"

"<li><ul>Como qualquer computador, este telefone deve ser compartilhado somente com pessoas nas quais confia.</ul></li></string>
    <string name="welcome_limited_user_info_text">" 
"<b>Importante:</b>"

 "<li><ul>O proprietário do telefone pode instalar e desinstalar aplicativos, definir limites ou remover completamente seu espaço.</ul></li>"

 "<li><ul>Qualquer outro usuário pode aceitar permissões de aplicativos atualizados em seu nome.</ul></li>"

 "<li><ul>Como qualquer outro computador, este telefone só deve ser compartilhado com pessoas nas quais você confia. </ul></li></string>
    <string name="finish_button_label">Concluir</string>
    <string name="skip_button_label">Ignorar</string>
    <string name="skip_anyway_button_label">Ignorar mesmo assim</string>
    <string name="down_button_label">Mais</string>
    <string name="cancel_button_label">Cancelar</string>
    <string name="restart_button_label">Reiniciar</string>
    <string name="try_again_button_label">Tente novamente</string>
    <string name="close_button_label">Fechar</string>
    <string name="google_legal_title">Inf. legais do Google</string>
    <string name="url_load_unsuccessful_message">Seu telefone não está conectado a um serviço de dados móveis. Para visualizar essas informações agora, acesse %s em um navegador da web.</string>
    <string name="start">Iniciar</string>
    <string name="wait_msg">Só um segundo...</string>
    <string name="activation_title">Ativar serviço de dados para celular</string>
    <string name="activation_title_searching">Pesquisando serviço...</string>
    <string name="activation_title_activating">Ativando...</string>
    <string name="activation_default_network_name">rede móvel</string>
    <string name="activation_network_bars_template">Potência do sinal de %d barras</string>
    <string name="activation_text">Toque em <b>Ativar</b>" para ativar seu serviço móvel agora. (Esse processo pode levar alguns minutos).

Ou toque em "<b>Ignorar</b> para configurar seu telefone usando uma conexão Wi-Fi.</string>
    <string name="activation_text_standalone">Toque em <b>Ativar</b> para ativar seu serviço móvel agora. (Esse processo pode levar alguns minutos.)</string>
    <string name="activation_skip_confirmation">"Até você ativar seu serviço de dados móveis, a maioria dos recursos de seu telefone não funcionará.

Se preferir ignorar agora, você pode ativar mais tarde em Configurações do sistema."</string>
    <string name="activation_continue_skip_label">Continuar</string>
    <string name="activation_button_label">Ativar</string>
    <string name="activation_progress_before_connect">Toque em <b>Ignorar</b> para concluir a configuração usando uma conexão Wi-Fi.</string>
    <string name="activation_progress">A ativação pode levar alguns minutos. Toque em <b>Ignorar</b> para concluir a configuração usando uma conexão Wi-Fi.</string>
    <string name="activation_progress_gen">A ativação pode levar alguns minutos.</string>
    <string name="activation_progress_mobile_data">"O telefone está ativando o serviço de dados móveis.

Isso pode levar até 5 minutos."</string>
    <string name="activation_progress_before_connect_standalone">A ativação pode demorar alguns minutos.</string>
    <string name="activation_progress_standalone">A ativação pode demorar alguns minutos.</string>
    <string name="activation_success_title">Ativação concluída</string>
    <string name="activation_success_text">Toque em <b>Próxima</b> para continuar com a configuração.</string>
    <string name="activation_success_text_gen">É necessário reiniciar seu dispositivo para concluir a ativação.</string>
    <string name="activation_success_text_standalone">Toque em <b>Próximo</b>" para continuar.

A ativação foi bem-sucedida, mas pode levar alguns minutos para a rede de dados do celular ficar disponível."</string>
    <string name="activation_failure_title">Não foi possível ativar</string>
    <string name="activation_failure_text">"Seu serviço de dados móveis não pôde ser ativado. Isso pode ser um problema temporário.

Se preferir ignorar agora, lembre-se de ativar mais tarde em Configurações do sistema. Até você ativar, a maioria dos recursos de seu telefone não funcionará."</string>
    <string name="activation_failure_text_gen">Não foi possível ativar seu serviço de dados móveis. Pode ser um problema temporário, que pode ser resolvido reiniciando o telefone.</string>
    <string name="activation_failure_text_standalone">Não foi possível ativar o serviço de dados móveis. Para tentar novamente a ativação, toque em <b>Tentar novamente</b>".

Você pode ativar seu serviço de dados móveis mais tarde em "<b>Configurações do sistema > Wireless e redes > Redes móveis</b></string>
    <string name="activation_cancel_title">Cancelamento solicitado</string>
    <string name="activation_cancel_text">Cancelando ativação... Isso pode levar de 5 a 10 segundos.</string>
    <string name="activation_canceled_title">Ativação cancelada</string>
    <string name="activation_canceled_text">Deseja cancelar a ativação? É necessário ativar o serviço de rede móvel antes de usá-lo para se conectar à Internet. Para tentar realizar a ativação novamente toque em <b>Voltar</b>".

Toque em "<b>Próximo</b>" para concluir a configuração usando uma conexão Wi-Fi.

É possível ativar seu serviço de rede móvel mais tarde, em "<b>Configurações do sistema > Wireless e redes > Redes móveis</b>.</string>
    <string name="activation_canceled_text_standalone">"Ativação cancelada.

Você pode ativar o serviço de dados móveis mais tarde em "<b>Configurações do sistema > Wireless e redes > Redes móveis</b>.</string>
    <string name="activation_spc_failure_text">Ocorreu um erro que requer o desligamento e a reinicialização de seu telefone antes de realizar outra tentativa de ativação. Seu telefone será desligado automaticamente em 60 segundos, ou você pode tocar em <b>Desligar agora</b>".

Depois que seu telefone estiver desligado, pressione o botão liga/desliga para reiniciá-lo. A ativação iniciará automaticamente."</string>
    <string name="shutdown_button_label">Desligar agora</string>
    <string name="reboot_button_label">Reiniciar</string>
    <string name="notification_update_title">É necessário atualizar sua conta</string>
    <string name="notification_update_message">Toque aqui para executar o Assistente de configuração novamente.</string>
    <string name="date_time_setup_title">Data e hora</string>
    <string name="date_time_current_date">Data atual</string>
    <string name="date_time_current_time">Hora atual</string>
    <string name="location_sharing_title">Google e localização</string>
    <string name="location_sharing_message">Usar o local de rede móvel e Wi-Fi</string>
    <string name="location_sharing_message_wifi_only">Usar o local de Wi-Fi</string>
    <string name="agree_location_sharing">Permitir que os aplicativos determinem seu local com o serviço de localização do Google. Dados de localização anônimos serão coletados e enviados ao Google e poderão ser armazenados no dispositivo. Isso pode ocorrer mesmo que não haja aplicativos em execução.</string>
    <string name="google_location_access_message">Permitir que os aplicativos do Google acessem seu local</string>
    <string name="agree_wifi_scan_always_mode">Para aumentar a precisão da localização e para outras finalidades, permita que o serviço de localização do Google e outros aplicativos verifiquem redes Wi-Fi próximas, mesmo que o Wi-Fi esteja desligado.</string>
    <string name="change_options_message">Você pode alterar essas opções a qualquer momento em \"Configurações\".</string>
    <string name="tos_title">Serviços do Google</string>
    <string name="tos_agreement_text">"Você concorda que seu telefone possa receber e instalar atualizações do Google. 

 Seu uso do telefone está sujeito a Política de Privacidade e outros termos. "<annotation id="learn_more">Saiba mais</annotation></string>
    <string name="setup_complete_title">Configuração concluída</string>
    <string name="setup_complete_message">Seu telefone está configurado e pronto para uso.</string>
    <string name="backup_assistant_prompt">Iniciar Verizon Backup Assistant para restaurar contatos de outro celular Verizon.</string>
    <string name="sim_missing_title">Insira o cartão SIM</string>
    <string name="sim_missing_text">Para inserir o cartão SIM, consulte as instruções que acompanham o telefone.</string>
    <string name="walled_garden_title">Conectando...</string>
    <string name="walled_garden_check_text">O telefone está conectando à rede Wi-FI.</string>
    <string name="ota_update_title">Atualização do sistema</string>
    <string name="ota_info">O telefone deve fazer o download e instalar uma atualização de software do Google.</string>
    <string name="ota_size">Tamanho: %s</string>
    <string name="ota_agreement_text">Ao continuar e receber a atualização do software, você concorda com os <annotation id="tos">Termos de Serviço</annotation> e a <annotation id="google_privacy">Política de Privacidade do Google</annotation>.</string>
    <string name="warm_sim_check_msg">Aguardando a rede…</string>
    <string name="sign_in_agreement">Ao fazer login, você concorda com os <annotation id="tos">Termos de Serviço</annotation> do Google, a <annotation id="google_privacy">Política de Privacidade</annotation> e os <annotation id="play_tos">Termos de Serviço do Google Play</annotation>.</string>
    <string name="android_privacy_policy_title">Política de privacidade complementar</string>
    <string name="google_terms_of_service_title">Termos de Serviço do Google</string>
    <string name="google_privacy_policy_title">Política de Privacidade do Google</string>
    <string name="google_plus_privacy_policy_title">Política de Privacidade do Google+</string>
    <string name="google_play_tos_title">Termos de Serviço do Google Play</string>
    <string name="chrome_tos_title">Termos de Serviço do Chrome</string>
    <string name="chrome_privacy_title">Aviso de Privacidade do Chrome</string>
    <string name="url_load_unsuccessful_message_wifi_only">Seu dispositivo Android não está conectado a uma rede Wi-Fi. Para visualizar essa informação agora, acesse %s em um navegador da Web.</string>
    <string name="continue_for_a11y">Para ativar o modo de acessibilidade, continue tocando a tela até ouvir um sinal sonoro.</string>
    <string name="canceled_a11y">Modo de acessibilidade cancelado.</string>
    <string name="enabled_a11y">Modo de acessibilidade ativado.</string>
    <string name="emergency_dial">Chamada de emergência</string>
    <string name="services_activity_title">Serviços do Google</string>
    <string name="services_backup_heading">Backup</string>
    <string name="services_location_heading">Local</string>
    <string name="services_security_heading">Segurança</string>
    <string name="services_personalization_heading">Personalização</string>
    <string name="services_communication_heading">Comunicação</string>
    <string name="security_verify_apps_summary">Permitir que o Google verifique todos os aplicativos instalados para detectar comportamentos potencialmente nocivos que possam afetar a segurança do dispositivo ou de seus dados.</string>
    <string name="backup_consent_yes_agree">Usar sua Conta do Google para fazer backup das configurações de seus aplicativos (como favoritos e senhas de Wi-Fi) e de outros dados.</string>
    <string name="restore_consent_yes_agree">Transferir aplicativos, configurações e outros dados dos quais você fez backup em sua Conta do Google para este telefone.</string>
    <string name="allow_personalized_content">Permitir que o Google use suas informações para personalizar conteúdos e anúncios em websites não vinculados ao Google.</string>
    <string name="google_play_opt_in">Quero ser informado sobre as novidades e ofertas do Google Play.</string>
    <string name="audit_logging_summary">Enviar automaticamente informações sobre eventos e diagnóstico do dispositivo para o Google para ajudar a melhorar nossos produtos e proteger seu dispositivo.</string>
</resources>
