<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">SetupWizardCommon</string>
    <string name="setup_wizard_title">Configurazione guidata</string>
    <string name="setup_wizard_next_button_label">Avanti</string>
    <string name="setup_wizard_back_button_label">Indietro</string>
    <string name="setup_wizard_services_activity_title">Servizi Google</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_heading">Backup e ripristino</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_heading">Posizione</string>
    <string name="setup_wizard_services_communication_heading">Comunicazione</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup">Esegui il backup dei dati nel tuo account Google.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore">Esegui il backup dei tuoi dati in un account Google. Ripristina i backup precedenti su questo dispositivo.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_footnote">I dati includono le app, le impostazioni delle app, le impostazioni di sistema e le password Wi-Fi.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing">Consenti alle app di determinare meglio la tua posizione. Google raccoglierà e riceverà dati anonimi sulla posizione.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_wifi_scan">Per una maggiore precisione e per altri motivi, cerca le reti Wi-Fi, anche quando la connessione Wi-Fi non è attiva.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_footnote">Il servizio di geolocalizzazione di Google utilizza il Wi-Fi e altri segnali per determinare la posizione in modo più rapido e preciso, spesso consumando meno energia rispetto al GPS. Alcuni dati potrebbero essere memorizzati sul dispositivo. I dati potrebbero essere raccolti anche quando non ci sono app in esecuzione.</string>
    <string name="setup_wizard_services_play">Tienimi aggiornato su notizie e offerte di Google Play.</string>
    <string name="default_device_name">Android</string>
    <string name="welcome_message">Benvenuto</string>
    <string name="welcome_secondary_user_added_text">%s ti ha aggiunto a questo telefono.</string>
    <string name="welcome_secondary_user_added_no_owner_name_text">Sei stato aggiunto a questo telefono.</string>
    <string name="welcome_secondary_user_info_text">"Al termine della configurazione puoi utilizzare le applicazioni o installarne di nuove come sempre.

"<b>Importante.</b>"

"<li><ul>Il proprietario del telefono può disinstallare le tue applicazioni o rimuovere completamente il tuo spazio.</ul></li>"

"<li><ul>Tutti gli altri utenti possono accettare autorizzazioni delle applicazioni aggiornate per tuo conto.</ul></li>"

"<li><ul>Come con qualsiasi computer, dovresti condividere il telefono soltanto con persone di cui ti fidi.</ul></li></string>
    <string name="welcome_limited_user_info_text">" 
"<b>Importante.</b>"

 "<li><ul>Il proprietario del telefono può installare e disinstallare app, impostare limiti o rimuovere completamente il tuo spazio.</ul></li>"

 "<li><ul>Qualsiasi altro utente può accettare le autorizzazioni aggiornate relative alle app per tuo conto.</ul></li>"

 "<li><ul>Come per qualsiasi computer, dovresti condividere questo telefono unicamente con persone di cui ti fidi. </ul></li></string>
    <string name="finish_button_label">Fine</string>
    <string name="skip_button_label">Ignora</string>
    <string name="skip_anyway_button_label">Ignora comunque</string>
    <string name="down_button_label">Altro</string>
    <string name="cancel_button_label">Annulla</string>
    <string name="restart_button_label">Riavvia</string>
    <string name="try_again_button_label">Riprova</string>
    <string name="close_button_label">Chiudi</string>
    <string name="google_legal_title">Note legali Google</string>
    <string name="url_load_unsuccessful_message">"Il telefono non è connesso a un servizio dati mobile. Per visualizzare queste informazioni adesso, visita la pagina all'indirizzo %s con un browser web."</string>
    <string name="start">Avvia</string>
    <string name="wait_msg">Solo un secondo...</string>
    <string name="activation_title">Attiva servizio dati cellulare</string>
    <string name="activation_title_searching">Ricerca servizio...</string>
    <string name="activation_title_activating">Attivazione...</string>
    <string name="activation_default_network_name">rete mobile</string>
    <string name="activation_network_bars_template">Intensità del segnale: %d barre</string>
    <string name="activation_text">Tocca <b>Attiva</b>" per attivare subito il servizio di telefonia mobile (l'operazione potrebbe richiedere alcuni minuti).

In alternativa, tocca "<b>Ignora</b> per impostare il telefono utilizzando una connessione Wi-Fi.</string>
    <string name="activation_text_standalone">Tocca <b>Attiva</b>" per attivare il servizio di telefonia mobile adesso. L'operazione potrebbe richiedere alcuni minuti."</string>
    <string name="activation_skip_confirmation">"Fino all'attivazione del servizio dati mobile, gran parte delle funzionalità del telefono non funzioneranno.

Se preferisci saltare l'attivazione per il momento, potrai attivare il servizio in un secondo momento in Impostazioni sistema."</string>
    <string name="activation_continue_skip_label">Continua</string>
    <string name="activation_button_label">Attiva</string>
    <string name="activation_progress_before_connect">Tocca <b>Ignora</b> per completare la configurazione utilizzando una connessione Wi-Fi.</string>
    <string name="activation_progress">"L'attivazione potrebbe richiedere alcuni minuti. Tocca "<b>Ignora</b>" per completare l'attivazione utilizzando una connessione Wi-Fi."</string>
    <string name="activation_progress_gen">"L'attivazione può richiedere qualche minuto."</string>
    <string name="activation_progress_mobile_data">"Attivazione del servizio dati mobile sul telefono in corso.

L'operazione potrebbe richiedere fino a cinque minuti."</string>
    <string name="activation_progress_before_connect_standalone">"L'attivazione può richiedere qualche minuto."</string>
    <string name="activation_progress_standalone">"L'attivazione può richiedere qualche minuto."</string>
    <string name="activation_success_title">Attivazione completata</string>
    <string name="activation_success_text">Tocca <b>Avanti</b>" per continuare l'impostazione."</string>
    <string name="activation_success_text_gen">"Per completare l'attivazione è necessario riavviare il dispositivo."</string>
    <string name="activation_success_text_standalone">Tocca <b>Avanti</b>" per continuare.

Attivazione riuscita, ma potrebbero trascorrere alcuni minuti prima che la rete dati mobile sia disponibile."</string>
    <string name="activation_failure_title">Impossibile attivare</string>
    <string name="activation_failure_text">"Impossibile attivare il tuo servizio dati mobile. Potrebbe trattarsi di un problema temporaneo.

Se preferisci saltare l'attivazione per il momento, assicurati di attivare il servizio in un secondo momento in Impostazioni sistema. Fino all'attivazione, gran parte delle funzionalità del telefono non funzioneranno."</string>
    <string name="activation_failure_text_gen">Non è stato possibile attivare il tuo servizio dati mobile. Ciò può essere dovuto a un problema temporaneo e potrebbe essere risolto riavviando il telefono.</string>
    <string name="activation_failure_text_standalone">"Impossibile attivare il servizio dati mobile. Per ritentare l'attivazione, tocca "<b>Riprova</b>".

Puoi attivare il servizio dati mobile in un secondo momento in "<b>Impostazioni sistema > Wireless e reti > Reti mobili</b>.</string>
    <string name="activation_cancel_title">Annullamento richiesto</string>
    <string name="activation_cancel_text">Annullamento attivazione... Potrebbe richiedere 5-10 secondi.</string>
    <string name="activation_canceled_title">Attivazione annullata</string>
    <string name="activation_canceled_text">"Vuoi annullare l'attivazione? Devi attivare il servizio di rete mobile per poterlo utilizzare per collegarti a Internet. Per ritentare l'attivazione tocca "<b>Indietro</b>".

Per portare a termine la configurazione con una connessione Wi-Fi, tocca "<b>Avanti</b>".

Puoi attivare il servizio di rete mobile in un secondo momento in "<b>Impostazioni sistema > Wireless e reti > Reti mobili</b>.</string>
    <string name="activation_canceled_text_standalone">"Attivazione annullata.

Puoi attivare il servizio dati mobile in un secondo momento in "<b>Impostazioni sistema > Wireless e reti > Reti mobili</b>.</string>
    <string name="activation_spc_failure_text">Si è verificato un errore che richiede di spegnere e riavviare il telefono per poter fare un altro tentativo di attivazione. Il telefono si spegnerà automaticamente tra 60 secondi, oppure puoi toccare <b>Spegni ora</b>".

Quando il telefono è spento, premi il tasto di accensione per riavviarlo. L'attivazione verrà avviata automaticamente."</string>
    <string name="shutdown_button_label">Spegni ora</string>
    <string name="reboot_button_label">Riavvia</string>
    <string name="notification_update_title">"Aggiorna l'account"</string>
    <string name="notification_update_message">Tocca qui per eseguire di nuovo la configurazione guidata.</string>
    <string name="date_time_setup_title">Data e ora</string>
    <string name="date_time_current_date">Data corrente</string>
    <string name="date_time_current_time">Ora corrente</string>
    <string name="location_sharing_title">Google e geolocalizzazione</string>
    <string name="location_sharing_message">Usa posizione Wi-Fi e rete mobile</string>
    <string name="location_sharing_message_wifi_only">Usa posizione Wi-Fi</string>
    <string name="agree_location_sharing">Consenti alle applicazioni di stabilire la tua posizione con il servizio di geolocalizzazione di Google. Verranno raccolti e inviati a Google dei dati anonimi sulla posizione, che potrebbero essere memorizzati sul dispositivo. Queste operazioni potrebbero avvenire anche quando non ci sono applicazioni in esecuzione.</string>
    <string name="google_location_access_message">Consenti alle applicazioni Google di accedere alla tua posizione</string>
    <string name="agree_wifi_scan_always_mode">Per migliorare la precisione della localizzazione e per altri motivi, consenti al servizio di localizzazione di Google e ad altre app di cercare reti Wi-Fi nelle vicinanze, anche quando la connessione Wi-Fi non è attiva.</string>
    <string name="change_options_message">Puoi modificare queste opzioni in qualsiasi momento in Impostazioni.</string>
    <string name="tos_title">Servizi Google</string>
    <string name="tos_agreement_text">"Accetti che il telefono possa ricevere e installare aggiornamenti da Google.

Il tuo utilizzo di questo telefono è soggetto alle norme sulla privacy e ad altri termini. "<annotation id="learn_more">Ulteriori informazioni</annotation></string>
    <string name="setup_complete_title">Configurazione completata</string>
    <string name="setup_complete_message">"Il telefono è configurato e pronto all'uso."</string>
    <string name="backup_assistant_prompt">Avvia Verizon Backup Assistant per ripristinare i contatti da un altro telefono Verizon.</string>
    <string name="sim_missing_title">Inserisci la scheda SIM</string>
    <string name="sim_missing_text">Per inserire la scheda SIM, leggi le istruzioni fornite con il telefono.</string>
    <string name="walled_garden_title">Connessione in corso…</string>
    <string name="walled_garden_check_text">Il telefono si sta collegando alla rete Wi-Fi.</string>
    <string name="ota_update_title">Aggiornamento di sistema</string>
    <string name="ota_info">"Il telefono necessita il download e l'installazione di un aggiornamento software da Google."</string>
    <string name="ota_size">Dimensioni: %s</string>
    <string name="ota_agreement_text">Se continui e ricevi questo aggiornamento software, accetti i <annotation id="tos">Termini di servizio di Google</annotation> e le <annotation id="google_privacy">Norme sulla privacy</annotation>.</string>
    <string name="warm_sim_check_msg">In attesa della rete…</string>
    <string name="sign_in_agreement">"Se esegui l'accesso accetti i "<annotation id="tos">Termini di servizio</annotation> e le <annotation id="google_privacy">Norme sulla privacy</annotation> di Google, nonché i <annotation id="play_tos">Termini di servizio di Google Play</annotation>.</string>
    <string name="android_privacy_policy_title">Altre norme sulla privacy</string>
    <string name="google_terms_of_service_title">Termini di servizio di Google</string>
    <string name="google_privacy_policy_title">Norme sulla privacy di Google</string>
    <string name="google_plus_privacy_policy_title">Norme sulla privacy di Google Plus</string>
    <string name="google_play_tos_title">Termini di servizio di Google Play</string>
    <string name="chrome_tos_title">Termini di servizio di Chrome</string>
    <string name="chrome_privacy_title">Informativa sulla privacy di Chrome</string>
    <string name="url_load_unsuccessful_message_wifi_only">"Il dispositivo Android non è collegato a una rete Wi-Fi. Per visualizzare queste informazioni ora, visita la pagina all'indirizzo %s con un browser web."</string>
    <string name="continue_for_a11y">Per attivare la modalità Accessibilità, continua a toccare lo schermo finché senti un beep.</string>
    <string name="canceled_a11y">Modalità Accessibilità annullata.</string>
    <string name="enabled_a11y">Modalità Accessibilità attivata.</string>
    <string name="emergency_dial">Chiamata di emergenza</string>
    <string name="services_activity_title">Servizi Google</string>
    <string name="services_backup_heading">Backup</string>
    <string name="services_location_heading">Geolocalizzazione</string>
    <string name="services_security_heading">Sicurezza</string>
    <string name="services_personalization_heading">Personalizzazione</string>
    <string name="services_communication_heading">Comunicazione</string>
    <string name="security_verify_apps_summary">"Consenti a Google di verificare l'esistenza di comportamenti potenzialmente dannosi in tutte le applicazioni installate che potrebbero incidere sulla sicurezza del tuo dispositivo o dei tuoi dati."</string>
    <string name="backup_consent_yes_agree">Utilizza il tuo account Google per effettuare il backup di applicazioni, impostazioni (come i segnalibri e le password Wi-Fi) e altri dati.</string>
    <string name="restore_consent_yes_agree">Trasferisci applicazioni, impostazioni e altri dati su questo telefono di cui hai precedentemente eseguito il backup sul tuo account Google.</string>
    <string name="allow_personalized_content">Google può utilizzare i miei dati per personalizzare i miei contenuti e gli annunci su siti web non Google.</string>
    <string name="google_play_opt_in">Tienimi aggiornato su notizie e offerte di Google Play.</string>
    <string name="audit_logging_summary">Invia automaticamente a Google informazioni su eventi e di diagnostica del dispositivo per contribuire a migliorare i nostri prodotti e a proteggere il tuo dispositivo.</string>
</resources>
