<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="common_google_play_services_notification_ticker">Грешка на услугите на Google Play</string>
    <string name="common_google_play_services_notification_needs_installation_title">Апликацијата бара да се инсталираат услугите на Google Play.</string>
    <string name="common_google_play_services_notification_needs_update_title">Апликацијата бара да се ажурираат услугите на Google Play.</string>
    <string name="common_android_wear_notification_needs_update_text">Една апликација бара ажурирање на апликацијата Android Wear.</string>
    <string name="common_google_play_services_needs_enabling_title">Апликацијата бара да се овозможат услугите на Google Play.</string>
    <string name="common_google_play_services_error_notification_requested_by_msg">Побарал %1$s</string>
    <string name="common_google_play_services_install_title">Преземи ги услугите на Google Play</string>
    <string name="common_google_play_services_install_text_phone">Апликацијата нема да работи без услугите на Google Play, кои недостасуваат од вашиот телефон.</string>
    <string name="common_google_play_services_install_text_tablet">Апликацијата нема да работи без услугите на Google Play, кои недостасуваат од вашиот таблет.</string>
    <string name="common_google_play_services_install_button">Преземи ги услугите на Google Play</string>
    <string name="common_google_play_services_enable_title">Овозможи ги услугите на Google Play</string>
    <string name="common_google_play_services_enable_text">Апликацијата нема да работи ако не ги овозможите услугите на Google Play.</string>
    <string name="common_google_play_services_enable_button">Овозможи ги услугите на Google Play</string>
    <string name="common_google_play_services_update_title">Ажурирај ги услугите на Google Play</string>
    <string name="common_android_wear_update_title">Ажурирај Android Wear</string>
    <string name="common_google_play_services_update_text">Апликацијата нема да работи ако не ги ажурирате услугите на Google Play.</string>
    <string name="common_android_wear_update_text">Апликацијата нема да работи ако не ја ажурирате апликацијата Android Wear.</string>
    <string name="common_google_play_services_network_error_title">Мрежна грешка</string>
    <string name="common_google_play_services_network_error_text">Потребно е поврзување податоци за да се поврзете со услугите на Google Play.</string>
    <string name="common_google_play_services_invalid_account_title">Неважечка сметка</string>
    <string name="common_google_play_services_invalid_account_text">Наведената сметка не постои на овој уред. Изберете друга сметка.</string>
    <string name="common_google_play_services_unknown_issue">Непознат проблем со услугите на Google Play.</string>
    <string name="common_google_play_services_unsupported_title">Услуги на Google Play</string>
    <string name="common_google_play_services_unsupported_text">Уредот не ги поддржува услугите на Google Play на кои се потпираат некои од вашите апликации. Контактирајте со производителот за помош.</string>
    <string name="common_google_play_services_update_button">Ажурирај</string>
    <string name="common_signin_button_text">Најави се</string>
    <string name="common_signin_button_text_long">Најави се со Google</string>
    <string name="common_open_on_phone">Отвори на телефонот</string>
    <string name="setup_wizard_next_button_label">Следно</string>
    <string name="setup_wizard_back_button_label">Назад</string>
    <string name="setup_wizard_title">Подесувања со водич</string>
    <string name="setup_wizard_services_activity_title">Услуги на Google</string>
    <string name="setup_wizard_services_description">Овие услуги овозможуваат Google да работи за вас, а може да ги вклучите или исклучите во секое време. Податоците ќе се користат согласно <annotation id="google_privacy">Политиката за приватност</annotation> на Google.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_heading">Направи резервна копија и обнови</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_heading">Локација</string>
    <string name="setup_wizard_services_communication_heading">Комуникации</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup"><b>Правете резервна копија на апликациите, податоците од апликациите, поставките, личните речници и лозинките за Wi‑Fi на вашиот телефон</b> користејќи ја вашата сметка на Google за да може лесно да ги обновите подоцна. <annotation id="backup_details">Дознајте повеќе</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore"><b>Правете резервна копија на апликациите, податоците од апликациите, поставките, личните речници и лозинките за Wi‑Fi</b> користејќи ја вашата сметка на Google за да може лесно да ги обновите подоцна.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_footnote">Податоците вклучуваат апликации, подесувања за апликации, системски подесувања и лозинки за Wi-Fi.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_dialog_text">Кога ќе вклучите автоматско правење резервна копија, податоците на уредот повремено се зачувуваат на вашата Сметка на Google. Резервните копии може да опфатат информации во папките со податоци за апликациите, како што се, претпочитања, поставки, пораки, фотографии и други датотеки.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing"><b>Користете ја услугата за локација на Google</b> за да им помогне на апликациите да ја одредат локацијата. Ова подразбира испраќање на анонимни податоци за локацијата до Google, дури и кога нема апликации коишто се извршуваат. <annotation id="location_details">Дознајте повеќе</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing_dialog_text">Услугата за локација на Google користи извори како Wi‑Fi и мобилни мрежи за да помогне да се пресмета локацијата на уредот побрзо и попрецизно. Со вклучување на услугите за локација на Google, вашиот уред влегува во режим којшто користи Wi‑Fi и мобилни мрежи за да обезбеди информации за локацијата. Може да го исклучите ова во параметри на локацијата со избирање на режим што користи само ГПС, понекогаш се нарекува режим Само уред.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_wifi_scan"><b>Помогнете да се подобри услугата за локација</b> така што ќе дозволите апликациите и услугите да скенираат за Wi‑Fi мрежи дури и кога Wi‑Fi е исклучено.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_footnote">Услугата за локација на Google користи Wi‑Fi и други сигнали за побрзо и попрецизно одредување на локацијата, честопати со помала потрошувачка на енергија од ГПС. Некои податоци може да се зачуваат на вашиот уред. Податоци може да се собираат дури и кога нема отворени апликации.</string>
    <string name="setup_wizard_services_play"><b>Информирајте ме</b> за новостите и понудите од Google Play.</string>
    <string name="setup_wizard_services_usage_reporting"><b>Помогнете да се подобри вашето искуство со Android</b> така што автоматски ќе испраќате дијагностички и податоци за користењето до Google. Овие информации нема да се користат да ве идентификуваат и ќе им помогнат на тимовите што работат на нешта како трајност на батеријата, изведба на апликациите и новите карактеристики на Google. <annotation id="usage_reporting_details">Дознајте повеќе</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"Ова се општи информации за уредот и за тоа како го користите, како ниво на батеријата, колку често ги користите апликациите, квалитетот и времетраењето на мрежните поврзувања (како мобилните, Wi-Fi и Bluetooth), како и извештаи за падови кога нештата не работат како што треба. Ќе се користат за подобрување на производите и услугите на Google за секого и нема да се поврзуваат со вашата сметка на Google. Некои собрани информации ќе им помогнат и на партнерите, како програмерите во Android, да направат подобри апликации и производи.

Може да ги вклучувате или исклучувате во секое време во апликацијата Параметри на Google. Тоа нема да влијае на способноста на уредот да ги испраќа информациите што се потребни за примање на суштински услуги како системски ажурирања и безбедност."</string>
    <string name="setup_wizard_services_agreement">Овој телефон може да прима и инсталира ажурирања и апликации од Google, од вашиот оператор и од производителот на телефонот. Некои апликации можеби ќе се преземат и инсталираат доколку продолжите, но може да ги отстраните во секое време.</string>
    <string name="default_device_name">Android</string>
    <string name="welcome_message">Добредојдовте</string>
    <string name="welcome_secondary_user_added_text">%s ве додаде во овој телефон.</string>
    <string name="welcome_secondary_user_added_no_owner_name_text">Додадени сте во овој телефон.</string>
    <string name="welcome_secondary_user_info_text">"Кога ќе завршите со подесувањето, можете како и обично да работите со апликации или да инсталирате нови.

 "<b>Важно:</b>"

"<li><ul>Сопственикот на телефонот може да ги деинсталира вашите апликации или целосно да го отстрани вашиот простор.</ul></li>"

"<li><ul>Секој друг корисник може да прифати ажурирани дозволи за апликација во ваше име.</ul></li>"

"<li><ul>Како и со секој компјутер, вие треба да го споделувате овој телефон само со луѓето на кои им верувате.</ul></li></string>
    <string name="welcome_limited_user_info_text">" 
"<b>Важно:</b>"

"<li><ul>Сопственикот на телефонот може да инсталира и деинсталира апликации, да поставува граници или целосно да го отстрани вашиот простор.</ul></li>"

"<li><ul>Секој друг корисник може да прифати ажурирани дозволи за апликација во ваше име.</ul></li>"

"<li><ul>Како и со секој компјутер, вие треба да го споделувате овој телефон само со луѓето на кои им верувате.</ul></li></string>
    <string name="welcome_text_edu">Поставете го уредот за употреба со Google Play for Education</string>
    <string name="welcome_secondary_user_text_edu">Да завршиме со поставување сметка на таблетот.</string>
    <string name="welcome_secondary_user_additional_info_header_edu">Важно</string>
    <string name="welcome_secondary_user_additional_info_edu">Таблетот го делите со други студенти. Откако ќе ја поставите својата сметка, додадете ПИН за да си го заштитите сработеното.</string>
    <string name="finish_button_label">Заврши</string>
    <string name="skip_button_label">Прескокни</string>
    <string name="skip_anyway_button_label">Сепак прескокни</string>
    <string name="dont_skip_button_label">Не прескокнувај</string>
    <string name="down_button_label">Повеќе</string>
    <string name="cancel_button_label">Откажи</string>
    <string name="restart_button_label">Рестартирај</string>
    <string name="try_again_button_label">Обиди се повторно</string>
    <string name="close_button_label">Затвори</string>
    <string name="got_it_button_label">Сфатив</string>
    <string name="google_legal_title">Правни работи на Google</string>
    <string name="url_load_unsuccessful_message">Вашиот телефон не е поврзан со услуга за мобилни податоци. За да ги видите овие информации сега, одете на %s во веб прелистувач.</string>
    <string name="start">Започни</string>
    <string name="wait_msg">Само момент...</string>
    <string name="skip_toast">Волшебникот за поставување е прескокнат</string>
    <string name="terminate_toast">"Волшебникот за поставување прекина
Уредот е подготвен"</string>
    <string name="activation_title">Активирање на мобилната услуга...</string>
    <string name="activation_title_searching">Пребарување за услуга...</string>
    <string name="activation_title_activating">Активирање на мобилната услуга...</string>
    <string name="activation_default_network_name">мобилна мрежа</string>
    <string name="activation_network_bars_template">Јачина на сигнал %d бари</string>
    <string name="activation_text">Допрете <b>Активирај</b>" за да ја активирате мобилната услуга сега. (Тоа може да потрае неколку минути.)

Или допрете "<b>Прескокни</b> за да го подесите телефонот со користење конекција на.Wi-Fi.</string>
    <string name="activation_text_standalone">Допрете <b>_0Активирај</b>_1 за да ја активирате мобилната услуга сега. (Тоа може да потрае неколку минути.)</string>
    <string name="activation_skip_confirmation">"Додека не ја активирате услугата за мобилни податоци, повеќето функции на телефонот нема да работат.

Ако не сакате да ја активирате сега, можете да ја активирате подоцна во системски подесувања."</string>
    <string name="activation_continue_skip_label">Продолжи</string>
    <string name="activation_button_label">Активирај</string>
    <string name="activation_progress_before_connect">Допрете <b>Прескокни</b>за да се заврши подесувањето со користење конекција на Wi-Fi.</string>
    <string name="activation_progress">Активирањето може да потрае неколку минути. Допрете <b>Прескокни</b>за да се заврши подесувањето со користење Wi-Fi конекција.</string>
    <string name="activation_progress_gen">Ова може да трае до 5 минути</string>
    <string name="activation_progress_mobile_data">"Телефонот ја активира услугата за мобилни податоци.

Ова може да потрае до 5 минути."</string>
    <string name="activation_progress_before_connect_standalone">Активацијата може да потрае неколку минути.</string>
    <string name="activation_progress_standalone">Активацијата може да потрае неколку минути.</string>
    <string name="activation_success_title">Активирањето заврши</string>
    <string name="activation_success_text">Допрете <b>Следно</b> за подесувањето да продолжи.</string>
    <string name="activation_success_text_gen">Вашиот уред треба да се рестартира за да се заврши активацијата.</string>
    <string name="activation_success_text_standalone">Допрете <b>Следно</b>" за да продолжи.

Активацијата е успешна, но може да поминат неколку минути пред мрежата за мобилни податоци да стане достапна."</string>
    <string name="activation_failure_title">Не можеше да се активира</string>
    <string name="activation_failure_text">"Обидете се повторно за една минута или рестартирајте го телефонот ако ова продолжи да се случува.

Ако сега сакате да прескокнете, погрижете се да активирате подоцна во Системски поставки. Додека не активирате, телефонот нема да има поврзување со мобилни податоци."</string>
    <string name="activation_failure_text_gen">Вашата услуга за мобилни податоци не можеше да се активира. Ова може да е привремен проблем и може да се реши со рестартирање на телефонот.</string>
    <string name="activation_failure_text_standalone">Услугата за мобилни податоци не можеше да се активира. За да се обидете со активација повторно, допрете <b>Обиди се повторно</b>".

 Услугата за мобилни податоци може да ја активирате подоцна во "<b>Системски подесувања > Безжични и мрежи > Мобилни мрежи</b></string>
    <string name="activation_cancel_title">Побарано е откажување</string>
    <string name="activation_cancel_text">Активацијата се откажува... Ова може да потрае 5-10 секунди.</string>
    <string name="activation_canceled_title">Активирањето е откажано</string>
    <string name="activation_canceled_text">"Дали сакате да ја откажете активацијата? Пред да ја користите услугата на мобилната мрежа, треба да ја активирате за да се поврзете на интернет.

Допрете "<b>Следно</b>" за да го завршите поставувањето преку поврзување на Wi-Fi.

Услугата на мобилната мрежа може да ја активирате подоцна во "<b>Системски поставки > Безжично и мрежи > Мобилни мрежи</b>.</string>
    <string name="activation_canceled_text_standalone">"Активацијата е откажана.

Може да ја активирате услугата за мобилни податоци подоцна во "<b>Системски поставки > Безжични и мрежи > Мобилни мрежи</b>.</string>
    <string name="activation_spc_failure_text">Имаше грешка која бара телефонот да се исклучи и рестартира пред да може да направите уште еден обид за активирање. Телефонот ќе се исклучи автоматски за 60 секунди, или може да го допрете копчето <b>Исклучи сега</b>".

Откако телефонот е исклучен, притиснете го копчето „Вклучи“ за да се рестартира. Активацијата ќе започне автоматски."</string>
    <string name="shutdown_button_label">Исклучи сега</string>
    <string name="reboot_button_label">Рестартирај</string>
    <string name="activation_skip_text">Доколку ја прескокнете апликацијата, не заборавајте да ја активирате подоцна во Параметри. Сè додека не активирате, вашиот телефон нема да има поврзување со мобилни податоци.</string>
    <string name="notification_update_title">Вашата сметка треба да се ажурира</string>
    <string name="notification_update_message">Допрете тука за подесувањето на Волшебникот да се изврши повторно.</string>
    <string name="account_exists_title">Сметката е додадена</string>
    <string name="account_exists_text">Вашата прва сметка е подготвена за употреба. Подоцна може да додавате и отстранувате сметки во поставки.</string>
    <string name="date_time_setup_title">Датум и време</string>
    <string name="date_time_message">Приспособете ако е потребно.</string>
    <string name="date_time_current_date">Датум</string>
    <string name="date_time_current_time">Време</string>
    <string name="location_sharing_title">Google и локација</string>
    <string name="tos_title">Услуги на Google</string>
    <string name="tos_agreement_text">Исто така, овој телефон може да прима и инсталира ажурирања од Google. Продолжувајќи, вие се согласувате со <annotation id="tos">Условите на услугата</annotation> и <annotation id="google_privacy">Правилата за приватност на Google</annotation>.</string>
    <string name="tos_agreement_text_germany">Понатаму, се согласувате дека вашиот уред може да прима и инсталира ажурирања од Google. Кога го користите овој уред, ние се придржуваме до нашите <annotation id="google_privacy">Правила за приватност</annotation> и се применуваат <annotation id="tos">дополнителни услови</annotation>.</string>
    <string name="setup_complete_title">Подесувањето е завршено</string>
    <string name="setup_complete_message">Вашиот телефон е подесен и подготвен да се користи.</string>
    <string name="backup_assistant_prompt">Вклучете Помошник на резервна копија на Verizon за да се обноват контактите од друг телефон Verizon.</string>
    <string name="sim_missing_title">Вметни СИМ картичка</string>
    <string name="sim_setup_title">Поставете СИМ-картички</string>
    <string name="sim_setup_select_data">Изберете СИМ за мобилни податоци</string>
    <string name="sim_setup_select_voice">Изберете СИМ за повици</string>
    <string name="sim_setup_select_text">Изберете СИМ за текстуални пораки</string>
    <string name="sim_setup_ask_every_time">Прашај секогаш</string>
    <string name="walled_garden_title">Се проверува поврзувањето…</string>
    <string name="walled_garden_check_indefinite_text">Ова може да потрае</string>
    <string name="walled_garden_skipped_message">"Доколку прескокнете:

Телефонот нема да има интернет-поврзување.

Нема да добивате софтверски ажурирања сѐ додека не се поврзете на интернет.

Во моментов, не може да ги активирате функциите за заштита на уредот."</string>
    <string name="walled_garden_connection_failed">Трае предолго? Вратете се назад и поврзете се на друга мрежа.</string>
    <string name="walled_garden_connection_unsuccessful">Не можеше да се поврзе на интернет</string>
    <string name="ota_update_title">Ажурирај телефон</string>
    <string name="ota_info">Телефонот треба да преземе ажурирање и да се рестартира.</string>
    <string name="ota_size">Големина: %s</string>
    <string name="ota_agreement_text">Со продолжување и добивање на оваа надградба на софтвер, вие се согласувате со <annotation id="tos">Услови на користење на Google</annotation> и <annotation id="google_privacy">Политика за приватност</annotation>.</string>
    <string name="early_update_title">Ажурирање на софтверот</string>
    <string name="early_update_text">Се проверува за ажурирања</string>
    <string name="early_update_downloading_text">Се презема %s</string>
    <string name="early_update_installing_text">Се инсталира %s</string>
    <string name="warm_sim_check_msg">Се чека мрежа...</string>
    <string name="sign_in_agreement">Со пријавувањето, вие се согласувате со <annotation id="tos">Условите на користење</annotation> и <annotation id="google_privacy">Политиката за приватност</annotation> на Google и со <annotation id="play_tos">Условите на користење Google Play</annotation>.</string>
    <string name="android_privacy_policy_title">Дополнителна Политика за приватност</string>
    <string name="google_terms_of_service_title">Услови на користење на Google</string>
    <string name="google_privacy_policy_title">Политика за приватност на Google</string>
    <string name="google_plus_privacy_policy_title">Политика за приватност на Google Plus</string>
    <string name="google_play_tos_title">Услови на користење Google Play</string>
    <string name="chrome_tos_title">Услови на користење на Chrome</string>
    <string name="chrome_privacy_title">Известување за приватност на Chrome</string>
    <string name="url_load_unsuccessful_message_wifi_only">Вашиот Android не е поврзан со Wi-Fi мрежа. За да ги видите овие информации сега, одете на %s во веб прелистувач.</string>
    <string name="continue_for_a11y">Продолжете да го допирате екранот додека не слушнете звучен сигнал за да се овозможи режимот на достапност.</string>
    <string name="canceled_a11y">Режимот за достапност е откажан.</string>
    <string name="enabled_a11y">Режимот на достапност е овозможен.</string>
    <string name="emergency_dial">Повик за итни случаи</string>
    <string name="welcome_language_picker_content_description">Јазик: %s</string>
    <string name="lock_screen_intro_title">Заштитете го телефонот</string>
    <string name="lock_screen_intro_text">"Спречете ги другите да го користат телефонот без ваша дозвола со активирање на функциите за заштита на уред.
"<annotation id="learn_more">Дознајте повеќе</annotation></string>
    <string name="lock_screen_intro_text_secondary">Ќе ве водиме низ поставувањето на заклучениот екран доколку изберете да.</string>
    <string name="lock_screen_intro_check_box"><b>Заштитете го уредот</b> и барајте ПИН, шема или лозинка за отклучување на екранот</string>
    <string name="lock_screen_intro_button">Поставете заклучување екран сега</string>
    <string name="lock_screen_intro_success">Заклучениот екран е успешно поставен.</string>
    <string name="lock_screen_intro_dialog_text">"Заштитата на екранот автоматски се активира кога ќе додадете сметка на Google и ќе поставите заклучување екран. Заедно со Управникот на уред со Android, може да го лоцирате и бришете телефонот, како и да го заштитите од повторна употреба доколку е изгубен или украден.

Дури и ако го избришат, потребна е лозинката на сметката на Google пред кој било да може да го користи телефонот."</string>
    <string name="lock_screen_intro_skip_dialog_text">Функциите за заштита на уредот нема да се активираат. Нема да може да ги спречите другите да го користат телефонот доколку е изгубен, украден или избришан.</string>
    <string name="services_activity_title">Услуги на Google</string>
    <string name="services_backup_heading">Резервна копија</string>
    <string name="services_location_heading">Локација</string>
    <string name="services_security_heading">Безбедност</string>
    <string name="services_personalization_heading">Персонализација</string>
    <string name="services_communication_heading">Комуникации</string>
    <string name="security_verify_apps_summary">Овозможете Google да ги провери сите инсталирани апликации од потенцијално штетни однесувања кои би можело да влијаат на безбедноста на вашиот уред или податоци.</string>
    <string name="restore_title">Се обновува…</string>
    <string name="restore_wallpaper_title">Се обновува тапетот…</string>
    <string name="restore_device_settings_title">Се обновуваат поставките на уредот…</string>
    <string name="restore_launcher_title">Се обновува стартувачот…</string>
    <string name="restore_failed_message">Не можеше да се поврати од резервната копија</string>
    <string name="name_title">Име</string>
    <string name="name_text">Со додавање на вашето име, се дозволува телефонот да персонализира некои апликации.</string>
    <string name="first_name">Име</string>
    <string name="last_name">Презиме</string>
    <string name="cant_be_blank">Полето не може да биде празно.</string>
    <string name="lock_pin_confirm_your_pin_header">Потврди ПИН</string>
    <string name="lock_pin_choose_your_pin_header">Избери ПИН</string>
    <string name="lock_pin_ok_label">Во ред</string>
    <string name="lock_pin_cancel_label">Откажи</string>
    <string name="lock_pin_press_continue">Допрете Продолжи кога ќе завршите</string>
    <string name="lock_pin_too_short">ПИН-кодот мора да содржи најмалку %d цифри.</string>
    <string name="lock_pin_too_long">ПИН-кодот мора да содржи помалку од %d цифри.</string>
    <string name="lock_pin_illegal_character">Лозинката содржи недозволен знак.</string>
    <string name="lock_pin_contains_non_digits">ПИН-кодот мора да содржи само цифри од 0 до 9.</string>
    <string name="lock_pin_confirm_pins_dont_match">ПИН-кодовите не се совпаѓаат</string>
    <string name="lock_pin_continue_label">Продолжи</string>
</resources>
