<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="common_google_play_services_notification_ticker">Errore Google Play Services</string>
    <string name="common_google_play_services_notification_needs_installation_title">"Un'applicazione richiede l'installazione di Google Play Services."</string>
    <string name="common_google_play_services_notification_needs_update_title">"Un'applicazione richiede un aggiornamento di Google Play Services."</string>
    <string name="common_android_wear_notification_needs_update_text">"Un'applicazione richiede l'aggiornamento dell'app Android Wear."</string>
    <string name="common_google_play_services_needs_enabling_title">"Un'applicazione richiede l'attivazione di Google Play Services."</string>
    <string name="common_google_play_services_error_notification_requested_by_msg">Richiesta da %1$s</string>
    <string name="common_google_play_services_install_title">Installa Google Play Services</string>
    <string name="common_google_play_services_install_text_phone">"L'app non funzionerà senza Google Play Services, non presente sul tuo telefono."</string>
    <string name="common_google_play_services_install_text_tablet">"L'app non funzionerà senza Google Play Services, non presente sul tuo tablet."</string>
    <string name="common_google_play_services_install_button">Installa Google Play Services</string>
    <string name="common_google_play_services_enable_title">Attiva Google Play Services</string>
    <string name="common_google_play_services_enable_text">"L'app non funzionerà se non attivi Google Play Services."</string>
    <string name="common_google_play_services_enable_button">Attiva Google Play Services</string>
    <string name="common_google_play_services_update_title">Aggiorna Google Play Services</string>
    <string name="common_android_wear_update_title">Aggiorna Android Wear</string>
    <string name="common_google_play_services_update_text">"L'app non funzionerà se non aggiorni Google Play Services."</string>
    <string name="common_android_wear_update_text">Questa app funzionerà solo dopo avere aggiornato Android Wear.</string>
    <string name="common_google_play_services_network_error_title">Errore di rete</string>
    <string name="common_google_play_services_network_error_text">È necessaria una connessione dati per connettersi a Google Play Services.</string>
    <string name="common_google_play_services_invalid_account_title">Account non valido</string>
    <string name="common_google_play_services_invalid_account_text">"L'account specificato non esiste su questo dispositivo. Scegli un altro account."</string>
    <string name="common_google_play_services_unknown_issue">Problema sconosciuto con Google Play Services.</string>
    <string name="common_google_play_services_unsupported_title">Google Play Services</string>
    <string name="common_google_play_services_unsupported_text">La piattaforma Google Play Services, su cui sono basate alcune delle tue applicazioni, non è supportata dal dispositivo in uso. Per assistenza, contatta il produttore.</string>
    <string name="common_google_play_services_update_button">Aggiorna</string>
    <string name="common_signin_button_text">Accedi</string>
    <string name="common_signin_button_text_long">Accedi con Google</string>
    <string name="common_open_on_phone">Apri sul telefono</string>
    <string name="setup_wizard_next_button_label">Avanti</string>
    <string name="setup_wizard_back_button_label">Indietro</string>
    <string name="setup_wizard_title">Configurazione guidata</string>
    <string name="setup_wizard_services_activity_title">Servizi Google</string>
    <string name="setup_wizard_services_description">Questi servizi consentono a Google di lavorare per te e puoi attivarli e disattivarli in qualsiasi momento. I dati verranno utilizzati nel rispetto delle <annotation id="google_privacy">Norme sulla privacy</annotation> di Google.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_heading">Backup e ripristino</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_heading">Posizione</string>
    <string name="setup_wizard_services_communication_heading">Comunicazione</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup"><b>Effettua il backup di app, dati delle app, impostazioni, dizionari personali e password Wi-Fi del tablet</b> con il tuo account Google per poterli ripristinare facilmente in un secondo momento. <annotation id="backup_details">Ulteriori informazioni</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore"><b>Effettua il backup di app, dati delle app, impostazioni, dizionari personali e password Wi-Fi</b> con il tuo account Google per poterli ripristinare facilmente in un secondo momento.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_footnote">I dati includono le app, le impostazioni delle app, le impostazioni di sistema e le password Wi-Fi.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_dialog_text">Se attivi il backup automatico, i dati del dispositivo vengono salvati periodicamente nel tuo account Google. I backup potrebbero inserire informazioni nelle cartelle di dati delle app, come preferenze, impostazioni, messaggi, foto e altri file.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing"><b>Utilizza il servizio di localizzazione di Google</b> per consentire alle app di stabilire la posizione. Verranno inviati dati anonimi sulla posizione a Google, anche quando non ci sono app in esecuzione. <annotation id="location_details">Ulteriori informazioni</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing_dialog_text">Il servizio di localizzazione di Google utilizza fonti quali le reti cellulari e Wi-Fi per stabilire in modo più rapido e preciso la posizione del dispositivo. Quando attivi i servizi di localizzazione di Google, il dispositivo entra in una modalità che utilizza reti Wi-Fi e cellulari per fornire informazioni sulla posizione. Puoi disattivare questa modalità nelle impostazioni sulla posizione scegliendo una modalità che utilizzi soltanto il sistema GPS, a volte chiamata modalità Solo dispositivo.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_wifi_scan"><b>Contribuisci a migliorare i servizi di localizzazione</b> consentendo ad app e servizi di cercare reti Wi-Fi anche quando il Wi-Fi non è attivo.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_footnote">Il servizio di geolocalizzazione di Google utilizza il Wi-Fi e altri segnali per determinare la posizione in modo più rapido e preciso, spesso consumando meno energia rispetto al GPS. Alcuni dati potrebbero essere memorizzati sul dispositivo. I dati potrebbero essere raccolti anche quando non ci sono app in esecuzione.</string>
    <string name="setup_wizard_services_play"><b>Tienimi aggiornato</b> su notizie e offerte di Google Play.</string>
    <string name="setup_wizard_services_usage_reporting"><b>Contribuisci a migliorare il tuo utilizzo di Android</b>" inviando automaticamente a Google dati diagnostici e sull'utilizzo. Queste informazioni non verranno utilizzate per identificarti e sono utili ai team che si occupano di aspetti quali la durata della batteria, le prestazioni delle app e le nuove funzioni di Google. "<annotation id="usage_reporting_details">Ulteriori informazioni</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"Si tratta di informazioni generali sul dispositivo e su come lo utilizzi, ad esempio il livello di carica della batteria, la frequenza con cui utilizzi le app, la qualità e la durata delle connessioni di rete (ad esempio cellulari, Wi‑Fi e Bluetooth), nonché di rapporti sugli arresti anomali quando si verificano problemi. Verranno utilizzate per migliorare i prodotti e servizi di Google per tutti e non verranno associate al tuo account Google. Alcune informazioni globali consentiranno anche ai partner, come gli sviluppatori Android, di realizzare app e prodotti migliori.

Puoi attivare o disattivare questa opzione in qualsiasi momento nell'app Impostazioni Google. Questa opzione non incide sulla capacità del dispositivo di inviare le informazioni necessarie per ricevere servizi essenziali quali gli aggiornamenti di sistema e la sicurezza."</string>
    <string name="setup_wizard_services_agreement">Questo tablet potrebbe anche ricevere e installare aggiornamenti e app di Google, del tuo operatore e del produttore del tablet. Se continui, alcune app potrebbero essere scaricate e installate ma potrai rimuoverle in qualsiasi momento.</string>
    <string name="default_device_name">Android</string>
    <string name="welcome_message">Benvenuto</string>
    <string name="welcome_secondary_user_added_text">%s ti ha aggiunto a questo tablet.</string>
    <string name="welcome_secondary_user_added_no_owner_name_text">Sei stato aggiunto a questo tablet.</string>
    <string name="welcome_secondary_user_info_text">"Al termine della configurazione puoi utilizzare le applicazioni o installarne di nuove come sempre.

"<b>Importante.</b>"

"<li><ul>Il proprietario del tablet può disinstallare le tue applicazioni o rimuovere completamente il tuo spazio.</ul></li>"

"<li><ul>Tutti gli altri utenti possono accettare autorizzazioni delle applicazioni aggiornate per tuo conto.</ul></li>"

"<li><ul>Come con qualsiasi computer, dovresti condividere il tablet soltanto con persone di cui ti fidi.</ul></li></string>
    <string name="welcome_limited_user_info_text">" 
"<b>Importante.</b>"

 "<li><ul>Il proprietario del tablet può installare e disinstallare app, impostare limiti o rimuovere completamente il tuo spazio.</ul></li>"

 "<li><ul>Qualsiasi altro utente può accettare le autorizzazioni aggiornate relative alle app per tuo conto.</ul></li>"

 "<li><ul>Come per qualsiasi computer, dovresti condividere questo tablet unicamente con persone di cui ti fidi. </ul></li></string>
    <string name="welcome_text_edu">"Configura il dispositivo per l'utilizzo di Google Play for Education"</string>
    <string name="welcome_secondary_user_text_edu">"Completa la configurazione dell'account su questo tablet."</string>
    <string name="welcome_secondary_user_additional_info_header_edu">Importante</string>
    <string name="welcome_secondary_user_additional_info_edu">Stai condividendo il tablet con altri studenti. Una volta impostato il tuo account, aggiungi un codice PIN per proteggere il tuo lavoro.</string>
    <string name="finish_button_label">Fine</string>
    <string name="skip_button_label">Ignora</string>
    <string name="skip_anyway_button_label">Ignora comunque</string>
    <string name="dont_skip_button_label">Non saltare</string>
    <string name="down_button_label">Altro</string>
    <string name="cancel_button_label">Annulla</string>
    <string name="restart_button_label">Riavvia</string>
    <string name="try_again_button_label">Riprova</string>
    <string name="close_button_label">Chiudi</string>
    <string name="got_it_button_label">OK</string>
    <string name="google_legal_title">Note legali Google</string>
    <string name="url_load_unsuccessful_message">"Il tablet non è connesso a un servizio dati mobile. Per visualizzare queste informazioni adesso, visita la pagina all'indirizzo %s con un browser web."</string>
    <string name="start">Avvia</string>
    <string name="wait_msg">Solo un secondo...</string>
    <string name="skip_toast">Impostazione guidata saltata</string>
    <string name="terminate_toast">"Impostazione guidata terminata
Dispositivo senza provisioning"</string>
    <string name="activation_title">Attivazione del servizio cellulare…</string>
    <string name="activation_title_searching">Ricerca servizio...</string>
    <string name="activation_title_activating">Attivazione del servizio cellulare…</string>
    <string name="activation_default_network_name">rete mobile</string>
    <string name="activation_network_bars_template">Intensità del segnale: %d barre</string>
    <string name="activation_text">Tocca <b>Attiva</b>" per attivare subito il servizio di telefonia mobile (l'operazione potrebbe richiedere alcuni minuti).

In alternativa, tocca "<b>Ignora</b> per impostare il tablet utilizzando una connessione Wi-Fi.</string>
    <string name="activation_text_standalone">Tocca <b>Attiva</b>" per attivare il servizio di telefonia mobile adesso. L'operazione potrebbe richiedere alcuni minuti."</string>
    <string name="activation_skip_confirmation">"Fino all'attivazione del servizio dati mobile, gran parte delle funzionalità del tablet non funzioneranno.

Se preferisci saltare l'attivazione per il momento, potrai attivare il servizio in un secondo momento in Impostazioni sistema."</string>
    <string name="activation_continue_skip_label">Continua</string>
    <string name="activation_button_label">Attiva</string>
    <string name="activation_progress_before_connect">Tocca <b>Ignora</b> per completare la configurazione utilizzando una connessione Wi-Fi.</string>
    <string name="activation_progress">"L'attivazione potrebbe richiedere alcuni minuti. Tocca "<b>Ignora</b>" per completare l'attivazione utilizzando una connessione Wi-Fi."</string>
    <string name="activation_progress_gen">"L'operazione potrebbe richiedere fino a 5 minuti"</string>
    <string name="activation_progress_mobile_data">"Attivazione del servizio dati mobile sul tablet in corso.

L'operazione potrebbe richiedere fino a cinque minuti."</string>
    <string name="activation_progress_before_connect_standalone">"L'attivazione può richiedere qualche minuto."</string>
    <string name="activation_progress_standalone">"L'attivazione può richiedere qualche minuto."</string>
    <string name="activation_success_title">Attivazione completata</string>
    <string name="activation_success_text">Tocca <b>Avanti</b>" per continuare l'impostazione."</string>
    <string name="activation_success_text_gen">"Per completare l'attivazione è necessario riavviare il dispositivo."</string>
    <string name="activation_success_text_standalone">Tocca <b>Avanti</b>" per continuare.

Attivazione riuscita, ma potrebbero trascorrere alcuni minuti prima che la rete dati mobile sia disponibile."</string>
    <string name="activation_failure_title">Impossibile attivare</string>
    <string name="activation_failure_text">"Riprova tra un minuto oppure riavvia il tablet se il problema continua a verificarsi.

Se preferisci saltare questo passaggio per ora, assicurati di eseguire l'attivazione nelle impostazioni di sistema in un secondo momento. Fino ad attivazione avvenuta, il tablet non avrà una connessione alla rete dati."</string>
    <string name="activation_failure_text_gen">Impossibile attivare il servizio di connessione dati. Potrebbe trattarsi di un problema temporaneo che potrebbe essere risolto riavviando il tablet.</string>
    <string name="activation_failure_text_standalone">"Impossibile attivare il servizio dati mobile. Per ritentare l'attivazione, tocca "<b>Riprova</b>".

Puoi attivare il servizio dati mobile in un secondo momento in "<b>Impostazioni sistema > Wireless e reti > Reti mobili</b>.</string>
    <string name="activation_cancel_title">Annullamento richiesto</string>
    <string name="activation_cancel_text">Annullamento attivazione... Potrebbe richiedere 5-10 secondi.</string>
    <string name="activation_canceled_title">Attivazione annullata</string>
    <string name="activation_canceled_text">"Vuoi annullare l'attivazione? Devi attivare il tuo servizio di rete mobile prima di poterti connettere a Internet.

Tocca "<b>Avanti</b>" per completare la configurazione utilizzando una connessione Wi-Fi.

Potrai attivare il tuo servizio di rete mobile in un secondo momento selezionando "<b>Impostazioni di sistema > Wireless &amp; Reti > Reti mobili</b>.</string>
    <string name="activation_canceled_text_standalone">"Attivazione annullata.

Puoi attivare il servizio dati mobili in un secondo momento in "<b>Impostazioni di sistema > Wireless e reti > Reti cellulari</b>.</string>
    <string name="activation_spc_failure_text">"Si è verificato un errore che rende necessario l'arresto e il riavvio del tablet prima di poter effettuare un nuovo tentativo di attivazione. Il tablet si spegnerà automaticamente tra 60 secondi, in alternativa puoi toccare "<b>Spegni ora</b>".

Una volta spento il tablet, premi il tasto di accensione per riavviarlo. L'attivazione inizierà automaticamente."</string>
    <string name="shutdown_button_label">Spegni ora</string>
    <string name="reboot_button_label">Riavvia</string>
    <string name="activation_skip_text">"Se salti l'attivazione, assicurati di effettuarla in un secondo momento in Impostazioni. Fino all'attivazione, il tablet non avrà una connessione dati cellulare."</string>
    <string name="notification_update_title">"Aggiorna l'account"</string>
    <string name="notification_update_message">Tocca qui per eseguire di nuovo la configurazione guidata.</string>
    <string name="account_exists_title">Account aggiunto</string>
    <string name="account_exists_text">Il tuo primo account è pronto. Puoi aggiungere e rimuovere account in un secondo momento dalle Impostazioni.</string>
    <string name="date_time_setup_title">Data e ora</string>
    <string name="date_time_message">Regola se necessario.</string>
    <string name="date_time_current_date">Data</string>
    <string name="date_time_current_time">Ora</string>
    <string name="location_sharing_title">Google e geolocalizzazione</string>
    <string name="tos_title">Servizi Google</string>
    <string name="tos_agreement_text">Questo tablet potrebbe anche ricevere e installare aggiornamenti di Google. Se continui, accetti i <annotation id="tos">Termini di servizio</annotation> e le <annotation id="google_privacy">Norme sulla privacy</annotation> di Google.</string>
    <string name="tos_agreement_text_germany">"L'utente accetta inoltre che il suo dispositivo potrebbe ricevere e installare aggiornamenti provenienti da Google. Quando l'utente utilizza il presente dispositivo, Google rispetta le proprie "<annotation id="google_privacy">Norme sulla privacy</annotation>" con l'applicazione di "<annotation id="tos">termini aggiuntivi</annotation>.</string>
    <string name="setup_complete_title">Configurazione completata</string>
    <string name="setup_complete_message">"Il tablet è configurato e pronto all'uso."</string>
    <string name="backup_assistant_prompt">Avvia Verizon Backup Assistant per ripristinare i contatti da un altro tablet Verizon.</string>
    <string name="sim_missing_title">Inserisci la scheda SIM</string>
    <string name="sim_setup_title">Imposta schede SIM</string>
    <string name="sim_setup_select_data">Seleziona una SIM per la rete dati</string>
    <string name="sim_setup_select_voice">Seleziona una SIM per le chiamate</string>
    <string name="sim_setup_select_text">Seleziona una SIM per gli SMS</string>
    <string name="sim_setup_ask_every_time">Chiedi ogni volta</string>
    <string name="walled_garden_title">Verifica connessione…</string>
    <string name="walled_garden_check_indefinite_text">"L'operazione può richiedere un po' di tempo"</string>
    <string name="walled_garden_skipped_message">"Se salti:

Il tablet non avrà una connessione Internet.

Non riceverai aggiornamenti software fino alla connessione a Internet.

Al momento non puoi attivare le funzioni di protezione del dispositivo."</string>
    <string name="walled_garden_connection_failed">"L'operazione sta richiedendo troppo tempo? Prova a tornare indietro e a collegarti a un'altra rete."</string>
    <string name="walled_garden_connection_unsuccessful">Impossibile connettersi a Internet</string>
    <string name="ota_update_title">Aggiorna tablet</string>
    <string name="ota_info">Il tablet deve scaricare un aggiornamento ed essere riavviato.</string>
    <string name="ota_size">Dimensioni: %s</string>
    <string name="ota_agreement_text">Se continui e ricevi questo aggiornamento software, accetti i <annotation id="tos">Termini di servizio di Google</annotation> e le <annotation id="google_privacy">Norme sulla privacy</annotation>.</string>
    <string name="early_update_title">Aggiornamento software</string>
    <string name="early_update_text">Verifica disponibilità aggiornamenti</string>
    <string name="early_update_downloading_text">Download di %s</string>
    <string name="early_update_installing_text">Installazione di %s</string>
    <string name="warm_sim_check_msg">In attesa della rete…</string>
    <string name="sign_in_agreement">"Se esegui l'accesso accetti i "<annotation id="tos">Termini di servizio</annotation> e le <annotation id="google_privacy">Norme sulla privacy</annotation> di Google, nonché i <annotation id="play_tos">Termini di servizio di Google Play</annotation>.</string>
    <string name="android_privacy_policy_title">Altre norme sulla privacy</string>
    <string name="google_terms_of_service_title">Termini di servizio di Google</string>
    <string name="google_privacy_policy_title">Norme sulla privacy di Google</string>
    <string name="google_plus_privacy_policy_title">Norme sulla privacy di Google Plus</string>
    <string name="google_play_tos_title">Termini di servizio di Google Play</string>
    <string name="chrome_tos_title">Termini di servizio di Chrome</string>
    <string name="chrome_privacy_title">Informativa sulla privacy di Chrome</string>
    <string name="url_load_unsuccessful_message_wifi_only">"Il dispositivo Android non è collegato a una rete Wi-Fi. Per visualizzare queste informazioni ora, visita la pagina all'indirizzo %s con un browser web."</string>
    <string name="continue_for_a11y">Per attivare la modalità Accessibilità, continua a toccare lo schermo finché senti un beep.</string>
    <string name="canceled_a11y">Modalità Accessibilità annullata.</string>
    <string name="enabled_a11y">Modalità Accessibilità attivata.</string>
    <string name="emergency_dial">Chiamata di emergenza</string>
    <string name="welcome_language_picker_content_description">Lingua: %s</string>
    <string name="lock_screen_intro_title">Proteggi il tuo tablet</string>
    <string name="lock_screen_intro_text">"Impedisci ad altri di utilizzare il tablet senza la tua autorizzazione attivando le funzioni di protezione del dispositivo.
"<annotation id="learn_more">Ulteriori informazioni</annotation></string>
    <string name="lock_screen_intro_text_secondary">Se selezioni Sì svolgerai la configurazione guidata della schermata di blocco.</string>
    <string name="lock_screen_intro_check_box"><b>Proteggi il dispositivo</b> e richiedi PIN, sequenza o password per sbloccare schermo</string>
    <string name="lock_screen_intro_button">Imposta subito il blocco schermo</string>
    <string name="lock_screen_intro_success">La schermata di blocco è stata impostata.</string>
    <string name="lock_screen_intro_dialog_text">"La protezione del dispositivo viene attivata automaticamente quando aggiungi un account Google e imposti un blocco schermo. Utilizzando Gestione dispositivi Android puoi localizzare e resettare il tuo tablet, nonché proteggerlo dal riutilizzo se lo perdi o te lo rubano.

Anche se i dati del tablet vengono cancellati, per poter utilizzare il tablet sarà necessaria la password del tuo account Google."</string>
    <string name="lock_screen_intro_skip_dialog_text">Le funzioni di protezione del dispositivo non verranno attivate. Non potrai impedire ad altri di utilizzare il tablet se lo perdi, ti viene rubato o se vengono cancellati i dati.</string>
    <string name="services_activity_title">Servizi Google</string>
    <string name="services_backup_heading">Backup</string>
    <string name="services_location_heading">Geolocalizzazione</string>
    <string name="services_security_heading">Sicurezza</string>
    <string name="services_personalization_heading">Personalizzazione</string>
    <string name="services_communication_heading">Comunicazione</string>
    <string name="security_verify_apps_summary">"Consenti a Google di verificare l'esistenza di comportamenti potenzialmente dannosi in tutte le applicazioni installate che potrebbero incidere sulla sicurezza del tuo dispositivo o dei tuoi dati."</string>
    <string name="restore_title">Ripristino…</string>
    <string name="restore_wallpaper_title">Ripristino sfondo…</string>
    <string name="restore_device_settings_title">Ripristino impostazioni del dispositivo…</string>
    <string name="restore_launcher_title">Ripristino avvio applicazioni…</string>
    <string name="restore_failed_message">Impossibile ripristinare i dati da backup</string>
    <string name="name_title">Nome</string>
    <string name="name_text">Se aggiungi il tuo nome consenti al tablet di personalizzare alcune app.</string>
    <string name="first_name">Nome</string>
    <string name="last_name">Cognome</string>
    <string name="cant_be_blank">Il campo non può essere vuoto.</string>
    <string name="lock_pin_confirm_your_pin_header">Conferma il tuo PIN</string>
    <string name="lock_pin_choose_your_pin_header">Scegli il tuo PIN</string>
    <string name="lock_pin_ok_label">OK</string>
    <string name="lock_pin_cancel_label">Annulla</string>
    <string name="lock_pin_press_continue">Al termine, tocca Continua</string>
    <string name="lock_pin_too_short">Il PIN deve contenere almeno %d cifre</string>
    <string name="lock_pin_too_long">Il codice PIN deve contenere meno di %d cifre.</string>
    <string name="lock_pin_illegal_character">La password contiene un carattere non valido.</string>
    <string name="lock_pin_contains_non_digits">Il PIN deve contenere solo cifre da 0 a 9.</string>
    <string name="lock_pin_confirm_pins_dont_match">I PIN non corrispondono</string>
    <string name="lock_pin_continue_label">Continua</string>
</resources>
