<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">SetupWizardCommon</string>
    <string name="setup_wizard_title">Wizard sa Pag-setup</string>
    <string name="setup_wizard_next_button_label">Susunod</string>
    <string name="setup_wizard_back_button_label">Bumalik</string>
    <string name="setup_wizard_services_activity_title">Mga serbisyo ng Google</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_heading">I-backup at ipanumbalik</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_heading">Lokasyon</string>
    <string name="setup_wizard_services_communication_heading">Pakikipag-ugnayan</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup">I-back up ang data sa iyong Google Account.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore">I-back up ang iyong data sa isang Google Account. Ibalik ang mga nakaraang pag-backup sa device na ito.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_footnote">Kasama sa data ang apps, mga setting ng app, mga setting ng system, at mga password ng Wi‑Fi.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing">Hayaang mas mahusay na tukuyin ng apps ang iyong lokasyon. Kokolektahin at ipapadala sa Google ang data ng anonymous na lokasyon.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_wifi_scan">Para sa pagiging mas tumpak at iba pang mga layunin, mag-scan ng mga Wi‑Fi network, kahit na naka-off ang Wi‑Fi.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_footnote">Gumagamit ang serbisyo ng lokasyon ng Google ng Wi‑Fi at iba pang mga signal upang tumukoy ng lokasyon nang mas tumpak at mabilis, kadalasang may mas kaunting paggamit ng power kaysa sa GPS. Maaaring iimbak sa iyong device ang ilang data. Maaaring kolektahin ang data kahit na walang gumaganang apps.</string>
    <string name="setup_wizard_services_play">Panatilihin akong napapanahon tungkol sa mga balita at alok mula sa Google Play.</string>
    <string name="default_device_name">Android</string>
    <string name="welcome_message">Maligayang Pagdating</string>
    <string name="welcome_secondary_user_added_text">Idinagdag ka ni %s sa teleponong ito.</string>
    <string name="welcome_secondary_user_added_no_owner_name_text">Idinagdag ka na sa teleponong ito.</string>
    <string name="welcome_secondary_user_info_text">"Kapag tapos ka na sa pag-set up, maaari kang gumawa gamit ang apps o mag-install ng mga bago tulad ng nakasanayan.

"<b>Mahalaga:</b>"

"<li><ul>Maaaring i-uninstall ng may-ari ng telepono ang iyong apps o alisin nang tuluyan ang iyong espasyo.</ul></li>"

"<li><ul>Maaaring tumanggap ang sinumang iba pang user ng mga pahintulot ng na-update na app sa ngalan mo.</ul></li>"

"<li><ul>Gaya ng sa anumang computer, ibahagi mo lang dapat ang teleponong ito sa mga taong pinagkakatiwalaan mo.</ul></li></string>
    <string name="welcome_limited_user_info_text">" 
"<b>Mahalaga:</b>"

 "<li><ul>Ang may-ari ng telepono ay maaaring mag-install at mag-uninstall ng apps, magtakda ng mga limitasyon, o mag-alis sa iyong espasyo nang tuluyan.</ul></li>"

 "<li><ul>Maaaring tumanggap ng mga pahintulot sa app ang sinumang iba pang user sa iyong ngalan.</ul></li>"

 "<li><ul>Tulad nang sa anumang computer, dapat mo lang ibahagi ang teleponong ito sa mga taong pinagkakatiwalaan mo. </ul></li></string>
    <string name="finish_button_label">Tapusin</string>
    <string name="skip_button_label">Laktawan</string>
    <string name="skip_anyway_button_label">Laktawan pa rin</string>
    <string name="down_button_label">Higit pa</string>
    <string name="cancel_button_label">Kanselahin</string>
    <string name="restart_button_label">I-restart</string>
    <string name="try_again_button_label">Subukan muli</string>
    <string name="close_button_label">Isara</string>
    <string name="google_legal_title">Google legal</string>
    <string name="url_load_unsuccessful_message">Hindi nakakonekta ang iyong telepono sa isang serbisyo ng mobile data. Upang tingnan ang impormasyong ito ngayon, pumunta sa %s sa isang web browser.+</string>
    <string name="start">Magsimula</string>
    <string name="wait_msg">Sandali lang…</string>
    <string name="activation_title">I-activate ang serbisyong mobile data</string>
    <string name="activation_title_searching">Naghahanap ng serbisyo...</string>
    <string name="activation_title_activating">Ina-activate...</string>
    <string name="activation_default_network_name">mobile network</string>
    <string name="activation_network_bars_template">Lakas ng signal %d (na) bar</string>
    <string name="activation_text">Pindutin ang <b>I-activate</b>" upang i-activate ang iyong serbisyo sa mobile ngayon. (Maaaring tumagal ito nang ilang minuto.)

O pindutin ang "<b>Laktawan</b> upang i-set up ang iyong Android gamit sa halip ang isang koneksyong Wi-Fi.</string>
    <string name="activation_text_standalone">Pindutin ang <b>I-activate</b> upang i-activate ang iyong serbisyo ng mobile ngayon. (Maaaring tumagal ito nang ilang minuto.)</string>
    <string name="activation_skip_confirmation">"Hanggang sa i-activate mo ang serbisyo ng iyong mobile data, hindi gagana ang karamihan sa mga tampok ng iyong telepono.

Kung gusto mong lumaktaw ngayon, makakapag-activate ka sa ibang pagkakataon sa mga setting ng System."</string>
    <string name="activation_continue_skip_label">Magpatuloy</string>
    <string name="activation_button_label">I-activate</string>
    <string name="activation_progress_before_connect">Pindutin ang <b>Laktawan</b> upang kumpletuhin ang pag-setup gamit sa halip ang koneksyon sa Wi-Fi</string>
    <string name="activation_progress">Maaaring tumagal nang ilang minuto ang pag-activate. Pindutin ang <b>Laktawan</b> upang kumpletuhin ang pag-setup gamit sa halip ang koneksyon sa Wi-Fi.</string>
    <string name="activation_progress_gen">Maaaring tumagal nang ilang minuto ang pag-activate.</string>
    <string name="activation_progress_mobile_data">"Ina-activate ng telepono ang iyong serbisyo ng mobile data.

Maaari itong umabot ng hanggang 5 minuto."</string>
    <string name="activation_progress_before_connect_standalone">Maaaring tumagal nang ilang minuto ang pag-activate.</string>
    <string name="activation_progress_standalone">Maaaring tumagal nang ilang minuto ang pag-activate.</string>
    <string name="activation_success_title">Kumpleto na ang pag-activate</string>
    <string name="activation_success_text">Pindutin ang <b>Susunod</b> upang magpatuloy sa pag-setup.</string>
    <string name="activation_success_text_gen">Kailangang mag-restart ng iyong device upang makumpleto ang pag-activate.</string>
    <string name="activation_success_text_standalone">Pindutin ang <b>Susunod</b>" upang magpatuloy.

Matagumpay ang pag-activate, ngunit maaaring tumagal nang ilang minuto bago maging available ang network ng data ng mobile."</string>
    <string name="activation_failure_title">Hindi ma-activate</string>
    <string name="activation_failure_text">"Hindi ma-activate ang serbisyo ng iyong mobile data. Maaaring pansamantalang problema ito.

Kung gusto mong lumaktaw ngayon, tiyaking mag-activate sa ibang pagkakataon sa mga setting ng System. Hanggang sa mag-activate ka, hindi gagana ang karamihan sa mga tampok ng iyong telepono."</string>
    <string name="activation_failure_text_gen">Hindi ma-activate ang iyong serbisyo ng mobile data. Maaaring isa itong pansamantalang problema, at maaaring lutasin sa pamamagitan ng pag-restart sa telepono.</string>
    <string name="activation_failure_text_standalone">Hindi ma-activate ang serbisyo ng mobile data. Upang muling subukan ang pag-activate pindutin ang <b>Subukang muli</b>".

Maa-activate mo ang serbisyo ng data ng iyong mobile sa ibang pagkakataon sa "<b>Mga setting ng System > Wireless &amp; mga network > Mga mobile network</b></string>
    <string name="activation_cancel_title">Hiniling ang pagkansela</string>
    <string name="activation_cancel_text">Kinakansela ang pag-activate…maaaring magtagal ito nang 5-10 segundo.</string>
    <string name="activation_canceled_title">Kinansela ang pagsaaktibo</string>
    <string name="activation_canceled_text">Gusto mo bang kanselahin ang pag-activate? Kailangan mong i-activate ang serbisyo ng iyong mobile network bago mo magamit ito upang kumonekta sa Internet. Upang subukang muli ang pag-activate pindutin ang <b>Bumalik</b>".

Pindutin ang "<b>Susunod</b>" upang makumpleto ang setup gamit ang koneksyon sa Wi-Fi.

Maa-activate mo ang serbisyo ng iyong mobile network sa ibang pagkakataon sa "<b>Mga setting ng System > Wireless &amp; mga network > Mga mobile network</b>.</string>
    <string name="activation_canceled_text_standalone">"Nakansela ang pag-activate.

Maa-activate mo ang serbisyo ng iyong mobile data sa ibang pagkakataon sa "<b>Mga setting ng system > Wireless &amp; mga network > Mga mobile network</b>.</string>
    <string name="activation_spc_failure_text">Mayroong isang error na nangangailangan ng pag-shut down at pag-restart ng iyong tablet bago ka makagawa ng isa pang pagtangka sa pag-activate. Awtomatikong magsa-shut down ang iyong tablet sa loob ng 60 segundo, o maaari mong pindutin ang <b>I-shut down ngayon</b>".

Sa sandaling mag-shut down ang iyong tablet, pindutin ang Power button upang i-restart ito. Awtomatikong mag-i-start up ang pag-activate."</string>
    <string name="shutdown_button_label">I-shut down ngayon</string>
    <string name="reboot_button_label">I-restart</string>
    <string name="notification_update_title">Kailangang ma-update ang iyong account</string>
    <string name="notification_update_message">Pumindot dito upang muling patakbuhin ang Setup Wizard.</string>
    <string name="date_time_setup_title">Petsa at oras</string>
    <string name="date_time_current_date">Kasalukuyang petsa</string>
    <string name="date_time_current_time">Kasalukuyang oras</string>
    <string name="location_sharing_title">Google at lokasyon</string>
    <string name="location_sharing_message">Gumamit ng lokasyon ng Wi-Fi at mobile network</string>
    <string name="location_sharing_message_wifi_only">Gumamit ng lokasyon ng Wi-Fi</string>
    <string name="agree_location_sharing">Hayaang tantyahin ng apps ang iyong lokasyon gamit ang serbisyo ng lokasyon ng Google. Kokolektahin at ipapadala sa Google at maaaring iimbak sa iyong device ang hindi alam na data ng lokasyon. Maaari itong maganap kahit na walang gumaganang apps.</string>
    <string name="google_location_access_message">Hayaang i-access ng Google apps ang iyong lokasyon</string>
    <string name="agree_wifi_scan_always_mode">Upang mapahusay ang katumpakan ng lokasyon at para sa iba pang mga layunin, hayaan ang serbisyo sa lokasyon ng Google at iba pang apps na mag-scan kung may mga Wi-Fi network sa malapit, kahit kapag naka-off ang Wi-Fi.</string>
    <string name="change_options_message">Maaari mong palitan ang mga pagpipiliang ito anumang oras sa Mga Setting.</string>
    <string name="tos_title">Mga serbisyo ng Google</string>
    <string name="tos_agreement_text">"Sumasang-ayon ka na maaaring tumanggap at mag-install ng mga update mula sa Google ang iyong telepono.

Ang iyong paggamit sa teleponong ito ay sumasailalim sa patakaran sa privacy at ibang mga tuntunin. "<annotation id="learn_more">Matuto nang higit pa</annotation></string>
    <string name="setup_complete_title">Kumpleto na ang pag-setup</string>
    <string name="setup_complete_message">Na-set up at handa nang gamitin ang iyong telepono.</string>
    <string name="backup_assistant_prompt">Simulan ang Verizon Backup Assistant upang magpanumbalik ng mga contact mula sa isa pang telepono ng Verizon.</string>
    <string name="sim_missing_title">Ipasok ang SIM card</string>
    <string name="sim_missing_text">Upang ipasok ang iyong SIM card, basahin ang mga tagubiling ibinigay kasama ng iyong telepono.</string>
    <string name="walled_garden_title">Kumukonekta...</string>
    <string name="walled_garden_check_text">Kumokonekta ang telepono sa Wi-Fi.</string>
    <string name="ota_update_title">Pag-update sa system</string>
    <string name="ota_info">Kailangan ng telepono na mag-download at mag-install ng update sa software mula sa Google.</string>
    <string name="ota_size">Laki: %s</string>
    <string name="ota_agreement_text">Sa pamamagitan ng pagpapatuloy at pagtanggap sa update sa software na ito, sumasang-ayon ka sa <annotation id="tos">Mga Tuntunin ng Serbisyo ng Google</annotation> at <annotation id="google_privacy">Patakaran sa Privacy</annotation>.</string>
    <string name="warm_sim_check_msg">Naghihintay ng network…</string>
    <string name="sign_in_agreement">Sa pamamagitan ng pag-sign in, sumasang-ayon ka sa <annotation id="tos">Mga Tuntunin ng Serbisyo</annotation>, <annotation id="google_privacy">Patakaran sa Privacy</annotation> ng Google, at <annotation id="play_tos">Mga Tuntunin ng Serbisyo ng Google Play</annotation>.</string>
    <string name="android_privacy_policy_title">Karagdagang Patakaran sa Privacy</string>
    <string name="google_terms_of_service_title">Mga Tuntunin ng Serbisyo ng Google</string>
    <string name="google_privacy_policy_title">Patakaran sa Privacy ng Google</string>
    <string name="google_plus_privacy_policy_title">Patakaran sa Privacy ng Google Plus</string>
    <string name="google_play_tos_title">Mga Tuntunin ng Serbisyo ng Google Play</string>
    <string name="chrome_tos_title">Mga Tuntunin ng Serbisyo ng Chrome</string>
    <string name="chrome_privacy_title">Notification ng Privacy ng Chrome</string>
    <string name="url_load_unsuccessful_message_wifi_only">Hindi nakakonekta sa isang Wi-Fi network ang iyong Android device. Upang tingnan ngayon ang impormasyong ito, bumisita sa %s gamit ang isang web browser.</string>
    <string name="continue_for_a11y">Patuloy na pindutin ang screen hanggang sa makarinig ka ng beep upang paganahin ang mode ng Pagiging Naa-access.</string>
    <string name="canceled_a11y">Kinansela ang mode ng Accessibility.</string>
    <string name="enabled_a11y">Pinagana ang mode ng Accessibility.</string>
    <string name="emergency_dial">Emergency na tawag</string>
    <string name="services_activity_title">Mga serbisyo ng Google</string>
    <string name="services_backup_heading">Pag-backup</string>
    <string name="services_location_heading">Lokasyon</string>
    <string name="services_security_heading">Seguridad</string>
    <string name="services_personalization_heading">Pag-personalize</string>
    <string name="services_communication_heading">Komunikasyon</string>
    <string name="security_verify_apps_summary">Hayaang tingnan ng Google kung may potensyal na nakakahamak na pagkilos sa lahat ng naka-install na apps na maaaring makaapekto sa seguridad ng iyong device o data.</string>
    <string name="backup_consent_yes_agree">Gamitin ang iyong Google Account upang i-back up ang iyong apps, mga setting (tulad ng mga bookmark at password ng Wi-Fi), at iba pang data.</string>
    <string name="restore_consent_yes_agree">Dalhin ang apps, mga setting, at iba pang data sa teleponong ito na na-back up mo dati sa iyong Google Account.</string>
    <string name="allow_personalized_content">Payagan ang Google na gamitin ang iyong impormasyon upang i-personalize ang nilalaman at mga ad sa mga web site na hindi Google.</string>
    <string name="google_play_opt_in">Panatilihin akong napapanahon tungkol sa mga balita at alok mula sa Google Play.</string>
    <string name="audit_logging_summary">Awtomatikong magpadala ng impormasyon sa kaganapan at diagnostic na impormasyon ng device sa Google upang makatulong na pagbutihin ang aming mga produkto at protektahan ang iyong device.</string>
</resources>
