<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">SetupWizardCommon</string>
    <string name="setup_wizard_title">Setup-Assistent</string>
    <string name="setup_wizard_next_button_label">Weiter</string>
    <string name="setup_wizard_back_button_label">Zurück</string>
    <string name="setup_wizard_services_activity_title">Google-Dienste</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_heading">Sicherung &amp; Wiederherstellung</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_heading">Standort</string>
    <string name="setup_wizard_services_communication_heading">Kommunikation</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup">Daten in Google-Konto sichern</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore">Sichern Sie Ihre Daten in einem Google-Konto. Stellen Sie vorherige Sicherungen auf diesem Gerät wieder her.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_footnote">Daten umfassen Apps, App-Einstellungen, Systemeinstellungen sowie WLAN-Passwörter.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing">Apps können meinen Standort schneller bestimmen. Anonyme Standortdaten werden erfasst und an Google gesendet.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_wifi_scan">Zur Verbesserung der Genauigkeit und für andere Zwecke lassen Sie zu, dass auch bei deaktiviertem WLAN nach Netzwerken gesucht wird.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_footnote">Der Standortdienst von Google nutzt WLAN und weitere Signale, um den Standort präziser und schneller erfassen zu können. Der Akkuverbrauch ist dabei häufig geringer als bei der Verwendung von GPS. Einige Daten werden möglicherweise auf Ihrem Gerät gespeichert. Es können auch dann Daten erfasst werden, wenn keine Apps aktiv sind.</string>
    <string name="setup_wizard_services_play">Ich möchte Nachrichten und Angebote von Google Play erhalten.</string>
    <string name="default_device_name">Android</string>
    <string name="welcome_message">Hallo</string>
    <string name="welcome_secondary_user_added_text">%s hat Sie zu diesem Telefon hinzugefügt.</string>
    <string name="welcome_secondary_user_added_no_owner_name_text">Sie wurden als Nutzer zu diesem Telefon hinzugefügt.</string>
    <string name="welcome_secondary_user_info_text">"Sobald Sie die Einrichtung abgeschlossen haben, können Sie wie gewohnt Apps nutzen oder neue Apps installieren.

"<b>Wichtig:</b>"

"<li><ul>Der Eigentümer des Telefons kann Ihre Apps deinstallieren oder Ihren Speicher komplett löschen.</ul></li>"

"<li><ul>Andere Nutzer können Berechtigungen für App-Updates in Ihrem Namen akzeptieren.</ul></li>"

"<li><ul>Wie bei jedem gemeinsam genutzten Computer sollten Sie auch dieses Telefon nur mit Personen teilen, denen Sie vertrauen.</ul></li></string>
    <string name="welcome_limited_user_info_text">" 
"<b>Wichtig:</b>"

 "<li><ul>Der Eigentümer des Telefons kann Apps installieren und deinstallieren, Beschränkungen festlegen oder Ihren Bereich komplett löschen.</ul></li>"

 "<li><ul>Alle anderen Nutzer können aktualisierte App-Berechtigungen in Ihrem Namen annehmen.</ul></li>"

 "<li><ul>Wie bei einem Computer sollten Sie auch dieses Telefon nur mit Personen teilen, denen Sie vertrauen. </ul></li></string>
    <string name="finish_button_label">Beenden</string>
    <string name="skip_button_label">Überspringen</string>
    <string name="skip_anyway_button_label">Trotzdem überspringen</string>
    <string name="down_button_label">Mehr</string>
    <string name="cancel_button_label">Abbrechen</string>
    <string name="restart_button_label">Neu starten</string>
    <string name="try_again_button_label">Erneut versuchen</string>
    <string name="close_button_label">Schließen</string>
    <string name="google_legal_title">Rechtliche Hinweise</string>
    <string name="url_load_unsuccessful_message">Ihr Telefon ist nicht mit einem mobilen Datendienst verbunden. Rufen Sie %s in einem Webbrowser auf, um diese Informationen jetzt anzuzeigen.</string>
    <string name="start">Starten</string>
    <string name="wait_msg">Bitte warten...</string>
    <string name="activation_title">Mobilen Datenservice aktivieren</string>
    <string name="activation_title_searching">Nach Dienst suchen...</string>
    <string name="activation_title_activating">Wird aktiviert...</string>
    <string name="activation_default_network_name">Mobilfunknetz</string>
    <string name="activation_network_bars_template">Signalstärke: %d Balken</string>
    <string name="activation_text">Tippen Sie auf <b>Aktivieren</b>", um Ihre Verbindung zum Mobilfunk jetzt zu aktivieren. Dies kann einige Minuten dauern.

Oder tippen Sie auf "<b>Überspringen</b>, um Ihr Telefon mithilfe einer WLAN-Verbindung einzurichten.</string>
    <string name="activation_text_standalone">Tippen Sie auf <b>Aktivieren</b>, um Ihre Verbindung zum Mobilfunk jetzt zu aktivieren. Dies kann einige Minuten dauern.</string>
    <string name="activation_skip_confirmation">"Die meisten Funktionen Ihres Telefons funktionieren erst, nachdem der mobile Datendienst aktiviert ist.

Falls Sie diesen Schritt zunächst überspringen möchten, können Sie den Dienst später in den Systemeinstellungen aktivieren."</string>
    <string name="activation_continue_skip_label">Weiter</string>
    <string name="activation_button_label">Aktivieren</string>
    <string name="activation_progress_before_connect">Tippen Sie auf <b>Überspringen</b>, um die Einrichtung stattdessen mit einer WLAN-Verbindung durchzuführen.</string>
    <string name="activation_progress">Die Aktivierung kann einige Minuten dauern. Tippen Sie auf <b>Überspringen</b>, um die Einrichtung stattdessen mit einer WLAN-Verbindung abzuschließen.</string>
    <string name="activation_progress_gen">Die Aktivierung kann einige Minuten dauern.</string>
    <string name="activation_progress_mobile_data">"Der mobile Datendienst wird jetzt auf Ihrem Telefon aktiviert.

Dies kann bis zu 5 Minuten dauern."</string>
    <string name="activation_progress_before_connect_standalone">Die Aktivierung kann einige Minuten dauern.</string>
    <string name="activation_progress_standalone">Die Aktivierung kann einige Minuten dauern.</string>
    <string name="activation_success_title">Aktivierung abgeschlossen</string>
    <string name="activation_success_text">Tippen Sie auf <b>Weiter</b>, um mit der Einrichtung fortzufahren.</string>
    <string name="activation_success_text_gen">Ihr Gerät muss neu gestartet werden, damit die Aktivierung abgeschlossen werden kann.</string>
    <string name="activation_success_text_standalone">Tippen Sie zum Fortfahren auf <b>Weiter</b>".

Die Aktivierung war erfolgreich, möglicherweise dauert es jedoch einige Minuten, bis das mobile Datennetzwerk verfügbar ist."</string>
    <string name="activation_failure_title">Aktivierung fehlgeschlagen</string>
    <string name="activation_failure_text">"Ihr mobiler Datendienst konnte nicht aktiviert werden. Dies könnte ein vorübergehendes Problem sein.

Falls Sie diesen Schritt zunächst überspringen möchten, sollten Sie den Dienst später in den Systemeinstellungen aktivieren. Die meisten Funktionen Ihres Telefons funktionieren erst, nachdem der mobile Datendienst aktiviert wurde."</string>
    <string name="activation_failure_text_gen">Ihr mobiler Datendienst konnte nicht aktiviert werden. Hierbei handelt es sich möglicherweise um ein vorübergehendes Problem, das eventuell durch Neustarten des Telefons gelöst werden kann.</string>
    <string name="activation_failure_text_standalone">Der mobile Datendienst konnte nicht aktiviert werden. Tippen Sie auf <b>Erneut versuchen</b>", um die Aktivierung erneut durchzuführen.

Sie können Ihren mobilen Datendienst auch später unter "<b>Einstellungen > Drahtlos &amp; Netzwerke > Mobilfunknetze</b> aktivieren.</string>
    <string name="activation_cancel_title">Abbruch angefordert</string>
    <string name="activation_cancel_text">Aktivierung wird abgebrochen... Dies kann 5-10 Sekunden dauern.</string>
    <string name="activation_canceled_title">Aktivierung abgebrochen</string>
    <string name="activation_canceled_text">Möchten Sie die Aktivierung abbrechen? Sie müssen Ihren Mobilfunkdienst aktivieren, um darüber eine Internetverbindung herzustellen. Tippen Sie auf <b>Zurück</b>", um die Aktivierung erneut durchzuführen.

Berühren Sie "<b>Weiter</b>", um die Einrichtung über eine WLAN-Verbindung abzuschließen.

Sie können Ihren Mobilfunkdienst später unter "<b>Einstellungen > Drahtlos &amp; Netzwerke > Mobilfunknetze</b> aktivieren.</string>
    <string name="activation_canceled_text_standalone">"Die Aktivierung wurde abgebrochen.

Sie können Ihren mobilen Datendienst später unter "<b>Einstellungen > Drahtlos &amp; Netzwerke > Mobilfunknetze </b> aktivieren.</string>
    <string name="activation_spc_failure_text">Aufgrund eines Fehlers muss Ihr Telefon aus- und wieder eingeschaltet werden, bevor ein weiterer Aktivierungsversuch unternommen werden kann. Ihr Telefon wird in 60 Sekunden automatisch ausgeschaltet. Sie können auch auf <b>Jetzt herunterfahren</b>" tippen.

Sobald das Telefon ausgeschaltet ist, drücken Sie die Ein-/Austaste, um es wieder einzuschalten. Die Aktivierung startet automatisch."</string>
    <string name="shutdown_button_label">Jetzt herunterfahren</string>
    <string name="reboot_button_label">Neu starten</string>
    <string name="notification_update_title">Kontoaktualisierung erforderlich</string>
    <string name="notification_update_message">Hier berühren, um den Setup-Assistenten erneut zu starten</string>
    <string name="date_time_setup_title">Datum und Uhrzeit</string>
    <string name="date_time_current_date">Aktuelles Datum</string>
    <string name="date_time_current_time">Aktuelle Uhrzeit</string>
    <string name="location_sharing_title">Google und Standort</string>
    <string name="location_sharing_message">Standortbestimmung per WLAN und Mobilfunknetz</string>
    <string name="location_sharing_message_wifi_only">Standortbestimmung per WLAN</string>
    <string name="agree_location_sharing">Apps dürfen meinen Standort mit dem Google-Standortdienst bestimmen. Anonyme Standortdaten werden damit erfasst und an Google gesendet sowie ggf. auf dem Gerät gespeichert. Dies kann auch dann erfolgen, wenn gerade keine Apps ausgeführt werden.</string>
    <string name="google_location_access_message">Standort-Zugriff für Apps von Google</string>
    <string name="agree_wifi_scan_always_mode">Zur Erhöhung der Standortgenauigkeit und aus anderen Gründen sollten Sie dem Standortdienst von Google und anderen Apps erlauben, auch bei deaktiviertem WLAN nach WLAN-Netzwerken in der Nähe zu suchen.</string>
    <string name="change_options_message">Sie können diese Optionen jederzeit in den Einstellungen ändern.</string>
    <string name="tos_title">Google-Dienste</string>
    <string name="tos_agreement_text">"Sie erklären sich damit einverstanden, dass Updates von Google an Ihr Telefon gesendet und auf diesem installiert werden können.

Ihre Verwendung dieses Telefons unterliegt der Datenschutzerklärung und weiteren Bestimmungen. "<annotation id="learn_more">Weitere Informationen</annotation></string>
    <string name="setup_complete_title">Einrichtung abgeschlossen</string>
    <string name="setup_complete_message">Ihr Telefon ist eingerichtet und einsatzbereit.</string>
    <string name="backup_assistant_prompt">Starten Sie Verizon Backup Assistant, um die Kontakte von einem anderen Verizon-Telefon wiederherzustellen.</string>
    <string name="sim_missing_title">SIM-Karte einlegen</string>
    <string name="sim_missing_text">Wie Sie Ihre SIM-Karte einlegen, erfahren Sie in der im Lieferumfang Ihres Telefons enthaltenen Anleitung.</string>
    <string name="walled_garden_title">Verbindung wird hergestellt…</string>
    <string name="walled_garden_check_text">Das Telefon stellt eine WLAN-Verbindung her.</string>
    <string name="ota_update_title">Systemupdate</string>
    <string name="ota_info">Das Telefon muss ein Softwareupdate von Google herunterladen und installieren.</string>
    <string name="ota_size">Größe: %s</string>
    <string name="ota_agreement_text">Sobald Sie den Vorgang fortsetzen und dieses Softwareupdate empfangen, erklären Sie sich mit den <annotation id="tos">Nutzungsbedingungen</annotation> und der <annotation id="google_privacy">Datenschutzerklärung</annotation> von Google einverstanden.</string>
    <string name="warm_sim_check_msg">Auf Netzwerk warten…</string>
    <string name="sign_in_agreement">Wenn Sie sich anmelden, stimmen Sie den <annotation id="tos">Nutzungsbedingungen</annotation> und der <annotation id="google_privacy">Datenschutzerklärung</annotation> von Google sowie den <annotation id="play_tos">Google Play-Nutzungsbedingungen</annotation> zu.</string>
    <string name="android_privacy_policy_title">Zusätzliche Datenschutzerklärung</string>
    <string name="google_terms_of_service_title">Nutzungsbedingungen</string>
    <string name="google_privacy_policy_title">Google-Datenschutzerklärung</string>
    <string name="google_plus_privacy_policy_title">Datenschutzerklärung von Google+</string>
    <string name="google_play_tos_title">Google Play-Nutzungsbedingungen</string>
    <string name="chrome_tos_title">Google Chrome-Nutzungsbedingungen</string>
    <string name="chrome_privacy_title">Google Chrome-Datenschutzhinweise</string>
    <string name="url_load_unsuccessful_message_wifi_only">Ihr Android-Gerät ist nicht mit einem WLAN verbunden. Um diese Informationen jetzt anzusehen, öffnen Sie %s in einem Webbrowser.</string>
    <string name="continue_for_a11y">Berühren Sie zum Aktivieren der Bedienungshilfen den Bildschirm so lange, bis Sie einen Piepton hören.</string>
    <string name="canceled_a11y">Bedienungshilfe-Modus abgebrochen</string>
    <string name="enabled_a11y">Bedienungshilfe-Modus aktiviert</string>
    <string name="emergency_dial">Notruf</string>
    <string name="services_activity_title">Google-Dienste</string>
    <string name="services_backup_heading">Sicherung</string>
    <string name="services_location_heading">Standort</string>
    <string name="services_security_heading">Sicherheit</string>
    <string name="services_personalization_heading">Personalisierung</string>
    <string name="services_communication_heading">Kommunikation</string>
    <string name="security_verify_apps_summary">Google darf alle installieren Apps auf potenziell gefährliches Verhalten prüfen, das möglicherweise die Sicherheit Ihres Geräts oder Ihrer Daten gefährdet.</string>
    <string name="backup_consent_yes_agree">Über Ihr Google-Konto können Sie Ihre Apps, Einstellungen wie Lesezeichen und WLAN-Passwörter sowie andere Daten sichern.</string>
    <string name="restore_consent_yes_agree">Stellen Sie Apps, Einstellungen und andere Daten, die Sie zuvor in Ihrem Google-Konto gesichert haben, auf diesem Telefon wieder her.</string>
    <string name="allow_personalized_content">Google darf meine Informationen verwenden, um Inhalte und Werbeanzeigen auf Websites Dritter zu personalisieren.</string>
    <string name="google_play_opt_in">Ich möchte Nachrichten und Angebote von Google Play erhalten.</string>
    <string name="audit_logging_summary">Informationen zu Ereignissen und zur Diagnose des Geräts automatisch an Google senden, um Produkte zu verbessern und das Gerät zu schützen</string>
</resources>
