<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="common_google_play_services_notification_ticker">Ralat perkhidmatan Google Play</string>
    <string name="common_google_play_services_notification_needs_installation_title">Perkhidmatan Google Play perlu dipasang utk menggunakan aplikasi.</string>
    <string name="common_google_play_services_notification_needs_update_title">Perkhidmatan Google Play perlu dikemas kini utk menggunakan aplikasi.</string>
    <string name="common_android_wear_notification_needs_update_text">Apl memerlukan kemas kini kepada apl Android Wear.</string>
    <string name="common_google_play_services_needs_enabling_title">Perkhidmatan Google Play perlu didayakan untuk menggunakan aplikasi.</string>
    <string name="common_google_play_services_error_notification_requested_by_msg">Diminta oleh %1$s</string>
    <string name="common_google_play_services_install_title">Dapatkan perkhidmatan Google Play</string>
    <string name="common_google_play_services_install_text_phone">Apl ini tidak akan berfungsi tanpa perkhidmatan Google Play dan apl ini tiada pada telefon anda.</string>
    <string name="common_google_play_services_install_text_tablet">Apl ini tidak akan berfungsi tanpa perkhidmatan Google Play dan apl ini tiada pada tablet anda.</string>
    <string name="common_google_play_services_install_button">Dapatkan perkhidmatan Google Play</string>
    <string name="common_google_play_services_enable_title">Dayakan perkhidmatan Google Play</string>
    <string name="common_google_play_services_enable_text">Apl ini tidak akan berfungsi kecuali anda mendayakan perkhidmatan Google Play.</string>
    <string name="common_google_play_services_enable_button">Dayakan perkhidmatan Google Play</string>
    <string name="common_google_play_services_update_title">Kemas kini perkhidmatan Google Play</string>
    <string name="common_android_wear_update_title">Kemas kini Android Wear</string>
    <string name="common_google_play_services_update_text">Apl ini tidak akan berfungsi kecuali anda mengemas kini perkhidmatan Google Play.</string>
    <string name="common_android_wear_update_text">Apl ini tidak akan berfungsi melainkan anda mengemas kini apl Android Wear.</string>
    <string name="common_google_play_services_network_error_title">Ralat Rangkaian</string>
    <string name="common_google_play_services_network_error_text">Sambungan data diperlukan untuk menyambung ke perkhidmatan Google Play.</string>
    <string name="common_google_play_services_invalid_account_title">Akaun Tidak Sah</string>
    <string name="common_google_play_services_invalid_account_text">Akaun yang dinyatakan tidak wujud pada peranti ini. Sila pilih akaun yang lain.</string>
    <string name="common_google_play_services_unknown_issue">Isu tidak diketahui dengan perkhidmatan Google Play.</string>
    <string name="common_google_play_services_unsupported_title">Perkhidmatan Google Play</string>
    <string name="common_google_play_services_unsupported_text">Peranti anda tidak menyokong perkhidmatan Google Play, sedangkan sesetengah aplikasi anda memerlukannya. Sila hubungi pengilang untuk bantuan.</string>
    <string name="common_google_play_services_update_button">Kemas kini</string>
    <string name="common_signin_button_text">Log masuk</string>
    <string name="common_signin_button_text_long">Log masuk dengan Google</string>
    <string name="common_open_on_phone">Buka pada telefon</string>
    <string name="setup_wizard_next_button_label">Seterusnya</string>
    <string name="setup_wizard_back_button_label">Kembali</string>
    <string name="setup_wizard_title">Wizard Persediaan</string>
    <string name="setup_wizard_services_activity_title">Perkhidmatan Google</string>
    <string name="setup_wizard_services_description">Perkhidmatan ini membuat Google bekerja untuk anda dan anda boleh menghidupkan atau mematikan perkhidmatan ini pada bila-bila masa. Data akan digunakan menurut <annotation id="google_privacy">Dasar Privasi</annotation> Google.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_heading">Sandarkan &amp; pulihkan</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_heading">Lokasi</string>
    <string name="setup_wizard_services_communication_heading">Komunikasi</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup"><b>Sandarkan apl, data apl, tetapan, kamus peribadi dan kata laluan Wi-Fi tablet anda</b> menggunakan Akaun Google anda supaya anda dapat memulihkannya dengan mudah kemudian. <annotation id="backup_details">Ketahui lebih lanjut</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore"><b>Sandarkan apl, data apl, tetapan, kamus peribadi dan kata laluan Wi-Fi anda</b> menggunakan Akaun Google anda supaya anda dapat memulihkannya dengan mudah kemudian.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_footnote">Data termasuk apl, tetapan apl, tetapan sistem dan kata laluan Wi-Fi.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_dialog_text">Apabila anda menghidupkan sandaran automatik, data peranti anda disimpan secara berkala pada Akaun Google anda. Sandaran boleh termasuk maklumat dalam folder data apl anda seperti pilihan, tetapan, mesej, foto dan fail lain.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing"><b>Gunakan perkhidmatan lokasi Google</b> untuk membantu apl menentukan lokasi. Ini bermakna menghantar data lokasi tanpa nama ke Google, walaupun semasa tiada apl yang berjalan. <annotation id="location_details">Ketahui lebih lanjut</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing_dialog_text">Perkhidmatan lokasi Google menggunakan sumber seperti Wi-Fi dan rangkaian selular untuk membantu menganggar lokasi peranti anda dengan lebih cepat dan lebih tepat. Apabila anda menghidupkan perkhidmatan lokasi Google, peranti anda memasuki mod yang menggunakan Wi-Fi dan rangkaian selular untuk memberikan maklumat lokasi. Anda boleh mematikan tetapan lokasi ini dengan memilih mod yang menggunakan GPS sahaja, kadangkala dipanggil mod Peranti sahaja.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_wifi_scan"><b>Bantu memperbaik perkhidmatan lokasi</b> dengan membenarkan apl dan perkhidmatan mengimbas rangkaian walaupun semasa Wi-Fi dimatikan.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_footnote">Perkhidmatan lokasi Google menggunakan Wi-Fi dan isyarat lain untuk menentukan lokasi dengan lebih tepat dan pantas, selalunya dengan penggunaan kuasa yang lebih rendah berbanding GPS. Sesetengah data mungkin disimpan pada peranti anda. Data boleh dikumpulkan walaupun semasa tiada apl berjalan.</string>
    <string name="setup_wizard_services_play"><b>Beri saya maklumat terkini</b> dengan berita dan tawaran daripada Google Play.</string>
    <string name="setup_wizard_services_usage_reporting"><b>Bantu memperbaik pengalaman Android anda</b> dengan menghantar diagnostik dan data penggunaan secara automatik ke Google. Maklumat ini takkan digunakan untuk mengenal pasti anda dan membantu pasukan yang mengendalikan perkara seperti hayat batero, prestasi apl dan ciri Google yang baharu. <annotation id="usage_reporting_details">Ketahui lebih lanjut</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"Ini adalah maklumat umum mengenai peranti anda dan cara anda menggunakan peranti, seperti paras bateri, kekerapan anda menggunakan apl anda, kualiti dan tempoh sambungan rangkaian anda (seperti sel, Wi-Fi dan Bluetooth) serta laporan ranap apabila perkara tidak berjalan seperti yang sepatutnya. Maklumat ini akan digunakan untuk memperbaik produk dan perkhidmatan Google untuk semua serta tidak akan dikaitkan dengan Akaun Google anda. Beberapa maklumat yang diagregat juga akan membantu rakan kongsi, seperti pembangun Android, menjadikan apl dan produk mereka lebih baik.

Anda boleh menghidupkan atau mematikan ciri ini pada bila-bila masa dalam apl Tetapan Google. Ini tidak menjejaskan keupayaan peranti anda untuk menghantar maklumat yang diperlukan untuk menerima perkhidmatan penting seperti kemas kini dan keselamatan sistem."</string>
    <string name="setup_wizard_services_agreement">Tablet ini juga boleh menerima dan memasang kemas kini serta apl daripada Google, pembawa anda dan pengeluar tablet anda, Sesetengah apl boleh dimuat turun dan dipasang jika anda meneruskan dan anda boleh mengalih keluar semua apl pada bila-bila masa.</string>
    <string name="default_device_name">Android</string>
    <string name="welcome_message">Selamat datang</string>
    <string name="welcome_secondary_user_added_text">%s telah menambah anda ke tablet ini.</string>
    <string name="welcome_secondary_user_added_no_owner_name_text">Anda telah ditambah kepada tablet ini.</string>
    <string name="welcome_secondary_user_info_text">"Apabila anda selesai menyediakan, anda boleh mengendalikan apl atau memasang yang baharu seperti biasa.

"<b>Penting:</b>"

"<li><ul>Pemilik tablet boleh menyahpasang apl anda atau mengalih keluar ruang anda sepenuhnya.</ul></li>"

"<li><ul>Mana-mana pengguna lain boleh meluluskan kebenaran kemas kini apl bagi pihak anda.</ul></li>"

"<li><ul>Seperti dengan mana-mana komputer, anda hanya patut berkongsi tablet ini dengan orang yang anda percayai.</ul></li></string>
    <string name="welcome_limited_user_info_text">" 
"<b>Penting:</b>"

 "<li><ul>Pemilik tablet boleh memasang dan menyahpasang apl, menetapkan had atau mengalih keluar ruang anda sepenuhnya.</ul></li>"

 "<li><ul>Mana-mana pengguna lain boleh menerima kebenaran apl dikemas kini bagi pihak anda.</ul></li>"

 "<li><ul>Seperti mana-mana komputer, anda patut berkongsi tablet ini dengan orang yang anda percayai sahaja. </ul></li></string>
    <string name="welcome_text_edu">Sediakan peranti anda untuk digunakan dengan Google Play for Education</string>
    <string name="welcome_secondary_user_text_edu">Mari selesaikan menyediakan akaun anda pada tablet ini.</string>
    <string name="welcome_secondary_user_additional_info_header_edu">Penting</string>
    <string name="welcome_secondary_user_additional_info_edu">Anda berkongsi tablet ini dengan pelajar lain. Setelah anda menyediakan akaun anda, tambah PIN untuk melindungi kerja anda.</string>
    <string name="finish_button_label">Selesai</string>
    <string name="skip_button_label">Langkau</string>
    <string name="skip_anyway_button_label">Langkau juga</string>
    <string name="dont_skip_button_label">Jangan langkau</string>
    <string name="down_button_label">Lag</string>
    <string name="cancel_button_label">Batal</string>
    <string name="restart_button_label">Mulakan semula</string>
    <string name="try_again_button_label">Cuba lagi</string>
    <string name="close_button_label">Tutup</string>
    <string name="got_it_button_label">Faham</string>
    <string name="google_legal_title">Undang-undang Google</string>
    <string name="url_load_unsuccessful_message">Tablet anda tidak disambungkan kepada perkhidmatan data mudah alih. Untuk melihat maklumat ini sekarang, pergi ke %s dalam penyemak imbas web.</string>
    <string name="start">Mula</string>
    <string name="wait_msg">Tunggu sekejap...</string>
    <string name="skip_toast">Wizard Persediaan dilangkau</string>
    <string name="terminate_toast">"Wizard Persediaan ditamatkan
Peranti tidak diperuntukkan"</string>
    <string name="activation_title">Mengaktifkan perkhidmatan selular...</string>
    <string name="activation_title_searching">Mencari perkhidmatan...</string>
    <string name="activation_title_activating">Mengaktifkan perkhidmatan selular...</string>
    <string name="activation_default_network_name">rangkaian mudah alih</string>
    <string name="activation_network_bars_template">Bar %d kekuatan isyarat</string>
    <string name="activation_text">Sentuh <b>Aktifkan</b>" untuk mengaktifkan perkhidmatan mudah alih anda sekarang. (Beberapa minit diperlukan).

Atau sebaliknya sentuh "<b>Langkau</b> untuk menyediakan tablet anda menggunakan sambungan Wi-Fi.</string>
    <string name="activation_text_standalone">Sentuh <b>Aktifkan</b> untuk mengaktifkan perkhidmatan mudah alih anda sekarang. (Beberapa minit diperlukan).</string>
    <string name="activation_skip_confirmation">"Sehingga anda mengaktifkan perkhidmatan data mudah alih anda, kebanyakan ciri-ciri tablet anda tidak akan berfungsi.

Jika anda memilih untuk melangkau sekarang, anda boleh mengaktifkannya nanti dalam Tetapan."</string>
    <string name="activation_continue_skip_label">Teruskan</string>
    <string name="activation_button_label">Aktifkan</string>
    <string name="activation_progress_before_connect">Sentuh <b>Langkau</b> untuk melengkapkan persediaan menggunakan sambungan Wi-Fi</string>
    <string name="activation_progress">Pengaktifan boleh mengambil masa beberapa minit. Sentuh <b>Langkau</b> untuk menyelesaikan persediaan menggunakan sambungan Wi-Fi.</string>
    <string name="activation_progress_gen">Ini boleh mengambil masa sehingga 5 minit</string>
    <string name="activation_progress_mobile_data">"Tablet sedang mengaktifkan perkhidmatan data mudah alih anda.

Ini boleh mengambil masa sehingga 5 minit."</string>
    <string name="activation_progress_before_connect_standalone">Pengaktifan boleh mengambil masa beberapa minit.</string>
    <string name="activation_progress_standalone">Pengaktifan boleh mengambil masa beberapa minit.</string>
    <string name="activation_success_title">Pengaktifan selesai</string>
    <string name="activation_success_text">Sentuh <b>Seterusnya</b> untuk meneruskan dengan persediaan.</string>
    <string name="activation_success_text_gen">Peranti anda perlu dimulakan semula untuk melengkapkan pengaktifan.</string>
    <string name="activation_success_text_standalone">Sentuh <b>Seterusnya</b>" untuk meneruskan.

Pengaktifan berjaya tetapi beberapa minit mungkin diperlukan untuk menyediakan rangkaian data mudah alih."</string>
    <string name="activation_failure_title">Tidak boleh mengaktifkan</string>
    <string name="activation_failure_text">"Cuba lagi dalam masa seminit atau mulakan semula tablet anda jika ini terus berlaku.

Jika anda memilih untuk melangkau sekarang, pastikan anda mengaktifkan kemudian dalam tetapan Sistem. Tablet anda tidak akan mempunyai sambungan data selular sehingga anda mengaktifkan."</string>
    <string name="activation_failure_text_gen">Perkhidmatan data mudah alih anda tidak dapat diaktifkan. Ini mungkin masalah sementara dan boleh diselesaikan dengan memulakan semula tablet.</string>
    <string name="activation_failure_text_standalone">Tidak dapat mengaktifkan perkhidmatan data mudah alih. Untuk mencuba pengaktifan sekali lagi sentuh <b>Cuba lagi</b>".

Anda boleh mengaktifkan perkhidmatan data mudah alih anda nanti dalam "<b>Tetapan sistem > Wayarles &amp; rangkaian > Rangkaian mudah alih</b></string>
    <string name="activation_cancel_title">Batalkan permintaan</string>
    <string name="activation_cancel_text">Membatalkan pengaktifan...ini mungkin mengambil masa 5-10 saat.</string>
    <string name="activation_canceled_title">Pengaktifan dibatalkan</string>
    <string name="activation_canceled_text">"Adakah anda ingin membatalkan pengaktifan? Anda perlu mengaktifkan perkhidmatan rangkaian mudah alih anda sebelum anda boleh menggunakan rangkaian itu untuk menyambung ke Internet.

Sentuh "<b>Seterusnya</b>" untuk melengkapkan persediaan menggunakan sambungan Wi-Fi.

Anda boleh mengaktifkan perkhidmatan rangkaian mudah alih anda nanti dalam "<b>Tetapan sistem > Wayarles &amp; rangkaian > Rangkaian mudah alih</b>.</string>
    <string name="activation_canceled_text_standalone">"Pengaktifan dibatalkan.

Anda boleh mengaktifkan perkhidmatan data mudah alih anda nanti dalam "<b>Tetapan sistem > Wayarles &amp; rangkaian > Rangkaian selular</b>.</string>
    <string name="activation_spc_failure_text">Terdapat ralat yang memerlukan anda mematikan dan memulakan semula tablet sebelum anda boleh membuat satu lagi percubaan pengaktifan. Tablet anda akan dimatikan secara automatik dalam masa 60 saat atau anda boleh menyentuh <b>Matikan sekarang</b>".

Sebaik sahaja tablet anda dimatikan, tekan butang Kuasa untuk memulakan semula tablet. Pengaktifan akan dimulakan secara automatik."</string>
    <string name="shutdown_button_label">Tutup sekarang</string>
    <string name="reboot_button_label">Mulakan semula</string>
    <string name="activation_skip_text">Jika anda melangkau pengaktifan, pastikan anda mengaktifkan kemudian dalam Tetapan. Tablet anda tidak akan mempunyai sambungan data selular sehingga anda mengaktifkan tablet.</string>
    <string name="notification_update_title">Akaun anda perlu dikemas kini</string>
    <string name="notification_update_message">Sentuh di sini untuk menjalankan semula Wizard Persediaan.</string>
    <string name="account_exists_title">Akaun ditambah</string>
    <string name="account_exists_text">Akaun pertama anda sedia untuk digunakan. Anda boleh menambah dan mengalih keluar akaun dalam Tetapan nanti.</string>
    <string name="date_time_setup_title">Tarikh &amp; masa</string>
    <string name="date_time_message">Laraskan jika perlu.</string>
    <string name="date_time_current_date">Tarikh</string>
    <string name="date_time_current_time">Masa</string>
    <string name="location_sharing_title">Lokasi Google</string>
    <string name="tos_title">Perkhidmatan Google</string>
    <string name="tos_agreement_text">Tablet ini juga boleh menerima dan memasang kemas kini daripada Google. Dengan meneruskan, anda bersetuju menerima <annotation id="tos">Syarat Perkhidmatan</annotation> dan <annotation id="google_privacy">Dasar Privasi</annotation> Google.</string>
    <string name="tos_agreement_text_germany">Anda selanjutnya bersetuju bahawa peranti anda boleh menerima dan memasang kemas kini daripada Google. Apabila anda menggunakan peranti ni, kami mematuhi <annotation id="google_privacy">Dasar Privasi</annotation> kami dan <annotation id="tos">syarat tambahan</annotation> dikenakan.</string>
    <string name="setup_complete_title">Persediaan selesai</string>
    <string name="setup_complete_message">Tablet anda telah ditetapkan dan sedia untuk digunakan.</string>
    <string name="backup_assistant_prompt">Mulakan Pembantu Sandaran Verizon untuk memulihkan kenalan dari tablet Verizon yang lain.</string>
    <string name="sim_missing_title">Masukkan kad SIM</string>
    <string name="sim_setup_title">Sediakan kad SIM</string>
    <string name="sim_setup_select_data">Pilih SIM untuk data selular</string>
    <string name="sim_setup_select_voice">Pilih SIM untuk panggilan</string>
    <string name="sim_setup_select_text">Pilih SIM untuk mesej teks</string>
    <string name="sim_setup_ask_every_time">Tanya setiap kali</string>
    <string name="walled_garden_title">Memeriksa sambungan...</string>
    <string name="walled_garden_check_indefinite_text">Proses ini boleh mengambil sedikit masa</string>
    <string name="walled_garden_skipped_message">"Jika anda langkau: 

 Tablet anda tidak akan mempunyai sambungan Internet. 

 Anda tidak akan mendapat kemas kini perisian sehingga anda bersambung ke Internet. 

 Anda tidak boleh mengaktifkan ciri perlindungan peranti pada masa ini."</string>
    <string name="walled_garden_connection_failed">Mengambil masa terlalu lama? Cuba kembali dan sambung ke rangkaian yang lain.</string>
    <string name="walled_garden_connection_unsuccessful">Tidak dapat menyambung ke Internet</string>
    <string name="ota_update_title">Kemas kini tablet</string>
    <string name="ota_info">Tablet anda perlu memuat turun kemas kini dan bermula semula.</string>
    <string name="ota_size">Saiz: %s</string>
    <string name="ota_agreement_text">Dengan meneruskan dan menerima kemas kini perisian ini, anda bersetuju menerima <annotation id="tos">Syarat Perkhidmatan</annotation> dan <annotation id="google_privacy">Dasar Privasi</annotation> Google.</string>
    <string name="early_update_title">Kemas kini perisian</string>
    <string name="early_update_text">Menyemak kemas kini</string>
    <string name="early_update_downloading_text">Memuat turun %s</string>
    <string name="early_update_installing_text">Memasang %s</string>
    <string name="warm_sim_check_msg">Menunggu rangkaian...</string>
    <string name="sign_in_agreement">Dengan melog masuk, anda bersetuju menerima <annotation id="tos">Syarat Perkhidmatan</annotation>, <annotation id="google_privacy">Dasar Privasi</annotation> Google dan <annotation id="play_tos">Syarat Perkhidmatan Google Play</annotation>.</string>
    <string name="android_privacy_policy_title">Dasar Privasi Tambahan</string>
    <string name="google_terms_of_service_title">Syarat Perkhidmatan Google</string>
    <string name="google_privacy_policy_title">Dasar Privasi Google</string>
    <string name="google_plus_privacy_policy_title">Dasar Privasi Google Plus</string>
    <string name="google_play_tos_title">Syarat Perkhidmatan Google Play</string>
    <string name="chrome_tos_title">Syarat Perkhidmatan Chrome</string>
    <string name="chrome_privacy_title">Notis Privasi Chrome</string>
    <string name="url_load_unsuccessful_message_wifi_only">Peranti Android anda tidak disambungkan ke rangkaian Wi-Fi. Untuk melihat maklumat ini sekarang, lawati %s dengan penyemak imbas web.</string>
    <string name="continue_for_a11y">Teruskan menyentuh skrin sehingga anda mendengar bunyi bip untuk mendayakan mod Kebolehaksesan.</string>
    <string name="canceled_a11y">Mod Akses telah dibatalkan.</string>
    <string name="enabled_a11y">Mod akses didayakan.</string>
    <string name="emergency_dial">Panggilan kecemasan</string>
    <string name="welcome_language_picker_content_description">Bahasa: %s</string>
    <string name="lock_screen_intro_title">Lindungi tablet anda</string>
    <string name="lock_screen_intro_text">"Halang orang lain daripada menggunakan tablet ini tanpa kebenaran anda dengan mengaktifkan ciri perlindungan peranti.
"<annotation id="learn_more">Ketahui lebih lanjut</annotation></string>
    <string name="lock_screen_intro_text_secondary">Anda akan dibimbing untuk menetapkan skrin kunci anda jika anda memilih ya.</string>
    <string name="lock_screen_intro_check_box"><b>Lindungi peranti ini</b> dan minta PIN, corak atau kata laluan untuk membuka kunci skrin</string>
    <string name="lock_screen_intro_button">Tetapkan kunci skrin sekarang</string>
    <string name="lock_screen_intro_success">Skrin kunci anda telah berjaya ditetapkan.</string>
    <string name="lock_screen_intro_dialog_text">"Perlindungan peranti diaktifkan secara automatik apabila anda menambah Akaun Google dan menetapkan kunci skrin. Bersama-sama dengan Pengurus Peranti Android, anda boleh mengesan lokasi dan memadam tablet anda serta melindunginya daripada digunakan semula jika hilang atau dicuri.

Walaupun tablet anda dihapus bersih, kata laluan Akaun Google anda akan diminta sebelum orang boleh menggunakan tablet ini."</string>
    <string name="lock_screen_intro_skip_dialog_text">Ciri perlindungan peranti tidak akan diaktifkan. Anda tidak akan dapat menghalang orang lain daripada menggunakan tablet ini jika hilang, dicuri atau dihapus bersih.</string>
    <string name="services_activity_title">Perkhidmatan Google</string>
    <string name="services_backup_heading">Sandaran</string>
    <string name="services_location_heading">Lokasi</string>
    <string name="services_security_heading">Keselamatan</string>
    <string name="services_personalization_heading">Pemperibadian</string>
    <string name="services_communication_heading">Komunikasi</string>
    <string name="security_verify_apps_summary">Biar Google menyemak semua apl yang dipasang untuk kemungkinan tingkah laku berbahaya yang mungkin menjejaskan keselamatan peranti atau data anda.</string>
    <string name="restore_title">Memulihkan...</string>
    <string name="restore_wallpaper_title">Memulihkan kertas dinding...</string>
    <string name="restore_device_settings_title">Memulihkan tetapan peranti...</string>
    <string name="restore_launcher_title">Memulihkan pelancar...</string>
    <string name="restore_failed_message">Tidak dapat memulihkan daripada sandaran</string>
    <string name="name_title">Nama</string>
    <string name="name_text">Menambah nama anda membolehkan tablet anda memperibadikan beberapa apl.</string>
    <string name="first_name">Pertama</string>
    <string name="last_name">Keluarga:</string>
    <string name="cant_be_blank">Medan tidak boleh kosong.</string>
    <string name="lock_pin_confirm_your_pin_header">Sahkan PIN anda</string>
    <string name="lock_pin_choose_your_pin_header">Pilih PIN anda</string>
    <string name="lock_pin_ok_label">OK</string>
    <string name="lock_pin_cancel_label">Batal</string>
    <string name="lock_pin_press_continue">Sentuh Teruskan apabila selesai</string>
    <string name="lock_pin_too_short">PIN mestilah sekurang-kurangnya %d digit</string>
    <string name="lock_pin_too_long">PIN mesti kurang daripada %d digit.</string>
    <string name="lock_pin_illegal_character">Kata laluan mengandungi aksara tidak sah.</string>
    <string name="lock_pin_contains_non_digits">PIN mesti mengandungi angka 0-9 sahaja.</string>
    <string name="lock_pin_confirm_pins_dont_match">PIN tidak sepadan</string>
    <string name="lock_pin_continue_label">Teruskan</string>
</resources>
