<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="common_google_play_services_notification_ticker">Błąd Usług Google Play</string>
    <string name="common_google_play_services_notification_needs_installation_title">Aplikacja wymaga zainstalowania Usług Google Play.</string>
    <string name="common_google_play_services_notification_needs_update_title">Aplikacja wymaga zaktualizowania Usług Google Play.</string>
    <string name="common_android_wear_notification_needs_update_text">Aplikacja wymaga aktualizacji do Android Wear.</string>
    <string name="common_google_play_services_needs_enabling_title">Aplikacja wymaga włączenia Usług Google Play.</string>
    <string name="common_google_play_services_error_notification_requested_by_msg">Żądanie z aplikacji %1$s</string>
    <string name="common_google_play_services_install_title">Pobierz Usługi Google Play</string>
    <string name="common_google_play_services_install_text_phone">Ta aplikacja nie będzie działać bez Usług Google Play, których nie masz na telefonie.</string>
    <string name="common_google_play_services_install_text_tablet">Ta aplikacja nie będzie działać bez Usług Google Play, których nie masz na tablecie.</string>
    <string name="common_google_play_services_install_button">Pobierz Usługi Google Play</string>
    <string name="common_google_play_services_enable_title">Włącz Usługi Google Play</string>
    <string name="common_google_play_services_enable_text">Ta aplikacja nie będzie działać, jeśli nie włączysz Usług Google Play.</string>
    <string name="common_google_play_services_enable_button">Włącz Usługi Google Play</string>
    <string name="common_google_play_services_update_title">Aktualizuj Usługi Google Play</string>
    <string name="common_android_wear_update_title">Zaktualizuj Android Wear</string>
    <string name="common_google_play_services_update_text">Ta aplikacja nie będzie działać, jeśli nie zaktualizujesz Usług Google Play.</string>
    <string name="common_android_wear_update_text">Ta aplikacja nie będzie działać, jeśli nie zaktualizujesz aplikacji Google Wear.</string>
    <string name="common_google_play_services_network_error_title">Błąd sieci</string>
    <string name="common_google_play_services_network_error_text">Korzystanie z usług Google Play wymaga połączenia z internetem.</string>
    <string name="common_google_play_services_invalid_account_title">Nieprawidłowe konto</string>
    <string name="common_google_play_services_invalid_account_text">Podanego konta nie ma na tym urządzeniu. Wybierz inne konto.</string>
    <string name="common_google_play_services_unknown_issue">Nieznany problem z Usługami Google Play.</string>
    <string name="common_google_play_services_unsupported_title">Usługi Google Play</string>
    <string name="common_google_play_services_unsupported_text">Usługi Google Play, od których zależy działanie niektórych aplikacji, nie są obsługiwane na Twoim urządzeniu. Skontaktuj się z producentem, by uzyskać pomoc.</string>
    <string name="common_google_play_services_update_button">Aktualizuj</string>
    <string name="common_signin_button_text">Zaloguj się</string>
    <string name="common_signin_button_text_long">Zaloguj się przez Google</string>
    <string name="common_open_on_phone">Otwórz na telefonie</string>
    <string name="setup_wizard_next_button_label">Dalej</string>
    <string name="setup_wizard_back_button_label">Wstecz</string>
    <string name="setup_wizard_title">Kreator konfiguracji</string>
    <string name="setup_wizard_services_activity_title">Usługi Google</string>
    <string name="setup_wizard_services_description">Dzięki tym usługom Google pracuje dla Ciebie. Możesz je w każdej chwili włączyć lub wyłączyć. Dane będą używane zgodnie z <annotation id="google_privacy">Polityką prywatności</annotation> Google.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_heading">Tworzenie i przywracanie kopii zapasowej</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_heading">Lokalizacja</string>
    <string name="setup_wizard_services_communication_heading">Komunikacja</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup"><b>Utwórz kopie zapasowe aplikacji zainstalowanych na telefonie, ich danych, ustawień, osobistych słowników i haseł Wi-Fi</b>, korzystając ze swojego konta Google, aby w przyszłości móc łatwo je przywrócić. <annotation id="backup_details">Więcej informacji</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore"><b>Utwórz kopie zapasowe aplikacji i ich danych, ustawień, osobistych słowników i haseł Wi-Fi</b>, korzystając ze swojego konta Google, aby w przyszłości móc łatwo je przywrócić.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_footnote">Dane obejmują aplikacje, ustawienia aplikacji i systemu oraz hasła Wi‑Fi.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_dialog_text">Gdy włączysz automatyczne tworzenie kopii zapasowej, dane z urządzenia będą okresowo zapisywane na Twoim koncie Google. Kopie zapasowe mogą zawierać informacje z folderów danych aplikacji, takie jak ustawienia, wiadomości, zdjęcia i inne pliki.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing"><b>Użyj usługi lokalizacyjnych Google</b>, by umożliwić aplikacjom rozpoznanie Twojego położenia. Wiąże się to z przesyłaniem anonimowych danych o lokalizacji do Google, nawet gdy nie są uruchomione żadne aplikacje. <annotation id="location_details">Więcej informacji</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing_dialog_text">Usługi lokalizacyjne Google używają źródeł takich jak sieci Wi‑Fi i komórkowe, by szybciej i dokładniej określać lokalizację Twojego urządzenia. Gdy je włączysz, urządzenie wejdzie w tryb, w którym używa sieci Wi‑Fi i komórkowych do podawania informacji o lokalizacji. Możesz wyłączyć tę funkcję w ustawieniach lokalizacji, wybierając tryb, który używa tylko łączności GPS (nazywany czasem trybem Tylko urządzenie).</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_wifi_scan"><b>Pomóż ulepszyć usługi lokalizacyjne</b>, zezwalając aplikacjom i usługom na skanowanie w poszukiwaniu sieci, nawet przy wyłączonym Wi-Fi.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_footnote">Usługa lokalizacji Google korzysta z Wi‑Fi i innych sygnałów do szybkiego i precyzyjnego ustalania lokalizacji, często zużywając przy tym mniej energii niż GPS. Niektóre dane mogą być zapisywane na urządzeniu. Dane mogą być zbierane, nawet gdy nie są uruchomione żadne aplikacje.</string>
    <string name="setup_wizard_services_play"><b>Informuj mnie</b> o nowościach i ofertach z Google Play.</string>
    <string name="setup_wizard_services_usage_reporting"><b>Pomóż ulepszyć Androida</b>, automatycznie wysyłając do Google dane diagnostyczne i o użytkowaniu. Nie użyjemy ich do identyfikacji Ciebie. Dane pomogą zespołom pracującym nad wydłużeniem czasu pracy na baterii, zwiększeniem wydajności aplikacji i nowymi funkcjami Google. <annotation id="usage_reporting_details">Więcej informacji</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"Są to ogólne informacje o urządzeniu i sposobie jego użytkowania, takie jak poziom naładowania baterii, częstotliwość korzystania z aplikacji, jakość i czas trwania połączeń sieciowych (komórkowych, Wi-Fi i Bluetooth) oraz raporty o problemach. Posłużą one do ulepszania produktów i usług dla wszystkich użytkowników i nie będą powiązane z Twoim kontem Google. Niektóre zagregowane informacje pomogą również w ulepszaniu aplikacji i produktów naszym partnerom (np. programistom aplikacji na Androida).

W każdej chwili możesz wyłączyć lub włączyć tę funkcję w aplikacji Ustawienia Google. Nie wpływa ona na możliwość wysyłania przez urządzenie informacji potrzebnych do używania podstawowych usług, takich jak aktualizacje systemu i zabezpieczenia."</string>
    <string name="setup_wizard_services_agreement">Telefon może również otrzymywać i instalować aktualizacje i aplikacje od Google, Twojego operatora i producenta telefonu. Jeśli przejdziesz dalej, mogą zostać pobrane i zainstalowane niektóre aplikacje. Możesz je zawsze usunąć.</string>
    <string name="default_device_name">Android</string>
    <string name="welcome_message">Witamy</string>
    <string name="welcome_secondary_user_added_text">%s dodał(a) Cię do tego telefonu.</string>
    <string name="welcome_secondary_user_added_no_owner_name_text">Dodano Cię do tego telefonu.</string>
    <string name="welcome_secondary_user_info_text">"Po zakończeniu konfiguracji możesz normalnie korzystać z aplikacji i instalować nowe.

"<b>Ważne:</b>"

"<li><ul>Właściciel telefonu może odinstalować Twoje aplikacje lub zupełnie wyczyścić używane przez Ciebie miejsce.</ul></li>"

"<li><ul>Dowolny użytkownik może w Twoim imieniu zaakceptować zaktualizowane uprawnienia aplikacji.</ul></li>"

"<li><ul>Tak jak w przypadku komputera, udostępniaj telefon tylko tym osobom, którym ufasz.</ul></li></string>
    <string name="welcome_limited_user_info_text">" 
"<b>Ważne:</b>"

 "<li><ul>Właściciel telefonu może instalować i odinstalowywać aplikacje, określać limity oraz zupełnie usunąć używane przez Ciebie miejsce.</ul></li>"

 "<li><ul>Dowolny użytkownik może w Twoim imieniu zaakceptować zaktualizowane uprawnienia aplikacji.</ul></li>"

 "<li><ul>Tak jak w przypadku komputera, udostępniaj telefon tylko tym osobom, którym ufasz. </ul></li></string>
    <string name="welcome_text_edu">Skonfiguruj urządzenie, by korzystać na nim z Google Play dla Szkół i Uczelni</string>
    <string name="welcome_secondary_user_text_edu">Zakończ zakładanie konta na tym tablecie.</string>
    <string name="welcome_secondary_user_additional_info_header_edu">Ważne</string>
    <string name="welcome_secondary_user_additional_info_edu">Z tego tabletu korzystają też inni uczniowie. Gdy założysz konto, zabezpiecz je PIN-em, by chronić efekty swojej pracy.</string>
    <string name="finish_button_label">Zakończ</string>
    <string name="skip_button_label">Pomiń</string>
    <string name="skip_anyway_button_label">Pomiń mimo wszystko</string>
    <string name="dont_skip_button_label">Nie pomijaj</string>
    <string name="down_button_label">Więcej</string>
    <string name="cancel_button_label">Anuluj</string>
    <string name="restart_button_label">Uruchom ponownie</string>
    <string name="try_again_button_label">Spróbuj ponownie</string>
    <string name="close_button_label">Zamknij</string>
    <string name="got_it_button_label">OK</string>
    <string name="google_legal_title">Informacje prawne Google</string>
    <string name="url_load_unsuccessful_message">Telefon nie jest połączony z komórkową usługą transmisji danych. Aby wyświetlić te informacje teraz, wejdź za pomocą przeglądarki na %s.</string>
    <string name="start">Rozpocznij</string>
    <string name="wait_msg">Chwileczkę...</string>
    <string name="skip_toast">Kreator konfiguracji został pominięty</string>
    <string name="terminate_toast">"Kreator konfiguracji został zamknięty
Urządzenie nie jest gotowe do korzystania"</string>
    <string name="activation_title">Aktywuję usługę komórkową…</string>
    <string name="activation_title_searching">Wyszukiwanie usługi...</string>
    <string name="activation_title_activating">Aktywuję usługę komórkową…</string>
    <string name="activation_default_network_name">sieć komórkowa</string>
    <string name="activation_network_bars_template">Siła sygnału: %d kreski(ek)</string>
    <string name="activation_text">Dotknij przycisku <b>Aktywuj</b>", aby aktywować usługę komórkową. (Może to potrwać kilka minut).

Dotknij przycisku "<b>Pomiń</b>, aby zamiast tego skonfigurować telefon przy użyciu połączenia Wi-Fi.</string>
    <string name="activation_text_standalone">Dotknij przycisku <b>Aktywuj</b>, aby aktywować usługę komórkową. (Może to potrwać kilka minut).</string>
    <string name="activation_skip_confirmation">"Do chwili aktywacji komórkowej usługi transmisji danych większość funkcji telefonu nie będzie działać.

Jeśli wolisz teraz przejść dalej, możesz aktywować tę usługę później w Ustawieniach systemu."</string>
    <string name="activation_continue_skip_label">Kontynuuj</string>
    <string name="activation_button_label">Aktywuj</string>
    <string name="activation_progress_before_connect">Dotknij przycisku <b>Pomiń</b>, aby zamiast tego ukończyć konfigurację przy użyciu połączenia Wi-Fi.</string>
    <string name="activation_progress">Aktywacja może potrwać kilka minut. Dotknij przycisku <b>Pomiń</b>, aby zamiast tego ukończyć konfigurację przy użyciu połączenia Wi-Fi.</string>
    <string name="activation_progress_gen">Może to potrwać do 5 min</string>
    <string name="activation_progress_mobile_data">"Telefon aktywuje teraz komórkową usługę transmisji danych.

Może to potrwać do 5 minut."</string>
    <string name="activation_progress_before_connect_standalone">Aktywacja może potrwać kilka minut.</string>
    <string name="activation_progress_standalone">Aktywacja może potrwać kilka minut.</string>
    <string name="activation_success_title">Zakończono aktywację</string>
    <string name="activation_success_text">Dotknij przycisku <b>Dalej</b>, aby kontynuować konfigurację.</string>
    <string name="activation_success_text_gen">Aby ukończyć aktywację, należy ponownie uruchomić urządzenie.</string>
    <string name="activation_success_text_standalone">Dotknij opcji <b>Dalej</b>", aby kontynuować.

Aktywacja się powiodła, jednak udostępnienie komórkowej sieci transmisji danych może potrwać kilka minut."</string>
    <string name="activation_failure_title">Nie można aktywować</string>
    <string name="activation_failure_text">"Spróbuj jeszcze raz za minutę. Jeśli sytuacja się powtórzy, uruchom telefon ponownie.

Jeśli wolisz na razie pominąć aktywację, pamiętaj, by przeprowadzić ją później w ustawieniach systemu. Bez niej telefon nie nawiąże komórkowego połączenia danych."</string>
    <string name="activation_failure_text_gen">Nie można aktywować komórkowej transmisji danych. Może to być problem tymczasowy. Spróbuj ponownie uruchomić telefon.</string>
    <string name="activation_failure_text_standalone">Nie można aktywować komórkowej usługi transmisji danych. Aby ponowić próbę aktywacji, wybierz <b>Spróbuj ponownie</b>".

Komórkową usługę transmisji danych możesz aktywować później, wybierając "<b>Ustawienia systemu > Sieci zwykłe i bezprzewodowe > Sieci komórkowe</b>.</string>
    <string name="activation_cancel_title">Wybrano opcję anulowania</string>
    <string name="activation_cancel_text">Anulowanie aktywacji. Może to potrwać 5–10 sekund.</string>
    <string name="activation_canceled_title">Aktywacja została anulowana</string>
    <string name="activation_canceled_text">"Czy chcesz anulować aktywację? Przed użyciem urządzenia musisz aktywować usługę sieci komórkowej, aby połączyć się z internetem.

Wybierz "<b>Dalej</b>", aby ukończyć konfigurację przy użyciu połączenia Wi-Fi.

Usługę sieci komórkowej możesz aktywować później, wybierając "<b>Ustawienia systemu > Sieci zwykłe i bezprzewodowe > Sieci komórkowe</b>.</string>
    <string name="activation_canceled_text_standalone">"Aktywacja anulowana.

Komórkową usługę transmisji danych możesz aktywować później, klikając "<b>Ustawienia systemu > Sieci zwykłe i bezprzewodowe > Sieci komórkowe</b>.</string>
    <string name="activation_spc_failure_text">Wystąpił błąd, który wymaga wyłączenia i ponownego uruchomienia telefonu przed podjęciem kolejnej próby aktywacji. Telefon zostanie wyłączony automatycznie za 60 sekund. Możesz również wybrać <b>Wyłącz teraz</b>".

Po wyłączeniu telefonu naciśnij przycisk zasilania, aby ponownie uruchomić urządzenie. Aktywacja uruchomi się automatycznie."</string>
    <string name="shutdown_button_label">Wyłącz teraz</string>
    <string name="reboot_button_label">Uruchom ponownie</string>
    <string name="activation_skip_text">Jeśli pominiesz aktywację, przeprowadź ją później w Ustawieniach. Bez aktywacji na telefonie nie będzie działać transmisja danych przez sieć komórkową.</string>
    <string name="notification_update_title">Musisz zaktualizować konto.</string>
    <string name="notification_update_message">Dotknij tutaj, aby ponownie uruchomić kreatora konfiguracji.</string>
    <string name="account_exists_title">Konto dodane</string>
    <string name="account_exists_text">Twoje pierwsze konto jest gotowe do użycia. Później możesz dodawać i usuwać konta w Ustawieniach.</string>
    <string name="date_time_setup_title">Data i godzina</string>
    <string name="date_time_message">Zmień w razie potrzeby.</string>
    <string name="date_time_current_date">Data</string>
    <string name="date_time_current_time">Godzina</string>
    <string name="location_sharing_title">Google i lokalizacja</string>
    <string name="tos_title">Usługi Google</string>
    <string name="tos_agreement_text">Telefon może również otrzymywać i instalować aktualizacje od Google. Kontynuując, wyrażasz zgodę na <annotation id="tos">Warunki korzystania z usług Google</annotation> i <annotation id="google_privacy">Politykę prywatności</annotation>.</string>
    <string name="tos_agreement_text_germany">Zgadzasz się, by urządzenie otrzymywało i instalowało aktualizacje od Google. Podczas korzystania z urządzenia obowiązuje nasza <annotation id="google_privacy">Polityka prywatności</annotation> i <annotation id="tos">warunki dodatkowe</annotation>.</string>
    <string name="setup_complete_title">Konfiguracja ukończona</string>
    <string name="setup_complete_message">Twój telefon jest skonfigurowany i gotowy do użycia.</string>
    <string name="backup_assistant_prompt">Uruchom Asystenta kopii zapasowej Verizon, aby przywrócić kontakty z innego telefonu Verizon.</string>
    <string name="sim_missing_title">Włóż kartę SIM</string>
    <string name="sim_setup_title">Skonfiguruj karty SIM</string>
    <string name="sim_setup_select_data">Wybierz kartę SIM do komórkowej transmisji danych</string>
    <string name="sim_setup_select_voice">Wybierz kartę SIM do połączeń głosowych</string>
    <string name="sim_setup_select_text">Wybierz kartę SIM do SMS-ów</string>
    <string name="sim_setup_ask_every_time">Pytaj za każdym razem</string>
    <string name="walled_garden_title">Sprawdzam połączenie…</string>
    <string name="walled_garden_check_indefinite_text">Może to chwilę potrwać</string>
    <string name="walled_garden_skipped_message">"Jeśli pominiesz:

Telefon nie będzie mieć połączenia z internetem.

Nie będziesz można pobrać aktualizacji oprogramowania, dopóki nie połączysz się z internetem.

Nie możesz obecnie włączyć funkcji ochrony urządzenia."</string>
    <string name="walled_garden_connection_failed">Trwa to zbyt długo? Spróbuj cofnąć się i połączyć z inną siecią.</string>
    <string name="walled_garden_connection_unsuccessful">Nie udało się połączyć z internetem</string>
    <string name="ota_update_title">Aktualizuj telefon</string>
    <string name="ota_info">Telefon musi pobrać aktualizację i uruchomić się ponownie.</string>
    <string name="ota_size">Rozmiar: %s</string>
    <string name="ota_agreement_text">Kontynuując i pobierając tę aktualizację oprogramowania, zgadzasz się na <annotation id="tos">Warunki korzystania z usługi Google</annotation> i <annotation id="google_privacy">Politykę prywatności</annotation>.</string>
    <string name="early_update_title">Aktualizuję oprogramowanie</string>
    <string name="early_update_text">Sprawdzam dostępność aktualizacji</string>
    <string name="early_update_downloading_text">Pobieram %s</string>
    <string name="early_update_installing_text">Instaluję %s</string>
    <string name="warm_sim_check_msg">Czekam na sieć</string>
    <string name="sign_in_agreement">Logując się, akceptujesz <annotation id="tos">Warunki korzystania z usług</annotation> i <annotation id="google_privacy">Politykę Prywatności</annotation> Google oraz <annotation id="play_tos">Warunki korzystania z Google Play</annotation>.</string>
    <string name="android_privacy_policy_title">Dodatkowa polityka prywatności</string>
    <string name="google_terms_of_service_title">Warunki korzystania z usług firmy Google</string>
    <string name="google_privacy_policy_title">Polityka prywatności firmy Google</string>
    <string name="google_plus_privacy_policy_title">Polityka prywatności Google Plus</string>
    <string name="google_play_tos_title">Warunki korzystania z Google Play</string>
    <string name="chrome_tos_title">Warunki korzystania z Chrome</string>
    <string name="chrome_privacy_title">Ochrona prywatności w Chrome</string>
    <string name="url_load_unsuccessful_message_wifi_only">To urządzenie z Androidem nie jest połączone z siecią Wi-Fi. Aby wyświetlić te informacje teraz, wejdź na %s w przeglądarce.</string>
    <string name="continue_for_a11y">Aby włączyć tryb ułatwień dostępu, dotykaj ekran, aż usłyszysz sygnał dźwiękowy.</string>
    <string name="canceled_a11y">Wyłączono tryb ułatwień dostępu.</string>
    <string name="enabled_a11y">Włączono tryb ułatwień dostępu.</string>
    <string name="emergency_dial">Połączenie alarmowe</string>
    <string name="welcome_language_picker_content_description">Język: %s</string>
    <string name="lock_screen_intro_title">Zabezpiecz swój telefon</string>
    <string name="lock_screen_intro_text">"Zablokuj innym możliwość używania telefonu bez Twojej zgody, włączając funkcje ochrony urządzenia.
"<annotation id="learn_more">Więcej informacji</annotation></string>
    <string name="lock_screen_intro_text_secondary">Jeśli wybierzesz Tak, zostaną wyświetlone instrukcje konfigurowania ekranu blokady.</string>
    <string name="lock_screen_intro_check_box"><b>Zabezpiecz to urządzenie</b>, wymagając kodu PIN, wzoru lub hasła do odblokowania ekranu</string>
    <string name="lock_screen_intro_button">Skonfiguruj teraz blokadę ekranu</string>
    <string name="lock_screen_intro_success">Ekran blokady został skonfigurowany.</string>
    <string name="lock_screen_intro_dialog_text">"Ochrona urządzenia jest włączana automatycznie po dodaniu konta Google i skonfigurowaniu blokady ekranu. W połączeniu z Menedżerem urządzeń Android umożliwia Ci zlokalizowanie i wyczyszczenie telefonu oraz zabezpieczenie go przed dalszym używaniem w przypadku jego zgubienia lub kradzieży.

Nawet po wyczyszczeniu telefonu nikt nie będzie mógł go używać bez podania hasła do Twojego konta Google."</string>
    <string name="lock_screen_intro_skip_dialog_text">Funkcje ochrony urządzenia nie zostaną włączone. Nie będzie można zablokować innym możliwości używania tego telefonu w przypadku jego zgubienia, kradzieży lub wyczyszczenia.</string>
    <string name="services_activity_title">Usługi Google</string>
    <string name="services_backup_heading">Kopia zapasowa</string>
    <string name="services_location_heading">Lokalizacja</string>
    <string name="services_security_heading">Bezpieczeństwo</string>
    <string name="services_personalization_heading">Personalizacja</string>
    <string name="services_communication_heading">Komunikacja</string>
    <string name="security_verify_apps_summary">Pozwól Google sprawdzać wszystkie zainstalowane aplikacje, których potencjalnie szkodliwe działanie może zagrozić bezpieczeństwu Twojego urządzenia lub danych.</string>
    <string name="restore_title">Przywracam…</string>
    <string name="restore_wallpaper_title">Przywracam tapetę…</string>
    <string name="restore_device_settings_title">Przywracam ustawienia urządzenia…</string>
    <string name="restore_launcher_title">Przywracam Launcher…</string>
    <string name="restore_failed_message">Nie można przywrócić danych z kopii zapasowej</string>
    <string name="name_title">Imię i nazwisko</string>
    <string name="name_text">Podanie imienia i nazwiska pozwala spersonalizować niektóre aplikacje na telefonie.</string>
    <string name="first_name">Imię</string>
    <string name="last_name">Nazwisko</string>
    <string name="cant_be_blank">Pole nie może być puste.</string>
    <string name="lock_pin_confirm_your_pin_header">Potwierdź kod PIN</string>
    <string name="lock_pin_choose_your_pin_header">Wybierz kod PIN</string>
    <string name="lock_pin_ok_label">OK</string>
    <string name="lock_pin_cancel_label">Anuluj</string>
    <string name="lock_pin_press_continue">Gdy skończysz, kliknij Dalej</string>
    <string name="lock_pin_too_short">Kod PIN musi mieć co najmniej %d cyfr(y)</string>
    <string name="lock_pin_too_long">Kod PIN musi mieć mniej niż %d cyfr(y).</string>
    <string name="lock_pin_illegal_character">Hasło zawiera niedozwolony znak.</string>
    <string name="lock_pin_contains_non_digits">Kod PIN musi zawierać tylko cyfry 0-9.</string>
    <string name="lock_pin_confirm_pins_dont_match">Kody PIN nie są identyczne</string>
    <string name="lock_pin_continue_label">Dalej</string>
</resources>
