<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="common_google_play_services_notification_ticker">Napaka storitev Google Play</string>
    <string name="common_google_play_services_notification_needs_installation_title">Za delovanje aplikacije morate namestiti storitve Google Play.</string>
    <string name="common_google_play_services_notification_needs_update_title">Za delovanje aplikacije morate posodobiti storitve Google Play.</string>
    <string name="common_android_wear_notification_needs_update_text">Aplikacija zahteva posodobitev aplikacije Android Wear.</string>
    <string name="common_google_play_services_needs_enabling_title">Za delovanje aplikacije morate omogočiti storitve Google Play.</string>
    <string name="common_google_play_services_error_notification_requested_by_msg">Zahteva aplikacije %1$s</string>
    <string name="common_google_play_services_install_title">Namestite storitve Google Play</string>
    <string name="common_google_play_services_install_text_phone">Ta aplikacija ne deluje brez storitev Google Play, ki jih ni v telefonu.</string>
    <string name="common_google_play_services_install_text_tablet">Ta aplikacija ne deluje brez storitev Google Play, ki jih ni v tabličnem računalniku.</string>
    <string name="common_google_play_services_install_button">Namestite storitve Google Play</string>
    <string name="common_google_play_services_enable_title">Omogočite storitve Google Play</string>
    <string name="common_google_play_services_enable_text">Aplikacija ne bo delovala, če ne omogočite storitev Google Play.</string>
    <string name="common_google_play_services_enable_button">Omogočite storitve Google Play</string>
    <string name="common_google_play_services_update_title">Posodobite storitve Google Play</string>
    <string name="common_android_wear_update_title">Posodobitev aplikacije Android Wear</string>
    <string name="common_google_play_services_update_text">Ta aplikacija ne deluje, če ne posodobite storitev Google Play.</string>
    <string name="common_android_wear_update_text">Ta aplikacije ne deluje, če ne posodobite aplikacije Android Wear.</string>
    <string name="common_google_play_services_network_error_title">Omrežna napaka</string>
    <string name="common_google_play_services_network_error_text">Za povezavo s storitvami Google Play potrebujete internetno povezavo.</string>
    <string name="common_google_play_services_invalid_account_title">Neveljaven račun</string>
    <string name="common_google_play_services_invalid_account_text">V tej napravi ne obstaja navedeni račun. Izberite drugega.</string>
    <string name="common_google_play_services_unknown_issue">Neznana težava s storitvami Google Play.</string>
    <string name="common_google_play_services_unsupported_title">Storitve Google Play</string>
    <string name="common_google_play_services_unsupported_text">Vaša naprava na podpira storitev Google Play, ki jih potrebujejo nekatere od vaših aplikacij. Za pomoč se obrnite na izdelovalca.</string>
    <string name="common_google_play_services_update_button">Posodobi</string>
    <string name="common_signin_button_text">Prijava</string>
    <string name="common_signin_button_text_long">Prijavite se v Google</string>
    <string name="common_open_on_phone">Odpiranje v telefonu</string>
    <string name="setup_wizard_next_button_label">Naprej</string>
    <string name="setup_wizard_back_button_label">Nazaj</string>
    <string name="setup_wizard_title">Čarovnik za namestitev</string>
    <string name="setup_wizard_services_activity_title">Googlove storitve</string>
    <string name="setup_wizard_services_description">S temi storitvami Google dela za vas, vklopite ali izklopite pa jih lahko kadar koli. Podatke bomo uporabljali v skladu z Googlovim <annotation id="google_privacy">pravilnikom o zasebnosti</annotation>.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_heading">Varnostno kopiranje in obnovitev</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_heading">Lokacija</string>
    <string name="setup_wizard_services_communication_heading">Komunikacija</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup"><b>Z Google Računom lahko varnostno kopirate aplikacije, podatke o aplikacijah, nastavitve, osebne slovarje in gesla za Wi-Fi v telefonu</b>, tako da jih lahko pozneje preprosto obnovite. <annotation id="backup_details">Več o tem</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore"><b>Z Google Računom lahko varnostno kopirate aplikacije, podatke o aplikacijah, nastavitve, osebne slovarje in gesla za Wi-Fi</b>, tako da jih lahko pozneje preprosto obnovite.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_footnote">Podatki vključujejo aplikacije, nastavitve aplikacij, sistemske nastavitve in gesla za Wi‑Fi.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_dialog_text">Če vklopite samodejno varnostno kopiranje, se podatki v napravi redno shranjujejo v Google Račun. Med varnostno kopiranimi podatki so morda podatki iz map s podatki aplikacij, kot so izbire, nastavitve, sporočila, fotografije in druge datoteke.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing"><b>Z uporabo Googlove lokacijske storitve</b> pomagajte aplikacijam določati lokacijo. S tem se pošiljajo Googlu pošiljajo anonimni lokacijski podatki, tudi ko se ne izvaja nobena aplikacija. <annotation id="location_details">Več o tem</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing_dialog_text">Googlova lokacijska storitev si pomaga z viri, kot so omrežja Wi-Fi in mobilna omrežja, za hitrejše in natančnejše določanje lokacije. Ko vklopite Googlove lokacijske storitve, vaša naprava preklopi v način, ki uporablja omrežja Wi-Fi in mobilna omrežja za posredovanje podatkov o lokaciji. Lahko ga izklopite v nastavitvah za lokacijo, tako da izberete način, ki uporablja samo GPS in mu včasih rečemo način »Samo v napravi«.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_wifi_scan"><b>Pomagajte izboljšati lokacijske storitve</b>, tako da aplikacijam in storitvam omogočite iskanje omrežij Wi-Fi, tudi ko je povezava Wi-Fi izklopljena.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_footnote">Googlova lokacijska storitev za natančnejše in hitrejše ugotavljanje lokacije uporablja signale omrežij Wi‑Fi in druge signale ter tako pogosto porabi manj energije, kot če bi uporabljala GPS. Nekateri podatki se lahko shranijo v vaši napravi. Podatki se lahko zbirajo tudi, ko se ne izvaja nobena aplikacija.</string>
    <string name="setup_wizard_services_play"><b>Obveščajte me</b> o novostih in ponudbi v Googlu Play.</string>
    <string name="setup_wizard_services_usage_reporting"><b>Pomagajte izboljšati izkušnjo z Androidom</b> s samodejnim pošiljanjem diagnostičnih podatkov in podatkov o uporabi Googlu. Teh podatkov ne bomo uporabljali, da bi vas prepoznali, temveč si bodo z njimi pomagale skupine, ki se ukvarjajo s časom delovanja akumulatorja, delovanjem aplikacij in novimi Googlovimi funkcijami. <annotation id="usage_reporting_details">Več o tem</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"To so splošni podatki o vaši napravi in njeni uporabi, na primer raven napolnjenosti akumulatorja, pogostost uporabe aplikacij, kakovost in trajanje omrežnih povezav (mobilna omrežja, Wi-Fi in Bluetooth) ter poročila o zrušitvah za primere, ko vse ne deluje tako, kot je treba. Uporabljali jih bomo za izboljševanje Googlovih izdelkov in storitev za vse – podatki ne bodo povezani z vašim Google Računom. Nekateri združeni podatki bodo tudi v pomoč partnerjem, kot so razvijalci aplikacij, pri izboljševanju aplikacij in izdelkov.

To funkcijo lahko kadar koli izklopite v aplikaciji Nastavitve za Google. Ne vpliva na zmožnost naprave glede pošiljanja zahtevanih podatkov zaradi prejemanja osnovnih storitev, kot so sistemske posodobitve in varnost."</string>
    <string name="setup_wizard_services_agreement">Ta telefon lahko prejme in namesti posodobitve in aplikacije od Googla, vašega operaterja in proizvajalca telefona. Če nadaljujete, bodo morda prenesene in nameščene nekatere aplikacije. Kadar koli jih lahko odstranite.</string>
    <string name="default_device_name">Android</string>
    <string name="welcome_message">Dobrodošli</string>
    <string name="welcome_secondary_user_added_text">Lastnik %s vas je dodal v telefon.</string>
    <string name="welcome_secondary_user_added_no_owner_name_text">Dodani ste v telefon.</string>
    <string name="welcome_secondary_user_info_text">"Ko opravite nastavitev, lahko uporabljate aplikacije ali namestite nove kot običajno.

"<b>Pomembno:</b>"

"<li><ul>Lastnik telefona lahko odstrani vaše aplikacije ali vaš celoten prostor.</ul></li>"

"<li><ul>Posodobljena dovoljenja za aplikacije lahko v vašem imenu sprejme kateri koli drugi uporabnik.</ul></li>"

"<li><ul>Tako kot računalnik tudi telefon delite samo z osebami, ki jim zaupate.</ul></li></string>
    <string name="welcome_limited_user_info_text">" 
"<b>Pomembno:</b>"

 "<li><ul>Lastnik telefona lahko namesti in odstrani aplikacije, nastavi omejitve ali v celoti odstrani vaš prostor.</ul></li>"

 "<li><ul>V vašem imenu lahko dovoljenja za posodobljene aplikacije sprejme kateri koli uporabnik.</ul></li>"

 "<li><ul>Tako kot vsak računalnik imejte ta telefon v skupni rabi samo z osebami, ki jim zaupate. </ul></li></string>
    <string name="welcome_text_edu">Nastavitev naprave za uporabo z Googlom Play za izobraževalne ustanove</string>
    <string name="welcome_secondary_user_text_edu">Končajmo nastavitev računa v tem tabličnem računalniku.</string>
    <string name="welcome_secondary_user_additional_info_header_edu">Pomembno</string>
    <string name="welcome_secondary_user_additional_info_edu">Ta tablični računalnik souporabljate z drugimi učenci. Ko nastavite račun, dodajte kodo PIN, da zaščitite svoje delo.</string>
    <string name="finish_button_label">Končaj</string>
    <string name="skip_button_label">Preskoči</string>
    <string name="skip_anyway_button_label">Kljub temu preskoči</string>
    <string name="dont_skip_button_label">Ne preskoči</string>
    <string name="down_button_label">Več</string>
    <string name="cancel_button_label">Prekliči</string>
    <string name="restart_button_label">Znova zaženi</string>
    <string name="try_again_button_label">Poskusite znova</string>
    <string name="close_button_label">Zapri</string>
    <string name="got_it_button_label">Razumem</string>
    <string name="google_legal_title">Googlova pravna obvestila</string>
    <string name="url_load_unsuccessful_message">Telefon ni povezan z mobilno podatkovno storitvijo. Če si želite informacije ogledati zdaj, pojdite z brskalnikom na %s.</string>
    <string name="start">Začni</string>
    <string name="wait_msg">Samo trenutek ...</string>
    <string name="skip_toast">Čarovnik za nastavitev je bil preskočen</string>
    <string name="terminate_toast">"Čarovnik za nastavitev je bil prekinjen
Naprava ni omogočena za uporabo"</string>
    <string name="activation_title">Aktiviranje mobilnega omrežja …</string>
    <string name="activation_title_searching">Iskanje storitve ...</string>
    <string name="activation_title_activating">Aktiviranje mobilnega omrežja …</string>
    <string name="activation_default_network_name">mobilno omrežje</string>
    <string name="activation_network_bars_template">Moč signala – št. črtic: %d</string>
    <string name="activation_text">Če želite omogočiti mobilno storitev, se dotaknite možnosti <b>Aktiviraj</b>". (To lahko traja nekaj minut.)

Če želite telefon nastaviti s povezavo Wi-Fi, se dotaknite "<b>Preskoči</b>.</string>
    <string name="activation_text_standalone">Če želite omogočite mobilno storitev, se dotaknite možnosti <b>Aktiviraj</b>. (To lahko traja nekaj minut.)</string>
    <string name="activation_skip_confirmation">"Večina funkcij telefona ne bo delovala, dokler ne aktivirate mobilne podatkovne storitve.

Aktivirate jo lahko pozneje v sistemskih nastavitvah."</string>
    <string name="activation_continue_skip_label">Nadaljuj</string>
    <string name="activation_button_label">Aktiviraj</string>
    <string name="activation_progress_before_connect">Če želite nastavitev dokončati s povezavo Wi-Fi, se dotaknite možnosti <b>Preskoči</b></string>
    <string name="activation_progress">Aktiviranje lahko traja nekaj minut. Če želite nastavitev dokončati s povezavo Wi-Fi, se dotaknite <b>Preskoči</b>.</string>
    <string name="activation_progress_gen">To lahko traja do pet minut</string>
    <string name="activation_progress_mobile_data">"Telefon aktivira storitev za prenos podatkov v mobilnem omrežju.

To lahko traja do 5 minut."</string>
    <string name="activation_progress_before_connect_standalone">Aktiviranje lahko traja nekaj minut.</string>
    <string name="activation_progress_standalone">Aktiviranje lahko traja nekaj minut.</string>
    <string name="activation_success_title">Aktiviranje končano</string>
    <string name="activation_success_text">Če želite nadaljevati nastavitev, se dotaknite <b>Naprej</b>.</string>
    <string name="activation_success_text_gen">Znova zaženite napravo, da dokončate aktiviranje.</string>
    <string name="activation_success_text_standalone">Če želite nadaljevati, se dotaknite <b>Naprej</b>".

Aktiviranje je uspelo, vendar lahko traja nekaj minut, da bo na voljo mobilno podatkovno omrežje."</string>
    <string name="activation_failure_title">Ni bilo mogoče aktivirati</string>
    <string name="activation_failure_text">"Poskusite znova čez minuto ali znova zaženite telefon, če se bo to ponavljalo.

Če želite zdaj preskočiti ta korak, ne pozabite opraviti aktiviranja pozneje v sistemskih nastavitvah. Dokler ne opravite aktiviranja, se telefon ne bo mogel povezati v mobilno podatkovno omrežje."</string>
    <string name="activation_failure_text_gen">Mobilne podatkovne storitve ni bilo mogoče aktivirati. Morda gre za začasno težavo, ki jo lahko odpravite z vnovičnim zagonom telefona.</string>
    <string name="activation_failure_text_standalone">Mobilne podatkovne storitve ni mogoče aktivirati. Če želite znova poskusiti, se dotaknite možnosti <b>Poskusi znova</b>".

Mobilno podatkovno storitev lahko aktivirate pozneje v možnostih "<b>Sistemske nastavitve > Brezžično in omrežja > Mobilna omrežja</b></string>
    <string name="activation_cancel_title">Zahteva po preklicu</string>
    <string name="activation_cancel_text">Poteka preklic aktiviranja ... Traja lahko 5−10 sekund.</string>
    <string name="activation_canceled_title">Aktiviranje preklicano</string>
    <string name="activation_canceled_text">"Ali želite preklicati aktiviranje? Preden lahko mobilno omrežje uporabite za povezovanje v internet, ga morate aktivirati.

Dotaknite se "<b>Naprej</b>", če želite dokončati nastavitev prek povezave Wi-Fi.

Mobilno omrežje lahko aktivirate pozneje v "<b>Sistemske nastavitve > Brezžično in omrežja > Mobilna omrežja</b>.</string>
    <string name="activation_canceled_text_standalone">"Aktiviranje je bilo preklicano.

Mobilno podatkovno storitev lahko aktivirate pozneje v "<b>Sistemske nastavitve > Brezžično in omrežja > Mobilna omrežja</b>.</string>
    <string name="activation_spc_failure_text">Prišlo je do napake, zaradi katere morate tablični računalnik pred vnovičnim aktiviranjem zaustaviti in znova zagnati. Tablični računalnik se bo samodejno zaustavil v 60 sekundah, lahko pa se dotaknete možnosti <b>Zaustavi zdaj</b>"

Ko je tablični računalnik zaustavljen, pritisnite gumb za vklop, da ga znova zaženete."</string>
    <string name="shutdown_button_label">Zaustavi zdaj</string>
    <string name="reboot_button_label">Znova zaženi</string>
    <string name="activation_skip_text">Če preskočite aktiviranje, ga ne pozabite opraviti pozneje v nastavitvah. Dokler ne opravite aktiviranja, se telefon ne bo mogel povezati v mobilno podatkovno omrežje.</string>
    <string name="notification_update_title">Račun je treba posodobiti</string>
    <string name="notification_update_message">Dotaknite se tukaj, da znova zaženete čarovnika za namestitev.</string>
    <string name="account_exists_title">Račun je dodan</string>
    <string name="account_exists_text">Vaš prvi račun je pripravljen za uporabo. Pozneje lahko v nastavitvah dodajate in odstranjujete račune.</string>
    <string name="date_time_setup_title">Datum in ura</string>
    <string name="date_time_message">Po potrebi nastavite.</string>
    <string name="date_time_current_date">Datum</string>
    <string name="date_time_current_time">Ura</string>
    <string name="location_sharing_title">Google in lokacija</string>
    <string name="tos_title">Googlove storitve</string>
    <string name="tos_agreement_text">Ta telefon lahko tudi prejme in namesti posodobitve od Googla. Če nadaljujete, se strinjate z <annotation id="tos">Googlovimi pogoji storitve</annotation> in <annotation id="google_privacy">pravilnikom o zasebnosti</annotation>.</string>
    <string name="tos_agreement_text_germany">Nadalje se strinjate, da lahko vaša naprava prejema in namešča posodobitve od Googla. Ko uporabljate to napravo, spoštujemo naš <annotation id="google_privacy">pravilnik o zasebnosti</annotation>, veljajo pa tudi <annotation id="tos">dodatni pogoji</annotation>.</string>
    <string name="setup_complete_title">Nastavitev je končana</string>
    <string name="setup_complete_message">Telefon je nastavljen in pripravljen za uporabo.</string>
    <string name="backup_assistant_prompt">Zaženite orodje Verizon Backup Assistant, da obnovite stike iz drugega telefona Verizon.</string>
    <string name="sim_missing_title">Vstavite kartico SIM</string>
    <string name="sim_setup_title">Nastavitev kartic SIM</string>
    <string name="sim_setup_select_data">Izberite kartico SIM za prenos podatkov v mobilnih omrežjih</string>
    <string name="sim_setup_select_voice">Izberite kartico SIM za klice</string>
    <string name="sim_setup_select_text">Izberite kartico SIM za sporočila SMS</string>
    <string name="sim_setup_ask_every_time">Vedno vprašaj</string>
    <string name="walled_garden_title">Preverjanje povezave …</string>
    <string name="walled_garden_check_indefinite_text">To lahko traja nekaj časa</string>
    <string name="walled_garden_skipped_message">"Če preskočite:

v telefonu ne bo na voljo internetna povezava.

Dokler ne vzpostavite internetne povezave, ne boste prejemali posodobitev programske opreme.

Trenutno ni mogoče aktivirati zaščitnih funkcij naprave."</string>
    <string name="walled_garden_connection_failed">Ali predolgo traja? Poskusite se vrniti in vzpostaviti povezavo z drugim omrežjem.</string>
    <string name="walled_garden_connection_unsuccessful">Povezave z internetom ni bilo mogoče vzpostaviti</string>
    <string name="ota_update_title">Posodobitev telefona</string>
    <string name="ota_info">Telefon mora prenesti posodobitev in se znova zagnati.</string>
    <string name="ota_size">Velikost: %s</string>
    <string name="ota_agreement_text">Če nadaljujete in sprejmete to posodobitev programske opreme, se strinjate z <annotation id="tos">Googlovimi pogoji storitve</annotation> in <annotation id="google_privacy">pravilnikom o zasebnosti</annotation>.</string>
    <string name="early_update_title">Posodobitev programske opreme</string>
    <string name="early_update_text">Iskanje posodobitev</string>
    <string name="early_update_downloading_text">Prenašanje posodobitve za %s</string>
    <string name="early_update_installing_text">Nameščanje posodobitve za %s</string>
    <string name="warm_sim_check_msg">Čakanje na omrežje ...</string>
    <string name="sign_in_agreement">S podpisom potrjujete, da se strinjate z Googlovimi <annotation id="tos">pogoji storitve</annotation>, <annotation id="google_privacy">pravilnikom o zasebnosti</annotation> in <annotation id="play_tos">pogoji storitve Google Play</annotation>.</string>
    <string name="android_privacy_policy_title">Dodatni pravilnik o zasebnosti</string>
    <string name="google_terms_of_service_title">Googlovi pogoji uporabe</string>
    <string name="google_privacy_policy_title">Googlov pravilnik o zasebnosti</string>
    <string name="google_plus_privacy_policy_title">Pravilnik o zasebnosti za Google Plus</string>
    <string name="google_play_tos_title">Pogoji storitve Google Play</string>
    <string name="chrome_tos_title">Pogoji storitve za Chrome</string>
    <string name="chrome_privacy_title">Obvestilo o zasebnosti za Google Chrome</string>
    <string name="url_load_unsuccessful_message_wifi_only">Naprava Android ni povezana z omrežjem Wi-Fi. Če želite videti te podatke, odprite %s v brskalniku.</string>
    <string name="continue_for_a11y">Dotikajte se zaslona, dokler ne zaslišite zvočnega signala za omogočanje načina pripomočkov za ljudi s posebnimi potrebami.</string>
    <string name="canceled_a11y">Preklican način pripomočkov za ljudi s posebnimi potrebami.</string>
    <string name="enabled_a11y">Način pripomočkov za ljudi s posebnimi potrebami je omogočen.</string>
    <string name="emergency_dial">Klic v sili</string>
    <string name="welcome_language_picker_content_description">Jezik: %s</string>
    <string name="lock_screen_intro_title">Zaščitite telefon</string>
    <string name="lock_screen_intro_text">"Aktivirajte zaščitne funkcije naprave in preprečite drugim, da uporabljajo ta telefon brez vašega dovoljenja.
"<annotation id="learn_more">Več o tem</annotation></string>
    <string name="lock_screen_intro_text_secondary">Če izberete »da«, boste vodeni skozi nastavitev zaklenjenega zaslona.</string>
    <string name="lock_screen_intro_check_box"><b>Zaščiti napravo</b> in za odklenitev zaslona zahtevaj kodo PIN, vzorec ali geslo</string>
    <string name="lock_screen_intro_button">Nastavi zaklepanje zaslona</string>
    <string name="lock_screen_intro_success">Zaklenjen zaslon je uspešno nastavljen.</string>
    <string name="lock_screen_intro_dialog_text">"Zaščita naprave se samodejno aktivira, ko dodate Google Račun in nastavite zaklepanje zaslona. Z Upraviteljem naprav Android lahko v primeru izgube ali kraje poiščete telefon in izbrišete podatke v njem ter ga zaščitite pred vnovično uporabo.

Tudi če se izbrišejo vsi podatki v telefonu, mora oseba, ki želi uporabiti telefon, vnesti geslo za vaš Google Račun."</string>
    <string name="lock_screen_intro_skip_dialog_text">Zaščitne funkcije naprave ne bodo aktivirane. V primeru izgube ali kraje telefona oziroma izbrisa vseh podatkov v njem ne boste mogli preprečiti drugim, da ga uporabljajo.</string>
    <string name="services_activity_title">Googlove storitve</string>
    <string name="services_backup_heading">Varnostno kopiranje</string>
    <string name="services_location_heading">Lokacija</string>
    <string name="services_security_heading">Varnost</string>
    <string name="services_personalization_heading">Prilagoditev</string>
    <string name="services_communication_heading">Komunikacija</string>
    <string name="security_verify_apps_summary">Dovolite Googlu, da za vse nameščene aplikacije preveri, ali lahko s svojim delovanjem ogrozijo varnost naprave ali podatkov.</string>
    <string name="restore_title">Obnavljanje …</string>
    <string name="restore_wallpaper_title">Obnavljanje ozadja …</string>
    <string name="restore_device_settings_title">Obnavljanje nastavitev naprave …</string>
    <string name="restore_launcher_title">Obnavljanje zaganjalnika …</string>
    <string name="restore_failed_message">Varnostno kopiranih podatkov ni bilo mogoče obnoviti</string>
    <string name="name_title">Ime</string>
    <string name="name_text">Če dodate ime, omogočite telefonu prilagajanje nekaterih aplikacij.</string>
    <string name="first_name">Ime</string>
    <string name="last_name">Priimek</string>
    <string name="cant_be_blank">Polje ne sme biti prazno.</string>
    <string name="lock_pin_confirm_your_pin_header">Potrdite kodo PIN</string>
    <string name="lock_pin_choose_your_pin_header">Izberite kodo PIN</string>
    <string name="lock_pin_ok_label">V redu</string>
    <string name="lock_pin_cancel_label">Prekliči</string>
    <string name="lock_pin_press_continue">Ko končate, se dotaknite »Naprej«</string>
    <string name="lock_pin_too_short">PIN mora imeti vsaj toliko števk: %d</string>
    <string name="lock_pin_too_long">PIN mora imeti manj kot toliko števk: %d.</string>
    <string name="lock_pin_illegal_character">Geslo vsebuje neveljaven znak.</string>
    <string name="lock_pin_contains_non_digits">PIN lahko vsebuje samo števke od 0 do 9.</string>
    <string name="lock_pin_confirm_pins_dont_match">Kodi PIN se ne ujemata</string>
    <string name="lock_pin_continue_label">Naprej</string>
</resources>
