<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="common_google_play_services_notification_ticker">Google Play zerbitzuen errorea</string>
    <string name="common_google_play_services_notification_needs_installation_title">Aplikazio batek Google Play zerbitzuak instalatzea eskatzen du.</string>
    <string name="common_google_play_services_notification_needs_update_title">Aplikazio batek Google Play zerbitzuak eguneratzea eskatzen du.</string>
    <string name="common_android_wear_notification_needs_update_text">Aplikazio batek Android Wear eguneratzea eskatzen du.</string>
    <string name="common_google_play_services_needs_enabling_title">Aplikazio batek Google Play zerbitzuak gaituta egotea eskatzen du.</string>
    <string name="common_google_play_services_error_notification_requested_by_msg">%1$s aplikazioak eskatu du</string>
    <string name="common_google_play_services_install_title">Lortu Google Play zerbitzuak</string>
    <string name="common_google_play_services_install_text_phone">Aplikazio hau ez da exekutatuko Google Play zerbitzurik gabe, baina horiek ez daude telefonoan.</string>
    <string name="common_google_play_services_install_text_tablet">Aplikazio hau ez da exekutatuko Google Play zerbitzurik gabe, baina horiek ez daude tabletan.</string>
    <string name="common_google_play_services_install_button">Lortu Google Play zerbitzuak</string>
    <string name="common_google_play_services_enable_title">Gaitu Google Play zerbitzuak</string>
    <string name="common_google_play_services_enable_text">Aplikazio honek ez du funtzionatuko Google Play zerbitzuak gaitzen ez badituzu.</string>
    <string name="common_google_play_services_enable_button">Gaitu Google Play zerbitzuak</string>
    <string name="common_google_play_services_update_title">Eguneratu Google Play zerbitzuak</string>
    <string name="common_android_wear_update_title">Eguneratu Android Wear</string>
    <string name="common_google_play_services_update_text">Aplikazio hau ez da exekutatuko Google Play zerbitzuak eguneratzen ez badituzu.</string>
    <string name="common_android_wear_update_text">Aplikazio hau ez da exekutatuko Android Wear aplikazioa eguneratu ezean.</string>
    <string name="common_google_play_services_network_error_title">Sareko errorea</string>
    <string name="common_google_play_services_network_error_text">Datu-konexioa behar da Google Play zerbitzuetara konektatzeko.</string>
    <string name="common_google_play_services_invalid_account_title">Kontu baliogabea</string>
    <string name="common_google_play_services_invalid_account_text">Zehaztutako kontua ez dago gailuan. Aukeratu beste kontu bat.</string>
    <string name="common_google_play_services_unknown_issue">Google Play zerbitzuekin arazo ezezaguna dago.</string>
    <string name="common_google_play_services_unsupported_title">Google Play zerbitzuak</string>
    <string name="common_google_play_services_unsupported_text">Aplikazioetako batzuek behar dituzten Google Play zerbitzuak ez dira zure gailuan onartzen. Laguntza lortzeko, jarri fabrikatzailearen harremanetan.</string>
    <string name="common_google_play_services_update_button">Eguneratu</string>
    <string name="common_signin_button_text">Hasi saioa</string>
    <string name="common_signin_button_text_long">Hasi saioa Google-n</string>
    <string name="common_open_on_phone">Ireki telefonoan</string>
    <string name="setup_wizard_next_button_label">Aurrera</string>
    <string name="setup_wizard_back_button_label">Atzera</string>
    <string name="setup_wizard_title">Konfigurazio-morroia</string>
    <string name="setup_wizard_services_activity_title">Google zerbitzuak</string>
    <string name="setup_wizard_services_description">Zerbitzuek zuretzat lanean jartzen dute Google eta edonoiz aktiba edo desaktiba ditzakezu. Datuak Google-ren <annotation id="google_privacy">Pribatutasun-gidalerroen</annotation> arabera erabiliko dira.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_heading">Babeskopiak eta leheneratzea</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_heading">Kokapena</string>
    <string name="setup_wizard_services_communication_heading">Komunikazioa</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup"><b>Egin tabletako aplikazio, aplikazioetako datu, ezarpen, hiztegi pertsonal eta Wi‑Fi sareen pasahitzen babeskopiak</b> Google kontua erabilita, behar duzunean leheneratu ahal izan ditzazun. <annotation id="backup_details">Lortu informazio gehiago</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore"><b>Egin aplikazio, aplikazioetako datu, ezarpen, hiztegi pertsonal eta Wi‑Fi sareen pasahitzen babeskopiak</b> Google kontua erabilita, behar duzunean leheneratu ahal izan ditzazun.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_footnote">Datuen artean daude aplikazioak, aplikazioen ezarpenak, sistemaren ezarpenak eta Wi-Fi pasahitzak.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_dialog_text">Babeskopiak automatikoki egiteko aukera aktibatzean, gailuko datuak Google kontuan gordetzen dira aldizka. Babeskopietan aplikazioetako datuen karpetetako informazioa sar daiteke, besteak beste, hobespenak, ezarpenak, mezuak, argazkiak eta beste fitxategi batzuk.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing"><b>Erabili Google-ren kokapen-zerbitzua</b> aplikazioei kokapena zehazten laguntzeko. Zerbitzuak kokapen-datu anonimoak bidaliko dizkio Google-ri, baita aplikaziorik exekutatzen ari ez denean ere. <annotation id="location_details">Lortu informazio gehiago</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing_dialog_text">Google-ren kokapen-zerbitzuek Wi-Fi sareak eta sare mugikorrak erabiltzen dituzte, besteak beste, gailuaren kokapena arinago eta zehatzago kalkulatzeko. Google-ren kokapen-zerbitzuak aktibatzen dituzunean, kokapen-informazioa hornitzeko Wi-Fi sarea eta sare mugikorra erabiltzen dituen modu batean ezartzen da gailua. Aukera hori kokapenaren ezarpenetan desgai dezakezu, GPSa bakarrik erabiltzen duen modu bat aukeratuta. Modu horri \"Gailua soilik\" deritzo batzuetan.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_wifi_scan"><b>Lagundu kokapen-zerbitzuak hobetzen</b>, aplikazioei eta zerbitzuei Wi-Fi sareak bilatzeko aukera emanez, baita Wi-Fi konexioa desaktibatuta dagoenean ere.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_footnote">Google kokapen-zerbitzuak Wi-Fi konexioa eta bestelako seinaleak erabiltzen ditu kokapena zehatzago eta bizkorrago aurkitzeko. GPSak baino energia gutxiago erabili ohi du horrek. Agian datu batzuk gordeko dira gailuan. Datuak bil daitezke aplikaziorik exekutatzen ari ez denean ere.</string>
    <string name="setup_wizard_services_play"><b>Eman Google Play-ko albiste eta eskaintzen berri</b>.</string>
    <string name="setup_wizard_services_usage_reporting"><b>Lagundu Android esperientzia hobetzen,</b> diagnostikoak eta erabilerari buruzko datuak automatikoki bidalita. Informazio hori ez da zu identifikatzeko erabiliko; aldiz, oso lagungarria izango da bateriaren iraupenarekin, aplikazioen errendimenduarekin eta Google eginbide berriekin lan egiten duten taldeentzat. <annotation id="usage_reporting_details">Lortu informazio gehiago</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"Gailuari eta hura erabiltzeari buruzko informazio orokorra da (besteak beste, bateria-maila, aplikazioak erabiltzeko maiztasuna eta Wi-Fi, Bluetooth eta gainerako sareko konexioen kalitatea eta iraupena), baita hutsegite-txostenak ere, gauzek behar bezala funtzionatzen ez dutenean. Google-ren produktuak eta zerbitzuak guztiontzat hobetzeko erabiliko dira datuok, eta ez dira zure Google kontuari lotuko. Emandako informazioak bazkideei ere lagunduko die; esaterako, Android garatzaileei, eurek ere beren aplikazioak eta produktuak hobetzeko erabiliko dutelako.

Edonoiz aktiba edo desaktiba dezakezu aukera hau. Datuen bidalketak ez dio eragiten gailuak oinarrizko zerbitzuak, hala nola sistemaren eguneratzeak eta segurtasun-funtzioak, jasotzeko duen gaitasunari."</string>
    <string name="setup_wizard_services_agreement">Baliteke tableta honek Google-ren, operadorearen eta tabletaren fabrikatzailearen eguneratzeak eta aplikazioak jaso eta instalatzea. Jarraituz gero, baliteke zenbait aplikazio deskargatu eta instalatzea. Edonoiz kendu ahal izango dituzu.</string>
    <string name="default_device_name">Android</string>
    <string name="welcome_message">Ongi etorri</string>
    <string name="welcome_secondary_user_added_text">%s jabeak gehitu zaitu tabletan.</string>
    <string name="welcome_secondary_user_added_no_owner_name_text">Tabletan gehitu zaituzte.</string>
    <string name="welcome_secondary_user_info_text">"Konfigurazioa amaitutakoan, aplikazioekin lan egin ahal izango duzu edo aplikazio berriak instalatu ahal izango dituzu ohiko moduan.

"<b>Garrantzitsua:</b>"

"<li><ul>Tabletaren jabeak aplikazioak instalatzeko eta desinstalatzeko edo zure eremua guztiz kentzeko aukera du.</ul></li>"

"<li><ul>Beste erabiltzaileek zure izenean onar ditzakete aplikazioen baimen eguneratuak.</ul></li>"

"<li><ul>Ordenagailuekin bezala, fidagarritzat jotzen duzun jendearekin soilik partekatu beharko zenuke tableta.</ul></li></string>
    <string name="welcome_limited_user_info_text">" 
"<b>Garrantzitsua:</b>"

 "<li><ul>Tabletaren jabeak aplikazioak instalatzeko eta desinstalatzeko, mugak ezartzeko edo zure eremua guztiz kentzeko aukera du.</ul></li>"

 "<li><ul>Beste erabiltzaileek zure izenean onar ditzakete aplikazioen baimen eguneratuak.</ul></li>"

 "<li><ul>Ordenagailuekin bezala, fidagarritzat jotzen duzun jendearekin soilik partekatu beharko zenuke tableta. </ul></li></string>
    <string name="welcome_text_edu">Konfiguratu gailua Google Play for Education zerbitzuan erabiltzeko</string>
    <string name="welcome_secondary_user_text_edu">Amai dezagun tabletan zure kontua konfiguratzen.</string>
    <string name="welcome_secondary_user_additional_info_header_edu">Garrantzitsua</string>
    <string name="welcome_secondary_user_additional_info_edu">Tableta hau beste ikasleekin partekatzen ari zara. Zure kontua konfiguratzen duzunean, gehitu PIN bat zure lana babesteko.</string>
    <string name="finish_button_label">Amaitu</string>
    <string name="skip_button_label">Saltatu</string>
    <string name="skip_anyway_button_label">Saltatu halere</string>
    <string name="dont_skip_button_label">Ez saltatu</string>
    <string name="down_button_label">Gehiago</string>
    <string name="cancel_button_label">Utzi</string>
    <string name="restart_button_label">Berrabiarazi</string>
    <string name="try_again_button_label">Saiatu berriro</string>
    <string name="close_button_label">Itxi</string>
    <string name="got_it_button_label">Ados</string>
    <string name="google_legal_title">Google-ren lege-oharrak</string>
    <string name="url_load_unsuccessful_message">Tableta ez dago datu mugikorren zerbitzu batera konektatuta. Informazioa ikusteko, joan %s helbidera web-arakatzaile baten bidez.</string>
    <string name="start">Hasi</string>
    <string name="wait_msg">Itxaron unetxo batean…</string>
    <string name="skip_toast">Konfigurazio-morroia saltatu da</string>
    <string name="terminate_toast">"Konfigurazio-morroia itxi da
Gailua ez dago prest"</string>
    <string name="activation_title">Zerbitzu mugikorra aktibatzen…</string>
    <string name="activation_title_searching">Zerbitzu bila…</string>
    <string name="activation_title_activating">Zerbitzu mugikorra aktibatzen…</string>
    <string name="activation_default_network_name">sare mugikorra</string>
    <string name="activation_network_bars_template">Seinalearen indarra: %d barra</string>
    <string name="activation_text">Zerbitzu mugikorra orain aktibatzeko, ukitu <b>Aktibatu</b>" (agian minutu gutxi batzuk beharko dira).

Bestela, tableta Wi-Fi konexio baten bidez konfiguratzeko, ukitu "<b>Saltatu</b>.</string>
    <string name="activation_text_standalone">Ukitu <b>Aktibatu</b> zerbitzu mugikorra aktibatzeko (minutu batzuk behar izango dira).</string>
    <string name="activation_skip_confirmation">"Datu mugikorren zerbitzua aktibatu arte, tabletaren eginbide gehienek ez dute funtzionatuko.

Nahiago baduzu aukera hori oraingoz saltatu, ziurtatu geroago aktibatzen duzula Sistemaren ezarpenak atalean."</string>
    <string name="activation_continue_skip_label">Jarraitu</string>
    <string name="activation_button_label">Aktibatu</string>
    <string name="activation_progress_before_connect">Ukitu <b>Saltatu</b> konfigurazioa Wi-Fi konexio bidez osatzeko.</string>
    <string name="activation_progress">Aktibazioa minutu batzuk luza daiteke. Ukitu <b>Saltatu</b> konfigurazioa Wi-Fi konexio bidez osatzeko.</string>
    <string name="activation_progress_gen">5 minutu behar izan daitezke</string>
    <string name="activation_progress_mobile_data">"Tableta datu mugikorren zerbitzua aktibatzen ari da.

5 minutura arte luza daiteke."</string>
    <string name="activation_progress_before_connect_standalone">Aktibazioa minutu batzuk luza daiteke.</string>
    <string name="activation_progress_standalone">Aktibazioa minutu batzuk luza daiteke.</string>
    <string name="activation_success_title">Aktibazioa osatu da</string>
    <string name="activation_success_text">Konfiguratzen jarraitzeko, ukitu <b>Hurrengoa</b>.</string>
    <string name="activation_success_text_gen">Aktibazioa osatzeko, gailua berrabiarazi behar duzu.</string>
    <string name="activation_success_text_standalone">Jarraitzeko, ukitu <b>Hurrengoa</b>".

Aktibazioa behar bezala egin da, baina minutu batzuk behar izan daitezke datu mugikorren sarea erabilgarri egon arte."</string>
    <string name="activation_failure_title">Ezin izan da aktibatu</string>
    <string name="activation_failure_text">"Saiatu berriro minutu batzuk barru edo, errorea konpontzen ez bada, berrabiarazi tableta. 

Ez baduzu orain aktibatu nahi, ziurtatu geroago Sistemaren ezarpenak atalean aktibatzen duzula. Tabletak ez du datu mugikorretarako konexiorik izango aktibatzen duzun arte."</string>
    <string name="activation_failure_text_gen">Ezin izan da datu mugikorren zerbitzua aktibatu. Agian aldi baterako arazoa da eta tableta berrabiarazita konpon daiteke.</string>
    <string name="activation_failure_text_standalone">Ezin izan da datu mugikorren zerbitzua aktibatu. Berriro aktibatzen saiatzeko, ukitu <b>Saiatu berriro</b>".

Sare mugikorraren zerbitzua geroago aktiba dezakezu "<b>Sistemaren ezarpenak > Hari gabeko konexioak eta sareak > Sare mugikorrak</b> atalean.</string>
    <string name="activation_cancel_title">Bertan behera uztea eskatu da</string>
    <string name="activation_cancel_text">Aktibazioa bertan behera uzten… 5-10 segundo luza daiteke.</string>
    <string name="activation_canceled_title">Aktibazioa behera utzi da</string>
    <string name="activation_canceled_text">"Aktibazioa bertan behera utzi nahi duzu? Sare mugikorra aktibatu behar duzu Internetera konektatzeko erabili ahal izateko.

Wi-Fi konexio bat erabiliz konfiguratzen amaitzen, ukitu "<b>Hurrengoa</b>".

Sare mugikorra geroago aktiba dezakezu "<b>Sistemaren ezarpenak > Hari gabeko konexioak eta sareak > Sare mugikorrak</b> atalean.</string>
    <string name="activation_canceled_text_standalone">"Aktibazioa bertan behera utzi da.

Datu mugikorren zerbitzua geroago aktiba dezakezu "<b>Sistemaren ezarpenak > Hari gabeko konexioak eta sareak > Sare mugikorrak</b> atalean.</string>
    <string name="activation_spc_failure_text">Errore bat gertatu da eta tableta itzali eta berrabiarazi egin beharko duzu, berriro aktibatzen saiatu ahal izateko. Tableta automatikoki itzaliko da 60 segundo barru. <b>Itzali orain</b>" aukera ere uki dezakezu.

Tableta itzali ondoren, berrabiarazteko, sakatu etengailua. Aktibazioa automatikoki hasiko da."</string>
    <string name="shutdown_button_label">Itzali orain</string>
    <string name="reboot_button_label">Berrabiarazi</string>
    <string name="activation_skip_text">Aktibazioa saltatzen baduzu, ziurtatu geroago aktibatzen duzula Ezarpenak atalean. Aktibatzen duzun arte, tableta ez da sare mugikorretara konektatuko.</string>
    <string name="notification_update_title">Kontua eguneratu egin behar da</string>
    <string name="notification_update_message">Ukitu hemen konfigurazio-morroia berriro exekutatzeko.</string>
    <string name="account_exists_title">Gehituta dago kontua</string>
    <string name="account_exists_text">Zure lehenengo kontua erabiltzeko prest dago. Ezarpenak atalean nahieran gehi eta ken ditzakezu kontuak.</string>
    <string name="date_time_setup_title">Data eta ordua</string>
    <string name="date_time_message">Aldatu, beharrezkoa bada.</string>
    <string name="date_time_current_date">Data</string>
    <string name="date_time_current_time">Ordua</string>
    <string name="location_sharing_title">Google eta kokapena</string>
    <string name="tos_title">Google zerbitzuak</string>
    <string name="tos_agreement_text">Baliteke tableta honek Google-ren eguneratzeak ere jaso eta instalatzea. Jarraituz gero, <annotation id="tos">Google-ren Zerbitzu-baldintzak</annotation> eta <annotation id="google_privacy">Pribatutasun-gidalerroak</annotation> onartzen dituzula adieraziko duzu.</string>
    <string name="tos_agreement_text_germany">Onartzen duzu gailuak Google-ren eguneratzeak jaso eta instala ditzakeela. Gailua erabiltzen duzunean, <annotation id="google_privacy">Pribatutasun-gidalerroak</annotation> eta <annotation id="tos">gainerako baldintza aplikagarriak</annotation> gordeko ditugu.</string>
    <string name="setup_complete_title">Konfigurazioa osatu da</string>
    <string name="setup_complete_message">Tableta konfiguratu da eta erabiltzeko prest dago.</string>
    <string name="backup_assistant_prompt">Abiarazi Verizon babeskopia-laguntzailea beste Verizon tableta bateko kontaktuak leheneratzeko.</string>
    <string name="sim_missing_title">Sartu SIM txartela</string>
    <string name="sim_setup_title">Konfiguratu SIM txartelak</string>
    <string name="sim_setup_select_data">Hautatu datu mugikorretarako SIM txartela</string>
    <string name="sim_setup_select_voice">Hautatu deietarako SIM txartela</string>
    <string name="sim_setup_select_text">Hautatu testu-mezuetarako SIM txartela</string>
    <string name="sim_setup_ask_every_time">Galdetu beti</string>
    <string name="walled_garden_title">Konexioa egiaztatzen…</string>
    <string name="walled_garden_check_indefinite_text">Denbora pixka bat beharko da</string>
    <string name="walled_garden_skipped_message">"Urratsa saltatzen baduzu:

Tabletak ez du Interneterako konexiorik izango.

Ez duzu software-eguneratzerik jasoko Internetera konektatzen zaren arte.

Ezin izango dituzu gailuaren babes-eginbideak aktibatu."</string>
    <string name="walled_garden_connection_failed">Gehiegi luzatzen ari al da? Saiatu itzuli, eta beste sare batera konektatzen.</string>
    <string name="walled_garden_connection_unsuccessful">Ezin izan da konektatu Internetera</string>
    <string name="ota_update_title">Eguneratu tableta</string>
    <string name="ota_info">Tabletak eguneratze bat deskargatu behar du eta, ondoren, berrabiarazi egin behar da.</string>
    <string name="ota_size">Tamaina: %s</string>
    <string name="ota_agreement_text">Software-eguneratze hau erabiltzen eta jasotzen jarraituta, <annotation id="tos">Google Zerbitzu-baldintzak</annotation> eta <annotation id="google_privacy">Pribatutasun-gidalerroak</annotation> onartzen dituzu.</string>
    <string name="early_update_title">Software-eguneratzea</string>
    <string name="early_update_text">Eguneratzeak bilatzen</string>
    <string name="early_update_downloading_text">%s deskargatzen</string>
    <string name="early_update_installing_text">%s instalatzen</string>
    <string name="warm_sim_check_msg">Sarearen zain…</string>
    <string name="sign_in_agreement">Saioa hasita, Google <annotation id="tos">Zerbitzu-baldintzak</annotation>, <annotation id="google_privacy">Pribatutasun-gidalerroak</annotation> eta <annotation id="play_tos">Google Play Zerbitzu-baldintzak</annotation> onartzen dituzu.</string>
    <string name="android_privacy_policy_title">Pribatutasun-gidalerro gehigarriak</string>
    <string name="google_terms_of_service_title">Google Zerbitzu-baldintzak</string>
    <string name="google_privacy_policy_title">Google Pribatutasun-gidalerroak</string>
    <string name="google_plus_privacy_policy_title">Google Plus Pribatutasun-gidalerroak</string>
    <string name="google_play_tos_title">Google Play Zerbitzu-baldintzak</string>
    <string name="chrome_tos_title">Chrome Zerbitzu-baldintzak</string>
    <string name="chrome_privacy_title">Chrome Pribatutasun-oharra</string>
    <string name="url_load_unsuccessful_message_wifi_only">Android gailua ez dago Wi-Fi sare batera konektatuta. Informazioa ikusteko, joan %s helbidera web-arakatzaile baten bidez.</string>
    <string name="continue_for_a11y">Jarraitu pantaila ukitzen Erabilerraztasun modua gaitzeko soinu bat entzun arte.</string>
    <string name="canceled_a11y">Erabilerraztasun modua bertan behera utzi da.</string>
    <string name="enabled_a11y">Erabilerraztasun modua gaitu da.</string>
    <string name="emergency_dial">Larrialdi-deia</string>
    <string name="welcome_language_picker_content_description">Hizkuntza: %s</string>
    <string name="lock_screen_intro_title">Babestu tableta</string>
    <string name="lock_screen_intro_text">"Galarazi inork tableta baimenik gabe erabiltzea gailuaren babes-eginbideak aktibatuta.
"<annotation id="learn_more">Lortu informazio gehiago</annotation></string>
    <string name="lock_screen_intro_text_secondary">Baiezkoa aukeratzen baduzu, pantaila blokeatzeko aukera konfiguratzen lagunduko dizugu.</string>
    <string name="lock_screen_intro_check_box"><b>Babestu gailua</b> eta eskatu PIN kode, eredu edo pasahitz bat pantaila desblokeatzeko</string>
    <string name="lock_screen_intro_button">Konfiguratu pantailaren blokeoa</string>
    <string name="lock_screen_intro_success">Pantaila blokeatua behar bezala konfiguratu da.</string>
    <string name="lock_screen_intro_dialog_text">"Gailuaren babesa automatikoki aktibatzen da Google kontua gehitzen duzunean eta pantaila blokeatzeko aukera ezartzen duzunean. Android gailu-kudeatzailearekin batera, tableta aurki eta ezaba dezakezu, eta beste inork erabiltzea ekidin dezakezu galtzen bazaizu edo lapurtzen badizute.

Tabletako datuak guztiz ezabatzen badira ere, Google kontuaren pasahitza beharko da gailua erabili ahal izateko."</string>
    <string name="lock_screen_intro_skip_dialog_text">Gailuaren babes-eginbideak ez dira aktibatuko. Ezin izango diozu inori galarazi tableta erabiltzea hura galtzen baduzu, lapurtzen badizute edo datuak guztiz ezabatzen badizkiote.</string>
    <string name="services_activity_title">Google zerbitzuak</string>
    <string name="services_backup_heading">Babeskopia</string>
    <string name="services_location_heading">Kokapena</string>
    <string name="services_security_heading">Segurtasuna</string>
    <string name="services_personalization_heading">Pertsonalizazioa</string>
    <string name="services_communication_heading">Komunikazioa</string>
    <string name="security_verify_apps_summary">Utzi Google-ri instalatutako aplikazio guztiak egiaztatzen, gailuaren edo datuen segurtasunean eragina izan dezakeen portaera kaltegarri potentzialik duten begiratzeko.</string>
    <string name="restore_title">Leheneratzen…</string>
    <string name="restore_wallpaper_title">Horma-papera leheneratzen…</string>
    <string name="restore_device_settings_title">Gailuaren ezarpenak leheneratzen…</string>
    <string name="restore_launcher_title">Abiarazlea leheneratzen…</string>
    <string name="restore_failed_message">Ezin da leheneratu babeskopiatik</string>
    <string name="name_title">Izena</string>
    <string name="name_text">Izena gehitzen baduzu, tabletak zenbait aplikazio pertsonalizatu ahalko ditu.</string>
    <string name="first_name">Izena</string>
    <string name="last_name">Abizena</string>
    <string name="cant_be_blank">Eremuak ezin du hutsik egon.</string>
    <string name="lock_pin_confirm_your_pin_header">Berretsi PINa</string>
    <string name="lock_pin_choose_your_pin_header">Aukeratu PINa</string>
    <string name="lock_pin_ok_label">Ados</string>
    <string name="lock_pin_cancel_label">Utzi</string>
    <string name="lock_pin_press_continue">Amaitutakoan, sakatu Jarraitu</string>
    <string name="lock_pin_too_short">PIN kodeak %d digitu izan behar ditu gutxienez.</string>
    <string name="lock_pin_too_long">PIN kodeak %d digitu baino gutxiago izan behar ditu.</string>
    <string name="lock_pin_illegal_character">Pasahitzak karaktere baliogabe bat du.</string>
    <string name="lock_pin_contains_non_digits">PINak 0 eta 9 bitarteko zenbakiak baino ezin ditu izan.</string>
    <string name="lock_pin_confirm_pins_dont_match">PINak ez datoz bat</string>
    <string name="lock_pin_continue_label">Jarraitu</string>
</resources>
