<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="common_google_play_services_notification_ticker">Google Play Tjenester-feil</string>
    <string name="common_google_play_services_notification_needs_installation_title">En app krever installasjon av Google Play Tjenester.</string>
    <string name="common_google_play_services_notification_needs_update_title">En app krever at Google Play Tjenester oppdateres.</string>
    <string name="common_android_wear_notification_needs_update_text">En app krever en oppdatering av Android Wear-appen.</string>
    <string name="common_google_play_services_needs_enabling_title">En app krever Google Play Tjenester for å aktiveres.</string>
    <string name="common_google_play_services_error_notification_requested_by_msg">Forespurt av %1$s</string>
    <string name="common_google_play_services_install_title">Installer Google Play Tjenester</string>
    <string name="common_google_play_services_install_text_phone">Denne appen kan ikke kjøres uten Google Play Tjenester, som ikke er installert på telefonen din.</string>
    <string name="common_google_play_services_install_text_tablet">Denne appen kan ikke kjøres uten Google Play Tjenester, som ikke er installert på nettbrettet ditt.</string>
    <string name="common_google_play_services_install_button">Installer Google Play Tjenester</string>
    <string name="common_google_play_services_enable_title">Aktiver Google Play Tjenester</string>
    <string name="common_google_play_services_enable_text">Denne appen fungerer ikke med mindre du aktiverer Google Play Tjenester.</string>
    <string name="common_google_play_services_enable_button">Aktiver Google Play Tjenester</string>
    <string name="common_google_play_services_update_title">Oppdater Google Play Tjenester</string>
    <string name="common_android_wear_update_title">Oppdater Android Wear</string>
    <string name="common_google_play_services_update_text">Denne appen kan ikke kjøres før du oppdaterer Google Play Tjenester.</string>
    <string name="common_android_wear_update_text">Denne appen kjører ikke med mindre du oppdaterer Android Wear-appen.</string>
    <string name="common_google_play_services_network_error_title">Nettverksfeil</string>
    <string name="common_google_play_services_network_error_text">Du må ha datatilkobling for å koble deg til Google Play-tjenester.</string>
    <string name="common_google_play_services_invalid_account_title">Ugyldig konto</string>
    <string name="common_google_play_services_invalid_account_text">Den angitte kontoen finnes ikke på enheten. Velg en annen konto.</string>
    <string name="common_google_play_services_unknown_issue">Det oppsto et ukjent problem med Google Play Tjenester.</string>
    <string name="common_google_play_services_unsupported_title">Google Play-tjenester</string>
    <string name="common_google_play_services_unsupported_text">Google Play Tjenester, som noen av appene er avhengige av, støttes ikke av enheten. Ta kontakt med produsenten for å få hjelp.</string>
    <string name="common_google_play_services_update_button">Oppdater</string>
    <string name="common_signin_button_text">Logg på</string>
    <string name="common_signin_button_text_long">Logg inn med Google</string>
    <string name="common_open_on_phone">Åpne på telefonen</string>
    <string name="setup_wizard_next_button_label">Neste</string>
    <string name="setup_wizard_back_button_label">Tilbake</string>
    <string name="setup_wizard_title">Konfigurasjonsveiviser</string>
    <string name="setup_wizard_services_activity_title">Google-tjenester</string>
    <string name="setup_wizard_services_description">Med disse tjenestene jobber Google for deg, og du kan slå dem på eller av når som helst. Data brukes i samsvar med Googles <annotation id="google_privacy">personvernregler</annotation>.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_heading">Sikkerhetskopiering og gjenoppretting</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_heading">Plassering</string>
    <string name="setup_wizard_services_communication_heading">Kommunikasjon</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup"><b>Sikkerhetskopiér apper, appdata, innstillinger, personlige ordbøker og Wi-Fi-passord fra nettbrettet ditt</b> ved bruk av Google-kontoen din, slik at du lett kan gjenopprette dem senere. <annotation id="backup_details">Finn ut mer</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore"><b>Sikkerhetskopiér appene, appdataene, innstillingene, de personlige ordbøkene og Wi-Fi-passordene</b> dine ved bruk av Google-kontoen din, slik at du lett kan gjenopprette dem senere.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_footnote">Dataene inkluderer apper, appinnstillinger, systeminnstillinger og Wi-Fi-passord.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_dialog_text">Når du slår på automatisk sikkerhetskopiering, lagres enhetsdataene jevnlig i Google-kontoen din. Sikkerhetskopier kan inneholde informasjon i appdata-mappene dine, f.eks. preferanser, innstillinger, meldinger, bilder og andre filer.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing"><b>Bruk Googles posisjonstjenester</b> slik at apper kan fastslå posisjoner. Dette innebærer at du sender anonymiserte posisjonsdata til Google, selv når du ikke kjører noen apper. <annotation id="location_details">Finn ut mer</annotation>.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing_dialog_text">Googles posisjonstjenester bruker kilder som Wi-Fi og mobilnettverk for kjappere og mer presist å fastslå posisjonen til enheten din. Når du slår på Googles posisjonstjenester, blir enheten din satt i en modus der det blir brukt Wi-Fi- og mobilnettverk for å levere posisjonsinformasjon. Du kan slå av denne funksjonen i posisjonsinnstillingene ved å velge en modus der bare GPS brukes. Denne modusen kalles ofte for «Bare enheten».</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_wifi_scan"><b>Du kan bidra til å forbedre posisjonstjenestene</b> ved å tillate at apper og tjenester kan skanne etter Wi‑Fi-nettverk selv når Wi‑Fi er slått av.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_footnote">Googles posisjonstjeneste bruker Wi-Fi og andre signaler for å finne posisjoner raskere og mer presist, ofte med lavere strømforbruk enn GPS. Noen data kan lagres på enheten din. Data kan samles inn selv når ingen apper kjører.</string>
    <string name="setup_wizard_services_play"><b>Hold meg oppdatert</b> med nyheter og tilbud fra Google Play.</string>
    <string name="setup_wizard_services_usage_reporting"><b>Du kan bidra til å forbedre Android-opplevelsen din</b> ved å sende bruksdata og diagnostiske data automatisk til Google. Denne informasjonen blir ikke brukt til å identifisere deg, men er nyttig for teamene som jobber med ting som batterilevetid, app-ytelse og nye Google-funksjoner. <annotation id="usage_reporting_details">Finn ut mer</annotation>.</string>
    <string name="setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"Dette er generell informasjon om enheten din og hvordan du bruker den, så som batterinivå, hvor ofte du bruker appene, kvaliteten og varigheten av nettverkstilkoblingene (f.eks. mobil, Wi-Fi og Bluetooth) og programstopprapporter når ting ikke fungerer som de skal. Informasjonen brukes til å forbedre Googles produkter og tjenester for alle, og knyttes ikke til Google-kontoen din. I tillegg kan noe av den innsamlede informasjonen bidra til at partnere, som for eksempel Android-utviklere, kan forbedre appene og produktene sine.

Du kan når som helst slå denne funksjonen på eller av, og den påvirker ikke enhetens evne til å sende informasjonen den trenger for å motta nødvendige tjenester, som for eksempel system- og sikkerhetsoppdateringer."</string>
    <string name="setup_wizard_services_agreement">Dette nettbrettet kan også motta og installere apper og oppdateringer fra Google, operatøren din og produsenten av nettbrettet. Hvis du fortsetter, kan det hende at det blir lastet ned og installert noen apper. Du kan når som helst fjerne disse.</string>
    <string name="default_device_name">Android</string>
    <string name="welcome_message">Velkommen</string>
    <string name="welcome_secondary_user_added_text">%s har lagt deg til på dette nettbrettet.</string>
    <string name="welcome_secondary_user_added_no_owner_name_text">Du har blitt lagt til på dette nettbrettet.</string>
    <string name="welcome_secondary_user_info_text">"Når du er ferdig med konfigurasjonen, kan du bruke eller installere nye apper akkurat som før.

"<b>Viktig:</b>"

"<li><ul>Nettbrettets eier kan avinstallere appene dine eller fjerne lagringsplassen din.</ul></li>"

"<li><ul>Andre brukere kan godta oppdaterte apptillatelser på dine vegne.</ul></li>"

"<li><ul>Som med alle datamaskiner bør du bare dele dette nettbrettet med folk du stoler på.</ul></li></string>
    <string name="welcome_limited_user_info_text">" 
"<b>Viktig:</b>"

 "<li><ul>Eieren av nettbrettet kan installere og avinstallere apper, angi grenser, eller fjerne plassen din fullstendig.</ul></li>"

 "<li><ul>Andre brukere kan godta oppdaterte apptillatelser på dine vegne.</ul></li>"

 "<li><ul>Som med alle andre datamaskiner bør du bare dele dette nettbrettet med folk du stoler på. </ul></li></string>
    <string name="welcome_text_edu">Konfigurer enheten din for bruk med Google Play for Education</string>
    <string name="welcome_secondary_user_text_edu">Fullfør konfigureringen av kontoen din på dette nettbrettet.</string>
    <string name="welcome_secondary_user_additional_info_header_edu">Viktig</string>
    <string name="welcome_secondary_user_additional_info_edu">Du deler dette nettbrettet med andre studenter. Når du har konfigurert kontoen din, bør du legge til en PIN-kode for å beskytte arbeidet ditt.</string>
    <string name="finish_button_label">Fullfør</string>
    <string name="skip_button_label">Hopp over</string>
    <string name="skip_anyway_button_label">Hopp over uansett</string>
    <string name="dont_skip_button_label">Ikke hopp over</string>
    <string name="down_button_label">Mer</string>
    <string name="cancel_button_label">Avbryt</string>
    <string name="restart_button_label">Start på nytt</string>
    <string name="try_again_button_label">Prøv igjen</string>
    <string name="close_button_label">Lukk</string>
    <string name="got_it_button_label">Skjønner</string>
    <string name="google_legal_title">Juridisk informasjon fra Google</string>
    <string name="url_load_unsuccessful_message">Nettbrettet er ikke koblet til en mobildatatjeneste. Gå til %s i en nettleser for å se denne informasjonen nå.</string>
    <string name="start">Start</string>
    <string name="wait_msg">Vent litt.</string>
    <string name="skip_toast">Konfigurasjonsveiviseren ble hoppet over</string>
    <string name="terminate_toast">"Konfigurasjonsveiviseren ble avsluttet
Enheten er ikke tilordnet"</string>
    <string name="activation_title">Slår på mobiltjenester …</string>
    <string name="activation_title_searching">Leter etter tjeneste …</string>
    <string name="activation_title_activating">Slår på mobiltjenester …</string>
    <string name="activation_default_network_name">mobilnettverk</string>
    <string name="activation_network_bars_template">Signalstyrke: %d signalstolper</string>
    <string name="activation_text">Trykk på <b>Aktiver</b>" for å aktivere mobiltjenesten nå. (Det kan ta noen minutter.)

Du kan også trykke på "<b>Hopp over</b> for å konfigurere nettbrettet via en Wi-Fi-tilkobling i stedet.</string>
    <string name="activation_text_standalone">Trykk på <b>Aktiver</b> for å aktivere mobiltjenesten nå. (Det kan ta noen minutter.)</string>
    <string name="activation_skip_confirmation">"De fleste av nettbrettets funksjoner fungerer ikke før du aktiverer mobildatatjenesten.

Hvis du foretrekker å hoppe over dette nå, kan du aktivere senere i Systeminnstillinger."</string>
    <string name="activation_continue_skip_label">Fortsett</string>
    <string name="activation_button_label">Aktiver</string>
    <string name="activation_progress_before_connect">Trykk på <b>Hopp over</b> for å fullføre konfigureringen ved å bruke en Wi-Fi-tilkobling i stedet.</string>
    <string name="activation_progress">Aktiveringen kan ta noen minutter. Trykk på <b>Hopp over</b> for å fullføre konfigurasjonen ved bruk av en Wi-Fi-tilkobling i stedet</string>
    <string name="activation_progress_gen">Dette kan ta opptil 5 minutter</string>
    <string name="activation_progress_mobile_data">"Nettbrettet aktiverer mobildatatjenesten din.

Dette kan ta inntil fem minutter."</string>
    <string name="activation_progress_before_connect_standalone">Aktiveringen kan ta noen minutter.</string>
    <string name="activation_progress_standalone">Aktiveringen kan ta noen minutter.</string>
    <string name="activation_success_title">Aktivering fullført</string>
    <string name="activation_success_text">Trykk på <b>Neste</b> for å fortsette konfigureringen.</string>
    <string name="activation_success_text_gen">Enheten må startes på nytt for å fullføre aktiveringen.</string>
    <string name="activation_success_text_standalone">Trykk på <b>Neste</b>" for å fortsette.

Aktiveringen er vellykket, men det kan ta noen minutter før mobildatanettverket blir tilgjengelig."</string>
    <string name="activation_failure_title">Kunne ikke aktivere</string>
    <string name="activation_failure_text">"Prøv igjen om et minutt, eller start nettbrettet på nytt hvis dette fortsetter å skje.

Hvis du foretrekker å hoppe over dette nå, må du passe på at du aktiverer senere i systeminnstillinger. Inntil du aktiverer har ikke nettbrettet ditt mobildataforbindelse."</string>
    <string name="activation_failure_text_gen">Mobildatatjenesten din kunne ikke aktiveres. Dette er muligens et midlertidig problem som kan løses ved å starte nettbrettet på nytt.</string>
    <string name="activation_failure_text_standalone">Kunne ikke aktivere mobildatatjeneste. Trykk på <b>Prøv igjen</b>" for å prøve å aktivere på nytt.

Du kan aktivere mobildatatjenesten senere i "<b>Systeminnstillinger > Trådløst og nettverk > Mobile nettverk</b></string>
    <string name="activation_cancel_title">Du har bedt om å avbryte</string>
    <string name="activation_cancel_text">Avbryter aktivering … Dette kan ta 5–10 sekunder.</string>
    <string name="activation_canceled_title">Aktivering avbrutt</string>
    <string name="activation_canceled_text">"Vil du avbryte aktiveringen? Du må aktivere mobilnettverkstjenesten før du kan bruke den til å koble til Internett.

Trykk på "<b>Neste</b>" for å fullføre konfigureringen med en Wi-Fi-tilkobling.

Du kan aktivere mobilnettverkstjenesten senere i "<b>Systeminnstillinger > Trådløst og nettverk > Mobilnettverk</b>.</string>
    <string name="activation_canceled_text_standalone">"Aktiveringen er avbrutt.

Du kan aktivere mobildatatjenesten din senere i "<b>Systeminnstillinger > Trådløst og nettverk > Mobile nettverk</b>.</string>
    <string name="activation_spc_failure_text">Det oppsto en feil som krever at du slår av nettbrettet og starter det på nytt før du kan gjøre et nytt aktiveringsforsøk. Nettbrettet ditt slås av automatisk om 60 sekunder, eventuelt kan du trykke på <b>Slå av nå</b>".

Når nettbrettet er slått av, trykker du på av/på-knappen for å starte det igjen. Aktiveringen startes automatisk."</string>
    <string name="shutdown_button_label">Avslutt nå</string>
    <string name="reboot_button_label">Start på nytt</string>
    <string name="activation_skip_text">Hvis du hopper over aktiveringen, må du sørge for å aktivere mobildatatjenesten senere i innstillingene. Frem til du aktiverer har ikke nettbrettet ditt noen mobildatatilkobling.</string>
    <string name="notification_update_title">Kontoen din må oppdateres</string>
    <string name="notification_update_message">Trykk her for å kjøre konfigurasjonsveiviseren på nytt.</string>
    <string name="account_exists_title">Kontoen er lagt til</string>
    <string name="account_exists_text">Den første kontoen din er klar til bruk. Du kan legge til og fjerne kontoer senere i Innstillinger.</string>
    <string name="date_time_setup_title">Dato og klokkeslett</string>
    <string name="date_time_message">Juster hvis nødvendig.</string>
    <string name="date_time_current_date">Dato</string>
    <string name="date_time_current_time">Tid</string>
    <string name="location_sharing_title">Google og posisjonen din</string>
    <string name="tos_title">Google-tjenester</string>
    <string name="tos_agreement_text">Dette nettbrettet kan også motta og installere oppdateringer fra Google. Ved å fortsette samtykker du i <annotation id="tos">Googles Vilkår for bruk</annotation> samt <annotation id="google_privacy">personvernreglene</annotation>.</string>
    <string name="tos_agreement_text_germany">Du godtar også at enheten kan motta og installere oppdateringer fra Google. Når du bruker denne enheten gjelder <annotation id="google_privacy">personvernreglene</annotation> og <annotation id="tos">ekstravilkårene</annotation>.</string>
    <string name="setup_complete_title">Konfigureringen er fullført</string>
    <string name="setup_complete_message">Nettbrettet ditt er konfigurert og klart til bruk.</string>
    <string name="backup_assistant_prompt">Start Verizon Backup Assistant for å gjenopprette kontakter fra et annet Verizon-nettbrett.</string>
    <string name="sim_missing_title">Sett inn SIM-kortet</string>
    <string name="sim_setup_title">Konfigurer SIM-kortene</string>
    <string name="sim_setup_select_data">Velg et SIM-kort for mobildata</string>
    <string name="sim_setup_select_voice">Velg et SIM-kort for å ringe</string>
    <string name="sim_setup_select_text">Velg et SIM-kort for SMS</string>
    <string name="sim_setup_ask_every_time">Spør hver gang</string>
    <string name="walled_garden_title">Sjekker tilkoblingen ...</string>
    <string name="walled_garden_check_indefinite_text">Dette kan ta en stund</string>
    <string name="walled_garden_skipped_message">"Hvis du hopper over dette:

Nettbrettet vil ikke ha Internett-tilkobling.

Du får ikke programvareoppdateringer før du er koblet til Internett.

Du kan ikke aktivere funksjonene for enhetsbeskyttelse nå."</string>
    <string name="walled_garden_connection_failed">Tar det for lang tid? Prøv å gå tilbake og koble til et annet nettverk.</string>
    <string name="walled_garden_connection_unsuccessful">Kan ikke koble til Internett</string>
    <string name="ota_update_title">Oppdater nettbrettet</string>
    <string name="ota_info">Nettbrettet ditt må laste ned en oppdatering og starte på nytt.</string>
    <string name="ota_size">Størrelse: %s</string>
    <string name="ota_agreement_text">Ved å fortsette å motta denne programvareoppdateringen, godtar du <annotation id="tos">Googles vilkår for bruk</annotation> og <annotation id="google_privacy">personvernregler</annotation>.</string>
    <string name="early_update_title">Programvareoppdatering</string>
    <string name="early_update_text">Ser etter oppdateringer</string>
    <string name="early_update_downloading_text">Laster ned %s</string>
    <string name="early_update_installing_text">Installerer %s</string>
    <string name="warm_sim_check_msg">Venter på nettverket …</string>
    <string name="sign_in_agreement">Ved å logge deg på godtar du <annotation id="tos">vilkårene</annotation> og <annotation id="google_privacy">personvernreglene</annotation> for Google samt <annotation id="play_tos">vilkårene for Google Play</annotation>.</string>
    <string name="android_privacy_policy_title">Tilleggspolicy for personvern</string>
    <string name="google_terms_of_service_title">Vilkår for Google-tjenester</string>
    <string name="google_privacy_policy_title">Personvernpolicy for Google</string>
    <string name="google_plus_privacy_policy_title">Personvern for Google Pluss</string>
    <string name="google_play_tos_title">Vilkår for Google Play</string>
    <string name="chrome_tos_title">Vilkår for Chrome</string>
    <string name="chrome_privacy_title">Merknad om personvern for Chrome</string>
    <string name="url_load_unsuccessful_message_wifi_only">Android-enheten din er ikke tilkoblet et trådløst nettverk. Gå til %s i en nettleser for å se informasjonen om dette.</string>
    <string name="continue_for_a11y">Trykk og hold inne på skjermen til du hører en pipelyd for å aktivere Tilgjengelighetsmodusen.</string>
    <string name="canceled_a11y">Tilgjengelighetsmodus er avbrutt.</string>
    <string name="enabled_a11y">Tilgjengelighetsmodus er aktivert.</string>
    <string name="emergency_dial">Nødanrop</string>
    <string name="welcome_language_picker_content_description">Språk: %s</string>
    <string name="lock_screen_intro_title">Beskytt nettbrettet</string>
    <string name="lock_screen_intro_text">"Hindre andre i å bruke dette nettbrettet uten din tillatelse ved å aktivere funksjonene for enhetsbeskyttelse.
"<annotation id="learn_more">Les mer</annotation></string>
    <string name="lock_screen_intro_text_secondary">Du blir veiledet gjennom konfigurasjonen av låseskjermen hvis du velger ja.</string>
    <string name="lock_screen_intro_check_box"><b>Beskytt denne enheten</b> og krev PIN-kode, mønster eller passord for å låse opp skjermen</string>
    <string name="lock_screen_intro_button">Angi skjermlås nå</string>
    <string name="lock_screen_intro_success">Låseskjermen er angitt.</string>
    <string name="lock_screen_intro_dialog_text">"Enhetsbeskyttelsen aktiveres automatisk når du legger til en Google-konto og angir en skjermlås. Sammen med Android Enhetsbehandling kan du lokalisere og slette nettbrettet ditt, og beskytte det fra å bli brukt hvis det blir mistet eller stjålet.

Selv om nettbrettet ditt slettes, vil passordet til Google-kontoen din være påkrevd for å bruke dette nettbrettet."</string>
    <string name="lock_screen_intro_skip_dialog_text">Funksjonene for enhetsbeskyttelse blir ikke aktivert. Du kan ikke hindre andre i å bruke dette nettbrettet hvis det blir mistet, stjålet eller slettet.</string>
    <string name="services_activity_title">Google-tjenester</string>
    <string name="services_backup_heading">Sikkerhetskopiering</string>
    <string name="services_location_heading">Posisjon</string>
    <string name="services_security_heading">Sikkerhet</string>
    <string name="services_personalization_heading">Brukertilpasning</string>
    <string name="services_communication_heading">Kommunikasjon</string>
    <string name="security_verify_apps_summary">Tillat at Google sjekker alle installerte apper for potensielt skadelig atferd som kan påvirke sikkerheten til enheten eller dataene dine.</string>
    <string name="restore_title">Gjenoppretter …</string>
    <string name="restore_wallpaper_title">Bakgrunnen gjenopprettes …</string>
    <string name="restore_device_settings_title">Enhetsinnstillingene gjenopprettes …</string>
    <string name="restore_launcher_title">Appoversikten gjenopprettes …</string>
    <string name="restore_failed_message">Kunne ikke gjenopprette fra sikkerhetskopi</string>
    <string name="name_title">Navn</string>
    <string name="name_text">Nettbrettet ditt kan tilpasse noen apper hvis du legger til navnet ditt.</string>
    <string name="first_name">Fornavn</string>
    <string name="last_name">Etternavn</string>
    <string name="cant_be_blank">Feltet må fylles ut.</string>
    <string name="lock_pin_confirm_your_pin_header">Bekreft PIN-koden</string>
    <string name="lock_pin_choose_your_pin_header">Velg PIN-kode</string>
    <string name="lock_pin_ok_label">OK</string>
    <string name="lock_pin_cancel_label">Avbryt</string>
    <string name="lock_pin_press_continue">Trykk på Fortsett når du er ferdig</string>
    <string name="lock_pin_too_short">PIN-koden må inneholde minst %d sifre</string>
    <string name="lock_pin_too_long">PIN-koden må inneholde færre enn %d sifre.</string>
    <string name="lock_pin_illegal_character">Passordet inneholder et ugyldig tegn.</string>
    <string name="lock_pin_contains_non_digits">PIN-koden kan bare inneholde tall fra 0 til 9.</string>
    <string name="lock_pin_confirm_pins_dont_match">PIN-kodene samsvarer ikke</string>
    <string name="lock_pin_continue_label">Fortsett</string>
</resources>
