<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">SetupWizardCommon</string>
    <string name="setup_wizard_title">Auxiliar de configuració</string>
    <string name="setup_wizard_next_button_label">Següent</string>
    <string name="setup_wizard_back_button_label">Enrere</string>
    <string name="setup_wizard_services_activity_title">Serveis de Google</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_heading">Còpia de seguretat i restauració</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_heading">Ubicació</string>
    <string name="setup_wizard_services_communication_heading">Comunicació</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup">Crea una còpia de seguretat de les dades al teu compte de Google.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore">Crea una còpia de seguretat de les dades en un compte de Google. Restaura les còpies de seguretat anteriors en aquest dispositiu.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_footnote">"Les dades inclouen aplicacions, la configuració d'aplicacions, la configuració del sistema i contrasenyes de la xarxa Wi-Fi."</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing">"Permet que les aplicacions determinin la teva ubicació amb més precisió. Es recopilaran dades d'ubicació anònimes i s'enviaran a Google."</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_wifi_scan">Per millorar la precisió i per a altres finalitats, cerca xarxes Wi-Fi, encara que la connexió Wi-Fi estigui desactivada.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_footnote">"El servei d'ubicació de Google fa servir la connexió Wi-Fi i altres senyals per determinar la ubicació de manera més precisa i ràpida, sovint amb menys ús d'energia que el GPS. És possible que es desin algunes dades al teu dispositiu. Pot ser que es recopilin dades fins i tot quan no s'executi cap aplicació."</string>
    <string name="setup_wizard_services_play">Mantén-me al dia de les notícies i de les ofertes de Google Play.</string>
    <string name="default_device_name">Android</string>
    <string name="welcome_message">Benvinguts</string>
    <string name="welcome_secondary_user_added_text">"%s t'ha afegit a aquest telèfon."</string>
    <string name="welcome_secondary_user_added_no_owner_name_text">"Se t'ha afegit a aquest telèfon."</string>
    <string name="welcome_secondary_user_info_text">"Quan hagis completat la configuració, pots treballar amb aplicacions o instal·lar-ne de noves de la manera habitual.

"<b>Important:</b>"

"<li><ul>"El propietari del telèfon pot desinstal·lar les aplicacions o eliminar l'espai completament."</ul></li>"

"<li><ul>"Qualsevol altre usuari pot acceptar permisos actualitzats d'aplicacions en nom teu."</ul></li>"

"<li><ul>Tal com passa amb els equips, només hauries de compartir el telèfon amb persones de confiança.</ul></li></string>
    <string name="welcome_limited_user_info_text">" 
"<b>Important:</b>"

 "<li><ul>"El propietari del telèfon pot instal·lar i desinstal·lar aplicacions, definir límits o bé suprimir-te l'espai completament."</ul></li>"

 "<li><ul>"Qualsevol altre usuari pot acceptar permisos d'aplicacions actualitzats en nom teu."</ul></li>"

 "<li><ul>De la mateixa manera com passa amb els ordinadors, només hauries de compartir aquest telèfon amb persones de confiança. </ul></li></string>
    <string name="finish_button_label">Finalitza</string>
    <string name="skip_button_label">Omet</string>
    <string name="skip_anyway_button_label">Omet-ho de totes maneres</string>
    <string name="down_button_label">Més</string>
    <string name="cancel_button_label">Cancel·la</string>
    <string name="restart_button_label">Reinicia</string>
    <string name="try_again_button_label">Torna-ho a provar</string>
    <string name="close_button_label">Tanca</string>
    <string name="google_legal_title">Informació legal de Google</string>
    <string name="url_load_unsuccessful_message">"El telèfon no està connectat a cap servei de dades per a mòbils. Per visualitzar ara aquesta informació, vés a %s des d'un navegador web."</string>
    <string name="start">Inicia</string>
    <string name="wait_msg">Un segon...</string>
    <string name="activation_title">Activa el servei de dades mòbil</string>
    <string name="activation_title_searching">"S'està cercant el servei..."</string>
    <string name="activation_title_activating">"S'està activant..."</string>
    <string name="activation_default_network_name">xarxa de telefonia mòbil</string>
    <string name="activation_network_bars_template">Intensitat del senyal: %d bars</string>
    <string name="activation_text">Toca <b>Activa</b>" per activar ara el servei mòbil. Aquesta acció pot trigar un parell de minuts.

O bé, toca "<b>Omet</b>" per configurar el telèfon amb una connexió Wi-Fi en comptes d'això."</string>
    <string name="activation_text_standalone">Toca <b>Activa</b> per activar ara el servei mòbil. Aquesta acció pot trigar un parell de minuts.</string>
    <string name="activation_skip_confirmation">"Fins que no activis el servei de dades per a mòbils, la majoria de les funcions del telèfon no funcionaran.

Si prefereixes ometre-ho ara, pots activar-lo més endavant des de la Configuració del sistema."</string>
    <string name="activation_continue_skip_label">Continua</string>
    <string name="activation_button_label">Activa</string>
    <string name="activation_progress_before_connect">Toca <b>Omet</b> per completar la configuració amb una connexió Wi-Fi.</string>
    <string name="activation_progress">"L'activació pot trigar una estona. Toca "<b>Omet</b>" per completar la configuració amb una connexió Wi-Fi en comptes d'això."</string>
    <string name="activation_progress_gen">"L'activació pot trigar una estona."</string>
    <string name="activation_progress_mobile_data">"El telèfon està activant el teu servei de dades mòbils.

Aquest procés pot durar fins a 5 minuts."</string>
    <string name="activation_progress_before_connect_standalone">"L'activació pot trigar una estona."</string>
    <string name="activation_progress_standalone">"L'activació pot trigar una estona."</string>
    <string name="activation_success_title">Activació completada</string>
    <string name="activation_success_text">Toca <b>Següent</b> per continuar amb la configuració.</string>
    <string name="activation_success_text_gen">"Cal reiniciar el dispositiu per completar l'activació."</string>
    <string name="activation_success_text_standalone">Toca <b>Següent</b>" per continuar.

L'activació s'ha fet correctament, però pot ser que la xarxa de dades mòbils trigui una estona a estar disponible."</string>
    <string name="activation_failure_title">"No s'ha pogut activar"</string>
    <string name="activation_failure_text">"No s'ha pogut activar el servei de dades per a mòbils. És possible que sigui un problema temporal.

Si prefereixes ometre-ho ara, activa'l més endavant des de la Configuració del sistema. Fins que no l'activis, la majoria de les funcions del telèfon no funcionaran."</string>
    <string name="activation_failure_text_gen">"No s'ha pogut activar el teu servei de dades per a mòbils. És possible que sigui un error temporal i que se solucioni si reinicies el telèfon."</string>
    <string name="activation_failure_text_standalone">"No s'ha pogut activar el servei de dades per a mòbils. Per tornar a provar l'activació, toca "<b>Torna-ho a provar</b>".

Pots activar el servei de dades per a mòbils més endavant des de "<b>Configuració del sistema > Connexions sense fil i xarxes > Xarxes mòbils</b></string>
    <string name="activation_cancel_title">Cancel·lació sol·licitada</string>
    <string name="activation_cancel_text">"S'està cancel·lant l'activació... això pot trigar de 5 a 10 segons."</string>
    <string name="activation_canceled_title">Activació cancel·lada</string>
    <string name="activation_canceled_text">"Vols cancel·lar l'activació? Per tal d'utilitzar el servei de xarxa de telefonia mòbil per connectar a Internet, cal activar-lo. Per tornar a provar l'activació, toca "<b>Enrere</b>".

Toca "<b>Següent</b>" per completar la configuració amb una connexió Wi-Fi.

Pots activar el servei de xarxa de telefonia mòbil més tard des de "<b>Configuració del sistema > Connexions sense fil i xarxes > Xarxes mòbils</b>.</string>
    <string name="activation_canceled_text_standalone">"S'ha cancel·lat l'activació.

Pots activar el servei de dades per a mòbils més endavant des de "<b>Configuració del sistema > Connexions sense fil i xarxes > Xarxes mòbils</b>.</string>
    <string name="activation_spc_failure_text">"S'ha produït un error que requereix apagar i reiniciar el telèfon per poder fer un altre intent d'activació. El telèfon s'apagarà automàticament d'aquí a 60 segons; també pots tocar "<b>Apaga ara</b>".

Després d'apagar-lo, prem el botó d'engegada per reiniciar-lo. L'activació s'iniciarà automàticament."</string>
    <string name="shutdown_button_label">Tanca ara</string>
    <string name="reboot_button_label">Reinicia</string>
    <string name="notification_update_title">Cal actualitzar el compte</string>
    <string name="notification_update_message">"Toca aquí per tornar a executar l'Auxiliar de configuració."</string>
    <string name="date_time_setup_title">Data i hora</string>
    <string name="date_time_current_date">Data actual</string>
    <string name="date_time_current_time">Hora actual</string>
    <string name="location_sharing_title">Ubicació i Google</string>
    <string name="location_sharing_message">Utilitza ubicació de Wi-Fi i xarxa mòbil</string>
    <string name="location_sharing_message_wifi_only">Utilitza ubicació de Wi-Fi</string>
    <string name="agree_location_sharing">"Permet que les aplicacions calculin la teva ubicació amb el servei d'ubicació de Google. Es recopilaran i s'emmagatzemaran dades d'ubicació anònimes i s'enviaran a Google, i és possible que s'emmagatzemin al dispositiu (tot i que no no hi hagi cap aplicació en execució)."</string>
    <string name="google_location_access_message">Permet que les aplicacions de Google accedeixin a la teva ubicació</string>
    <string name="agree_wifi_scan_always_mode">"Per millorar la precisió de la ubicació i per a altres finalitats, permet que el servei d'ubicació de Google i altres aplicacions cerquin xarxes Wi-Fi properes, tot i que la connexió Wi-Fi estigui desactivada."</string>
    <string name="change_options_message">Pots canviar aquestes opcions en qualsevol moment a Configuració.</string>
    <string name="tos_title">Serveis de Google</string>
    <string name="tos_agreement_text">"Acceptes que el teu telèfon pot rebre i instal·lar les actualitzacions de Google.

L'ús que facis d'aquest telèfon està subjecte a la política de privadesa i a altres condicions. "<annotation id="learn_more">Més informació</annotation></string>
    <string name="setup_complete_title">Configuració completada</string>
    <string name="setup_complete_message">El teu telèfon està configurat i a punt per fer servir.</string>
    <string name="backup_assistant_prompt">"Inicia l'assistent de còpia de seguretat de Verizon per restaurar els contactes d'un altre telèfon de Verizon."</string>
    <string name="sim_missing_title">Insereix la targeta SIM</string>
    <string name="sim_missing_text">Per inserir la targeta SIM, llegeix les instruccions que vas rebre amb el telèfon.</string>
    <string name="walled_garden_title">"S'està connectant…"</string>
    <string name="walled_garden_check_text">"El telèfon s'està connectant a la Wi-Fi."</string>
    <string name="ota_update_title">Actualització del sistema</string>
    <string name="ota_info">El telèfon ha de baixar i instal·lar una actualització de programari de Google.</string>
    <string name="ota_size">Mida: %s</string>
    <string name="ota_agreement_text">Si continues i reps aquesta actualització de programari, vol dir que acceptes les <annotation id="tos">Termes i condicions de Google</annotation> i la <annotation id="google_privacy">Política de privadesa</annotation>.</string>
    <string name="warm_sim_check_msg">"S'està esperant la xarxa..."</string>
    <string name="sign_in_agreement">En iniciar-hi la sessió, acceptes les <annotation id="tos">Termes i condicions</annotation> i la <annotation id="google_privacy">Política de privadesa</annotation> de Google, així com les <annotation id="play_tos">Termes i condicions de Google Play</annotation>.</string>
    <string name="android_privacy_policy_title">Política de privadesa addicional</string>
    <string name="google_terms_of_service_title">Termes i condicions de Google</string>
    <string name="google_privacy_policy_title">Política de privadesa de Google</string>
    <string name="google_plus_privacy_policy_title">Política de privadesa de Google Plus</string>
    <string name="google_play_tos_title">Termes i condicions de Google Play</string>
    <string name="chrome_tos_title">Termes i condicions de Chrome</string>
    <string name="chrome_privacy_title">Avís de privadesa de Chrome</string>
    <string name="url_load_unsuccessful_message_wifi_only">El teu dispositiu Android no està connectat a una xarxa Wi-Fi. Per visualitzar aquesta informació ara, visita %s amb un navegador web.</string>
    <string name="continue_for_a11y">"Continua tocant la pantalla fins que escoltis un so per activar el mode d'accessibilitat."</string>
    <string name="canceled_a11y">"S'ha cancel·lat el mode d'accessibilitat."</string>
    <string name="enabled_a11y">"S'ha activat el mode d'accessibilitat."</string>
    <string name="emergency_dial">"Fes una trucada d'emergència"</string>
    <string name="services_activity_title">Serveis de Google</string>
    <string name="services_backup_heading">Còpia de seguretat</string>
    <string name="services_location_heading">Ubicació</string>
    <string name="services_security_heading">Seguretat</string>
    <string name="services_personalization_heading">Personalització</string>
    <string name="services_communication_heading">Comunicació</string>
    <string name="security_verify_apps_summary">Permet que Google comprovi si cap de les aplicacions instal·lades té un comportament potencialment perillós que pugui afectar la seguretat del dispositiu o les dades.</string>
    <string name="backup_consent_yes_agree">"Utilitza el teu compte de Google per crear una còpia de seguretat de les teves aplicacions, de la teva configuració (com ara les teves adreces d'interès i les contrasenyes del Wi-Fi) i de la resta de dades."</string>
    <string name="restore_consent_yes_agree">Transmet al telèfon les aplicacions, la configuració i les dades de què hagis fet còpies de seguretat anteriorment al teu compte de Google.</string>
    <string name="allow_personalized_content">Google pot utilitzar les meves dades per personalitzar el contingut i els anuncis en llocs web que no siguin de Google.</string>
    <string name="google_play_opt_in">Vull rebre notícies i ofertes de Google Play.</string>
    <string name="audit_logging_summary">"Permet que s'enviï automàticament informació sobre els esdeveniment del dispositiu i sobre els diagnòstics perquè Google pugui millorar els nostres productes i protegir el teu dispositiu."</string>
</resources>
