<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">SetupWizardCommon</string>
    <string name="setup_wizard_title">Utaratibu Uliofupishwa wa Kusanidi</string>
    <string name="setup_wizard_next_button_label">Inayofuata</string>
    <string name="setup_wizard_back_button_label">Nyuma</string>
    <string name="setup_wizard_services_activity_title">Huduma za Google</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_heading">Hifadhi nakala rudufu na uzirejeshe</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_heading">Mahali</string>
    <string name="setup_wizard_services_communication_heading">Mawasiliano</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup">Hifadhi nakala rudufu ya data kwenye Akaunti yako ya Google</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore">Hifadhi nakala rudufu za data yako kwenye Akaunti ya Google. Rejesha nakala rudufu zilizohifadhiwa awali kwenye kifaa hiki.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_footnote">Data hujumuisha programu, mipangilio ya programu, mipangilio ya mfumo, na manenosiri ya Wi-Fi.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing">Ruhusu programu zikadirie mahali ulipo vyema zaidi. Data ya mahali ulipo isiyokutambulisha itakusanywa na kutumwa kwa Google.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_wifi_scan">Ili iweze kukadiria mahali kwa usahihi zaidi na madhumuni mengine, changanua mitandao ya Wi-Fi, hata wakati Wi-Fi imezimwa.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_footnote">Huduma ya Google ya kutambua eneo hutumia Wi-Fi na mawimbi mengine kugundua eneo kwa usahihi na kwa haraka zaidi, mara nyingi ikitumia kiasi kidogo cha nishati ikilinganishwa na GPS. Baadhi ya data inaweza kuwa imehifadhiwa kwenye kifaa chako. Data inaweza kukusanywa hata wakati hakuna programu zinazotumika.</string>
    <string name="setup_wizard_services_play">Nijulishe kuhusu taarifa na ofa mpya kutoka Google Play.</string>
    <string name="default_device_name">Android</string>
    <string name="welcome_message">Karibu</string>
    <string name="welcome_secondary_user_added_text">%s amekuongeza kwenye simu hii.</string>
    <string name="welcome_secondary_user_added_no_owner_name_text">Umeongezwa kwenye simu hii.</string>
    <string name="welcome_secondary_user_info_text">"Unapokuwa umekamilisha kusanidi,  unaweza kufanya kazi kwa programu au usanikishe nyingine mpya kama kawaida.

"<b>Muhimu:</b>"

"<li><ul>Mmiliki wa simu anaweza kusanidua programu zako au kuondoa nafasi yako kabisa.</ul></li>"

"<li><ul>Mtumiaji mwingine yeyote anaweza kukubali vibali vya programu iliyosasishwa kwa niaba yako.</ul></li>"

"<li><ul>Kama kwenye kompyuta yoyote, unafaa tu kushiriki simu hii na watu unaowaamini.</ul></li></string>
    <string name="welcome_limited_user_info_text">" 
 "<b>Muhimu:</b>" 
 
 "<ul> <li>Mmiliki wa simu anaweza kusakinisha na kusanidua programu, kuweka vipimo, au kuondoa nafasi yako kabisa.</li> </ul>" 
 
 "<ul> <li>Mtumiaji mwingine yoyote anaweza kukubali idhini za programu zilizosasishwa kwa niaba yako.</li> </ul>" 
 
 "<ul> <li>Kama ilivyo kwa kompyuta nyingine yoyote, unapaswa kushiriki simu hii na watu unaowaamini pekee. </li> </ul></string>
    <string name="finish_button_label">Maliza</string>
    <string name="skip_button_label">Ruka</string>
    <string name="skip_anyway_button_label">Ruka</string>
    <string name="down_button_label">Zaidi</string>
    <string name="cancel_button_label">Ghairi</string>
    <string name="restart_button_label">Washa upya</string>
    <string name="try_again_button_label">Jaribu tena</string>
    <string name="close_button_label">Funga</string>
    <string name="google_legal_title">Sheria za Google</string>
    <string name="url_load_unsuccessful_message">Simu yako haijaunganishwa kwenye huduma ya data ya simu ya mkononi. Ili kuona maelezo haya sasa, nenda kwa %s katika kivinjari cha wavuti.</string>
    <string name="start">Anza</string>
    <string name="wait_msg">Sekunde moja tu...</string>
    <string name="activation_title">Wezesha huduma ya data ya simu</string>
    <string name="activation_title_searching">Inatafuta huduma...</string>
    <string name="activation_title_activating">Inawashwa...</string>
    <string name="activation_default_network_name">mtandao wa simu</string>
    <string name="activation_network_bars_template">Udhabiti wa ishara ni pau %d</string>
    <string name="activation_text">Gusa<b>Wezesha</b>"kuwezesha huduma ya simu yako saa hii. (Huenda ikachukua dakika kadhaa.) 

Ama gusa"<b>Ruka</b>kurekebisha simu yako kwa kutumia muunganisho wa Wi-Fi badala yake.</string>
    <string name="activation_text_standalone">Gusa <b>"  wezesha "</b> ili uwezeshe huduma zako za simu saa hii. (huenda ikakuchukua dakika kadhaa)</string>
    <string name="activation_skip_confirmation">"Mpaka utakapoamilisha huduma yako ya data ya simu, vipengele vingine vya simu yako havitafanya kazi.

Ikiwa ungependa kuruka sasa, unaweza amilisha baadaye kwenye mipangilio ya Mfumo."</string>
    <string name="activation_continue_skip_label">Endelea</string>
    <string name="activation_button_label">Wezesha</string>
    <string name="activation_progress_before_connect">Gusa <b>Ruka</b>ili kukamilisha kuanzisha ukitumia muunganisho wa Wi-fi badala yake.</string>
    <string name="activation_progress">Uamilisho unaweza kuchukua dakika chache. Gusa <b>Ruka</b> ili kumaliza usanidi kwa kutumia muunganisho wa Mtandao hewa badala yake.</string>
    <string name="activation_progress_gen">Uamilisho unaweza kuchukua dakika chache.</string>
    <string name="activation_progress_mobile_data">"Simu inawasha huduma yako ya data kwa vifaa vya mkononi.
 
 Hii inaweza kuchukua hadi dakika 5."</string>
    <string name="activation_progress_before_connect_standalone">Uamilisho unaweza kuchukua dakika chache.</string>
    <string name="activation_progress_standalone">Uamilisho unaweza kuchukua dakika chache.</string>
    <string name="activation_success_title">Uamilisho umekamilika</string>
    <string name="activation_success_text">Gusa <b>Inayofuata</b> ili uendelee kuweka.</string>
    <string name="activation_success_text_gen">Kifaa chako kinahitaji kuanzisha upya ili kukamilisha uamilisho.</string>
    <string name="activation_success_text_standalone">Gusa<b>Inayofuta</b>" ili uendelee. 

Umefaulu kuwezesha, lakini huenda ikachukua dakika kadhaa kabla mtandao wa data ya simu upatikane"</string>
    <string name="activation_failure_title">Haikuweza kuamilisha</string>
    <string name="activation_failure_text">"Huduma yako ya data ya simu haikuamilishwa. Huenda hili likawa tatizo la muda. 

Ikiwa unapendelea kuruka sasa, hakikisha umeamilisha baadaye kwenye mipangilio ya Mfumo. Mpaka utakapoamilisha, vipengele vingi kwenye simu yako havitafanya kazi."</string>
    <string name="activation_failure_text_gen">Huduma yako ya data ya simu ya mkono haikuweza kuwezeshwa. Hii inaweza kuwa ni shida ya muda mfupi, na inaweza kutatuliwa kwa kuwasha upya simu yako.</string>
    <string name="activation_failure_text_standalone">Haikuweza kuamilisha huduma ya data ya simu. Kujaribu uamilisho tena gusa <b>Jaribu tena </b>".

Unaweza kuamilisha huduma yako ya data ya simu baadaye katika"<b>Mipangilio ya mfumo > Pasi waya &amp; mitandao > Mitandao ya simu</b></string>
    <string name="activation_cancel_title">Ghairi iliyoombwa</string>
    <string name="activation_cancel_text">Inaghairi uamilisho....huenda hii ikachukua sekunde 5-10.</string>
    <string name="activation_canceled_title">Uamilishaji umeghairiwa</string>
    <string name="activation_canceled_text">Unataka kughairi uamilisho? Unahitaji kuamilisha huduma yako ya mtandao wa simu kabla uweze kuitumia kuunganisha kwenye mtandao. Ili kujaribu kuamilisha tena gusa <b> Nyuma </b>".

 Gusa "<b>Ifuatayo</b>" ili kukamilisha kuanzisha kwa kutumia muunganisho wa Wi-Fi.

Unaweza kuamilisha huduma ya mtandao ya simu yako baadaye katika "<b> mipangilio ya Mfumo > Pasi waya &amp; mitandao > Mitandao ya simu</b>.</string>
    <string name="activation_canceled_text_standalone">"Uamilisho umeghairiwa.

Unaweza amilisha huduma yako ya data baadaye katika "<b>Mipangilio ya mfumo > Pasi waya &amp; mitandao > Mitandao ya simu</b>.</string>
    <string name="activation_spc_failure_text">Kulikuwa na hitilafu inayohitaji kuzima na kuanzisha tena simu yako kabla ya kufanya jaribio lingine la uamilisho. Simu itazima kiotomatiki katika sekunde 60, au unaweza kugusa <b> Zima sasa </b>".

Simu yako ikishazima, bonyeza kitufe cha Kiwasha ili kuanzisha upya."</string>
    <string name="shutdown_button_label">Zima sasa</string>
    <string name="reboot_button_label">Anza upya</string>
    <string name="notification_update_title">Akaunti yako inahitaji kusasishwa</string>
    <string name="notification_update_message">Gusa hapa ili utekeleze upya Utaratibu Uliofupishwa wa Kusanidi.</string>
    <string name="date_time_setup_title">Tarehe na saa</string>
    <string name="date_time_current_date">Tarehe ya leo</string>
    <string name="date_time_current_time">Saa</string>
    <string name="location_sharing_title">Google na eneo</string>
    <string name="location_sharing_message">Tambua eneo kwa kutumia mtandao wa Wi-Fi na wa simu</string>
    <string name="location_sharing_message_wifi_only">Tumia eneo la Wi-Fi</string>
    <string name="agree_location_sharing">Ruhusu programu zikadiria mahali ulipo kupitia huduma ya Google ya kutambua eneo. Data ya mahali ulipo isiyokutambulisha itakusanywa na kutumwa kwa Google, na huenda ikahifadhiwa kwenye kifaa chako. Haya yanaweza kufanyika hata wakati hakuna programu zinazotumika.</string>
    <string name="google_location_access_message">Ziruhusu programu za Google zifikie eneo lako</string>
    <string name="agree_wifi_scan_always_mode">Ili kuboresha usahihi wa mahali na kwa madhumuni mengine, ruhusu huduma ya Google ya kutambua eneo na programu nyingine kukagua mitandao iliyo karibu ya Wi-Fi, hata wakati Wi-Fi imezimwa.</string>
    <string name="change_options_message">Unaweza kubadilisha chaguo hizi wakati wowote kwenye Mipangilio.</string>
    <string name="tos_title">Huduma za Google</string>
    <string name="tos_agreement_text">"Unakubali kuwa simu yako inaweza kupokea na kusakanikisha masasisho kutoka kwa Google. 
 
 Matumizi yako ya simu hii yanategemea sera ya faragha na masharti mengine. "<annotation id="learn_more">Pata maelezo zaidi</annotation></string>
    <string name="setup_complete_title">Maandalizi yamekamilika</string>
    <string name="setup_complete_message">Simu yako iko tayari na inaweza anza kutumiwa.</string>
    <string name="backup_assistant_prompt">Anza Verizon Backup Assistant ili kurejeza wasiliani kutoka kwa simu nyingine ya Verizon.</string>
    <string name="sim_missing_title">Ingiza SIM kadi</string>
    <string name="sim_missing_text">Ili kuingiza SIM kadi yako, soma maagizo yaliyokuja na simu yako.</string>
    <string name="walled_garden_title">Inaunganisha…</string>
    <string name="walled_garden_check_text">Simu inaunganisha kwenye Wi-Fi.</string>
    <string name="ota_update_title">Sasisho la mfumo</string>
    <string name="ota_info">Simu inahitaji kupakua na kusakinisha sasisho la programu kutoka Google.</string>
    <string name="ota_size">Ukubwa: %s</string>
    <string name="ota_agreement_text">Kwa kuendelea na kupokea sasisho hili la programu, unakubaliana na <annotation id="tos">Sheria na Masharti ya Google</annotation> na <annotation id="google_privacy">Sera ya Faragha</annotation>.</string>
    <string name="warm_sim_check_msg">Inasubiri mtandao...</string>
    <string name="sign_in_agreement">Kwa kuingia, unakubaliana na <annotation id="tos">Sheria na Masharti ya</annotation>, <annotation id="google_privacy">Sera ya Faragha</annotation> ya Google, na <annotation id="play_tos">Sheria na Masharti ya Google Play</annotation>.</string>
    <string name="android_privacy_policy_title">Sera ya Ziada ya Faragha</string>
    <string name="google_terms_of_service_title">Sheria na Masharti ya Google</string>
    <string name="google_privacy_policy_title">Sera ya Faragha ya Google</string>
    <string name="google_plus_privacy_policy_title">Sera ya Faragha ya Google Plus</string>
    <string name="google_play_tos_title">Sheria na Masharti ya Google Play</string>
    <string name="chrome_tos_title">Sheria na Masharti ya Chrome</string>
    <string name="chrome_privacy_title">Ilani ya Faragha ya Chrome</string>
    <string name="url_load_unsuccessful_message_wifi_only">Kifaa chako cha Android hakijaunganishwa kwenye mtandao wa Wi-Fi. Ili kuona maelezo haya sasa, tembelea %s iliyo na kivinjari cha wavuti.</string>
    <string name="continue_for_a11y">Endelea kugusa skrini mpaka utakaposikia bipu ili kuwezesha modi ya Ufikivu.</string>
    <string name="canceled_a11y">Hali ya Ufikiaji Ulioghairiwa.</string>
    <string name="enabled_a11y">Hali ya ufikiaji imewezeshwa.</string>
    <string name="emergency_dial">Simu ya dharura</string>
    <string name="services_activity_title">Huduma za Google</string>
    <string name="services_backup_heading">Hifadhi rudufu</string>
    <string name="services_location_heading">Mahali</string>
    <string name="services_security_heading">Usalama</string>
    <string name="services_personalization_heading">Ubinafsishaji</string>
    <string name="services_communication_heading">Mawasiliano</string>
    <string name="security_verify_apps_summary">Ruhusu Google ikague programu zote zilizosakinishwa kwa tabia hatari zinazoweza kupatikana ambazo zinaweza kuathiri usalama wa kifaa au data yako.</string>
    <string name="backup_consent_yes_agree">Tumia Akaunti yako ya Google kuhifadhi nakala rudufu za programu zako, mipangilio (kama vile alamisho na manenosiri ya Wi-Fi), na data nyingine.</string>
    <string name="restore_consent_yes_agree">Leta programu, mipangilio, na data nyingine kwenye simu hii ambayo ulihifadhi nakala rudufu hapo awali hadi kwenye Akaunti yako ya Google.</string>
    <string name="allow_personalized_content">Ruhusu Google kutumia maelezo yako ili kufanya maudhui na matangazo yako kukulenga binafsi kwenye tovuti zisizokuwa za Google.</string>
    <string name="google_play_opt_in">Nijulishe kuhusu taarifa na ofa mpya kutoka Google Play.</string>
    <string name="audit_logging_summary">Tuma matukio ya kifaa na maelezo ya utatuaji kiotomatiki kwa Google ili kusaidia kuboresha bidhaa zetu na kulinda kifaa chako.</string>
</resources>
