<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">SetupWizardCommon</string>
    <string name="setup_wizard_title">Sprievodca nastavením</string>
    <string name="setup_wizard_next_button_label">Ďalej</string>
    <string name="setup_wizard_back_button_label">Späť</string>
    <string name="setup_wizard_services_activity_title">Služby Google</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_heading">Zálohovanie a obnovenie</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_heading">Poloha</string>
    <string name="setup_wizard_services_communication_heading">Komunikácia</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup">Zálohujte si údaje do účtu Google.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore">Zálohujte si údaje do účtu Google. Obnovte na zariadenie predchádzajúce zálohy.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_footnote">Údaje zahŕňajú aplikácie, nastavenia aplikácií, systémové nastavenia a heslá sietí Wi-Fi.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing">Umožnite aplikáciám presnejšie zisťovanie polohy. Anonymné údaje o polohe budú zhromaždené a odoslané do služby Google.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_wifi_scan">Na zvýšenie presnosti a na ďalšie účely povoliť vyhľadávanie sietí Wi-Fi aj vtedy, keď je funkcia Wi-Fi vypnutá.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_footnote">Pomocou siete Wi-Fi a iných signálov dokáže služba určovania polohy Google zistiť vašu polohu rýchlejšie a presnejšie. Väčšinou tým zaťažujete batériu menej ako pri použití GPS. Časť údajov môže byť uložená v zariadení. Údaje sa môžu zhromažďovať, aj keď nie sú spustené žiadne aplikácie.</string>
    <string name="setup_wizard_services_play">Informujte ma o novinkách a ponukách služby Google Play.</string>
    <string name="default_device_name">Android</string>
    <string name="welcome_message">Vitajte</string>
    <string name="welcome_secondary_user_added_text">Používateľ %s vás pridal do tohto telefónu.</string>
    <string name="welcome_secondary_user_added_no_owner_name_text">Boli ste pridaný/-á do tohto telefónu.</string>
    <string name="welcome_secondary_user_info_text">"Po dokončení nastavenia môžete pracovať s aplikáciami alebo inštalovať nové aplikácie ako obvykle.

"<b>Dôležité:</b>"

"<li><ul>Vlastník telefónu môže vaše aplikácie úplne odinštalovať alebo môže úplne odstrániť ukladací priestor.</ul></li>"

"<li><ul>Všetci ostatní používatelia môžu prijímať povolenia aktualizovanej aplikácie vo vašom mene.</ul></li>"

"<li><ul>Rovnako ako pri počítačoch, aj v tomto prípade platí, že tento telefón by ste mali zdieľať len s ľuďmi, ktorým dôverujete.</ul></li></string>
    <string name="welcome_limited_user_info_text">" 
"<b>Dôležité:</b>"

 "<li><ul>Vlastník telefónu môže inštalovať a odinštalovať aplikácie, nastaviť obmedzenia alebo váš priestor úplne odstrániť.</ul></li>"

 "<li><ul>Aktualizované povolenia aplikácie môže vo vašom mene prijať ktorýkoľvek iný používateľ.</ul></li>"

 "<li><ul>Telefón by ste mali (tak ako v prípade počítača) požičiavať len ľuďom, ktorým dôverujete. </ul></li></string>
    <string name="finish_button_label">Dokončiť</string>
    <string name="skip_button_label">Preskočiť</string>
    <string name="skip_anyway_button_label">Napriek tomu preskočiť</string>
    <string name="down_button_label">Viac</string>
    <string name="cancel_button_label">Zrušiť</string>
    <string name="restart_button_label">Reštartovať</string>
    <string name="try_again_button_label">Skúsiť znova</string>
    <string name="close_button_label">Zavrieť</string>
    <string name="google_legal_title">Právne informácie spoločnosti Google</string>
    <string name="url_load_unsuccessful_message">Váš telefón nie je pripojený k mobilnej dátovej službe. Ak chcete zobraziť tieto informácie, prejdite vo webovom prehliadači na stránky %s.</string>
    <string name="start">Spustiť</string>
    <string name="wait_msg">Moment...</string>
    <string name="activation_title">Aktivácia mobilnej dátovej služby</string>
    <string name="activation_title_searching">Prebieha vyhľadávanie služby...</string>
    <string name="activation_title_activating">Prebieha aktivácia...</string>
    <string name="activation_default_network_name">mob. sieť</string>
    <string name="activation_network_bars_template">Sila signálu (čiarky): %d</string>
    <string name="activation_text">Ak chcete aktivovať mobilnú službu, dotknite sa tlačidla <b>Aktivovať</b>". (Aktivácia môže trvať niekoľko minút.)

Ak chcete nastaviť telefón prostredníctvom pripojenia Wi-Fi, dotknite sa tlačidla "<b>Preskočiť</b>.</string>
    <string name="activation_text_standalone">Ak chcete aktivovať mobilnú službu, dotknite sa tlačidla <b>Aktivovať</b>. (Aktivácia môže trvať niekoľko minút.)</string>
    <string name="activation_skip_confirmation">"Dokým neaktivujete mobilnú dátovú službu, väčšina funkcií telefónu nebude fungovať.

Ak chcete tento krok teraz preskočiť, môžete ho aktivovať neskôr v časti Nastavenia systému."</string>
    <string name="activation_continue_skip_label">Pokračovať</string>
    <string name="activation_button_label">Aktivovať</string>
    <string name="activation_progress_before_connect">Ak chcete dokončiť nastavenie pomocou pripojenia k sieti Wi-Fi, dotknite sa tlačidla <b>Preskočiť</b>.</string>
    <string name="activation_progress">Aktivácia môže trvať niekoľko minút. Ak chcete nastavenie dokončiť radšej pomocou pripojenia Wi-Fi, dotknite sa tlačidla <b>Preskočiť</b>.</string>
    <string name="activation_progress_gen">Aktivácia môže trvať niekoľko minút.</string>
    <string name="activation_progress_mobile_data">"V telefóne prebieha aktivácia mobilnej dátovej služby.

Môže to trvať až 5 minút."</string>
    <string name="activation_progress_before_connect_standalone">Aktivácia môže trvať niekoľko minút.</string>
    <string name="activation_progress_standalone">Aktivácia môže trvať niekoľko minút.</string>
    <string name="activation_success_title">Aktivácia bola dokončená</string>
    <string name="activation_success_text">Ak chcete pokračovať v nastaveniach, dotknite sa tlačidla <b>Ďalej</b>.</string>
    <string name="activation_success_text_gen">Dokončenie aktivácie vyžaduje, aby bolo zariadenie reštartované.</string>
    <string name="activation_success_text_standalone">Ak chcete pokračovať, dotknite sa možnosti <b>Ďalej</b>".

Aktivácia prebehla úspešne. Mobilná dátová sieť však môže byť k dispozícii až o niekoľko minút."</string>
    <string name="activation_failure_title">Aktivácia sa nepodarila</string>
    <string name="activation_failure_text">"Mobilnú dátovú službu sa nepodarilo aktivovať. Môže ísť o dočasný problém.

Ak chcete tento krok preskočiť, nezabudnite službu aktivovať neskôr v časti Nastavenia systému. Dokým mobilnú dátovú službu neaktivujete, väčšina funkcií vo vašom telefóne nebude fungovať."</string>
    <string name="activation_failure_text_gen">Vašu mobilnú dátovú službu nebolo možné aktivovať. Môže ísť o dočasný problém, ktorý sa dá vyriešiť reštartovaním telefónu.</string>
    <string name="activation_failure_text_standalone">Mobilnú dátovú službu sa nepodarilo aktivovať. Skúste aktiváciu spustiť znova tak, že sa dotknete tlačidla <b>Skúsiť znova</b>".

Mobilnú dátovú službu môžete aktivovať neskôr v časti "<b>Nastavenia systému > Bezdrôtové pripojenie a siete > Mobilné siete</b></string>
    <string name="activation_cancel_title">Bolo vyžiadané zrušenie</string>
    <string name="activation_cancel_text">Prebieha zrušenie aktivácie... Môže to trvať 5 až 10 sekúnd.</string>
    <string name="activation_canceled_title">Aktivácia bola zrušená</string>
    <string name="activation_canceled_text">Chcete aktiváciu zrušiť? Pred pripojením zariadenia k internetu musíte aktivovať službu mobilnej siete. Ak chcete aktiváciu spustiť znova, dotknite sa tlačidla <b>Späť</b>".

Dotknutím sa tlačidla "<b>Ďalej</b>" dokončíte nastavenie pomocou pripojenia k sieti Wi-Fi.

Službu mobilnej siete môžete aktivovať neskôr v časti "<b>Nastavenia systému > Bezdrôtové pripojenie a siete > Mobilné siete</b>.</string>
    <string name="activation_canceled_text_standalone">"Aktivácia bola zrušená.

Mobilnú dátovú službu môžete aktivovať neskôr v časti "<b>Nastavenia systému > Bezdrôtové pripojenie a siete > Mobilné siete</b>.</string>
    <string name="activation_spc_failure_text">Vyskytla sa chyba, ktorá vyžaduje, aby bol telefón pred ďalším pokusom o aktiváciu vypnutý a opäť zapnutý. Telefón sa automaticky vypne o 60 sekúnd, prípadne ho môžete vypnúť dotknutím sa tlačidla <b>Vypnúť ihneď</b>".

Po vypnutí ho zapnete znova stlačením tlačidla napájania. Aktivácia sa spustí automaticky."</string>
    <string name="shutdown_button_label">Vypnúť teraz</string>
    <string name="reboot_button_label">Reštartovať</string>
    <string name="notification_update_title">Váš účet treba aktualizovať</string>
    <string name="notification_update_message">Ak chcete Sprievodcu nastavením spustiť znova, dotknite sa tu.</string>
    <string name="date_time_setup_title">Dátum a čas</string>
    <string name="date_time_current_date">Aktuálny dátum</string>
    <string name="date_time_current_time">Aktuálny čas</string>
    <string name="location_sharing_title">Google a poloha</string>
    <string name="location_sharing_message">Používať údaje o polohe siete Wi-Fi a mobilnej siete</string>
    <string name="location_sharing_message_wifi_only">Používať údaje o polohe siete Wi-Fi</string>
    <string name="agree_location_sharing">Povoľte aplikáciám odhadovať vašu polohu pomocou služby určovania polohy Google. Anonymné údaje sa budú zhromažďovať a odosielať spoločnosti Google a môžu sa ukladať na vašom zariadení. Môže sa tak diať aj vtedy, keď práve nie je spustená žiadna aplikácia.</string>
    <string name="google_location_access_message">Umožnite aplikáciám Google prístup k vašej polohe</string>
    <string name="agree_wifi_scan_always_mode">Umožniť službe spoločnosti Google na určovanie polohy a ďalším aplikáciám vyhľadávať siete Wi-Fi v blízkosti aj v prípade, že je Wi-Fi vypnutá. Zvýši sa tak okrem iného aj presnosť určovania polohy.</string>
    <string name="change_options_message">Tieto možnosti môžete kedykoľvek zmeniť v ponuke Nastavenia.</string>
    <string name="tos_title">Služby Google</string>
    <string name="tos_agreement_text">"Súhlasíte s tým, že váš telefón môže prijímať a inštalovať aktualizácie od spoločnosti Google.

Používanie tohto telefónu podlieha pravidlám ochrany osobných údajov a ďalším podmienkam. "<annotation id="learn_more">Viac informácií</annotation></string>
    <string name="setup_complete_title">Nastavenie bolo dokončené</string>
    <string name="setup_complete_message">Váš telefón je nastavený a pripravený na použitie.</string>
    <string name="backup_assistant_prompt">Ak chcete obnoviť kontakty z iného telefónu Verizon, spustite aplikáciu Verizon Backup Assistant.</string>
    <string name="sim_missing_title">Vložte kartu SIM</string>
    <string name="sim_missing_text">Ak chcete vložiť kartu SIM, prečítajte si pokyny, ktoré ste dostali s telefónom.</string>
    <string name="walled_garden_title">Prebieha pripájanie...</string>
    <string name="walled_garden_check_text">Telefón sa pripája k sieti Wi-Fi.</string>
    <string name="ota_update_title">Aktualizácia systému</string>
    <string name="ota_info">Telefón vyžaduje stiahnutie a nainštalovanie aktualizácie softvéru zo serverov Google.</string>
    <string name="ota_size">Veľkosť: %s</string>
    <string name="ota_agreement_text">Pokračovaním a prijatím tejto aktualizácie softvéru vyjadrujete súhlas so <annotation id="tos">Zmluvnými podmienkami Google</annotation> a <annotation id="google_privacy">Pravidlami ochrany osobných údajov</annotation>.</string>
    <string name="warm_sim_check_msg">Čaká sa na sieť...</string>
    <string name="sign_in_agreement">Prihlásením vyjadrujete súhlas so <annotation id="tos">Zmluvnými podmienkami</annotation> a <annotation id="google_privacy">Pravidlami ochrany osobných údajov</annotation> spoločnosti Google a <annotation id="play_tos">Zmluvnými podmienkami služby Google Play</annotation>.</string>
    <string name="android_privacy_policy_title">Ďalšie pravidlá ochrany osobných údajov</string>
    <string name="google_terms_of_service_title">Zmluvné podmienky Google</string>
    <string name="google_privacy_policy_title">Pravidlá ochrany osobných údajov Google</string>
    <string name="google_plus_privacy_policy_title">Google Plus – Pavidlá ochrany osobných údajov</string>
    <string name="google_play_tos_title">Zmluvné podmienky služby Google Play</string>
    <string name="chrome_tos_title">Zmluvné podmienky prehliadača Chrome</string>
    <string name="chrome_privacy_title">Upozornenie o ochrane osobných údajov aplikácie Chrome</string>
    <string name="url_load_unsuccessful_message_wifi_only">Zaradenie s Androidom nie je pripojené k sieti Wi-Fi. Ak chcete tieto informácie zobraziť, navštívte vo webovom prehliadači adresu %s.</string>
    <string name="continue_for_a11y">Dotýkajte sa obrazovky, dokým nezaznie zvukový signál oznamujúci povolenie režimu zjednodušenia ovládania.</string>
    <string name="canceled_a11y">Zrušený režim dostupnosti.</string>
    <string name="enabled_a11y">Režim dostupnosti je povolený.</string>
    <string name="emergency_dial">Tiesňové volanie</string>
    <string name="services_activity_title">Služby Google</string>
    <string name="services_backup_heading">Záloha</string>
    <string name="services_location_heading">Poloha</string>
    <string name="services_security_heading">Zabezpečenie</string>
    <string name="services_personalization_heading">Prispôsobenie</string>
    <string name="services_communication_heading">Komunikácia</string>
    <string name="security_verify_apps_summary">Nechajte službu Google skontrolovať všetky nainštalované aplikácie, či nevykazujú potenciálne škodlivé správanie, ktoré by mohlo mať negatívny vplyv na zabezpečenie vášho zariadenia alebo dát.</string>
    <string name="backup_consent_yes_agree">Použite svoj účet Google na zálohovanie aplikácií, nastavení (napríklad záložiek a hesiel k sieti Wi-Fi) a ďalších údajov.</string>
    <string name="restore_consent_yes_agree">Preneste na tento telefón aplikácie, nastavenia a iné údaje, ktoré ste predtým zálohovali vo svojom účte Google.</string>
    <string name="allow_personalized_content">Umožnite spoločnosti Google použiť vaše informácie na prispôsobenie obsahu a reklám na webových stránkach iných spoločností.</string>
    <string name="google_play_opt_in">Informujte ma o novinkách a ponukách služby Google Play.</string>
    <string name="audit_logging_summary">Pomôžte nám vylepšiť naše produkty a ochrániť vaše zariadenie automatickým odosielaním informácií o udalostiach v zariadení a diagnostických informácií spoločnosti Google.</string>
</resources>
