<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="common_google_play_services_notification_ticker">Google Play pakalpojumu kļūda</string>
    <string name="common_google_play_services_notification_needs_installation_title">Lai lietojumprogramma darbotos, jāinstalē Google Play pakalpojumi.</string>
    <string name="common_google_play_services_notification_needs_update_title">Lai lietojumprogramma darbotos, jāatjaunina Google Play pakalpojumi.</string>
    <string name="common_android_wear_notification_needs_update_text">Lai nodrošinātu kādas lietojumprogrammas darbību, jāatjaunina lietotne Android Wear.</string>
    <string name="common_google_play_services_needs_enabling_title">Lai lietojumprogramma darbotos, jāiespējo Google Play pakalpojumi.</string>
    <string name="common_google_play_services_error_notification_requested_by_msg">Pieprasījums no lietotnes %1$s</string>
    <string name="common_google_play_services_install_title">Google Play pakalpojumu iegūšana</string>
    <string name="common_google_play_services_install_text_phone">Lai šī lietotne darbotos, tālrunī ir jāinstalē Google Play pakalpojumi.</string>
    <string name="common_google_play_services_install_text_tablet">Lai šī lietotne darbotos, planšetdatorā ir jāinstalē Google Play pakalpojumi.</string>
    <string name="common_google_play_services_install_button">Iegūt Google Play pakalpojumus</string>
    <string name="common_google_play_services_enable_title">Google Play pakalpojumu iespējošana</string>
    <string name="common_google_play_services_enable_text">Lai šī lietotne darbotos, iespējojiet Google Play pakalpojumus.</string>
    <string name="common_google_play_services_enable_button">Iespējot Google Play pakalpojumus</string>
    <string name="common_google_play_services_update_title">Google Play pakalpojumu atjaunināšana</string>
    <string name="common_android_wear_update_title">Android Wear atjaunināšana</string>
    <string name="common_google_play_services_update_text">Lai šī lietotne darbotos, atjauniniet Google Play pakalpojumus.</string>
    <string name="common_android_wear_update_text">Šī lietotne nedarbosies, ja neatjaunināsiet lietotni Android Wear.</string>
    <string name="common_google_play_services_network_error_title">Tīkla kļūda</string>
    <string name="common_google_play_services_network_error_text">Lai izveidotu savienojumu ar Google Play pakalpojumiem, ir nepieciešams datu savienojums.</string>
    <string name="common_google_play_services_invalid_account_title">Nederīgs konts</string>
    <string name="common_google_play_services_invalid_account_text">Norādītais konts šajā ierīcē nepastāv. Lūdzu, izvēlieties citu kontu.</string>
    <string name="common_google_play_services_unknown_issue">Nezināma problēma ar Google Play pakalpojumiem.</string>
    <string name="common_google_play_services_unsupported_title">Google Play pakalpojumi</string>
    <string name="common_google_play_services_unsupported_text">Jūsu ierīce neatbalsta Google Play pakalpojumus, kuri nepieciešami dažu jūsu lietojumprogrammu darbībai. Lūdzu, sazinieties ar ražotāju, lai saņemtu palīdzību.</string>
    <string name="common_google_play_services_update_button">Atjaunināt</string>
    <string name="common_signin_button_text">Pierakst.</string>
    <string name="common_signin_button_text_long">Pierakstīties Google</string>
    <string name="common_open_on_phone">Atvērt tālrunī</string>
    <string name="setup_wizard_next_button_label">Tālāk</string>
    <string name="setup_wizard_back_button_label">Atpakaļ</string>
    <string name="setup_wizard_title">Iestatīšanas vednis</string>
    <string name="setup_wizard_services_activity_title">Google pakalpojumi</string>
    <string name="setup_wizard_services_description">Šie ir Google nodrošināti pakalpojumi, un jūs tos varat ieslēgt vai izslēgt jebkurā laikā. Dati tiks izmantoti saskaņā ar Google <annotation id="google_privacy">konfidencialitātes politiku</annotation>.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_heading">Dublēšana un atjaunošana</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_heading">Atrašanās vieta</string>
    <string name="setup_wizard_services_communication_heading">Saziņa</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup"><b>Dublējiet sava planšetdatora lietotnes, lietotņu datus, iestatījumus, personīgās vārdnīcas un Wi‑Fi paroles</b>, izmantojot savu Google kontu, lai vēlāk varētu vienkārši atjaunot savu informāciju. <annotation id="backup_details">Uzziniet vairāk</annotation>.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore"><b>Dublējiet savas lietotnes, lietotņu datus, iestatījumus, personīgās vārdnīcas un Wi‑Fi paroles</b>, izmantojot savu Google kontu, lai vēlāk varētu vienkārši atjaunot savu informāciju.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_footnote">Dati ietver lietotnes, lietotņu iestatījumus, sistēmas iestatījumus un Wi‑Fi paroles.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_dialog_text">Ieslēdzot automātisko dublēšanu, ierīces dati tiek periodiski saglabāti jūsu Google kontā. Varat dublēt lietotnes datu mapēs ietverto informāciju, piemēram, preferences, iestatījumus, ziņojumus, fotoattēlus un citus failus.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing">Lai lietotnes varētu noteikt atrašanās vietu, <b>izmantojiet Google atrašanās vietas pakalpojumu</b>. Tas nozīmē, ka uzņēmumam Google tiks sūtīti anonīmi dati par atrašanās vietu pat tad, ja nedarbosies neviena lietotne. <annotation id="location_details">Uzziniet vairāk</annotation>.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing_dialog_text">Google atrašanās vietas pakalpojums izmanto tādus avotus kā Wi‑Fi un mobilo sakaru tīkli, lai palīdzētu ātrāk un precīzāk noteikt jūsu ierīces atrašanās vietu. Ieslēdzot Google atrašanās vietas pakalpojumus, jūsu ierīcē sāk darboties režīms, kurš izmanto Wi‑Fi un mobilo sakaru tīklus, lai sniegtu informāciju par atrašanās vietu. Šo funkciju varat izslēgt atrašanās vietas iestatījumos — izvēloties režīmu, kas izmanto tikai GPS sistēmu (dažkārt tas tiek saukts par režīmu Tikai ierīcē).</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_wifi_scan"><b>Palīdziet uzlabot atrašanās vietas pakalpojumus</b>, ļaujot lietotnēm un pakalpojumiem meklēt Wi‑Fi tīklus pat tad, ja Wi‑Fi savienojums ir izslēgts.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_footnote">Google atrašanās vietas noteikšanas pakalpojumam tiek izmantoti Wi‑Fi un citi signāli, lai precīzāk un ātrāk noteiktu atrašanās vietu. Bieži vien šie signāli patērē mazāk ierīces enerģijas nekā GPS signāli. Jūsu ierīcē var tikt glabāta noteikta daļa datu. Dati var tikt apkopoti pat tad, ja netiek izmantota neviena lietotne.</string>
    <string name="setup_wizard_services_play"><b>Informēt mani</b> par Google Play jaunumiem un piedāvājumiem.</string>
    <string name="setup_wizard_services_usage_reporting"><b>Uzlabojiet Android lietošanas pieredzi</b>, automātiski nosūtot diagnostikas un lietojuma datus uzņēmumam Google. Šī informācija netiks izmantota jūsu identificēšanai, taču noderēs komandām, kuras atbild, piemēram, par akumulatora darbības laiku, lietotnes veiktspēju un jaunajām Google funkcijām. <annotation id="usage_reporting_details">Uzziniet vairāk</annotation>.</string>
    <string name="setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"Šī ir vispārēja informācija par jūsu ierīci un tās lietošanu, piemēram, akumulatora jauda līmenis, lietotņu izmantošanas biežums, tīkla savienojumu (piemēram, Wi‑Fi un Bluetooth) kvalitāte un ilgums un avāriju pārskati, kad ierīcē radušies traucējumi. Šī informācija tiks izmantota, lai uzlabotu ikviena pieredzi darbā ar Google produktiem un pakalpojumiem, un tā netiks saistīta ar jūsu Google kontu. Daļa no apkopotās informācijas palīdzēs veidot labākas lietotnes un produktus arī partneriem, piemēram, Android izstrādātājiem.

Šo funkciju varat ieslēgt vai izslēgt jebkurā laikā Google iestatījumu lietotnē. Tas neietekmēs jūsu ierīces spēju nosūtīt informāciju, kas nepieciešama, lai saņemtu vajadzīgos pakalpojumus, piemēram, sistēmas atjauninājumus un drošību."</string>
    <string name="setup_wizard_services_agreement">Šajā planšetdatorā var arī tikt saņemti un instalēti atjauninājumi un lietotnes no uzņēmuma Google, jūsu mobilo sakaru operatora un planšetdatora ražotāja. Ja turpināsiet, varēsiet lejupielādēt un instalēt dažas lietotnes, kā arī varēsiet tās noņemt jebkurā laikā.</string>
    <string name="default_device_name">Android</string>
    <string name="welcome_message">Laipni lūdzam!</string>
    <string name="welcome_secondary_user_added_text">%s pievienoja jūsu kontu šim planšetdatoram.</string>
    <string name="welcome_secondary_user_added_no_owner_name_text">Jūsu konts ir pievienots šim planšetdatoram.</string>
    <string name="welcome_secondary_user_info_text">"Kad pabeigsiet iestatīšanu, varēsiet kā parasti izmantot esošās lietotnes un instalēt jaunas.

"<b>Svarīgi!</b>"

"<li><ul>Planšetdatora īpašnieks var atinstalēt jūsu lietotnes vai pilnībā noņemt jūsu vidi.</ul></li>"

"<li><ul>Jebkurš lietotājs var jūsu vārdā apstiprināt atjaunināto lietotņu atļaujas.</ul></li>"

"<li><ul>Ieteicams koplietot šo planšetdatoru tikai ar uzticamām personām (tāpat kā datorus).</ul></li></string>
    <string name="welcome_limited_user_info_text">" 
"<b>Svarīgi!</b>"

 "<li><ul>Planšetdatora īpašnieks var instalēt un atinstalēt lietotnes, iestatīt ierobežojumus vai pilnībā noņemt jūsu vidi.</ul></li>"

 "<li><ul>Jebkurš lietotājs var jūsu vārdā apstiprināt atjaunināto lietotņu atļaujas.</ul></li>"

 "<li><ul>Ieteicams koplietot šo planšetdatoru tikai ar uzticamām personām (tāpat kā datorus).</ul></li></string>
    <string name="welcome_text_edu">Iestatiet savu ierīci pakalpojuma Google Play for Education izmantošanai</string>
    <string name="welcome_secondary_user_text_edu">Pabeidziet konta izveidi šajā planšetdatorā.</string>
    <string name="welcome_secondary_user_additional_info_header_edu">Svarīga informācija</string>
    <string name="welcome_secondary_user_additional_info_edu">Šo planšetdatoru izmanto arī citi lietotāji. Kad esat izveidojis savu kontu, pievienojiet PIN, lai aizsargātu savu darbu.</string>
    <string name="finish_button_label">Pabeigt</string>
    <string name="skip_button_label">Izlaist</string>
    <string name="skip_anyway_button_label">Tik un tā izlaist</string>
    <string name="dont_skip_button_label">Neizlaist</string>
    <string name="down_button_label">Vairāk</string>
    <string name="cancel_button_label">Atcelt</string>
    <string name="restart_button_label">Restartēt</string>
    <string name="try_again_button_label">Mēģināt vēlreiz</string>
    <string name="close_button_label">Aizvērt</string>
    <string name="got_it_button_label">Sapratu!</string>
    <string name="google_legal_title">Google juridiskā informācija</string>
    <string name="url_load_unsuccessful_message">Jūsu planšetdators nav savienots ar datu pakalpojumu mobilajām ierīcēm. Lai skatītu šo informāciju, tīmekļa pārlūkprogrammā apmeklējiet vietni %s.</string>
    <string name="start">Sākt</string>
    <string name="wait_msg">Vienu mirkli…</string>
    <string name="skip_toast">Iestatīšanas vednis izlaists</string>
    <string name="terminate_toast">"Iestatīšanas vedņa darbība ir pabeigta.
Ierīce nav nodrošināta."</string>
    <string name="activation_title">Notiek mobilā pakalpojuma aktivizēšana</string>
    <string name="activation_title_searching">Notiek pakalpojuma meklēšana...</string>
    <string name="activation_title_activating">Notiek mobilā pakalpojuma aktivizēšana</string>
    <string name="activation_default_network_name">mob. tīkls</string>
    <string name="activation_network_bars_template">Signāla stiprums: %d stabiņi</string>
    <string name="activation_text">Pieskarieties <b>Aktivizēt</b>", lai aktivizētu mobilo pakalpojumu tūlīt (tas var ilgt vairākas minūtes).

Varat arī pieskarties "<b>Izlaist</b>, lai iestatītu planšetdatoru, izmantojot Wi-Fi savienojumu.</string>
    <string name="activation_text_standalone">Pieskarieties <b>Aktivizēt</b>, lai aktivizētu mobilo pakalpojumu tūlīt (tas var ilgt vairākas minūtes).</string>
    <string name="activation_skip_confirmation">"Kamēr neaktivizēsiet datu pakalpojumu mobilajām ierīcēm, lielākā daļa planšetdatora funkciju nedarbosies.

Ja vēlaties izlaist šo darbību, noteikti vēlāk aktivizējiet pakalpojumu sadaļā Iestatījumi."</string>
    <string name="activation_continue_skip_label">Turpināt</string>
    <string name="activation_button_label">Aktivizēt</string>
    <string name="activation_progress_before_connect">Lai pabeigtu iestatīšanu, izmantojot Wi-Fi savienojumu, pieskarieties vienumam <b>Izlaist</b>.</string>
    <string name="activation_progress">Aktivizācija var ilgt vairākas minūtes. Pieskarieties <b>Izlaist</b>, lai pabeigtu iestatīšanu, izmantojot Wi-Fi savienojumu.</string>
    <string name="activation_progress_gen">Tas var aizņemt ne vairāk kā 5 minūtes.</string>
    <string name="activation_progress_mobile_data">"Planšetdatorā tiek aktivizēts datu pakalpojums mobilajām ierīcēm.

Šis process var ilgt 5 minūtes."</string>
    <string name="activation_progress_before_connect_standalone">Aktivizācija var ilgt dažas minūtes.</string>
    <string name="activation_progress_standalone">Aktivizācija var ilgt dažas minūtes.</string>
    <string name="activation_success_title">Aktivizācija pabeigta</string>
    <string name="activation_success_text">Pieskarieties <b>Tālāk</b>, lai turpinātu iestatīšanu.</string>
    <string name="activation_success_text_gen">Lai pabeigtu aktivizāciju, ierīce ir jārestartē.</string>
    <string name="activation_success_text_standalone">Lai turpinātu, pieskarieties <b>Tālāk</b>".

Aktivizācija ir veiksmīga, tomēr, iespējams, būs nepieciešamas dažas minūtes, līdz mobilo datu tīkls kļūs pieejams."</string>
    <string name="activation_failure_title">Nevarēja aktivizēt</string>
    <string name="activation_failure_text">"Pēc brīža mēģiniet vēlreiz. Ja problēma joprojām pastāv, restartējiet planšetdatoru.

Ja pašlaik vēlaties izlaist šo darbību, noteikti vēlāk aktivizējiet sistēmas iestatījumus. Kamēr nebūsiet tos aktivizējis, planšetdatoram nebūs mobilo datu savienojuma."</string>
    <string name="activation_failure_text_gen">Nevarēja aktivizēt datu pakalpojumu mobilajām ierīcēm. Iespējams, šī ir īslaicīga problēma, kuru var atrisināt, restartējot planšetdatoru.</string>
    <string name="activation_failure_text_standalone">Nevarēja aktivizēt datu pakalpojumu mobilajām ierīcēm. Lai vēlreiz mēģinātu to aktivizēt, pieskarieties vienumam <b>Mēģināt vēlreiz</b>".

Varat aktivizēt datu pakalpojumu mobilajām ierīcēm vēlāk sadaļā "<b>Sistēmas iestatījumi > Bezvadu savienojumi un tīkli > Mobilie tīkli</b>.</string>
    <string name="activation_cancel_title">Atcelšana pieprasīta</string>
    <string name="activation_cancel_text">Notiek aktivizācijas atcelšana. Tā var ilgt 5–10 sekundes.</string>
    <string name="activation_canceled_title">Aktivizācija atcelta</string>
    <string name="activation_canceled_text">"Vai vēlaties atcelt aktivizāciju? Jums ir jāaktivizē mobilo sakaru pakalpojums, lai to izmantotu savienojuma izveidei ar internetu.

Pieskarieties "<b>Tālāk</b>", lai pabeigtu iestatīšanu, izmantojot Wi-Fi savienojumu.

Varat aktivizēt mobilo sakaru pakalpojumu vēlāk, atverot sadaļu "<b>Sistēmas iestatījumi > Bezvadu savienojumi un tīkli > Mobilie tīkli</b>.</string>
    <string name="activation_canceled_text_standalone">"Aktivizācija ir atcelta.

Varat vēlāk aktivizēt datu pakalpojumu mobilajām ierīcēm sadaļā "<b>Sistēmas iestatījumi > Bezvadu savienojumi un tīkli > Mobilie tīkli</b>.</string>
    <string name="activation_spc_failure_text">Radās kļūda. Lai to novērstu, vispirms ir jāizslēdz un jārestartē planšetdators, pēc tam varēsiet vēlreiz mēģināt veikt aktivizāciju. Planšetdators tiks automātiski izslēgts pēc 60 sekundēm, taču varat arī pieskarties vienumam <b>Izslēgt tūlīt</b>".

Tiklīdz planšetdators ir izslēgts, nospiediet barošanas pogu, lai to restartētu. Aktivizācija tiks sākta automātiski."</string>
    <string name="shutdown_button_label">Izslēgt tūlīt</string>
    <string name="reboot_button_label">Restartēt</string>
    <string name="activation_skip_text">Ja izlaidīsiet aktivizāciju, tā vēlāk būs jāveic izvēlnē “Iestatījumi”. Kamēr nebūs veikta aktivizācija, planšetdatorā nebūs pieejams mobilo datu savienojums.</string>
    <string name="notification_update_title">Jāatjaunina konts</string>
    <string name="notification_update_message">Pieskarieties šeit, lai atkārtoti palaistu iestatīšanas vedni.</string>
    <string name="account_exists_title">Konts ir pievienots</string>
    <string name="account_exists_text">Jūsu pirmais konts ir gatavs lietošanai. Vēlāk varēsiet pievienot vai noņemt kontus sadaļā “Iestatījumi”.</string>
    <string name="date_time_setup_title">Datums un laiks</string>
    <string name="date_time_message">Ja nepieciešams, veiciet izmaiņas.</string>
    <string name="date_time_current_date">Datums</string>
    <string name="date_time_current_time">Laiks</string>
    <string name="location_sharing_title">Google un atrašanās vieta</string>
    <string name="tos_title">Google pakalpojumi</string>
    <string name="tos_agreement_text">Šajā planšetdatorā var arī tikt saņemti un instalēti atjauninājumi no uzņēmuma Google. Turpinot jūs piekrītat <annotation id="tos">Google pakalpojumu sniegšanas noteikumiem</annotation> un <annotation id="google_privacy">konfidencialitātes politikai</annotation>.</string>
    <string name="tos_agreement_text_germany">Jūs arī piekrītat, ka jūsu ierīce var saņemt un instalēt atjauninājumus no uzņēmuma Google. Kad izmantosiet ierīci, mēs ievērosim mūsu <annotation id="google_privacy">konfidencialitātes politiku</annotation>; ir spēkā arī <annotation id="tos">papildu noteikumi</annotation>.</string>
    <string name="setup_complete_title">Iestatīšana pabeigta</string>
    <string name="setup_complete_message">Planšetdators ir iestatīts un gatavs lietošanai.</string>
    <string name="backup_assistant_prompt">Palaidiet lietojumprogrammu Verizon Backup Assistant, lai atjaunotu kontaktpersonu informāciju no cita Verizon planšetdatora.</string>
    <string name="sim_missing_title">SIM kartes ievietošana</string>
    <string name="sim_setup_title">SIM karšu iestatīšana</string>
    <string name="sim_setup_select_data">Atlasiet SIM karti, ko izmantot mobilajiem datiem</string>
    <string name="sim_setup_select_voice">Atlasiet SIM karti, ko izmantot zvaniem</string>
    <string name="sim_setup_select_text">Atlasiet SIM karti, ko izmantot īsziņām</string>
    <string name="sim_setup_ask_every_time">Jautāt katru reizi</string>
    <string name="walled_garden_title">Notiek savienojuma pārbaude…</string>
    <string name="walled_garden_check_indefinite_text">Process var ilgt noteiktu laiku.</string>
    <string name="walled_garden_skipped_message">"Ja neizmantosiet:

Jūsu planšetdatorā nebūs interneta savienojuma.

Kamēr nebūs izveidots savienojums ar internetu, nesaņemsiet programmatūras atjauninājumus.

Pašlaik nevar aktivizēt ierīces aizsardzības funkcijas."</string>
    <string name="walled_garden_connection_failed">Vai savienojuma izveide aizņem pārāk daudz laika? Dodieties atpakaļ un mēģiniet izveidot savienojumu ar citu tīklu.</string>
    <string name="walled_garden_connection_unsuccessful">Nevarēja izveidot savienojumu ar internetu</string>
    <string name="ota_update_title">Planšetdatora atjaunināšana</string>
    <string name="ota_info">Planšetdatorā ir jālejupielādē atjauninājums, un pēc tam planšetdators ir jārestartē.</string>
    <string name="ota_size">Lielums: %s</string>
    <string name="ota_agreement_text">Turpinot un saņemot šo programmatūras atjauninājumu, jūs piekrītat <annotation id="tos">Google pakalpojumu sniegšanas noteikumiem</annotation> un <annotation id="google_privacy">konfidencialitātes politikai</annotation>.</string>
    <string name="early_update_title">Programmatūras atjaunināšana</string>
    <string name="early_update_text">Pārbauda, vai ir pieejami atjauninājumi…</string>
    <string name="early_update_downloading_text">Notiek %s lejupielāde…</string>
    <string name="early_update_installing_text">Notiek %s instalēšana…</string>
    <string name="warm_sim_check_msg">Gaida savienojumu ar tīklu...</string>
    <string name="sign_in_agreement">Pierakstoties jūs piekrītat Google <annotation id="tos">pakalpojumu sniegšanas noteikumiem</annotation>, <annotation id="google_privacy">konfidencialitātes politikai</annotation> un <annotation id="play_tos">Google Play pakalpojumu sniegšanas noteikumiem</annotation>.</string>
    <string name="android_privacy_policy_title">Papildu konfidencialitātes politika</string>
    <string name="google_terms_of_service_title">Google pakalpojumu sniegšanas noteikumi</string>
    <string name="google_privacy_policy_title">Google konfidencialitātes politika</string>
    <string name="google_plus_privacy_policy_title">Google Plus konfidencialitātes politika</string>
    <string name="google_play_tos_title">Google Play pakalp. sniegšanas noteikumi</string>
    <string name="chrome_tos_title">Chrome pakalpojumu sniegšanas noteikumi</string>
    <string name="chrome_privacy_title">Chrome konfidencialitātes paziņojums</string>
    <string name="url_load_unsuccessful_message_wifi_only">Android ierīce nav savienota ar Wi-Fi tīklu. Lai skatītu šo informāciju, tīmekļa pārlūkprogrammā apmeklējiet vietni %s.</string>
    <string name="continue_for_a11y">Lai iespējotu pieejamības režīmu, turpiniet pieskarties ekrānam, līdz dzirdat skaņas signālu.</string>
    <string name="canceled_a11y">Pieejamības režīms ir atcelts.</string>
    <string name="enabled_a11y">Pieejamības režīms ir iespējots.</string>
    <string name="emergency_dial">Ārkārtas zvans</string>
    <string name="welcome_language_picker_content_description">Valoda: %s</string>
    <string name="lock_screen_intro_title">Aizsargājiet savu planšetdatoru</string>
    <string name="lock_screen_intro_text">"Tiek aktivizētas ierīces aizsardzības funkcijas, lai neļautu citiem lietot šo planšetdatoru bez jūsu atļaujas.
"<annotation id="learn_more">Uzziniet vairāk</annotation>.</string>
    <string name="lock_screen_intro_text_secondary">Izvēloties “Jā”, būs jāiestata bloķēšanas ekrāns.</string>
    <string name="lock_screen_intro_check_box"><b>Aizsargāt šo ierīci</b> un ekrāna atbloķēšanai pieprasīt PIN, kombināciju vai paroli</string>
    <string name="lock_screen_intro_button">Iestatīt ekrāna bloķēšanu</string>
    <string name="lock_screen_intro_success">Bloķēšanas ekrāns ir veiksmīgi iestatīts.</string>
    <string name="lock_screen_intro_dialog_text">"Pievienojot Google kontu un iestatot ekrāna bloķēšanu, tiek automātiski aktivizēta ierīces aizsardzība. Izmantojot Android ierīces pārzini, varat atrast planšetdatoru un dzēst tā datus, kā arī novērst planšetdatora atkārtotu lietošanu, ja tas ir pazaudēts vai nozagts.

Pat ja planšetdatorā saglabātie dati tiks dzēsti, vispirms būs jāievada jūsu Google konta parole, lai varētu lietot šo planšetdatoru."</string>
    <string name="lock_screen_intro_skip_dialog_text">Ierīces aizsardzības funkcijas netiks aktivizētas. Jūs nevarēsiet nodrošināt, lai šo planšetdatoru nevarētu lietot citas personas, ja tas tiks pazaudēts, nozagts vai tiks dzēsti tajā saglabātie dati.</string>
    <string name="services_activity_title">Google pakalpojumi</string>
    <string name="services_backup_heading">Dublēšana</string>
    <string name="services_location_heading">Atrašanās vieta</string>
    <string name="services_security_heading">Drošība</string>
    <string name="services_personalization_heading">Personalizēšana</string>
    <string name="services_communication_heading">Saziņa</string>
    <string name="security_verify_apps_summary">Ļaujiet uzņēmumam Google visās instalētajās lietotnēs pārbaudīt potenciāli kaitīgas darbības, kas var ietekmēt ierīces vai datu drošību.</string>
    <string name="restore_title">Notiek atjaunošana...</string>
    <string name="restore_wallpaper_title">Tiek atjaunota fona tapete...</string>
    <string name="restore_device_settings_title">Tiek atjaunoti ierīces iestatījumi...</string>
    <string name="restore_launcher_title">Tiek atjaunota palaišanas programma...</string>
    <string name="restore_failed_message">Nevarēja atjaunot datus no dublējumkopijas.</string>
    <string name="name_title">Vārds</string>
    <string name="name_text">Ja pievienosiet savu vārdu, planšetdatorā varēsiet personalizēt dažas lietotnes.</string>
    <string name="first_name">Vārds</string>
    <string name="last_name">Uzvārds</string>
    <string name="cant_be_blank">Lauku nedrīkst atstāt neaizpildītu.</string>
    <string name="lock_pin_confirm_your_pin_header">Apstipriniet PIN kodu</string>
    <string name="lock_pin_choose_your_pin_header">Izvēlieties PIN kodu</string>
    <string name="lock_pin_ok_label">LABI</string>
    <string name="lock_pin_cancel_label">Atcelt</string>
    <string name="lock_pin_press_continue">Kad esat pabeidzis, pieskarieties “Turpināt”.</string>
    <string name="lock_pin_too_short">PIN kodā ir jābūt vismaz %d cipariem.</string>
    <string name="lock_pin_too_long">PIN kods nedrīkst būt garāks par %d cipariem.</string>
    <string name="lock_pin_illegal_character">Parolē ir neatļauta rakstzīme.</string>
    <string name="lock_pin_contains_non_digits">PIN kodā var būt tikai cipari 0–9.</string>
    <string name="lock_pin_confirm_pins_dont_match">PIN kodi neatbilst</string>
    <string name="lock_pin_continue_label">Turpināt</string>
</resources>
