<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">SetupWizardCommon</string>
    <string name="setup_wizard_title">Asistent de configurare</string>
    <string name="setup_wizard_next_button_label">Înainte</string>
    <string name="setup_wizard_back_button_label">Înapoi</string>
    <string name="setup_wizard_services_activity_title">Servicii Google</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_heading">Backup și restabilire</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_heading">Locație</string>
    <string name="setup_wizard_services_communication_heading">Comunicare</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup">Faceți backup datelor în Contul Google.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore">Faceți backup datelor într-un cont Google. Restabiliți backupuri anterioare pe acest dispozitiv.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_footnote">Datele includ aplicații, setări de aplicații, setări de sistem și parole Wi-Fi.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing">Permiteți aplicațiilor să vă determine mai bine locația. Datele de localizare anonime vor fi culese și trimise la Google.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_wifi_scan">Pentru precizie mai mare, dar și în alte scopuri, căutați rețele Wi-Fi, chiar dacă funcția Wi-Fi este dezactivată.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_footnote">Serviciul de localizare Google utilizează Wi-Fi și alte semnale pentru a determina locația mai precis și mai rapid, de multe ori cu consum de energie mai mic decât prin GPS. Unele date pot fi stocate pe dispozitiv. Pot fi culese date chiar și atunci când nu rulează nicio aplicație.</string>
    <string name="setup_wizard_services_play">Doresc să primesc știri și oferte actualizate de la Google Play.</string>
    <string name="default_device_name">Android</string>
    <string name="welcome_message">Bun venit</string>
    <string name="welcome_secondary_user_added_text">%s v-a adăugat pe acest telefon.</string>
    <string name="welcome_secondary_user_added_no_owner_name_text">Aţi fost adăugat(ă) pe acest telefon.</string>
    <string name="welcome_secondary_user_info_text">"După ce aţi terminat configurarea, puteţi să utilizaţi aceste aplicaţii sau să instalaţi altele, ca de obicei.

"<b>Important:</b>"

"<li><ul>proprietarul telefonului poate să dezinstaleze aplicaţiile dvs. sau să elimine în întregime spaţiul dvs.</ul></li>"

"<li><ul>Oricare alt utilizator poate accepta permisiunile aplicaţiilor actualizate în numele dvs.</ul></li>"

"<li><ul>Ca pentru orice alt computer, trebuie să permiteţi accesul la acest telefon numai persoanelor în care aveţi încredere.</ul></li></string>
    <string name="welcome_limited_user_info_text">" 
"<b>Important:</b>"

 "<li><ul>proprietarul telefonului poate să instaleze și să dezinstaleze aplicații, să seteze limite pentru spațiul dvs. sau să îl elimine complet.</ul></li>"

 "<li><ul>Oricare alt utilizator poate accepta permisiunile aplicațiilor actualizate în numele dvs.</ul></li>"

 "<li><ul>Ca pentru oricare alt computer, trebuie să permiteți accesul la telefon numai persoanelor în care aveți încredere. </ul></li></string>
    <string name="finish_button_label">Finalizaţi</string>
    <string name="skip_button_label">Omiteţi</string>
    <string name="skip_anyway_button_label">Ignoraţi oricum</string>
    <string name="down_button_label">Mai mult</string>
    <string name="cancel_button_label">Anulaţi</string>
    <string name="restart_button_label">Reporniţi</string>
    <string name="try_again_button_label">Încercaţi din nou</string>
    <string name="close_button_label">Închideţi</string>
    <string name="google_legal_title">Aspecte juridice Google</string>
    <string name="url_load_unsuccessful_message">Telefonul dvs. nu este conectat la un serviciu de date mobile. Pentru a vedea acum aceste informaţii, accesaţi %s într-un browser web.</string>
    <string name="start">Porniţi</string>
    <string name="wait_msg">O secundă...</string>
    <string name="activation_title">Activaţi serviciul de date mobile</string>
    <string name="activation_title_searching">Se caută serviciul...</string>
    <string name="activation_title_activating">Se activează...</string>
    <string name="activation_default_network_name">reţea mobilă</string>
    <string name="activation_network_bars_template">Puterea semnalului %d bare</string>
    <string name="activation_text">Atingeţi <b>Activaţi</b>" pentru a activa acum serviciul de date pentru mobil. (Poate dura câteva minute.)

Sau atingeţi "<b>Omiteţi</b> pentru a configura telefonul utilizând o conexiune Wi-Fi.</string>
    <string name="activation_text_standalone">Atingeţi <b>Activaţi</b> pentru a activa acum serviciul de date pentru mobil. (Poate dura câteva minute.)</string>
    <string name="activation_skip_confirmation">"Până la activarea serviciului de date mobile, cele mai multe dintre funcţiile telefonului dvs. nu vor funcţiona.

Dacă preferaţi să omiteţi acest pas acum, puteţi activa serviciul mai târziu, în Setări de sistem."</string>
    <string name="activation_continue_skip_label">Continuaţi</string>
    <string name="activation_button_label">Activaţi</string>
    <string name="activation_progress_before_connect">Atingeţi <b>Omiteţi</b> pentru a finaliza configurarea utilizând o conexiune Wi-Fi.</string>
    <string name="activation_progress">Activarea poate dura câteva minute. Atingeţi <b>Omiteţi</b> pentru a finaliza configurarea utilizând o conexiune Wi-Fi.</string>
    <string name="activation_progress_gen">Activarea poate dura câteva minute.</string>
    <string name="activation_progress_mobile_data">"Telefonul activează serviciul de date mobile.

Acest proces poate dura până la 5 minute."</string>
    <string name="activation_progress_before_connect_standalone">Activarea poate dura câteva minute.</string>
    <string name="activation_progress_standalone">Activarea poate dura câteva minute.</string>
    <string name="activation_success_title">Activare terminată</string>
    <string name="activation_success_text">Atingeţi <b>Înainte</b> pentru a continua configurarea.</string>
    <string name="activation_success_text_gen">Trebuie să reporniţi dispozitivul pentru finalizarea activării.</string>
    <string name="activation_success_text_standalone">Atingeţi <b>Înainte</b>" pentru a continua.

Activarea a reuşit, dar pot trece câteva minute până când reţeaua de date mobilă devine disponibilă."</string>
    <string name="activation_failure_title">Activarea a eşuat</string>
    <string name="activation_failure_text">"Serviciul dvs. de date mobile nu a putut fi activat. Aceasta poate fi o problemă temporară.

Dacă preferaţi să omiteţi acest pas acum, asiguraţi-vă că activaţi serviciul mai târziu, în Setări de sistem. Până la activare, cele mai multe dintre funcţiile telefonului dvs. nu vor funcţiona."</string>
    <string name="activation_failure_text_gen">Serviciul dvs. de date mobile nu a putut fi activat. Aceasta poate fi o problemă temporară şi poate fi soluţionată prin repornirea telefonului.</string>
    <string name="activation_failure_text_standalone">Nu s-a putut activa serviciul de date mobile. Pentru a reîncerca activarea, atingeţi <b>Încercaţi din nou</b>".

Puteţi să activaţi serviciul de date mobile mai târziu din "<b>Setări de sistem > Wireless şi reţele > Reţele mobile</b></string>
    <string name="activation_cancel_title">Anulaţi solicitarea</string>
    <string name="activation_cancel_text">Se anulează activarea... Această operaţie poate dura 5 – 10 secunde.</string>
    <string name="activation_canceled_title">Activarea anulată</string>
    <string name="activation_canceled_text">Doriţi să anulaţi activarea? Trebuie să activaţi serviciul de reţea mobilă înainte de a-l putea utiliza pentru a vă conecta la internet. Pentru a reîncerca activarea, atingeţi <b>Înapoi</b>".

Atingeţi "<b>Înainte</b>" pentru a finaliza configurarea folosind o conexiune Wi-Fi.

Puteţi să activaţi serviciul de reţea mobilă mai târziu din "<b>Setări de sistem > Wireless şi reţele > Reţele mobile</b>.</string>
    <string name="activation_canceled_text_standalone">"Activare anulată.

Puteţi să activaţi serviciul de date mobile mai târziu, în "<b>Setări de sistem > Wireless şi reţele > Reţele mobile</b>.</string>
    <string name="activation_spc_failure_text">A apărut o eroare care necesită închiderea şi repornirea telefonului înainte de a putea face o nouă încercare de activare. Telefonul dvs. se va închide automat în 60 de secunde sau puteţi atinge <b>Închideţi acum</b>".

După închiderea telefonului, apăsaţi pe butonul de pornire pentru a-l reporni. Activarea va porni în mod automat."</string>
    <string name="shutdown_button_label">Opriţi acum</string>
    <string name="reboot_button_label">Reporniţi</string>
    <string name="notification_update_title">Contul dvs. trebuie să fie actualizat</string>
    <string name="notification_update_message">Atingeţi aici pentru a rula din nou aplicaţia-asistent de configurare.</string>
    <string name="date_time_setup_title">Data şi ora</string>
    <string name="date_time_current_date">Data curentă</string>
    <string name="date_time_current_time">Ora curentă</string>
    <string name="location_sharing_title">Google şi localizarea</string>
    <string name="location_sharing_message">Utilizaţi localizarea prin reţele Wi-Fi şi mobile</string>
    <string name="location_sharing_message_wifi_only">Utilizaţi localizarea prin Wi-Fi</string>
    <string name="agree_location_sharing">Permiteţi aplicaţiilor să estimeze locaţia dvs. utilizând serviciul de localizare de la Google. Vor fi colectate şi trimise la Google date anonime de localizare, acestea putând fi stocate pe dispozitivul dvs. Aceste acţiuni se poate realiza chiar şi atunci când nu rulează nicio aplicaţie.</string>
    <string name="google_location_access_message">Permiteţi aplicaţiilor Google să vă acceseze locaţia</string>
    <string name="agree_wifi_scan_always_mode">Pentru a îmbunătăți precizia locației, dar și în alte scopuri, permiteți serviciului de localizare Google și altor aplicații să caute rețele Wi-Fi în apropiere, chiar dacă rețeaua Wi-Fi este dezactivată.</string>
    <string name="change_options_message">Puteţi modifica aceste opţiuni în orice moment în Setări.</string>
    <string name="tos_title">Google Services</string>
    <string name="tos_agreement_text">"Sunteţi de acord că telefonul dvs. poate primi şi instala actualizări de la Google.

Utilizarea acestui telefon este supusă politicii de confidenţialitate şi altor termeni. "<annotation id="learn_more">Aflaţi mai multe</annotation></string>
    <string name="setup_complete_title">Configurare finalizată</string>
    <string name="setup_complete_message">Telefonul dvs. este configurat şi gata de utilizare.</string>
    <string name="backup_assistant_prompt">Porniţi Verizon Asistent Backup pentru a restabili persoane din agenda altui telefon Verizon.</string>
    <string name="sim_missing_title">Introduceţi cardul SIM</string>
    <string name="sim_missing_text">Pentru a introduce cardul SIM, citiți instrucțiunile livrate împreună cu telefonul.</string>
    <string name="walled_garden_title">Se conectează…</string>
    <string name="walled_garden_check_text">Telefonul se conectează la Wi-Fi.</string>
    <string name="ota_update_title">Actualizare de sistem</string>
    <string name="ota_info">Telefonul necesită descărcarea și instalarea unei actualizări de software de la Google.</string>
    <string name="ota_size">Dimensiune: %s</string>
    <string name="ota_agreement_text">Dacă veți continua și veți primi această actualizare de software, sunteți de acord cu <annotation id="tos">Termenii și condițiile</annotation> și cu <annotation id="google_privacy">Politica de confidențialitate</annotation> Google.</string>
    <string name="warm_sim_check_msg">Se aşteaptă reţeaua…</string>
    <string name="sign_in_agreement">Conectându-vă, sunteţi de acord cu <annotation id="tos">Termenii şi condiţiile</annotation> şi cu <annotation id="google_privacy">Politica de confidenţialitate</annotation> Google, precum şi cu <annotation id="play_tos">Termenii şi condiţiile Google Play</annotation>.</string>
    <string name="android_privacy_policy_title">Politica de confidenţialitate suplimentară</string>
    <string name="google_terms_of_service_title">Termenii şi condiţiile Google</string>
    <string name="google_privacy_policy_title">Politica de confidenţialitate Google</string>
    <string name="google_plus_privacy_policy_title">Politică confidenţialitate Google Plus</string>
    <string name="google_play_tos_title">Termeni şi condiţii Google Play</string>
    <string name="chrome_tos_title">Termeni şi condiţii Chrome</string>
    <string name="chrome_privacy_title">Notificare confidenţialitate Chrome</string>
    <string name="url_load_unsuccessful_message_wifi_only">Dispozitivul dvs. Android nu este conectat la o reţea Wi-Fi. Pentru a vizualiza aceste informaţii acum, accesaţi %s cu un browser web.</string>
    <string name="continue_for_a11y">Continuaţi să atingeţi ecranul până când auziţi un bip, pentru a activa modul Accesibilitate.</string>
    <string name="canceled_a11y">Modul Accesibilitate a fost anulat.</string>
    <string name="enabled_a11y">Modul Accesibilitate a fost activat.</string>
    <string name="emergency_dial">Apel de urgenţă</string>
    <string name="services_activity_title">Servicii Google</string>
    <string name="services_backup_heading">Copie de rezervă</string>
    <string name="services_location_heading">Locație</string>
    <string name="services_security_heading">Securitate</string>
    <string name="services_personalization_heading">Personalizare</string>
    <string name="services_communication_heading">Comunicare</string>
    <string name="security_verify_apps_summary">Permiteți Google să verifice dacă aplicațiile instalate au un posibil comportament periculos, care ar putea afecta securitatea dispozitivului sau a datelor dvs.</string>
    <string name="backup_consent_yes_agree">Puteți utiliza Contul Google pentru a crea o copie de rezervă pentru aplicații, setări (cum ar fi marcajele și parolele Wi-Fi), precum și pentru alte date.</string>
    <string name="restore_consent_yes_agree">Aduceți pe acest telefon aplicații, setări și alte date pentru care ați creat anterior o copie de rezervă în Contul Google.</string>
    <string name="allow_personalized_content">Autorizați Google să utilizeze informațiile dvs. pentru personalizarea conținutului și a anunțurilor de pe site-urile web non-Google.</string>
    <string name="google_play_opt_in">Doresc să primesc știri și oferte actualizate de la Google Play.</string>
    <string name="audit_logging_summary">Trimiteți în mod automat la Google informații despre evenimentele de pe dispozitiv și informații de diagnosticare, pentru a ne ajuta să ne îmbunătățim produsele și să vă protejăm dispozitivul.</string>
</resources>
