<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="common_google_play_services_notification_ticker">Error sa Mga Serbisyo ng Google Play</string>
    <string name="common_google_play_services_notification_needs_installation_title">Kailangan ng application na i-install ang Mga Serbisyo ng Google Play.</string>
    <string name="common_google_play_services_notification_needs_update_title">Kailangan ng application ng update sa Mga Serbisyo ng Google Play.</string>
    <string name="common_android_wear_notification_needs_update_text">Ang isang application ay nangangailangan ng update sa Android Wear app.</string>
    <string name="common_google_play_services_needs_enabling_title">Kailangan ng application na na-enable ang Mga Serbisyo ng Google Play.</string>
    <string name="common_google_play_services_error_notification_requested_by_msg">Hiniling ng %1$s</string>
    <string name="common_google_play_services_install_title">Kumuha ng mga serbisyo ng Google Play</string>
    <string name="common_google_play_services_install_text_phone">Hindi tatakbo ang app na ito nang wala ang mga serbisyo ng Google Play, na wala sa iyong telepono.</string>
    <string name="common_google_play_services_install_text_tablet">Hindi gagana ang app na ito nang wala ang mga serbisyo ng Google Play, na wala sa iyong tablet.</string>
    <string name="common_google_play_services_install_button">Kumuha ng Google Play services</string>
    <string name="common_google_play_services_enable_title">Paganahin ang Google Play services</string>
    <string name="common_google_play_services_enable_text">Hindi gagana ang app na ito maliban kung papaganahin mo ang mga serbisyo ng Google Play.</string>
    <string name="common_google_play_services_enable_button">Enable Google Play services</string>
    <string name="common_google_play_services_update_title">I-update ang mga serbisyo ng Google Play</string>
    <string name="common_android_wear_update_title">I-update ang Android Wear</string>
    <string name="common_google_play_services_update_text">Hindi gagana ang app na ito maliban kung i-a-update mo ang mga serbisyo ng Google Play.</string>
    <string name="common_android_wear_update_text">Hindi gagana ang app na ito hanggang sa i-update mo ang Android Wear app.</string>
    <string name="common_google_play_services_network_error_title">May Error sa Network</string>
    <string name="common_google_play_services_network_error_text">Kailangan ng koneksyon ng data upang makakonekta sa mga serbisyo ng Google Play.</string>
    <string name="common_google_play_services_invalid_account_title">Di-wasto ang Account</string>
    <string name="common_google_play_services_invalid_account_text">Hindi umiiral ang tinukoy na account sa device na ito. Mangyaring pumili ng ibang account.</string>
    <string name="common_google_play_services_unknown_issue">May hindi alam na isyu sa mga serbisyo ng Google Play.</string>
    <string name="common_google_play_services_unsupported_title">Mga serbisyo ng Google Play</string>
    <string name="common_google_play_services_unsupported_text">Ang mga serbisyo ng Google Play, kung saan nakadepende ang ilan sa iyong mga application, ay hindi sinusuportahan ng iyong device. Mangyaring makipag-ugnay sa manufacturer para sa tulong.</string>
    <string name="common_google_play_services_update_button">I-update</string>
    <string name="common_signin_button_text">Sign in</string>
    <string name="common_signin_button_text_long">Mag-sign in sa Google</string>
    <string name="common_open_on_phone">Buksan sa telepono</string>
    <string name="setup_wizard_next_button_label">Susunod</string>
    <string name="setup_wizard_back_button_label">Bumalik</string>
    <string name="setup_wizard_title">Wizard sa Pag-setup</string>
    <string name="setup_wizard_services_activity_title">Mga serbisyo ng Google</string>
    <string name="setup_wizard_services_description">Ang mga serbisyong ito ang nagpapagana ng Google para sa iyo, at maaari mong i-on o i-off ang mga iyon anumang oras. Gagamit ng data alinsunod sa <annotation id="google_privacy">Patakaran sa Privacy</annotation> ng Google.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_heading">I-backup at ipanumbalik</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_heading">Lokasyon</string>
    <string name="setup_wizard_services_communication_heading">Pakikipag-ugnayan</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup"><b>I-back up ang mga app, data ng app, mga setting, mga personal na diksyunaryo at mga password sa Wi-Fi ng iyong telepono</b> gamit ang iyong Google Account upang madali mong maibalik sa ibang pagkakataon. <annotation id="backup_details">Matuto nang higit pa</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore"><b>I-back up ang mga app, data ng app, mga setting, mga personal na diksyunaryo at mga password sa Wi-Fi</b> gamit ang iyong Google Account upang madali mong maibalik sa ibang pagkakataon.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_footnote">Kasama sa data ang apps, mga setting ng app, mga setting ng system, at mga password ng Wi‑Fi.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_dialog_text">Kapag na-on mo ang awtomatikong pag-backup, pana-panahong sine-save ang data ng iyong device sa iyong Google Account. Maaaring kabilang sa mga pag-backup ang impormasyon sa iyong mga folder ng data ng app, tulad ng mga kagustuhan, setting, mensahe, larawan at iba pang mga file.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing"><b>Gamitin ang serbisyo sa lokasyon ng Google</b> upang tulungan ang apps na matukoy ang lokasyon. Nangangahulugan ito na magpapadala ng anonymous na data ng lokasyon sa Google, kahit na walang tumatakbong apps. <annotation id="location_details">Matuto nang higit pa</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing_dialog_text">Gumagamit ang serbisyo sa lokasyon ng Google ng mga pinagmumulan tulad ng mga Wi‑Fi at cellular network upang makatulong na matantya nang mas mabilis at mas tumpak ang lokasyon ng iyong device. Kapag i-o-on mo ang mga serbisyo sa lokasyon ng Google, papasok ang iyong device sa isang mode na gumagamit ng mga Wi‑Fi at cellular network upang magbigay ng impormasyon sa lokasyon. Maaari mo itong i-off sa mga setting ng lokasyon sa pamamagitan ng pagpili ng mode na gumagamit lang ng GPS, tinatawag din minsan na mode na Device lang.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_wifi_scan"><b>Tulungang mapahusay ang mga serbisyo sa lokasyon</b> sa pamamagitan ng pagbibigay-daan sa apps at mga serbisyo na mag-scan ng mga Wi-Fi network kahit na naka-off ang Wi‑Fi.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_footnote">Gumagamit ang serbisyo ng lokasyon ng Google ng Wi‑Fi at iba pang mga signal upang tumukoy ng lokasyon nang mas tumpak at mabilis, kadalasang may mas kaunting paggamit ng power kaysa sa GPS. Maaaring iimbak sa iyong device ang ilang data. Maaaring kolektahin ang data kahit na walang gumaganang apps.</string>
    <string name="setup_wizard_services_play"><b>Panatilihin akong napapanahon</b> sa pamamagitan ng mga balita at alok mula sa Google Play.</string>
    <string name="setup_wizard_services_usage_reporting"><b>Tulungang mapahusay ang iyong karanasan sa Android</b> sa pamamagitan ng awtomatikong pagpapadala ng diagnostic na data at data ng paggamit sa Google. Hindi gagamitin ang impormasyong ito upang makilala ka at makapagbigay ng tulong sa mga team na nagtatrabaho para sa mga bagay-bagay tulad ng tagal ng baterya, pagganap ng app at mga bagong feature ng Google. <annotation id="usage_reporting_details">Matuto nang higit pa</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"Ito ay pangkalahatang impormasyon tungkol sa iyong device at paano mo ito ginagamit, gaya ng antas ng baterya, gaano mo kadalas ginagamit ang iyong apps, ang kalidad at tagal ng iyong mga koneksyon sa network (tulad ng cell, Wi‑Fi at Bluetooth) at mga ulat ng pag-crash kapag hindi gumagana ang mga bagay-bagay sa tamang paraan. Gagamitin ito upang mapahusay ang mga produkto at serbisyo ng Google para sa lahat, at hindi iuugnay sa iyong Google Account. Makakatulong ang ilang pinagsama-samang impormasyon sa mga kasosyo, gaya ng mga developer ng Android, na mapahusay din ang apps at mga produkto ng mga ito.

Maaari mong i-on o i-off ito anumang oras sa app na Mga Setting ng Google. Hindi ito nakakaapekto sa kakayahan ng iyong device na ipadala ang impormasyong kailangan nito upang makatanggap ng mahahalagang serbisyo gaya ng mga pag-update ng system at seguridad."</string>
    <string name="setup_wizard_services_agreement">Maaari ding tumanggap at mag-install ng mga update at apps ang teleponong ito mula sa Google, sa iyong carrier at sa manufacturer ng iyong device. Mada-download at mai-install ang ilang apps kung magpapatuloy ka, at maaalis mo ang mga iyon anumang oras.</string>
    <string name="default_device_name">Android</string>
    <string name="welcome_message">Maligayang Pagdating</string>
    <string name="welcome_secondary_user_added_text">Idinagdag ka ni %s sa teleponong ito.</string>
    <string name="welcome_secondary_user_added_no_owner_name_text">Idinagdag ka na sa teleponong ito.</string>
    <string name="welcome_secondary_user_info_text">"Kapag tapos ka na sa pag-set up, maaari kang gumawa gamit ang apps o mag-install ng mga bago tulad ng nakasanayan.

"<b>Mahalaga:</b>"

"<li><ul>Maaaring i-uninstall ng may-ari ng telepono ang iyong apps o alisin nang tuluyan ang iyong espasyo.</ul></li>"

"<li><ul>Maaaring tumanggap ang sinumang iba pang user ng mga pahintulot ng na-update na app sa ngalan mo.</ul></li>"

"<li><ul>Gaya ng sa anumang computer, ibahagi mo lang dapat ang teleponong ito sa mga taong pinagkakatiwalaan mo.</ul></li></string>
    <string name="welcome_limited_user_info_text">" 
"<b>Mahalaga:</b>"

 "<li><ul>Ang may-ari ng telepono ay maaaring mag-install at mag-uninstall ng apps, magtakda ng mga limitasyon, o mag-alis sa iyong espasyo nang tuluyan.</ul></li>"

 "<li><ul>Maaaring tumanggap ng mga pahintulot sa app ang sinumang iba pang user sa iyong ngalan.</ul></li>"

 "<li><ul>Tulad nang sa anumang computer, dapat mo lang ibahagi ang teleponong ito sa mga taong pinagkakatiwalaan mo. </ul></li></string>
    <string name="welcome_text_edu">I-set up ang iyong device para sa paggamit sa Google Play for Education</string>
    <string name="welcome_secondary_user_text_edu">Tapusin natin ang pagse-set up ng iyong account sa tablet na ito.</string>
    <string name="welcome_secondary_user_additional_info_header_edu">Mahalaga</string>
    <string name="welcome_secondary_user_additional_info_edu">Ipinapagamit mo sa iba pang mga mag-aaral ang tablet na ito. Sa sandaling na-set up mo na ang iyong account, magdagdag ng PIN upang protektahan ang iyong gawa.</string>
    <string name="finish_button_label">Tapusin</string>
    <string name="skip_button_label">Laktawan</string>
    <string name="skip_anyway_button_label">Laktawan pa rin</string>
    <string name="dont_skip_button_label">Huwag laktawan</string>
    <string name="down_button_label">Higit pa</string>
    <string name="cancel_button_label">Kanselahin</string>
    <string name="restart_button_label">I-restart</string>
    <string name="try_again_button_label">Subukan muli</string>
    <string name="close_button_label">Isara</string>
    <string name="got_it_button_label">Nakuha ko</string>
    <string name="google_legal_title">Google legal</string>
    <string name="url_load_unsuccessful_message">Hindi nakakonekta ang iyong telepono sa isang serbisyo ng mobile data. Upang tingnan ang impormasyong ito ngayon, pumunta sa %s sa isang web browser.+</string>
    <string name="start">Magsimula</string>
    <string name="wait_msg">Sandali lang…</string>
    <string name="skip_toast">Nilaktawan ang Setup Wizard</string>
    <string name="terminate_toast">"Winakasan ang Setup Wizard
Hindi naprobisyon ang device"</string>
    <string name="activation_title">Pag-a-activate sa cellular service…</string>
    <string name="activation_title_searching">Naghahanap ng serbisyo...</string>
    <string name="activation_title_activating">Ina-activate ang cellular service…</string>
    <string name="activation_default_network_name">mobile network</string>
    <string name="activation_network_bars_template">Lakas ng signal %d (na) bar</string>
    <string name="activation_text">Pindutin ang <b>I-activate</b>" upang i-activate ang iyong serbisyo sa mobile ngayon. (Maaaring tumagal ito nang ilang minuto.)

O pindutin ang "<b>Laktawan</b> upang i-set up ang iyong Android gamit sa halip ang isang koneksyong Wi-Fi.</string>
    <string name="activation_text_standalone">Pindutin ang <b>I-activate</b> upang i-activate ang iyong serbisyo ng mobile ngayon. (Maaaring tumagal ito nang ilang minuto.)</string>
    <string name="activation_skip_confirmation">"Hanggang sa i-activate mo ang serbisyo ng iyong mobile data, hindi gagana ang karamihan sa mga tampok ng iyong telepono.

Kung gusto mong lumaktaw ngayon, makakapag-activate ka sa ibang pagkakataon sa mga setting ng System."</string>
    <string name="activation_continue_skip_label">Magpatuloy</string>
    <string name="activation_button_label">I-activate</string>
    <string name="activation_progress_before_connect">Pindutin ang <b>Laktawan</b> upang kumpletuhin ang pag-setup gamit sa halip ang koneksyon sa Wi-Fi</string>
    <string name="activation_progress">Maaaring tumagal nang ilang minuto ang pag-activate. Pindutin ang <b>Laktawan</b> upang kumpletuhin ang pag-setup gamit sa halip ang koneksyon sa Wi-Fi.</string>
    <string name="activation_progress_gen">Maaari itong umabot nang hanggang 5 minuto</string>
    <string name="activation_progress_mobile_data">"Ina-activate ng telepono ang iyong serbisyo ng mobile data.

Maaari itong umabot ng hanggang 5 minuto."</string>
    <string name="activation_progress_before_connect_standalone">Maaaring tumagal nang ilang minuto ang pag-activate.</string>
    <string name="activation_progress_standalone">Maaaring tumagal nang ilang minuto ang pag-activate.</string>
    <string name="activation_success_title">Kumpleto na ang pag-activate</string>
    <string name="activation_success_text">Pindutin ang <b>Susunod</b> upang magpatuloy sa pag-setup.</string>
    <string name="activation_success_text_gen">Kailangang mag-restart ng iyong device upang makumpleto ang pag-activate.</string>
    <string name="activation_success_text_standalone">Pindutin ang <b>Susunod</b>" upang magpatuloy.

Matagumpay ang pag-activate, ngunit maaaring tumagal nang ilang minuto bago maging available ang network ng data ng mobile."</string>
    <string name="activation_failure_title">Hindi ma-activate</string>
    <string name="activation_failure_text">"Subukang muli sa loob ng isang minuto, o i-restart ang iyong telepono kung magpatuloy ito.

Kung gusto mong lumaktaw ngayon, tiyaking mag-activate sa Mga setting ng system sa ibang pagkakataon. Hindi magkakaroon ng serbisyo sa mobile ang iyong telepono hangga't mag-activate ka."</string>
    <string name="activation_failure_text_gen">Hindi ma-activate ang iyong serbisyo ng mobile data. Maaaring isa itong pansamantalang problema, at maaaring lutasin sa pamamagitan ng pag-restart sa telepono.</string>
    <string name="activation_failure_text_standalone">Hindi ma-activate ang serbisyo ng mobile data. Upang muling subukan ang pag-activate pindutin ang <b>Subukang muli</b>".

Maa-activate mo ang serbisyo ng data ng iyong mobile sa ibang pagkakataon sa "<b>Mga setting ng System > Wireless &amp; mga network > Mga mobile network</b></string>
    <string name="activation_cancel_title">Hiniling ang pagkansela</string>
    <string name="activation_cancel_text">Kinakansela ang pag-activate…maaaring magtagal ito nang 5-10 segundo.</string>
    <string name="activation_canceled_title">Kinansela ang pagsaaktibo</string>
    <string name="activation_canceled_text">"Gusto mo bang kanselahin ang pag-activate? Kailangan mong i-activate ang iyong serbisyo ng mobile network bago mo ito magamit upang kumonekta sa Internet.

Pindutin ang "<b>Susunod</b>" upang kumpletuhin ang pag-setup gamit ang isang koneksyon sa Wi-Fi.

Maaari mong i-activate ang iyong serbisyo ng mobile network sa ibang pagkakataon sa "<b>Mga setting ng system > Wireless at mga network > Mga mobile network</b>.</string>
    <string name="activation_canceled_text_standalone">"Kinansela ang pag-activate.

Maaari mong i-activate ang serbisyo ng iyong mobile data sa ibang pagkakataon "<b>Mga setting ng system > Wireless at mga network > Mga cellular network</b>.</string>
    <string name="activation_spc_failure_text">Mayroong isang error na nangangailangan ng pag-shut down at pag-restart ng iyong tablet bago ka makagawa ng isa pang pagtangka sa pag-activate. Awtomatikong magsa-shut down ang iyong tablet sa loob ng 60 segundo, o maaari mong pindutin ang <b>I-shut down ngayon</b>".

Sa sandaling mag-shut down ang iyong tablet, pindutin ang Power button upang i-restart ito. Awtomatikong mag-i-start up ang pag-activate."</string>
    <string name="shutdown_button_label">I-shut down ngayon</string>
    <string name="reboot_button_label">I-restart</string>
    <string name="activation_skip_text">Kung lalaktawan mo ang pag-activate, siguraduhing mag-a-activate sa ibang pagkakataon sa Mga Setting. Hindi magkakaroon ng koneksyon sa cellular data ang iyong telepono hanggang sa makapag-activate ka.</string>
    <string name="notification_update_title">Kailangang ma-update ang iyong account</string>
    <string name="notification_update_message">Pumindot dito upang muling patakbuhin ang Setup Wizard.</string>
    <string name="account_exists_title">Naidagdag na ang account</string>
    <string name="account_exists_text">Handa nang gamitin ang iyong unang account. Maaari kang magdagdag at mag-alis ng mga account sa ibang pagkakataon sa Mga Setting.</string>
    <string name="date_time_setup_title">Petsa at oras</string>
    <string name="date_time_message">Isaayos kung kinakailangan.</string>
    <string name="date_time_current_date">Petsa</string>
    <string name="date_time_current_time">Oras</string>
    <string name="location_sharing_title">Google at lokasyon</string>
    <string name="tos_title">Mga serbisyo ng Google</string>
    <string name="tos_agreement_text">Maaari ding tumanggap at mag-install ng mga update ang teleponong ito mula sa Google. Sa pamamagitan ng pagpapatuloy, sumasang-ayon ka sa <annotation id="tos">Mga Tuntunin ng Serbisyo ng Google</annotation> at <annotation id="google_privacy">Patakaran sa Privacy</annotation>.</string>
    <string name="tos_agreement_text_germany">Higit ka pang sumasang-ayon na maaaring makatanggap at mag-install ng mga update mula sa Google ang iyong device. Kapag ginamit mo ang device na ito, sumusunod kami sa aming <annotation id="google_privacy">Patakaran sa Privacy</annotation> at may nalalapat na <annotation id="tos">mga karagdagang tuntunin</annotation>.</string>
    <string name="setup_complete_title">Kumpleto na ang pag-setup</string>
    <string name="setup_complete_message">Na-set up at handa nang gamitin ang iyong telepono.</string>
    <string name="backup_assistant_prompt">Simulan ang Verizon Backup Assistant upang magpanumbalik ng mga contact mula sa isa pang telepono ng Verizon.</string>
    <string name="sim_missing_title">Ipasok ang SIM card</string>
    <string name="sim_setup_title">I-set up ang mga SIM card</string>
    <string name="sim_setup_select_data">Pumili ng SIM para sa cellular data</string>
    <string name="sim_setup_select_voice">Pumili ng SIM para sa mga tawag</string>
    <string name="sim_setup_select_text">Pumili ng SIM para sa mga text message</string>
    <string name="sim_setup_ask_every_time">Magtanong palagi</string>
    <string name="walled_garden_title">Tinitingnan ang koneksyon…</string>
    <string name="walled_garden_check_indefinite_text">Maaari itong magtagal</string>
    <string name="walled_garden_skipped_message">"Kung lalaktawan mo ang:

Hindi magkakaroon ng koneksyon sa Internet ang iyong telepono.

Hindi ka makakatanggap ng mga update sa software hanggang sa kumonekta ka sa Internet.

Hindi ka makakapag-activate ng mga feature para sa proteksyon ng device sa ngayon."</string>
    <string name="walled_garden_connection_failed">Masyadong natatagalan? Subukang bumalik at kumonekta sa ibang network.</string>
    <string name="walled_garden_connection_unsuccessful">Hindi makakonekta sa Internet</string>
    <string name="ota_update_title">I-update ang telepono</string>
    <string name="ota_info">Kailangang mag-download ng update at mag-restart ng iyong device.</string>
    <string name="ota_size">Laki: %s</string>
    <string name="ota_agreement_text">Sa pamamagitan ng pagpapatuloy at pagtanggap sa update sa software na ito, sumasang-ayon ka sa <annotation id="tos">Mga Tuntunin ng Serbisyo ng Google</annotation> at <annotation id="google_privacy">Patakaran sa Privacy</annotation>.</string>
    <string name="early_update_title">Update ng software</string>
    <string name="early_update_text">Tumitingin ng mga update</string>
    <string name="early_update_downloading_text">Dina-download ang %s</string>
    <string name="early_update_installing_text">Ini-install ang %s</string>
    <string name="warm_sim_check_msg">Naghihintay ng network…</string>
    <string name="sign_in_agreement">Sa pamamagitan ng pag-sign in, sumasang-ayon ka sa <annotation id="tos">Mga Tuntunin ng Serbisyo</annotation>, <annotation id="google_privacy">Patakaran sa Privacy</annotation> ng Google, at <annotation id="play_tos">Mga Tuntunin ng Serbisyo ng Google Play</annotation>.</string>
    <string name="android_privacy_policy_title">Karagdagang Patakaran sa Privacy</string>
    <string name="google_terms_of_service_title">Mga Tuntunin ng Serbisyo ng Google</string>
    <string name="google_privacy_policy_title">Patakaran sa Privacy ng Google</string>
    <string name="google_plus_privacy_policy_title">Patakaran sa Privacy ng Google Plus</string>
    <string name="google_play_tos_title">Mga Tuntunin ng Serbisyo ng Google Play</string>
    <string name="chrome_tos_title">Mga Tuntunin ng Serbisyo ng Chrome</string>
    <string name="chrome_privacy_title">Notification ng Privacy ng Chrome</string>
    <string name="url_load_unsuccessful_message_wifi_only">Hindi nakakonekta sa isang Wi-Fi network ang iyong Android device. Upang tingnan ngayon ang impormasyong ito, bumisita sa %s gamit ang isang web browser.</string>
    <string name="continue_for_a11y">Patuloy na pindutin ang screen hanggang sa makarinig ka ng beep upang paganahin ang mode ng Pagiging Naa-access.</string>
    <string name="canceled_a11y">Kinansela ang mode ng Accessibility.</string>
    <string name="enabled_a11y">Pinagana ang mode ng Accessibility.</string>
    <string name="emergency_dial">Emergency na tawag</string>
    <string name="welcome_language_picker_content_description">Wika: %s</string>
    <string name="lock_screen_intro_title">Protektahan ang iyong telepono</string>
    <string name="lock_screen_intro_text">"Pigilan ang ibang tao na gamitin ang teleponong ito nang wala ang iyong pahintulot sa pamamagitan ng pag-a-activate ng mga feature para sa proteksyon ng device.
"<annotation id="learn_more">Matuto nang higit pa</annotation></string>
    <string name="lock_screen_intro_text_secondary">Gagabayan ka sa pagse-set up ng iyong lock screen kung pipiliin mo ang oo.</string>
    <string name="lock_screen_intro_check_box"><b>Protektahan ang device</b> at humingi ng PIN, pattern o password para sa screen</string>
    <string name="lock_screen_intro_button">Itakda ngayon ang lock ng screen</string>
    <string name="lock_screen_intro_success">Matagumpay na na-set up ang iyong lock screen.</string>
    <string name="lock_screen_intro_dialog_text">"Awtomatikong ia-activate ang proteksyon sa device kapag nagdagdag ka ng Google Account at nagtakda ka ng lock ng screen. Kasama ng Android Device Manager, magagawa mong hanapin at burahin ang iyong telepono, at protektahan ito mula sa muling paggamit kung mawala o manakaw ito.

Kahit na ma-wipe ang iyong telepono, hihingin pa rin ang password ng iyong Google Account bago magamit ng sinuman ang teleponong ito."</string>
    <string name="lock_screen_intro_skip_dialog_text">Hindi ia-activate ang mga feature para sa proteksyon ng device. Hindi mo mapipigilan ang ibang tao na gamitin ang teleponong ito kung mawala, manakaw o ma-wipe ito.</string>
    <string name="services_activity_title">Mga serbisyo ng Google</string>
    <string name="services_backup_heading">Pag-backup</string>
    <string name="services_location_heading">Lokasyon</string>
    <string name="services_security_heading">Seguridad</string>
    <string name="services_personalization_heading">Pag-personalize</string>
    <string name="services_communication_heading">Komunikasyon</string>
    <string name="security_verify_apps_summary">Hayaang tingnan ng Google kung may potensyal na nakakahamak na pagkilos sa lahat ng naka-install na apps na maaaring makaapekto sa seguridad ng iyong device o data.</string>
    <string name="restore_title">Ibinabalik…</string>
    <string name="restore_wallpaper_title">Ibinabalik ang wallpaper…</string>
    <string name="restore_device_settings_title">Ibinabalik ang mga setting ng device…</string>
    <string name="restore_launcher_title">Ibinabalik ang launcher…</string>
    <string name="restore_failed_message">Hindi ma-restore mula sa backup</string>
    <string name="name_title">Pangalan</string>
    <string name="name_text">Ang pagdaragdag ng iyong pangalan ay nagbibigay-daan sa iyong telepono na mag-personalize ng ilang app.</string>
    <string name="first_name">Pangalan</string>
    <string name="last_name">Apelyido</string>
    <string name="cant_be_blank">Hindi maaaring blangko ang field.</string>
    <string name="lock_pin_confirm_your_pin_header">Kumpirmahin ang iyong PIN</string>
    <string name="lock_pin_choose_your_pin_header">Piliin ang iyong PIN</string>
    <string name="lock_pin_ok_label">OK</string>
    <string name="lock_pin_cancel_label">Kanselahin</string>
    <string name="lock_pin_press_continue">Pindutin ang Magpatuloy kapag tapos na</string>
    <string name="lock_pin_too_short">Ang PIN ay hindi dapat bababa sa %d (na) digit</string>
    <string name="lock_pin_too_long">Ang PIN ay dapat na mas kaunti sa %d (na) digit.</string>
    <string name="lock_pin_illegal_character">Naglalaman ng ilegal na character ang password.</string>
    <string name="lock_pin_contains_non_digits">Dapat lang maglaman ng mga digit na 0-9 ang PIN.</string>
    <string name="lock_pin_confirm_pins_dont_match">Hindi tugma ang mga PIN</string>
    <string name="lock_pin_continue_label">Magpatuloy</string>
</resources>
