<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="common_google_play_services_notification_ticker">Помилка сервісів Google Play</string>
    <string name="common_google_play_services_notification_needs_installation_title">Щоб додаток працював, потрібно встановити сервіси Google Play.</string>
    <string name="common_google_play_services_notification_needs_update_title">Щоб додаток працював, потрібно оновити сервіси Google Play.</string>
    <string name="common_android_wear_notification_needs_update_text">Для роботи додатка потрібно оновити Android Wear.</string>
    <string name="common_google_play_services_needs_enabling_title">Щоб додаток працював, потрібно ввімкнути сервіси Google Play.</string>
    <string name="common_google_play_services_error_notification_requested_by_msg">Запит від додатка %1$s</string>
    <string name="common_google_play_services_install_title">Установити Google Play Послуги</string>
    <string name="common_google_play_services_install_text_phone">Ця програма не запуститься без Google Play Послуг, яких немає у вашому телефоні.</string>
    <string name="common_google_play_services_install_text_tablet">Ця програма не запуститься без Google Play Послуг, яких немає на вашому планшетному ПК.</string>
    <string name="common_google_play_services_install_button">Установити Google Play Послуги</string>
    <string name="common_google_play_services_enable_title">Увімкнути Google Play Послуги</string>
    <string name="common_google_play_services_enable_text">Ця програма не працюватиме, поки ви не ввімкнете Google Play Послуги.</string>
    <string name="common_google_play_services_enable_button">Увімкнути Google Play Послуги</string>
    <string name="common_google_play_services_update_title">Оновити Google Play Послуги</string>
    <string name="common_android_wear_update_title">Оновити Android Wear</string>
    <string name="common_google_play_services_update_text">Ця програма не запуститься, поки ви не оновите Google Play Послуги.</string>
    <string name="common_android_wear_update_text">Цей додаток запуститься, лише коли ви оновите Android Wear.</string>
    <string name="common_google_play_services_network_error_title">Помилка мережі</string>
    <string name="common_google_play_services_network_error_text">Для під’єднання до сервісів Google Play потрібне з’єднання з мережею.</string>
    <string name="common_google_play_services_invalid_account_title">Недійсний обліковий запис</string>
    <string name="common_google_play_services_invalid_account_text">Указаний обліковий запис не існує на цьому пристрої. Виберіть інший обліковий запис.</string>
    <string name="common_google_play_services_unknown_issue">Google Play Послуги – невідома проблема.</string>
    <string name="common_google_play_services_unsupported_title">Сервіси Google Play</string>
    <string name="common_google_play_services_unsupported_text">Ваш пристрій не підтримує Сервіси Google Play, від яких залежить робота деяких програм. Зверніться по допомогу до виробника.</string>
    <string name="common_google_play_services_update_button">Оновити</string>
    <string name="common_signin_button_text">Увійти</string>
    <string name="common_signin_button_text_long">Увійти в обл.запис Google</string>
    <string name="common_open_on_phone">Відкрити на телефоні</string>
    <string name="setup_wizard_next_button_label">Далі</string>
    <string name="setup_wizard_back_button_label">Назад</string>
    <string name="setup_wizard_title">Майстер налаштування</string>
    <string name="setup_wizard_services_activity_title">Сервіси Google</string>
    <string name="setup_wizard_services_description">Завдяки цим службам Google працює для вас. Ви можете будь-коли ввімкнути чи вимкнути їх. Ваші дані використовуються відповідно до <annotation id="google_privacy">Політики конфіденційності</annotation> Google.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_heading">Резервне копіювання та відновлення</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_heading">Місцезнаходження</string>
    <string name="setup_wizard_services_communication_heading">Передавання даних</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup"><b>Створюйте резервні копії додатків, даних додатків, налаштувань, особистих словників і паролів Wi-Fi</b> зі свого планшета в обліковому записі Google, щоб легко відновлювати їх пізніше. <annotation id="backup_details">Докладніше</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore"><b>Створюйте резервні копії додатків, даних додатків, налаштувань, особистих словників і паролів Wi-Fi</b> в обліковому записі Google, щоб легко відновлювати їх пізніше.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_footnote">До таких даних належать програми, налаштування програм, налаштування системи та паролі Wi‑Fi.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_dialog_text">Коли ви вмикаєте автоматичне резервне копіювання, дані вашого пристрою періодично зберігаються в обліковому записі Google. Резервні копії можуть включати інформацію з папок даних додатків, зокрема параметри, налаштування, повідомлення, фотографії й інші файли.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing"><b>Увімкніть службу локації Google</b>, щоб додатки могли визначати ваше місцезнаходження. Це означає, що анонімні геодані надсилатимуться в Google, навіть коли додатки не працюють. <annotation id="location_details">Докладніше</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing_dialog_text">Служба локації Google використовує такі джерела, як мережі Wi‑Fi та мобільні мережі, щоб швидше й точніше визначати місцезнаходження вашого пристрою. Коли ви вмикаєте службу локації Google, пристрій переходить у режим отримання геоданих із мереж Wi-Fi та мобільних мереж. Цю функцію можна вимкнути в налаштуваннях місцезнаходження. Для цього виберіть режим, у якому використовується лише GPS (його іноді називають режимом \"Лише пристрій\").</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_wifi_scan"><b>Допоможіть покращити служби локації</b>, дозволивши додаткам і службам виявляти мережі Wi-Fi, навіть коли з’єднання Wi-Fi вимкнено.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_footnote">Служба локації Google використовує Wi‑Fi та інші системи, щоб швидше й точніше визначати місцезнаходження, часто споживаючи менше енергії, ніж GPS. Деякі дані можуть зберігатися на вашому пристрої. Дані можуть збиратися, навіть коли не запущено жодну програму.</string>
    <string name="setup_wizard_services_play"><b>Надсилати мені</b> новини та пропозиції з Google Play.</string>
    <string name="setup_wizard_services_usage_reporting"><b>Допоможіть покращити роботу ОС Android</b>, автоматично надсилаючи в Google дані про діагностику та використання. Ця інформація не використовуватиметься для встановлення вашої особи. Вона допоможе збільшити тривалість роботи акумулятора, підвищити продуктивність додатків і розробити нові функції Google. <annotation id="usage_reporting_details">Докладніше</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"Це загальна інформація про ваш пристрій і його використання, зокрема про рівень заряду акумулятора, частоту використання додатків, якість і тривалість з’єднання з мережею (мобільною, Wi-Fi та Bluetooth), а також звіти про аварійне завершення роботи, коли пристрій працює неналежним чином. Ця інформація використовується для покращення продуктів і служб Google. Вона не пов’язується з вашим обліковим записом Google. Окрім цього, деяка сукупна інформація допомагає нашим партнерам, зокрема розробникам Android, покращувати їхні додатки та продукти.

Ви можете будь-коли ввімкнути або вимкнути цю функцію в додатку Налаштування від Google. Це не вплине на здатність пристрою надсилати інформацію, потрібну для отримання важливих послуг, як-от оновлень системи та засобів безпеки."</string>
    <string name="setup_wizard_services_agreement">Цей планшет може отримувати та встановлювати оновлення й додатки від Google, вашого оператора та виробника пристрою. Якщо продовжити, можуть завантажитися та встановитися деякі додатки, однак ви можете будь-коли їх видалити.</string>
    <string name="default_device_name">Android</string>
    <string name="welcome_message">Ласкаво просимо</string>
    <string name="welcome_secondary_user_added_text">%s додає вас у цей планшетний ПК.</string>
    <string name="welcome_secondary_user_added_no_owner_name_text">Вас додано в цей планшетний ПК.</string>
    <string name="welcome_secondary_user_info_text">"Після завершення налаштування ви зможете працювати з наявними додатками чи встановлювати нові.

"<b>Важливо.</b>"

"<li><ul>Власник планшета може повністю видалити ваші додатки й заборонити доступ до пам’яті.</ul></li>"

"<li><ul>Інші користувачі можуть дозволяти оновлення додатків від вашого імені.</ul></li>"

"<li><ul>Користуйтеся цим телефоном спільно лише з тими, кому довіряєте.</ul></li></string>
    <string name="welcome_limited_user_info_text">" 
"<b>Важливо:</b>"

 "<li><ul>власник планшета може встановлювати та видаляти програми, установлювати обмеження чи повністю вилучати вашу пам’ять;</ul></li>"

 "<li><ul>будь-який інший користувач може схвалювати дозволи на оновлення програм від вашого імені;</ul></li>"

 "<li><ul>як і з будь-яким комп’ютером, користуйтеся цим планшетом спільно лише з тими, кому довіряєте.</ul></li></string>
    <string name="welcome_text_edu">Налаштуйте пристрій, щоб користуватися Google Play для навчальних закладів</string>
    <string name="welcome_secondary_user_text_edu">Налаштуймо обліковий запис на цьому планшеті.</string>
    <string name="welcome_secondary_user_additional_info_header_edu">Важливо</string>
    <string name="welcome_secondary_user_additional_info_edu">Ви користуєтеся цим планшетом разом з іншими студентами. Коли ви налаштуєте обліковий запис, додайте PIN-код, щоб захистити свою роботу.</string>
    <string name="finish_button_label">Закінчити</string>
    <string name="skip_button_label">Пропустити</string>
    <string name="skip_anyway_button_label">Усе одно пропустити</string>
    <string name="dont_skip_button_label">Не пропускати</string>
    <string name="down_button_label">Більше</string>
    <string name="cancel_button_label">Скасувати</string>
    <string name="restart_button_label">Перезапустити</string>
    <string name="try_again_button_label">Повторити</string>
    <string name="close_button_label">Закрити</string>
    <string name="got_it_button_label">Зрозуміло</string>
    <string name="google_legal_title">Юридичні умови Google</string>
    <string name="url_load_unsuccessful_message">Ваш планшетний ПК не під’єднано до служби передавання мобільних даних. Щоб переглянути цю інформацію зараз, перейдіть у веб-переглядачі на сторінку %s.</string>
    <string name="start">Почати</string>
    <string name="wait_msg">Зачекайте секунду...</string>
    <string name="skip_toast">Майстер налаштування пропущено</string>
    <string name="terminate_toast">"Майстер налаштування закрито
Пристрій не налаштовано"</string>
    <string name="activation_title">Активація мобільного з’єднання…</string>
    <string name="activation_title_searching">Пошук служби...</string>
    <string name="activation_title_activating">Активація мобільного з’єднання…</string>
    <string name="activation_default_network_name">мобільна мережа</string>
    <string name="activation_network_bars_template">Рівень сигналу (кількість смужок): %d</string>
    <string name="activation_text">Торкніться опції <b>Активувати</b>", щоб активувати службу пересилання мобільних даних зараз. (Це триватиме декілька хвилин).

Або торкніться опції "<b>Пропустити</b>", щоб налаштувати свій пристрій за допомогою з'єднання Wi-Fi."</string>
    <string name="activation_text_standalone">Торкніться опції <b>Активувати</b>, щоб активувати службу пересилання мобільних даних зараз. (Це триватиме декілька хвилин).</string>
    <string name="activation_skip_confirmation">"Більшість функцій вашого планшетного ПК не працюватиме, доки ви не активуєте службу передавання мобільних даних.

Можна пропустити цей крок зараз і згодом активувати службу в Налаштуваннях системи."</string>
    <string name="activation_continue_skip_label">Продовжити</string>
    <string name="activation_button_label">Активувати</string>
    <string name="activation_progress_before_connect">Торкніться опції <b>Пропустити</b>, щоб завершити налаштування за допомогою з’єднання Wi-Fi.</string>
    <string name="activation_progress">Активація може тривати декілька хвилин. Торкніться опції<b>Пропустити</b>", щоб завершити налаштування за допомогою з'єднання Wi-Fi."</string>
    <string name="activation_progress_gen">Це може зайняти до 5 хвилин.</string>
    <string name="activation_progress_mobile_data">"Планшет активує службу мобільного передавання даних.

Це може тривати до 5 хвилин."</string>
    <string name="activation_progress_before_connect_standalone">Для активації потрібно кілька хвилин.</string>
    <string name="activation_progress_standalone">Для активації потрібно кілька хвилин.</string>
    <string name="activation_success_title">Активацію завершено</string>
    <string name="activation_success_text">Торкніться опції <b>Далі</b>, щоб продовжити налаштування.</string>
    <string name="activation_success_text_gen">Для завершення активації потрібно перезапустити пристрій.</string>
    <string name="activation_success_text_standalone">Торкніться опції <b>Далі</b>", щоб продовжити.

Активацію виконано, однак може знадобитися кілька хвилин, перш ніж мережа мобільних даних стане доступною."</string>
    <string name="activation_failure_title">Не вдається активувати</string>
    <string name="activation_failure_text">"Якщо проблема не зникла, повторіть спробу за хвилину або перезавантажте планшет.

Можна пропустити цей крок і активувати функцію пізніше в налаштуваннях системи. Поки ви цього не зробите, ваш пристрій не матиме з’єднання з мобільною мережею."</string>
    <string name="activation_failure_text_gen">Не вдалося активувати службу мобільного передавання даних. Можливо, це тимчасова проблема, яку можна вирішити, перезапустивши планшет.</string>
    <string name="activation_failure_text_standalone">Не вдалося активувати службу передавання мобільних даних. Щоб повторити спробу активації, торкніться опції <b>Повторити спробу</b>".

Службу передавання мобільних даних можна активувати пізніше в меню "<b>Налаштування системи > Бездротовий зв’язок і мережі > Мобільні мережі</b></string>
    <string name="activation_cancel_title">Потрібне скасування</string>
    <string name="activation_cancel_text">Скасування активації... Це може тривати 5–10 секунд.</string>
    <string name="activation_canceled_title">Активацію скасовано</string>
    <string name="activation_canceled_text">"Скасувати активацію? Перш ніж під’єднуватися до мобільного Інтернету, потрібно активувати мобільну мережу.

Торкніться "<b>Далі</b>", щоб завершити налаштування за допомогою з’єднання Wi-Fi.

Мобільну мережу можна активувати пізніше в меню "<b>Налаштування системи > Бездротовий зв’язок і мережі > Мобільні мережі</b>.</string>
    <string name="activation_canceled_text_standalone">"Активацію скасовано.

Службу передавання мобільних даних можна активувати пізніше в меню "<b>Налаштування системи > Бездротовий зв’язок і мережі > Мобільні мережі</b>.</string>
    <string name="activation_spc_failure_text">Сталася помилка. Потрібно вимкнути та перезапустити планшет, перш ніж спробувати активувати знову. Ваш планшет автоматично вимкнеться через 60 секунд. Також ви можете торкнутися опції <b>Вимкнути зараз</b>".

Коли планшет вимкнеться, натисніть кнопку живлення, щоб перезапустити його. Активація почнеться автоматично."</string>
    <string name="shutdown_button_label">Вимкнути зараз</string>
    <string name="reboot_button_label">Перезапустити</string>
    <string name="activation_skip_text">Якщо ви пропустили цей крок, активуйте функцію пізніше в Налаштуваннях. Поки ви цього не зробите, ваш планшет не матиме з’єднання з мобільною мережею.</string>
    <string name="notification_update_title">Потрібно оновити обліковий запис</string>
    <string name="notification_update_message">Торкніться тут для повторного запуску майстра встановлення.</string>
    <string name="account_exists_title">Обліковий запис додано</string>
    <string name="account_exists_text">Ваш перший обліковий запис готовий до використання. Додавати або видаляти облікові записи можна в налаштуваннях.</string>
    <string name="date_time_setup_title">Дата й час</string>
    <string name="date_time_message">За потреби змініть налаштування.</string>
    <string name="date_time_current_date">Дата</string>
    <string name="date_time_current_time">Час</string>
    <string name="location_sharing_title">Google і геодані</string>
    <string name="tos_title">Служби Google</string>
    <string name="tos_agreement_text">Цей планшет також може отримувати та встановлювати оновлення від Google. Продовжуючи, ви приймаєте <annotation id="tos">Умови використання</annotation> та <annotation id="google_privacy">Політику конфіденційності</annotation> Google.</string>
    <string name="tos_agreement_text_germany">Ви також погоджуєтеся, що пристрій може отримувати й установлювати оновлення від Google. Під час вашого користування цим пристроєм застосовується <annotation id="google_privacy">Політика конфіденційності</annotation> та <annotation id="tos">додаткові умови</annotation>.</string>
    <string name="setup_complete_title">Налаштування завершено</string>
    <string name="setup_complete_message">Планшетний ПК налаштований і готовий до використання.</string>
    <string name="backup_assistant_prompt">Запустіть Verizon Backup Assistant, щоб відновити контакти з іншого планшета Verizon.</string>
    <string name="sim_missing_title">Вставте SIM-карту</string>
    <string name="sim_setup_title">Налаштування SIM-карт</string>
    <string name="sim_setup_select_data">Виберіть SIM-карту для мобільного передавання даних</string>
    <string name="sim_setup_select_voice">Виберіть SIM-карту для дзвінків</string>
    <string name="sim_setup_select_text">Виберіть SIM-карту для текстових повідомлень</string>
    <string name="sim_setup_ask_every_time">Запитувати щоразу</string>
    <string name="walled_garden_title">Перевірка з’єднання…</string>
    <string name="walled_garden_check_indefinite_text">Це може зайняти деякий час</string>
    <string name="walled_garden_skipped_message">"Якщо вимкнути:

ваш планшет не матиме з’єднання з Інтернетом;

ви не отримуватимете оновлення програмного забезпечення, доки не під’єднаєтеся до Інтернету;

ви не зможете активувати функції захисту пристрою."</string>
    <string name="walled_garden_connection_failed">Триває надто довго? Поверніться назад і спробуйте під’єднатися до іншої мережі.</string>
    <string name="walled_garden_connection_unsuccessful">Немає з’єднання з Інтернетом</string>
    <string name="ota_update_title">Оновіть планшет</string>
    <string name="ota_info">Потрібно завантажити оновлення на планшет і перезавантажити його.</string>
    <string name="ota_size">Розмір: %s</string>
    <string name="ota_agreement_text">Продовжуючи та завантажуючи це оновлення програмного забезпечення, ви приймаєте <annotation id="tos">Умови використання Google</annotation> і <annotation id="google_privacy">Політику конфіденційності</annotation>.</string>
    <string name="early_update_title">Оновлення програмного забезпечення</string>
    <string name="early_update_text">Перевірка наявності оновлень</string>
    <string name="early_update_downloading_text">Завантаження %s</string>
    <string name="early_update_installing_text">Встановлення %s</string>
    <string name="warm_sim_check_msg">Очікування відгуку мережі…</string>
    <string name="sign_in_agreement">Увійшовши, ви приймаєте <annotation id="tos">Умови використання</annotation> та <annotation id="google_privacy">Політику конфіденційності</annotation> Google і <annotation id="play_tos">Умови використання Google Play</annotation>.</string>
    <string name="android_privacy_policy_title">Додаткова пол. конфід-сті</string>
    <string name="google_terms_of_service_title">Заг. полож. й умови Google</string>
    <string name="google_privacy_policy_title">Пол. конфід-сті Google</string>
    <string name="google_plus_privacy_policy_title">Конфіденційність Google плюс</string>
    <string name="google_play_tos_title">Умови використання Google Play</string>
    <string name="chrome_tos_title">Умови використання Chrome</string>
    <string name="chrome_privacy_title">Примітка про конфіденційність Chrome</string>
    <string name="url_load_unsuccessful_message_wifi_only">Ваш пристрій Android не під’єднано до мережі Wi-Fi. Щоб переглянути цю інформацію зараз, перейдіть на сторінку %s у веб-переглядачі.</string>
    <string name="continue_for_a11y">Щоб увімкнути режим доступності, торкайтеся екрана, доки не почуєте звуковий сигнал.</string>
    <string name="canceled_a11y">Режим доступності скасовано.</string>
    <string name="enabled_a11y">Режим доступності ввімкнено.</string>
    <string name="emergency_dial">Аварійний виклик</string>
    <string name="welcome_language_picker_content_description">Мова: %s</string>
    <string name="lock_screen_intro_title">Захистіть свій планшет</string>
    <string name="lock_screen_intro_text">"Активуйте функції захисту пристрою, щоб інші не могли користуватися вашим планшетом без вашого дозволу.
"<annotation id="learn_more">Докладніше</annotation></string>
    <string name="lock_screen_intro_text_secondary">Якщо ви виберете \"Так\", вам буде показано інструкції з налаштування заблокованого екрана.</string>
    <string name="lock_screen_intro_check_box"><b>Захистити цей пристрій</b> і запитувати PIN-код, ключ або пароль для розблок. екрана</string>
    <string name="lock_screen_intro_button">Увімкнути блокування екрана</string>
    <string name="lock_screen_intro_success">Заблокований екран налаштовано.</string>
    <string name="lock_screen_intro_dialog_text">"Захист пристрою автоматично активується, коли ви додаєте обліковий запис Google і вмикаєте блокування екрана. За допомогою Диспетчера пристрою Android ви можете визначати місцезнаходження планшета й стирати з нього дані, а також захистити планшет від несанкціонованого доступу, якщо його буде втрачено або викрадено.

Навіть якщо дані з вашого планшета буде стерто, для входу на нього все одно потрібно буде вводити пароль облікового запису Google."</string>
    <string name="lock_screen_intro_skip_dialog_text">Функції захисту пристрою не буде активовано. Ви не зможете завадити іншим користуватися цим планшетом, якщо його буде втрачено, викрадено чи очищено.</string>
    <string name="services_activity_title">Служби Google</string>
    <string name="services_backup_heading">Резервне копіювання</string>
    <string name="services_location_heading">Місцезнаходження</string>
    <string name="services_security_heading">Безпека</string>
    <string name="services_personalization_heading">Персоналізація</string>
    <string name="services_communication_heading">Передавання даних</string>
    <string name="security_verify_apps_summary">Дозвольте Google перевіряти всі встановлені програми на наявність потенційно шкідливих дій, які можуть вплинути на безпеку вашого пристрою й даних.</string>
    <string name="restore_title">Відновлення…</string>
    <string name="restore_wallpaper_title">Відновлення фонового малюнка…</string>
    <string name="restore_device_settings_title">Відновлення налаштувань пристрою…</string>
    <string name="restore_launcher_title">Відновлення панелі запуску…</string>
    <string name="restore_failed_message">Не вдалося відновити дані з резервних копій</string>
    <string name="name_title">Ім’я</string>
    <string name="name_text">Додайте своє ім’я, щоб дозволити планшету персоналізувати деякі додатки.</string>
    <string name="first_name">Ім’я</string>
    <string name="last_name">Прізвище</string>
    <string name="cant_be_blank">Поле не може бути порожнім.</string>
    <string name="lock_pin_confirm_your_pin_header">Підтвердьте PIN-код</string>
    <string name="lock_pin_choose_your_pin_header">Виберіть PIN-код</string>
    <string name="lock_pin_ok_label">ОК</string>
    <string name="lock_pin_cancel_label">Скасувати</string>
    <string name="lock_pin_press_continue">Коли закінчите, торкніться \"Продовжити\"</string>
    <string name="lock_pin_too_short">Мінімальна кількість цифр у PIN-коді: %d</string>
    <string name="lock_pin_too_long">Максимальна кількість цифр у PIN-коді: %d.</string>
    <string name="lock_pin_illegal_character">Пароль містить заборонений символ.</string>
    <string name="lock_pin_contains_non_digits">PIN-код має містити лише цифри 0–9.</string>
    <string name="lock_pin_confirm_pins_dont_match">PIN-коди не збігаються</string>
    <string name="lock_pin_continue_label">Продовжити</string>
</resources>
