<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">SetupWizardCommon</string>
    <string name="setup_wizard_title">Wizard Persediaan</string>
    <string name="setup_wizard_next_button_label">Seterusnya</string>
    <string name="setup_wizard_back_button_label">Kembali</string>
    <string name="setup_wizard_services_activity_title">Perkhidmatan Google</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_heading">Sandarkan &amp; pulihkan</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_heading">Lokasi</string>
    <string name="setup_wizard_services_communication_heading">Komunikasi</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup">Sandarkan data ke Akaun Google anda.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore">Sandarkan data anda ke Akaun Google. Pulihkan sandaran terdahulu ke peranti ini.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_footnote">Data termasuk apl, tetapan apl, tetapan sistem dan kata laluan Wi-Fi.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing">Benarkan apl menentukan lokasi anda dengan lebih tepat. Data lokasi tanpa nama akan dikumpulkan dan dihantar kepada Google.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_wifi_scan">Untuk ketepatan yang lebih baik dan tujuan lain, imbas rangkaian Wi-Fi, walaupun semasa Wi-Fi dimatikan.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_footnote">Perkhidmatan lokasi Google menggunakan Wi-Fi dan isyarat lain untuk menentukan lokasi dengan lebih tepat dan pantas, selalunya dengan penggunaan kuasa yang lebih rendah berbanding GPS. Sesetengah data mungkin disimpan pada peranti anda. Data boleh dikumpulkan walaupun semasa tiada apl berjalan.</string>
    <string name="setup_wizard_services_play">Pastikan saya dimaklumkan tentang berita dan tawaran daripada Google Play.</string>
    <string name="default_device_name">Android</string>
    <string name="welcome_message">Selamat datang</string>
    <string name="welcome_secondary_user_added_text">%s telah menambah anda ke telefon ini.</string>
    <string name="welcome_secondary_user_added_no_owner_name_text">Anda telah ditambah kepada telefon ini.</string>
    <string name="welcome_secondary_user_info_text">"Apabila anda selesai menyediakan, anda boleh mengendalikan apl atau memasang yang baharu seperti biasa.

"<b>Penting:</b>"

"<li><ul>Pemilik telefon boleh menyahpasang apl anda atau mengalih keluar ruang anda sepenuhnya.</ul></li>"

"<li><ul>Mana-mana pengguna lain boleh meluluskan kebenaran kemas kini apl bagi pihak anda.</ul></li>"

"<li><ul>Seperti dengan mana-mana komputer, anda hanya patut berkongsi telefon ini dengan orang yang anda percayai.</ul></li></string>
    <string name="welcome_limited_user_info_text">" 
"<b>Penting:</b>"

 "<li><ul>Pemilik telefon boleh memasang dan menyahpasang apl, menetapkan had atau mengalih keluar ruang anda sepenuhnya.</ul></li>"

 "<li><ul>Mana-mana pengguna lain boleh menerima kebenaran apl dikemas kini bagi pihak anda.</ul></li>"

 "<li><ul>Seperti mana-mana komputer, anda patut berkongsi telefon ini dengan orang yang anda percayai sahaja. </ul></li></string>
    <string name="finish_button_label">Selesai</string>
    <string name="skip_button_label">Langkau</string>
    <string name="skip_anyway_button_label">Langkau juga</string>
    <string name="down_button_label">Lag</string>
    <string name="cancel_button_label">Batal</string>
    <string name="restart_button_label">Mulakan semula</string>
    <string name="try_again_button_label">Cuba lagi</string>
    <string name="close_button_label">Tutup</string>
    <string name="google_legal_title">Undang-undang Google</string>
    <string name="url_load_unsuccessful_message">Telefon anda tidak disambungkan kepada perkhidmatan data mudah alih. Untuk melihat maklumat ini sekarang, pergi ke %s dalam penyemak imbas web.</string>
    <string name="start">Mula</string>
    <string name="wait_msg">Tunggu sekejap...</string>
    <string name="activation_title">Aktifkan perkhidmatan data mudah alih</string>
    <string name="activation_title_searching">Mencari perkhidmatan...</string>
    <string name="activation_title_activating">Mengaktifkan...</string>
    <string name="activation_default_network_name">rangkaian mudah alih</string>
    <string name="activation_network_bars_template">Bar %d kekuatan isyarat</string>
    <string name="activation_text">Sentuh <b>Aktifkan</b>" untuk mengaktifkan perkhidmatan mudah alih anda sekarang. (Beberapa minit diperlukan).

Atau sebaliknya sentuh "<b>Langkau</b> untuk menyediakan telefon anda menggunakan sambungan Wi-Fi.</string>
    <string name="activation_text_standalone">Sentuh <b>Aktifkan</b> untuk mengaktifkan perkhidmatan mudah alih anda sekarang. (Beberapa minit diperlukan).</string>
    <string name="activation_skip_confirmation">"Sehingga anda mengaktifkan perkhidmatan data mudah alih anda, kebanyakan ciri-ciri telefon anda tidak akan berfungsi.

Jika anda memilih untuk melangkau sekarang, anda boleh mengaktifkannya nanti dalam Tetapan."</string>
    <string name="activation_continue_skip_label">Teruskan</string>
    <string name="activation_button_label">Aktifkan</string>
    <string name="activation_progress_before_connect">Sentuh <b>Langkau</b> untuk melengkapkan persediaan menggunakan sambungan Wi-Fi</string>
    <string name="activation_progress">Pengaktifan boleh mengambil masa beberapa minit. Sentuh <b>Langkau</b> untuk menyelesaikan persediaan menggunakan sambungan Wi-Fi.</string>
    <string name="activation_progress_gen">Pengaktifan boleh mengambil masa beberapa minit.</string>
    <string name="activation_progress_mobile_data">"Telefon sedang mengaktifkan perkhidmatan data mudah alih anda.

Ini boleh mengambil masa sehingga 5 minit."</string>
    <string name="activation_progress_before_connect_standalone">Pengaktifan boleh mengambil masa beberapa minit.</string>
    <string name="activation_progress_standalone">Pengaktifan boleh mengambil masa beberapa minit.</string>
    <string name="activation_success_title">Pengaktifan selesai</string>
    <string name="activation_success_text">Sentuh <b>Seterusnya</b> untuk meneruskan dengan persediaan.</string>
    <string name="activation_success_text_gen">Peranti anda perlu dimulakan semula untuk melengkapkan pengaktifan.</string>
    <string name="activation_success_text_standalone">Sentuh <b>Seterusnya</b>" untuk meneruskan.

Pengaktifan berjaya tetapi beberapa minit mungkin diperlukan untuk menyediakan rangkaian data mudah alih."</string>
    <string name="activation_failure_title">Tidak boleh mengaktifkan</string>
    <string name="activation_failure_text">"Perkhidmatan data mudah alih anda tidak dapat diaktifkan. Ini mungkin merupakan satu masalah sementara.

Jika anda memilih untuk melangkau sekarang, pastikan anda mengaktifkannya nanti dalam Tetapan. Sementara anda belum mengaktifkannya, kebanyakan ciri-ciri telefon anda tidak akan berfungsi."</string>
    <string name="activation_failure_text_gen">Perkhidmatan data mudah alih anda tidak dapat diaktifkan. Ini mungkin masalah sementara dan boleh diselesaikan dengan memulakan semula telefon.</string>
    <string name="activation_failure_text_standalone">Tidak dapat mengaktifkan perkhidmatan data mudah alih. Untuk mencuba pengaktifan sekali lagi sentuh <b>Cuba lagi</b>".

Anda boleh mengaktifkan perkhidmatan data mudah alih anda nanti dalam "<b>Tetapan sistem > Wayarles &amp; rangkaian > Rangkaian mudah alih</b></string>
    <string name="activation_cancel_title">Batalkan permintaan</string>
    <string name="activation_cancel_text">Membatalkan pengaktifan...ini mungkin mengambil masa 5-10 saat.</string>
    <string name="activation_canceled_title">Pengaktifan dibatalkan</string>
    <string name="activation_canceled_text">Adakah anda mahu membatalkan pengaktifan? Anda perlu mengaktifkan perkhidmatan rangkaian mudah alih anda sebelum anda boleh menggunakannya untuk menyambung ke Internet. Untuk mencuba pengaktifan lagi sentuh <b>Kembali</b>"

Sentuh"<b>Seterusnya</b>" untuk melengkapkan persediaan menggunakan sambungan Wi-Fi.

Anda boleh mengaktifkan perkhidmatan rangkaian mudah alih anda kemudian dalam "<b>Tetapan sistem > Wayarles &amp; rangkaian > Rangkaian mudah alih</b>.</string>
    <string name="activation_canceled_text_standalone">"Pengaktifan dibatalkan.

Anda boleh mengaktifkan perkhidmatan data mudah alih anda nanti dalam "<b>Tetapan sistem > Wayarles &amp; rangkaian > Rangkaian mudah alih</b>.</string>
    <string name="activation_spc_failure_text">Berlaku ralat yang memerlukan telefon anda dimatikan dan dihidupkan sebelum anda boleh membuat satu lagi percubaan pengaktifan. Telefon bimbit anda akan mati secara automatik dalam 60 saat, atau anda boleh sentuh <b>Matikan sekarang</b>"
 
 Sebaik sahaja telefon anda mati, tekan butang Kuasa untuk menghidupkannya semula . Pengaktifan akan mula secara automatik."</string>
    <string name="shutdown_button_label">Tutup sekarang</string>
    <string name="reboot_button_label">Mulakan semula</string>
    <string name="notification_update_title">Akaun anda perlu dikemas kini</string>
    <string name="notification_update_message">Sentuh di sini untuk menjalankan semula Wizard Persediaan.</string>
    <string name="date_time_setup_title">Tarikh &amp; masa</string>
    <string name="date_time_current_date">Tarikh semasa</string>
    <string name="date_time_current_time">Masa semasa</string>
    <string name="location_sharing_title">Lokasi Google</string>
    <string name="location_sharing_message">Gunakan lokasi Wi-Fi dan rangkaian mudah alih</string>
    <string name="location_sharing_message_wifi_only">Gunakan lokasi Wi-Fi</string>
    <string name="agree_location_sharing">Biarkan apl menganggar lokasi anda dengan perkhidmatan lokasi Google. Data lokasi tanpa nama akan dikumpul dan dihantar ke Google dan mungkin disimpan pada peranti anda. Ini boleh berlaku walaupun semasa tiada apl sedang berjalan.</string>
    <string name="google_location_access_message">Biarkan apl Google mengakses lokasi anda</string>
    <string name="agree_wifi_scan_always_mode">Untuk memperbaik ketepatan lokasi dan untuk tujuan lain, benarkan perkhidmatan lokasi Google dan apl lain mengimbas rangkaian Wi-Fi berhampiran, walaupun semasa Wi-Fi dimatikan.</string>
    <string name="change_options_message">Anda boleh menukar pilihan ini pada bila-bila masa dalam Tetapan.</string>
    <string name="tos_title">Perkhidmatan Google</string>
    <string name="tos_agreement_text">"Anda bersetuju bahawa telefon anda boleh menerima dan memasang kemas kini dari Google.

Penggunaan telefon ini oleh anda adalah tertakluk kepada dasar privasi dan syarat-syarat lain. "<annotation id="learn_more">Ketahui lebih lanjut</annotation></string>
    <string name="setup_complete_title">Persediaan selesai</string>
    <string name="setup_complete_message">Telefon anda telah ditetapkan dan sedia untuk digunakan.</string>
    <string name="backup_assistant_prompt">Mulakan Penolong Sandaran Verizon untuk memulihkan kenalan daripada telefon Verizon yang lain.</string>
    <string name="sim_missing_title">Masukkan kad SIM</string>
    <string name="sim_missing_text">Untuk memasukkan kad SIM anda, baca arahan yang disertakan dengan telefon anda.</string>
    <string name="walled_garden_title">Menyambung…</string>
    <string name="walled_garden_check_text">Telefon sedang menyambung kepada Wi-Fi.</string>
    <string name="ota_update_title">Kemas kini sistem</string>
    <string name="ota_info">Telefon perlu memuat turun dan memasang kemas kini perisian daripada Google.</string>
    <string name="ota_size">Saiz: %s</string>
    <string name="ota_agreement_text">Dengan meneruskan dan menerima kemas kini perisian ini, anda bersetuju menerima <annotation id="tos">Syarat Perkhidmatan</annotation> dan <annotation id="google_privacy">Dasar Privasi</annotation> Google.</string>
    <string name="warm_sim_check_msg">Menunggu rangkaian...</string>
    <string name="sign_in_agreement">Dengan melog masuk, anda bersetuju menerima <annotation id="tos">Syarat Perkhidmatan</annotation>, <annotation id="google_privacy">Dasar Privasi</annotation> Google dan <annotation id="play_tos">Syarat Perkhidmatan Google Play</annotation>.</string>
    <string name="android_privacy_policy_title">Dasar Privasi Tambahan</string>
    <string name="google_terms_of_service_title">Syarat Perkhidmatan Google</string>
    <string name="google_privacy_policy_title">Dasar Privasi Google</string>
    <string name="google_plus_privacy_policy_title">Dasar Privasi Google Plus</string>
    <string name="google_play_tos_title">Syarat Perkhidmatan Google Play</string>
    <string name="chrome_tos_title">Syarat Perkhidmatan Chrome</string>
    <string name="chrome_privacy_title">Notis Privasi Chrome</string>
    <string name="url_load_unsuccessful_message_wifi_only">Peranti Android anda tidak disambungkan ke rangkaian Wi-Fi. Untuk melihat maklumat ini sekarang, lawati %s dengan penyemak imbas web.</string>
    <string name="continue_for_a11y">Teruskan menyentuh skrin sehingga anda mendengar bunyi bip untuk mendayakan mod Kebolehaksesan.</string>
    <string name="canceled_a11y">Mod Akses telah dibatalkan.</string>
    <string name="enabled_a11y">Mod akses didayakan.</string>
    <string name="emergency_dial">Panggilan kecemasan</string>
    <string name="services_activity_title">Perkhidmatan Google</string>
    <string name="services_backup_heading">Sandaran</string>
    <string name="services_location_heading">Lokasi</string>
    <string name="services_security_heading">Keselamatan</string>
    <string name="services_personalization_heading">Pemperibadian</string>
    <string name="services_communication_heading">Komunikasi</string>
    <string name="security_verify_apps_summary">Biar Google menyemak semua apl yang dipasang untuk kemungkinan tingkah laku berbahaya yang mungkin menjejaskan keselamatan peranti atau data anda.</string>
    <string name="backup_consent_yes_agree">Gunakan Akaun Google anda untuk menyandarkan apl, tetapan (seperti penanda halaman dan kata laluan Wi-Fi) serta data anda yang lain.</string>
    <string name="restore_consent_yes_agree">Bawa apl, tetapan dan data lain yang anda sandarkan sebelum ini ke Akaun Google anda ke telefon ini.</string>
    <string name="allow_personalized_content">Benarkan Google menggunakan maklumat anda untuk memperibadikan kandungan dan iklan pada tapak web bukan Google.</string>
    <string name="google_play_opt_in">Pastikan saya dimaklumkan dengan berita dan tawaran dari Google Play.</string>
    <string name="audit_logging_summary">Hantar acara peranti dan maklumat diagnostik secara automatik kepada Google untuk membantu memperbaik produk kami dan melindungi peranti anda.</string>
</resources>
