<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="common_google_play_services_notification_ticker">Erreur liée aux services Google Play</string>
    <string name="common_google_play_services_notification_needs_installation_title">"Une application demande l'installation des services Google Play."</string>
    <string name="common_google_play_services_notification_needs_update_title">Une application demande la mise à jour des services Google Play.</string>
    <string name="common_android_wear_notification_needs_update_text">"Une application nécessite une mise à jour du Bios de l'application Android Wear."</string>
    <string name="common_google_play_services_needs_enabling_title">"Une application demande l'activation des services Google Play."</string>
    <string name="common_google_play_services_error_notification_requested_by_msg">"Notification issue de l'application \"%1$s\""</string>
    <string name="common_google_play_services_install_title">Installer les services Google Play</string>
    <string name="common_google_play_services_install_text_phone">Cette application ne fonctionnera pas sans les services Google Play, qui ne sont pas installés sur votre téléphone.</string>
    <string name="common_google_play_services_install_text_tablet">Cette application ne fonctionnera pas sans les services Google Play, qui ne sont pas installés sur votre tablette.</string>
    <string name="common_google_play_services_install_button">Installer services Google Play</string>
    <string name="common_google_play_services_enable_title">Activer les services Google Play</string>
    <string name="common_google_play_services_enable_text">"Cette application ne fonctionnera pas tant que vous n'aurez pas activé les services Google Play."</string>
    <string name="common_google_play_services_enable_button">Activer services Google Play</string>
    <string name="common_google_play_services_update_title">Mettre à jour les services Google Play</string>
    <string name="common_android_wear_update_title">Mettre à jour Android Wear</string>
    <string name="common_google_play_services_update_text">"Cette application ne fonctionnera pas tant que vous n'aurez pas mis à jour les services Google Play."</string>
    <string name="common_android_wear_update_text">"Cette application ne fonctionnera pas tant que vous n'aurez pas mis à jour l'application Android Wear."</string>
    <string name="common_google_play_services_network_error_title">Erreur réseau</string>
    <string name="common_google_play_services_network_error_text">"Vous devez disposer d'une connexion de données pour utiliser les services Google Play."</string>
    <string name="common_google_play_services_invalid_account_title">Compte erroné</string>
    <string name="common_google_play_services_invalid_account_text">"Le compte indiqué n'existe pas sur cet appareil. Veuillez sélectionner un autre compte."</string>
    <string name="common_google_play_services_unknown_issue">Problème inconnu avec les services Google Play.</string>
    <string name="common_google_play_services_unsupported_title">Services Google Play</string>
    <string name="common_google_play_services_unsupported_text">"Les services Google Play, dont dépendent certaines de vos applications, ne sont pas compatibles avec votre appareil. Veuillez contacter le fabricant pour obtenir de l'aide."</string>
    <string name="common_google_play_services_update_button">Mettre à jour</string>
    <string name="common_signin_button_text">Connexion</string>
    <string name="common_signin_button_text_long">Se connecter avec Google</string>
    <string name="common_open_on_phone">Ouvrir sur le téléphone</string>
    <string name="setup_wizard_next_button_label">Suivant</string>
    <string name="setup_wizard_back_button_label">Précédent</string>
    <string name="setup_wizard_title">Assistant de configuration</string>
    <string name="setup_wizard_services_activity_title">Services Google</string>
    <string name="setup_wizard_services_description">Avec ces services, Google vous facilite la vie. Vous pouvez les activer ou les désactiver à tout moment. Les données sont utilisées conformément aux <annotation id="google_privacy">Règles de confidentialité</annotation> de Google.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_heading">Sauvegarde et restauration</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_heading">Localisation</string>
    <string name="setup_wizard_services_communication_heading">Communication</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup"><b>"Sauvegardez les applications, les données d'application, les paramètres, les dictionnaires personnels et les mots de passe Wi-Fi de votre téléphone"</b>" à l'aide de votre compte Google afin de faciliter toute restauration ultérieure. "<annotation id="backup_details">En savoir plus</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore"><b>"Sauvegardez vos applications, vos données d'application, vos paramètres, vos dictionnaires personnels et vos mots de passe Wi-Fi"</b>" à l'aide de votre compte Google afin de faciliter toute restauration ultérieure."</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_footnote">Ces données peuvent être des applications, des mots de passe Wi-Fi ainsi que des paramètres relatifs aux applications et au système.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_dialog_text">"Lorsque vous activez la sauvegarde automatique, les données de votre appareil sont enregistrées régulièrement dans votre compte Google. Les sauvegardes peuvent inclure des informations issues des dossiers de données d'application, telles que les préférences, les paramètres, les messages, les photos et d'autres fichiers."</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing"><b>Utilisez le service de localisation de Google</b>" pour déterminer la position des applications. Cette fonctionnalité implique l'envoi de données de localisation anonymes à Google, même si aucune des applications n'est exécutée."<annotation id="location_details">En savoir plus</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing_dialog_text">"Le service de localisation de Google utilise des sources comme les réseaux Wi-Fi et mobiles pour estimer plus rapidement et plus précisément la position de votre appareil. Lorsque vous activez ce service, l'appareil se connecte à un réseau Wi-Fi ou mobile pour fournir les informations de localisation. Pour désactiver cette option, accédez aux paramètres de localisation, puis sélectionnez un mode qui n'utilise que le GPS, parfois appelé \"Appareil uniquement\"."</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_wifi_scan"><b>Aidez-nous à améliorer les services de localisation</b> en autorisant les applications et les services à rechercher des réseaux, même si le Wi-Fi est désactivé.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_footnote">"Le service de localisation de Google utilise le Wi-Fi et d'autres signaux afin de déterminer votre position de façon plus rapide et plus précise. Cette méthode consomme en outre moins d'énergie que le GPS. Certaines données peuvent être stockées sur votre appareil, et des données peuvent être collectées, même si aucune application n'est en cours d'exécution."</string>
    <string name="setup_wizard_services_play"><b>MRecevoir</b> les actualités et les offres Google Play</string>
    <string name="setup_wizard_services_usage_reporting"><b>Aidez-nous à améliorer votre expérience Android</b>" en envoyant automatiquement des diagnostics et des données d'utilisation à Google. Ces informations ne seront pas utilisées pour vous identifier, mais elles nous aideront à travailler sur l'autonomie de la batterie, les performances des applications et de nouvelles fonctionnalités Google. "<annotation id="usage_reporting_details">En savoir plus</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"Il s'agit d'informations générales sur votre appareil et l'usage que vous en faites : niveau de batterie, fréquence d'utilisation des applications, qualité et durée des connexions réseau (mobile, Wi-Fi et Bluetooth) et rapports d'erreurs lorsque tout ne fonctionne pas comme prévu. Elles seront utilisées pour améliorer les produits et les services de Google pour tous les utilisateurs, et ne seront pas associées à votre compte Google. Certaines informations agrégées aideront également nos partenaires, tels que les développeurs Android, à améliorer leurs applications et leurs produits.

Vous pouvez activer ou désactiver ce paramètre à tout moment. Cela n'affecte pas la capacité de votre appareil à envoyer des informations nécessaires pour bénéficier de services essentiels tels que les mises à jour système ou de sécurité."</string>
    <string name="setup_wizard_services_agreement">"Ce téléphone peut également recevoir et installer des mises à jour et des applications de Google, de votre opérateur et de son fabricant. Si vous continuez, certaines applications sont susceptibles d'être téléchargées et installées. Sachez toutefois que vous pouvez les supprimer à tout moment."</string>
    <string name="default_device_name">Android</string>
    <string name="welcome_message">Bienvenue</string>
    <string name="welcome_secondary_user_added_text">%s vous a ajouté à ce téléphone.</string>
    <string name="welcome_secondary_user_added_no_owner_name_text">Vous avez été ajouté à ce téléphone.</string>
    <string name="welcome_secondary_user_info_text">"Une fois la configuration terminée, vous pourrez utiliser les applications ou en installer de nouvelles comme d'habitude.

"<b>Important</b>" :

"<li><ul>"Le propriétaire du téléphone peut désinstaller vos applications ou supprimer l'intégralité de l'espace qui vous est dédié."</ul></li>"

"<li><ul>"N'importe quel autre utilisateur peut autoriser la mise à jour d'applications en votre nom."</ul></li>"

"<li><ul>"Comme lors de tout partage d'ordinateur, nous vous conseillons de ne partager ce téléphone qu'avec des personnes de confiance."</ul></li></string>
    <string name="welcome_limited_user_info_text">" 
"<b>Important</b>" :

 "<li><ul>Le propriétaire du téléphone peut installer ou désinstaller des applications, imposer des restrictions ou complètement supprimer votre espace.</ul></li>"

 "<li><ul>"N'importe quel autre utilisateur peut accepter les mises à jour d'autorisations des applications à votre place."</ul></li>"

 "<li><ul>"Il est conseillé de ne partager ce téléphone qu'avec des personnes en qui vous avez confiance, comme vous le feriez pour un ordinateur. "</ul></li></string>
    <string name="welcome_text_edu">"Configurez votre appareil pour l'utiliser avec Google Play for Education."</string>
    <string name="welcome_secondary_user_text_edu">Finalisons la configuration de votre compte sur cette tablette.</string>
    <string name="welcome_secondary_user_additional_info_header_edu">Important</string>
    <string name="welcome_secondary_user_additional_info_edu">"Vous partagez cette tablette avec d'autres étudiants. Une fois que vous avez configuré votre compte, ajoutez un code d'accès pour protéger votre travail."</string>
    <string name="finish_button_label">Terminer</string>
    <string name="skip_button_label">Ignorer</string>
    <string name="skip_anyway_button_label">Ignorer quand même</string>
    <string name="dont_skip_button_label">Ne pas ignorer</string>
    <string name="down_button_label">Plus</string>
    <string name="cancel_button_label">Annuler</string>
    <string name="restart_button_label">Redémarrer</string>
    <string name="try_again_button_label">Réessayer</string>
    <string name="close_button_label">Fermer</string>
    <string name="got_it_button_label">OK</string>
    <string name="google_legal_title">Informations légales Google</string>
    <string name="url_load_unsuccessful_message">"Votre téléphone n'est connecté à aucun service de données mobiles. Pour afficher ces informations maintenant, accédez à la page %s dans un navigateur Web."</string>
    <string name="start">Démarrer</string>
    <string name="wait_msg">Un instant…</string>
    <string name="skip_toast">Assistant de configuration ignoré</string>
    <string name="terminate_toast">"Assistant de configuration interrompu.
Appareil non configuré."</string>
    <string name="activation_title">Activation du service mobile en cours…</string>
    <string name="activation_title_searching">Recherche des services disponibles…</string>
    <string name="activation_title_activating">Activation du service mobile en cours…</string>
    <string name="activation_default_network_name">réseau pour mobile</string>
    <string name="activation_network_bars_template">Intensité du signal : %d barres</string>
    <string name="activation_text">Appuyez sur <b>Activer</b>" pour activer votre service mobile maintenant (cette opération peut prendre quelques minutes).

Vous pouvez également appuyer sur "<b>Ignorer</b>" pour configurer votre téléphone à l'aide d'une connexion Wi-Fi."</string>
    <string name="activation_text_standalone">Appuyez sur <b>Activer</b> pour activer votre service mobile maintenant (cette opération peut prendre quelques minutes).</string>
    <string name="activation_skip_confirmation">"La plupart des fonctionnalités de votre téléphone ne seront pas disponibles tant que vous n'aurez pas activé votre service de données mobiles.

Si vous choisissez de ne pas procéder à l'activation maintenant, vous pourrez le faire ultérieurement dans \"Paramètres système\"."</string>
    <string name="activation_continue_skip_label">Continuer</string>
    <string name="activation_button_label">Activer</string>
    <string name="activation_progress_before_connect">Appuyez sur <b>Ignorer</b>" pour terminer la configuration à l'aide d'une connexion Wi-Fi."</string>
    <string name="activation_progress">"L'activation peut prendre quelques minutes. Appuyez sur "<b>Ignorer</b>" pour terminer la configuration à l'aide d'une connexion Wi-Fi."</string>
    <string name="activation_progress_gen">"Cette opération peut prendre jusqu'à cinq minutes."</string>
    <string name="activation_progress_mobile_data">"Le service de données mobiles est en cours d'activation sur le téléphone…

Cette opération peut prendre jusqu'à cinq minutes."</string>
    <string name="activation_progress_before_connect_standalone">"L'activation peut prendre quelques minutes."</string>
    <string name="activation_progress_standalone">"L'activation peut prendre quelques minutes."</string>
    <string name="activation_success_title">Activation terminée</string>
    <string name="activation_success_text">Appuyez sur <b>Suivant</b> pour poursuivre la configuration.</string>
    <string name="activation_success_text_gen">"Votre appareil doit redémarrer pour terminer l'activation."</string>
    <string name="activation_success_text_standalone">Appuyez sur <b>Suivant</b>" pour continuer.

Activation réussie. Quelques minutes peuvent s'écouler avant que le réseau de données mobiles ne soit disponible."</string>
    <string name="activation_failure_title">"Impossible d'activer"</string>
    <string name="activation_failure_text">"Veuillez réessayer dans une minute, ou redémarrez votre téléphone si ce problème se produit à nouveau.

Si vous préférez ignorer cette étape pour le moment, n'oubliez pas d'effectuer l'activation plus tard dans les paramètres système. Sans cela, votre téléphone ne sera pas doté d'une connexion de données mobile."</string>
    <string name="activation_failure_text_gen">"Impossible d'activer votre service de données mobiles. Il s'agit peut-être d'un problème temporaire qui peut être résolu en redémarrant le téléphone."</string>
    <string name="activation_failure_text_standalone">"Impossible d'activer le service de données mobiles. Pour essayer à nouveau l'activation, veuillez appuyer sur "<b>Réessayer</b>".

Vous pouvez essayer de l'activer ultérieurement en accédant à "<b>Paramètres système > Sans fil et réseaux > Réseaux mobiles</b>.</string>
    <string name="activation_cancel_title">Annulation demandée</string>
    <string name="activation_cancel_text">"Annulation de l'activation en cours… Cette opération peut prendre 5 à 10 secondes."</string>
    <string name="activation_canceled_title">Activation annulée</string>
    <string name="activation_canceled_text">"Voulez-vous annuler l'activation ? Vous devez activer votre réseau mobile avant de pouvoir l'utiliser pour vous connecter à Internet.

Appuyez sur "<b>Suivant</b>" pour finaliser la configuration à l'aide d'une connexion Wi-Fi.

Vous pourrez activer votre réseau mobile plus tard dans "<b>Paramètres système > Sans fil et réseaux > Réseaux mobiles</b>.</string>
    <string name="activation_canceled_text_standalone">"Activation annulée.

Vous pourrez activer votre service de données mobiles ultérieurement en accédant à "<b>Paramètres système > Sans fil et réseaux > Réseaux mobiles</b>.</string>
    <string name="activation_spc_failure_text">"Une erreur s'est produite. Vous devez arrêter et redémarrer votre téléphone avant toute autre tentative d'activation. Votre téléphone s'éteindra automatiquement dans 60 secondes. Vous pouvez également l'arrêter manuellement en appuyant sur "<b>Arrêter maintenant</b>".

Une fois votre téléphone arrêté, appuyez sur son bouton MARCHE-ARRÊT pour le redémarrer. L'activation démarrera automatiquement."</string>
    <string name="shutdown_button_label">Arrêter maintenant</string>
    <string name="reboot_button_label">Redémarrer</string>
    <string name="activation_skip_text">"Si vous ne procédez pas à l'activation du téléphone, veillez à le faire plus tard dans la section \"Paramètres\". Vous ne disposerez pas d'une connexion mobile tant que vous n'aurez pas activé le téléphone."</string>
    <string name="notification_update_title">Votre compte doit être mis à jour</string>
    <string name="notification_update_message">"Appuyez ici pour relancer l'assistant de configuration."</string>
    <string name="account_exists_title">Compte ajouté</string>
    <string name="account_exists_text">Votre premier compte est prêt à être utilisé. Vous pouvez ajouter ou supprimer des comptes ultérieurement dans les paramètres.</string>
    <string name="date_time_setup_title">Date et heure</string>
    <string name="date_time_message">"Réglez l'heure si nécessaire."</string>
    <string name="date_time_current_date">Date</string>
    <string name="date_time_current_time">Heure</string>
    <string name="location_sharing_title">Google et la géolocalisation</string>
    <string name="tos_title">Services Google</string>
    <string name="tos_agreement_text">Ce téléphone peut également recevoir et installer des mises à jour de Google. En continuant, vous acceptez les <annotation id="tos">"Conditions d'utilisation de Google"</annotation> et les <annotation id="google_privacy">Règles de confidentialité</annotation>.</string>
    <string name="tos_agreement_text_germany">"Vous reconnaissez en outre que votre appareil peut recevoir et installer les mises à jour de Google. Lors de votre utilisation de l'appareil, nos "<annotation id="google_privacy">Règles de confidentialité</annotation> et des <annotation id="tos">Conditions supplémentaires</annotation>" s'appliquent."</string>
    <string name="setup_complete_title">Configuration terminée</string>
    <string name="setup_complete_message">Votre téléphone est configuré et prêt à être utilisé.</string>
    <string name="backup_assistant_prompt">"Lancez l'assistant de sauvegarde Verizon pour restaurer des contacts depuis un autre téléphone Verizon"</string>
    <string name="sim_missing_title">Insérer la carte SIM</string>
    <string name="sim_setup_title">Configurer les cartes SIM</string>
    <string name="sim_setup_select_data">Sélectionner une carte SIM pour les données mobiles</string>
    <string name="sim_setup_select_voice">Sélectionner une carte SIM pour les appels</string>
    <string name="sim_setup_select_text">Sélectionner une carte SIM pour les SMS</string>
    <string name="sim_setup_ask_every_time">Toujours demander</string>
    <string name="walled_garden_title">Vérification de la connexion</string>
    <string name="walled_garden_check_indefinite_text">Cette opération peut prendre quelques instants.</string>
    <string name="walled_garden_skipped_message">"Si vous ignorez cette procédure :

Votre téléphone n'aura pas accès à Internet.

Vous ne pourrez pas obtenir les mises à jour des logiciels tant que vous ne vous connecterez pas à Internet.

Vous ne pourrez pas activer les fonctionnalités de protection de l'appareil dans l'immédiat."</string>
    <string name="walled_garden_connection_failed">"Vous en avez assez d'attendre ? Revenez en arrière et essayez de vous connecter à un autre réseau."</string>
    <string name="walled_garden_connection_unsuccessful">Impossible de se connecter à Internet.</string>
    <string name="ota_update_title">Mettre à jour le téléphone</string>
    <string name="ota_info">Votre téléphone doit télécharger une mise à jour, puis redémarrer.</string>
    <string name="ota_size">Taille : %s</string>
    <string name="ota_agreement_text">En choisissant de continuer et de recevoir cette mise à jour logicielle, vous acceptez les <annotation id="tos">"Conditions d'utilisation de Google"</annotation> et les <annotation id="google_privacy">Règles de confidentialité</annotation>.</string>
    <string name="early_update_title">Mise à jour logicielle</string>
    <string name="early_update_text">Recherche de mises à jour en cours…</string>
    <string name="early_update_downloading_text">Téléchargement de %s en cours…</string>
    <string name="early_update_installing_text">Installation de %s en cours…</string>
    <string name="warm_sim_check_msg">En attente de connexion réseau…</string>
    <string name="sign_in_agreement">En vous connectant, vous acceptez les <annotation id="tos">"Conditions d'utilisation"</annotation> et les <annotation id="google_privacy">Règles de confidentialité</annotation> de Google, ainsi que les <annotation id="play_tos">"Conditions d'utilisation de Google Play"</annotation>.</string>
    <string name="android_privacy_policy_title">Règles de confidentialité supplémentaires</string>
    <string name="google_terms_of_service_title">"Conditions d'utilisation de Google"</string>
    <string name="google_privacy_policy_title">Règles de confidentialité de Google</string>
    <string name="google_plus_privacy_policy_title">Règles de confidentialité de Google+</string>
    <string name="google_play_tos_title">"Conditions d'utilisation de Google Play"</string>
    <string name="chrome_tos_title">"Conditions d'utilisation Google Chrome"</string>
    <string name="chrome_privacy_title">Avis de confidentialité de Google Chrome</string>
    <string name="url_load_unsuccessful_message_wifi_only">"Votre appareil Android n'est connecté à aucun réseau Wi-Fi. Pour afficher ces informations maintenant, consultez la page %s dans un navigateur Web."</string>
    <string name="continue_for_a11y">"Pour activer le mode d'accessibilité, continuez à appuyer sur l'écran jusqu'à ce que vous entendiez un bip."</string>
    <string name="canceled_a11y">"Mode d'accessibilité annulé"</string>
    <string name="enabled_a11y">"Mode d'accessibilité activé"</string>
    <string name="emergency_dial">"Appel d'urgence"</string>
    <string name="welcome_language_picker_content_description">Langue : %s</string>
    <string name="lock_screen_intro_title">Protégez votre téléphone</string>
    <string name="lock_screen_intro_text">"Activez les fonctionnalités de protection de l'appareil pour empêcher d'autres personnes d'utiliser ce téléphone sans votre autorisation.
"<annotation id="learn_more">En savoir plus</annotation></string>
    <string name="lock_screen_intro_text_secondary">"Si vous choisissez \"Oui\", vous accéderez à la procédure de configuration de l'écran de verrouillage."</string>
    <string name="lock_screen_intro_check_box"><b>"Protéger l'appareil"</b> et exiger code PIN, schéma ou mot de passe pour déverr. écran</string>
    <string name="lock_screen_intro_button">"Configurer une méthode de verrouillage d'écran"</string>
    <string name="lock_screen_intro_success">"L'écran de verrouillage a bien été configuré."</string>
    <string name="lock_screen_intro_dialog_text">"La protection de l'appareil est activée automatiquement lorsque vous ajoutez un compte Google et que vous configurez une méthode de verrouillage d'écran. Grâce au Gestionnaire d'appareils Android, vous pouvez géolocaliser votre téléphone et en effacer les données, et empêcher toute réutilisation en cas de perte ou de vol.

Même si les données de votre téléphone sont entièrement effacées, la personne souhaitant l'utiliser devra saisir le mot de passe de votre compte Google."</string>
    <string name="lock_screen_intro_skip_dialog_text">"Les fonctionnalités de protection de l'appareil ne seront pas activées. Vous ne pourrez pas empêcher d'autres personnes d'utiliser ce téléphone en cas de perte, de vol ou d'effacement intégral des données."</string>
    <string name="services_activity_title">Services Google</string>
    <string name="services_backup_heading">Sauvegarde</string>
    <string name="services_location_heading">Localisation</string>
    <string name="services_security_heading">Sécurité</string>
    <string name="services_personalization_heading">Personnalisation</string>
    <string name="services_communication_heading">Communication</string>
    <string name="security_verify_apps_summary">Autoriser Google à vérifier toutes les applications installées pour détecter tout comportement indésirable qui risquerait de compromettre la sécurité de votre appareil ou de vos données</string>
    <string name="restore_title">Restauration en cours</string>
    <string name="restore_wallpaper_title">"Restauration du fond d'écran en cours"</string>
    <string name="restore_device_settings_title">"Restauration des paramètres de l'appareil"</string>
    <string name="restore_launcher_title">"Restauration du lanceur d'applications"</string>
    <string name="restore_failed_message">Impossible de restaurer les données à partir de la sauvegarde.</string>
    <string name="name_title">Nom</string>
    <string name="name_text">"L'ajout de votre nom permet de personnaliser certaines applications du téléphone."</string>
    <string name="first_name">Prénom</string>
    <string name="last_name">Nom</string>
    <string name="cant_be_blank">Champ obligatoire.</string>
    <string name="lock_pin_confirm_your_pin_header">"Confirmer votre code d'accès"</string>
    <string name="lock_pin_choose_your_pin_header">"Sélectionner un code d'accès"</string>
    <string name="lock_pin_ok_label">OK</string>
    <string name="lock_pin_cancel_label">Annuler</string>
    <string name="lock_pin_press_continue">Appuyez sur \"Continuer\" une fois opérat. terminée.</string>
    <string name="lock_pin_too_short">"Le code d'accès doit comporter au moins %d chiffres."</string>
    <string name="lock_pin_too_long">"Le code d'accès doit comporter moins de %d chiffres."</string>
    <string name="lock_pin_illegal_character">Le mot de passe contient un caractère non autorisé.</string>
    <string name="lock_pin_contains_non_digits">Code accès ne doit contenir que chif. entre 0 et 9.</string>
    <string name="lock_pin_confirm_pins_dont_match">"Les codes d'accès ne correspondent pas."</string>
    <string name="lock_pin_continue_label">Continuer</string>
</resources>
