<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="common_google_play_services_notification_ticker">Fehler bei Zugriff auf Google Play-Dienste</string>
    <string name="common_google_play_services_notification_needs_installation_title">App erfordert die Installation der Google Play-Dienste</string>
    <string name="common_google_play_services_notification_needs_update_title">App erfordert ein Update der Google Play-Dienste</string>
    <string name="common_android_wear_notification_needs_update_text">Für eine App ist die Aktualisierung der Android Wear App erforderlich.</string>
    <string name="common_google_play_services_needs_enabling_title">App erfordert die Aktivierung der Google Play-Dienste</string>
    <string name="common_google_play_services_error_notification_requested_by_msg">Angefordert von %1$s</string>
    <string name="common_google_play_services_install_title">Google Play-Dienste installieren</string>
    <string name="common_google_play_services_install_text_phone">Zur Nutzung dieser App sind Google Play-Dienste erforderlich, die auf Ihrem Telefon nicht installiert sind.</string>
    <string name="common_google_play_services_install_text_tablet">Zur Nutzung dieser App sind Google Play-Dienste erforderlich, die auf Ihrem Tablet nicht installiert sind.</string>
    <string name="common_google_play_services_install_button">Google Play-Dienste installieren</string>
    <string name="common_google_play_services_enable_title">Google Play-Dienste aktivieren</string>
    <string name="common_google_play_services_enable_text">Diese App funktioniert nur, wenn Sie die Google Play-Dienste aktivieren.</string>
    <string name="common_google_play_services_enable_button">Google Play-Dienste aktivieren</string>
    <string name="common_google_play_services_update_title">Google Play-Dienste aktualisieren</string>
    <string name="common_android_wear_update_title">Android Wear aktualisieren</string>
    <string name="common_google_play_services_update_text">Diese App wird nur ausgeführt, wenn Sie die Google Play-Dienste aktualisieren.</string>
    <string name="common_android_wear_update_text">Diese App funktioniert erst nach der Aktualisierung der Android Wear App.</string>
    <string name="common_google_play_services_network_error_title">Netzwerkfehler</string>
    <string name="common_google_play_services_network_error_text">Um eine Verbindung zu den Google Play-Diensten herzustellen, ist eine Datenverbindung erforderlich.</string>
    <string name="common_google_play_services_invalid_account_title">Ungültiges Konto</string>
    <string name="common_google_play_services_invalid_account_text">Das angegebene Konto ist auf diesem Gerät nicht vorhanden. Bitte wählen Sie ein anderes Konto aus.</string>
    <string name="common_google_play_services_unknown_issue">Unbekanntes Problem mit Google Play-Diensten</string>
    <string name="common_google_play_services_unsupported_title">Google Play-Dienste</string>
    <string name="common_google_play_services_unsupported_text">Google Play-Dienste, auf denen einige Ihrer Apps basieren, werden von diesem Gerät nicht unterstützt. Wenden Sie sich für weitere Informationen an den Hersteller.</string>
    <string name="common_google_play_services_update_button">Aktualisieren</string>
    <string name="common_signin_button_text">Anmelden</string>
    <string name="common_signin_button_text_long">Über Google anmelden</string>
    <string name="common_open_on_phone">Auf Telefon öffnen</string>
    <string name="setup_wizard_next_button_label">Weiter</string>
    <string name="setup_wizard_back_button_label">Zurück</string>
    <string name="setup_wizard_title">Setup-Assistent</string>
    <string name="setup_wizard_services_activity_title">Google-Dienste</string>
    <string name="setup_wizard_services_description">Mit diesen Diensten können Sie umfassende Google-Funktionen nutzen. Sie können diese Dienste jederzeit aktivieren oder deaktivieren. Die Daten werden gemäß der <annotation id="google_privacy">Datenschutzerklärung</annotation> verwendet.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_heading">Sicherung &amp; Wiederherstellung</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_heading">Standort</string>
    <string name="setup_wizard_services_communication_heading">Kommunikation</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup"><b>Sichern Sie Apps, App-Daten, Einstellungen, eigene Wörterbücher und WLAN-Passwörter auf Ihrem Telefon</b> über Ihr Google-Konto, sodass Sie sie später einfach wiederherstellen können. <annotation id="backup_details">Weitere Informationen</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore"><b>Sichern Sie Apps, App-Daten, Einstellungen, eigene Wörterbücher und WLAN-Passwörter</b> über Ihr Google-Konto, sodass Sie sie später einfach wiederherstellen können.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_footnote">Daten umfassen Apps, App-Einstellungen, Systemeinstellungen sowie WLAN-Passwörter.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_dialog_text">Wenn Sie die automatische Sicherung aktivieren, werden Ihre Gerätedaten in regelmäßigen Abständen in Ihrem Google-Konto gespeichert. Solche Sicherungen können Daten aus den Ordnern Ihrer Apps enthalten, etwa Einstellungen, Nachrichten, Fotos und andere Dateien.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing"><b>Aktivieren Sie den Google-Standortdienst</b>, damit Apps den Standort einfacher bestimmen können. Dabei werden anonyme Standortdaten an Google gesendet, auch wenn keine Apps ausgeführt werden. <annotation id="location_details">Weitere Informationen</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing_dialog_text">Der Google-Standortdienst nutzt Quellen wie WLAN- und Mobilfunknetze, damit der Standort Ihres Geräts schneller und genauer ermittelt werden kann. Wenn Sie die Standortdienste von Google aktivieren, wird die Nutzung von WLAN- und Mobilfunknetzen zur Bereitstellung von Standortinformationen auf Ihrem Gerät ermöglicht. Sie können dies in den Standorteinstellungen deaktivieren, indem Sie einen Modus auswählen, bei dem nur GPS verwendet wird. Dieser Modus kann auch als \"Nur Gerät\" bezeichnet werden.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_wifi_scan"><b>Unterstützen Sie uns bei der Verbesserung der Standortdienste</b>, indem Sie zulassen, dass Apps und Dienste auch bei deaktiviertem WLAN nach Netzwerken suchen.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_footnote">Der Standortdienst von Google nutzt WLAN und weitere Signale, um den Standort präziser und schneller erfassen zu können. Der Akkuverbrauch ist dabei häufig geringer als bei der Verwendung von GPS. Einige Daten werden möglicherweise auf Ihrem Gerät gespeichert. Es können auch dann Daten erfasst werden, wenn keine Apps aktiv sind.</string>
    <string name="setup_wizard_services_play"><b>Ich möchte Nachrichten und Angebote von Google Play erhalten.</b></string>
    <string name="setup_wizard_services_usage_reporting"><b>Unterstützen Sie uns bei der Verbesserung der Android-Nutzererfahrung</b>, indem Sie automatisch Diagnose- und Nutzungsdaten an Google senden lassen. Diese Daten werden nicht zu Ihrer Identifizierung genutzt. Sie helfen den Teams u. a. bei der Überprüfung der Akkulaufzeit und App-Leistung und der Entwicklung neuer Google-Funktionen. <annotation id="usage_reporting_details">Weitere Informationen</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"Es handelt sich um allgemeine Informationen zu Ihrem Gerät und dessen Nutzung – darunter Akkuladezustand, Häufigkeit der Nutzung Ihrer Apps, Qualität und Dauer Ihrer Netzwerkverbindungen (beispielsweise Mobilfunk, WLAN und Bluetooth) und Absturzberichte. Diese Angaben werden verwendet, um die Produkte und Dienste von Google für alle Nutzer zu verbessern, und werden nicht mit Ihrem Google-Konto verknüpft. Manche Daten werden auch zusammengefasst und helfen Partnern, wie Android-Entwicklern, bei der Verbesserung ihrer Apps und Produkte.

Sie können diese Funktion jederzeit in der Google Einstellungen App aktivieren oder deaktivieren. Dies hat keine Auswirkungen auf die Fähigkeit Ihres Geräts, wichtige Daten für notwendige Dienste wie Systemupdates und Sicherheitsfunktionen zu senden."</string>
    <string name="setup_wizard_services_agreement">Auf diesem Telefon können auch Updates und Apps von Google, Ihrem Mobilfunkanbieter und Ihrem Gerätehersteller empfangen und installiert werden. Wenn Sie fortfahren, werden möglicherweise einige Apps heruntergeladen und installiert. Sie können diese jederzeit entfernen.</string>
    <string name="default_device_name">Android</string>
    <string name="welcome_message">Hallo</string>
    <string name="welcome_secondary_user_added_text">%s hat Sie zu diesem Telefon hinzugefügt.</string>
    <string name="welcome_secondary_user_added_no_owner_name_text">Sie wurden als Nutzer zu diesem Telefon hinzugefügt.</string>
    <string name="welcome_secondary_user_info_text">"Sobald Sie die Einrichtung abgeschlossen haben, können Sie wie gewohnt Apps nutzen oder neue Apps installieren.

"<b>Wichtig:</b>"

"<li><ul>Der Eigentümer des Telefons kann Ihre Apps deinstallieren oder Ihren Speicher komplett löschen.</ul></li>"

"<li><ul>Andere Nutzer können Berechtigungen für App-Updates in Ihrem Namen akzeptieren.</ul></li>"

"<li><ul>Wie bei jedem gemeinsam genutzten Computer sollten Sie auch dieses Telefon nur mit Personen teilen, denen Sie vertrauen.</ul></li></string>
    <string name="welcome_limited_user_info_text">" 
"<b>Wichtig:</b>"

 "<li><ul>Der Eigentümer des Telefons kann Apps installieren und deinstallieren, Beschränkungen festlegen oder Ihren Bereich komplett löschen.</ul></li>"

 "<li><ul>Alle anderen Nutzer können aktualisierte App-Berechtigungen in Ihrem Namen annehmen.</ul></li>"

 "<li><ul>Wie bei einem Computer sollten Sie auch dieses Telefon nur mit Personen teilen, denen Sie vertrauen. </ul></li></string>
    <string name="welcome_text_edu">Richten Sie Ihr Gerät für die Verwendung mit Google Play for Education ein.</string>
    <string name="welcome_secondary_user_text_edu">Schließen Sie die Einrichtung Ihres Kontos auf diesem Tablet ab.</string>
    <string name="welcome_secondary_user_additional_info_header_edu">Wichtig</string>
    <string name="welcome_secondary_user_additional_info_edu">Sie teilen dieses Tablet mit anderen Studenten. Fügen Sie nach der Einrichtung Ihres Kontos eine PIN hinzu, um Ihre Arbeit zu schützen.</string>
    <string name="finish_button_label">Beenden</string>
    <string name="skip_button_label">Überspringen</string>
    <string name="skip_anyway_button_label">Trotzdem überspringen</string>
    <string name="dont_skip_button_label">Nicht überspringen</string>
    <string name="down_button_label">Mehr</string>
    <string name="cancel_button_label">Abbrechen</string>
    <string name="restart_button_label">Neu starten</string>
    <string name="try_again_button_label">Erneut versuchen</string>
    <string name="close_button_label">Schließen</string>
    <string name="got_it_button_label">OK</string>
    <string name="google_legal_title">Rechtliche Hinweise</string>
    <string name="url_load_unsuccessful_message">Ihr Telefon ist nicht mit einem mobilen Datendienst verbunden. Rufen Sie %s in einem Webbrowser auf, um diese Informationen jetzt anzuzeigen.</string>
    <string name="start">Starten</string>
    <string name="wait_msg">Bitte warten...</string>
    <string name="skip_toast">Einrichtungsassistent wurde übersprungen.</string>
    <string name="terminate_toast">"Einrichtungsassistent wurde beendet.
Gerät wurde nicht bereitgestellt."</string>
    <string name="activation_title">Mobilfunkdienst aktivieren</string>
    <string name="activation_title_searching">Nach Dienst suchen...</string>
    <string name="activation_title_activating">Mobilfunkdienst wird aktiviert...</string>
    <string name="activation_default_network_name">Mobilfunknetz</string>
    <string name="activation_network_bars_template">Signalstärke: %d Balken</string>
    <string name="activation_text">Tippen Sie auf <b>Aktivieren</b>", um Ihre Verbindung zum Mobilfunk jetzt zu aktivieren. Dies kann einige Minuten dauern.

Oder tippen Sie auf "<b>Überspringen</b>, um Ihr Telefon mithilfe einer WLAN-Verbindung einzurichten.</string>
    <string name="activation_text_standalone">Tippen Sie auf <b>Aktivieren</b>, um Ihre Verbindung zum Mobilfunk jetzt zu aktivieren. Dies kann einige Minuten dauern.</string>
    <string name="activation_skip_confirmation">"Die meisten Funktionen Ihres Telefons funktionieren erst, nachdem der mobile Datendienst aktiviert ist.

Falls Sie diesen Schritt zunächst überspringen möchten, können Sie den Dienst später in den Systemeinstellungen aktivieren."</string>
    <string name="activation_continue_skip_label">Weiter</string>
    <string name="activation_button_label">Aktivieren</string>
    <string name="activation_progress_before_connect">Tippen Sie auf <b>Überspringen</b>, um die Einrichtung stattdessen mit einer WLAN-Verbindung durchzuführen.</string>
    <string name="activation_progress">Die Aktivierung kann einige Minuten dauern. Tippen Sie auf <b>Überspringen</b>, um die Einrichtung stattdessen mit einer WLAN-Verbindung abzuschließen.</string>
    <string name="activation_progress_gen">Dies kann bis zu 5 Minuten dauern.</string>
    <string name="activation_progress_mobile_data">"Der mobile Datendienst wird jetzt auf Ihrem Telefon aktiviert.

Dies kann bis zu 5 Minuten dauern."</string>
    <string name="activation_progress_before_connect_standalone">Die Aktivierung kann einige Minuten dauern.</string>
    <string name="activation_progress_standalone">Die Aktivierung kann einige Minuten dauern.</string>
    <string name="activation_success_title">Aktivierung abgeschlossen</string>
    <string name="activation_success_text">Tippen Sie auf <b>Weiter</b>, um mit der Einrichtung fortzufahren.</string>
    <string name="activation_success_text_gen">Ihr Gerät muss neu gestartet werden, damit die Aktivierung abgeschlossen werden kann.</string>
    <string name="activation_success_text_standalone">Tippen Sie zum Fortfahren auf <b>Weiter</b>".

Die Aktivierung war erfolgreich, möglicherweise dauert es jedoch einige Minuten, bis das mobile Datennetzwerk verfügbar ist."</string>
    <string name="activation_failure_title">Aktivierung fehlgeschlagen</string>
    <string name="activation_failure_text">"Versuchen Sie es in einer Minute erneut. Sollte das Problem weiterhin auftreten, starten Sie das Telefon neu.

Wenn Sie diesen Schritt an dieser Stelle überspringen möchten, denken Sie später unbedingt daran, die Aktivierung später über die Systemeinstellungen vorzunehmen. Andernfalls hat Ihr Telefon keinen Zugriff auf das Mobilfunknetz."</string>
    <string name="activation_failure_text_gen">Ihr mobiler Datendienst konnte nicht aktiviert werden. Hierbei handelt es sich möglicherweise um ein vorübergehendes Problem, das eventuell durch Neustarten des Telefons gelöst werden kann.</string>
    <string name="activation_failure_text_standalone">Der mobile Datendienst konnte nicht aktiviert werden. Tippen Sie auf <b>Erneut versuchen</b>", um die Aktivierung erneut durchzuführen.

Sie können Ihren mobilen Datendienst auch später unter "<b>Einstellungen > Drahtlos &amp; Netzwerke > Mobilfunknetze</b> aktivieren.</string>
    <string name="activation_cancel_title">Abbruch angefordert</string>
    <string name="activation_cancel_text">Aktivierung wird abgebrochen... Dies kann 5-10 Sekunden dauern.</string>
    <string name="activation_canceled_title">Aktivierung abgebrochen</string>
    <string name="activation_canceled_text">"Möchten Sie die Aktivierung abbrechen? Sie müssen Ihren Mobilfunkdienst aktivieren, bevor Sie darüber eine Internetverbindung herstellen können.

Tippen Sie auf "<b>Weiter</b>", um die Einrichtung über eine WLAN-Verbindung abzuschließen.

Sie können Ihren Mobilfunkdienst später unter "<b>Systemeinstellungen > Drahtlos &amp; Netzwerke > Mobilfunknetze</b> aktivieren.</string>
    <string name="activation_canceled_text_standalone">"Die Aktivierung wurde abgebrochen.

Sie können Ihren Mobildatendienst später unter "<b>Systemeinstellungen > Drahtlos &amp; Netzwerke > Mobilfunknetze</b> aktivieren.</string>
    <string name="activation_spc_failure_text">Aufgrund eines Fehlers muss Ihr Telefon aus- und wieder eingeschaltet werden, bevor ein weiterer Aktivierungsversuch unternommen werden kann. Ihr Telefon wird in 60 Sekunden automatisch ausgeschaltet. Sie können auch auf <b>Jetzt herunterfahren</b>" tippen.

Sobald das Telefon ausgeschaltet ist, drücken Sie die Ein-/Aus-Taste, um es wieder einzuschalten. Die Aktivierung startet automatisch."</string>
    <string name="shutdown_button_label">Jetzt herunterfahren</string>
    <string name="reboot_button_label">Neu starten</string>
    <string name="activation_skip_text">Wenn Sie die Aktivierung überspringen, denken Sie unbedingt daran, sie später in den Einstellungen durchzuführen. Ihr Telefon kann keine Mobilfunkverbindung herstellen, solange die Aktivierung nicht erfolgt ist.</string>
    <string name="notification_update_title">Kontoaktualisierung erforderlich</string>
    <string name="notification_update_message">Hier berühren, um den Setup-Assistenten erneut zu starten</string>
    <string name="account_exists_title">Konto hinzugefügt</string>
    <string name="account_exists_text">Ihr erstes Konto kann nun verwendet werden. Sie können später Konten in den Einstellungen hinzufügen und entfernen.</string>
    <string name="date_time_setup_title">Datum und Uhrzeit</string>
    <string name="date_time_message">Falls nötig anpassen</string>
    <string name="date_time_current_date">Datum</string>
    <string name="date_time_current_time">Uhrzeit</string>
    <string name="location_sharing_title">Google und Standort</string>
    <string name="tos_title">Google-Dienste</string>
    <string name="tos_agreement_text">Auf diesem Telefon können auch Updates von Google empfangen und installiert werden. Wenn Sie fortfahren, stimmen Sie den <annotation id="tos">Nutzungsbedingungen</annotation> und der <annotation id="google_privacy">Datenschutzerklärung</annotation> von Google zu.</string>
    <string name="tos_agreement_text_germany">Sie erklären sich außerdem damit einverstanden, dass Updates von Google an Ihr Gerät gesendet und auf diesem installiert werden können. Bei Ihrer Verwendung dieses Geräts beachten wir unsere <annotation id="google_privacy">Datenschutzerklärung</annotation> und es gelten <annotation id="tos">weitere Bestimmungen</annotation>.</string>
    <string name="setup_complete_title">Einrichtung abgeschlossen</string>
    <string name="setup_complete_message">Ihr Telefon ist eingerichtet und einsatzbereit.</string>
    <string name="backup_assistant_prompt">Starten Sie Verizon Backup Assistant, um die Kontakte von einem anderen Verizon-Telefon wiederherzustellen.</string>
    <string name="sim_missing_title">SIM-Karte einlegen</string>
    <string name="sim_setup_title">SIM-Karten einrichten</string>
    <string name="sim_setup_select_data">SIM-Karte für Mobilfunkdaten auswählen</string>
    <string name="sim_setup_select_voice">SIM-Karte für Anrufe auswählen</string>
    <string name="sim_setup_select_text">SIM-Karte für SMS auswählen</string>
    <string name="sim_setup_ask_every_time">Jedes Mal fragen</string>
    <string name="walled_garden_title">Verbindung wird überprüft…</string>
    <string name="walled_garden_check_indefinite_text">Das kann eine Weile dauern.</string>
    <string name="walled_garden_skipped_message">"Beachten Sie Folgendes, wenn Sie diesen Schritt überspringen:

Auf Ihrem Telefon besteht dann keine Internetverbindung.

Sie erhalten erst Software-Updates, nachdem Sie eine Internetverbindung hergestellt haben.

Sie können derzeit keine Geräteschutzfunktionen aktivieren."</string>
    <string name="walled_garden_connection_failed">Es dauert zu lange? Versuchen Sie, sich mit einem anderen Netzwerk zu verbinden.</string>
    <string name="walled_garden_connection_unsuccessful">Internetverbindung konnte nicht hergestellt werden.</string>
    <string name="ota_update_title">Telefon aktualisieren</string>
    <string name="ota_info">Ihr Telefon muss ein Update herunterladen und anschließend einen Neustart durchführen.</string>
    <string name="ota_size">Größe: %s</string>
    <string name="ota_agreement_text">Sobald Sie den Vorgang fortsetzen und dieses Softwareupdate empfangen, erklären Sie sich mit den <annotation id="tos">Nutzungsbedingungen</annotation> und der <annotation id="google_privacy">Datenschutzerklärung</annotation> von Google einverstanden.</string>
    <string name="early_update_title">Softwareupdate</string>
    <string name="early_update_text">Suche nach Updates…</string>
    <string name="early_update_downloading_text">%s wird heruntergeladen…</string>
    <string name="early_update_installing_text">%s wird installiert…</string>
    <string name="warm_sim_check_msg">Auf Netzwerk warten…</string>
    <string name="sign_in_agreement">Wenn Sie sich anmelden, stimmen Sie den <annotation id="tos">Nutzungsbedingungen</annotation> und der <annotation id="google_privacy">Datenschutzerklärung</annotation> von Google sowie den <annotation id="play_tos">Google Play-Nutzungsbedingungen</annotation> zu.</string>
    <string name="android_privacy_policy_title">Zusätzliche Datenschutzerklärung</string>
    <string name="google_terms_of_service_title">Nutzungsbedingungen</string>
    <string name="google_privacy_policy_title">Google-Datenschutzerklärung</string>
    <string name="google_plus_privacy_policy_title">Datenschutzerklärung von Google+</string>
    <string name="google_play_tos_title">Google Play-Nutzungsbedingungen</string>
    <string name="chrome_tos_title">Google Chrome-Nutzungsbedingungen</string>
    <string name="chrome_privacy_title">Google Chrome-Datenschutzhinweise</string>
    <string name="url_load_unsuccessful_message_wifi_only">Ihr Android-Gerät ist nicht mit einem WLAN verbunden. Um diese Informationen jetzt anzusehen, öffnen Sie %s in einem Webbrowser.</string>
    <string name="continue_for_a11y">Berühren Sie zum Aktivieren der Bedienungshilfen den Bildschirm so lange, bis Sie einen Piepton hören.</string>
    <string name="canceled_a11y">Bedienungshilfe-Modus abgebrochen</string>
    <string name="enabled_a11y">Bedienungshilfe-Modus aktiviert</string>
    <string name="emergency_dial">Notruf</string>
    <string name="welcome_language_picker_content_description">Sprache: %s</string>
    <string name="lock_screen_intro_title">Schützen Sie Ihr Telefon</string>
    <string name="lock_screen_intro_text">"Verhindern Sie, dass andere Personen dieses Telefon ohne Ihre Erlaubnis verwenden, indem Sie die Geräteschutzfunktionen aktivieren.
"<annotation id="learn_more">Weitere Informationen</annotation></string>
    <string name="lock_screen_intro_text_secondary">Wenn Sie \"Ja\" auswählen, können Sie Ihre Displaysperre einrichten.</string>
    <string name="lock_screen_intro_check_box"><b>Gerät schützen</b> und PIN, Muster oder Passwort zur Display-Entsperrung verwenden</string>
    <string name="lock_screen_intro_button">Displaysperre jetzt einrichten</string>
    <string name="lock_screen_intro_success">Die Displaysperre wurde eingerichtet.</string>
    <string name="lock_screen_intro_dialog_text">"Der Geräteschutz wird automatisch aktiviert, wenn Sie ein Google-Konto hinzufügen und eine Displaysperre einrichten. In Verbindung mit dem Android Geräte-Manager können Sie Ihr Telefon dann lokalisieren und löschen. So können Sie verhindern, dass es verwendet wird, falls es verloren gegangen ist oder gestohlen wurde.

Auch wenn Ihr Telefon gelöscht wurde, ist für den Zugriff auf das Telefon Ihr Google-Kontopasswort erforderlich."</string>
    <string name="lock_screen_intro_skip_dialog_text">Die Geräteschutzfunktionen werden nicht aktiviert. Sie können dann nicht verhindern, dass andere Personen dieses Telefon verwenden, falls es verloren gegangen ist, gestohlen wurde oder gelöscht wurde.</string>
    <string name="services_activity_title">Google-Dienste</string>
    <string name="services_backup_heading">Sicherung</string>
    <string name="services_location_heading">Standort</string>
    <string name="services_security_heading">Sicherheit</string>
    <string name="services_personalization_heading">Personalisierung</string>
    <string name="services_communication_heading">Kommunikation</string>
    <string name="security_verify_apps_summary">Google darf alle installieren Apps auf potenziell gefährliches Verhalten prüfen, das möglicherweise die Sicherheit Ihres Geräts oder Ihrer Daten gefährdet.</string>
    <string name="restore_title">Wiederherstellung läuft…</string>
    <string name="restore_wallpaper_title">Wiederherstellen des Hintergrunds</string>
    <string name="restore_device_settings_title">Wiederherstellen der Geräteeinstellungen</string>
    <string name="restore_launcher_title">Wiederherstellen des Google Now Launcher</string>
    <string name="restore_failed_message">Fehler bei der Wiederherstellung aus der Sicherung</string>
    <string name="name_title">Name</string>
    <string name="name_text">Wenn Sie Ihren Namen hinzufügen, kann das Telefon einige Apps personalisieren.</string>
    <string name="first_name">Vorname</string>
    <string name="last_name">Nachname</string>
    <string name="cant_be_blank">Das Feld darf nicht leer sein.</string>
    <string name="lock_pin_confirm_your_pin_header">PIN bestätigen</string>
    <string name="lock_pin_choose_your_pin_header">PIN wählen</string>
    <string name="lock_pin_ok_label">OK</string>
    <string name="lock_pin_cancel_label">Abbrechen</string>
    <string name="lock_pin_press_continue">Tippen Sie auf \"Weiter\", sobald Sie fertig sind.</string>
    <string name="lock_pin_too_short">Die PIN muss mindestens %d Stellen umfassen.</string>
    <string name="lock_pin_too_long">Die PIN muss weniger als %d Stellen umfassen.</string>
    <string name="lock_pin_illegal_character">Das Passwort enthält ein unzulässiges Zeichen.</string>
    <string name="lock_pin_contains_non_digits">Die PIN darf nur die Ziffern 0 bis 9 enthalten.</string>
    <string name="lock_pin_confirm_pins_dont_match">Die PINs stimmen nicht überein.</string>
    <string name="lock_pin_continue_label">Weiter</string>
</resources>
