<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="common_google_play_services_notification_ticker">Google Play सेवाहरूका त्रुटि</string>
    <string name="common_google_play_services_notification_needs_installation_title">Google Play सेवाहरू स्थापना गर्न अनुप्रयोग आवश्यक हुन्छ।</string>
    <string name="common_google_play_services_notification_needs_update_title">Google Play सेवाहरू अद्यावधिक गर्न अनुप्रयोग आवश्यक हुन्छ।</string>
    <string name="common_android_wear_notification_needs_update_text">Android उपयोग अनुप्रयोग लाई अद्यावधिक गर्न एक अनुप्रयोगको आवश्यक छ।</string>
    <string name="common_google_play_services_needs_enabling_title">Google Play का सेवाहरू सक्षम गर्न अनुप्रयोग आवश्यक हुन्छ।</string>
    <string name="common_google_play_services_error_notification_requested_by_msg">%1$s द्वारा अनुरोध गरियो</string>
    <string name="common_google_play_services_install_title">गुगल बजाउने सेवाहरू प्राप्त गर्नुहोस्</string>
    <string name="common_google_play_services_install_text_phone">यो अनुप्रयोग गुगल बजाउने सेवाहरू बिना चल्दैन जुन तपाईँको फोनमा छैन।</string>
    <string name="common_google_play_services_install_text_tablet">यो अनुप्रयोग गुगल बजाउने सेवाहरू बिना चल्दैन जुन तपाईँको ट्याब्लेटमा छैन।</string>
    <string name="common_google_play_services_install_button">गुगल बजाउने सेवाहरू प्राप्त गर्नुहोस्</string>
    <string name="common_google_play_services_enable_title">गुगल बजाउने सेवाहरू सक्षम पार्नुहोस्</string>
    <string name="common_google_play_services_enable_text">तपाईँले गुगल बजाउने सेवाहरूलाई सक्षम नपारेसम्म यस अनुप्रयोगले काम गर्दैन।</string>
    <string name="common_google_play_services_enable_button">गुगल बजाउने सेवाहरू सक्षम पार्नुहोस्</string>
    <string name="common_google_play_services_update_title">गुगल बजाउने सेवाहरू अद्यावधिक गर्नुहोस्</string>
    <string name="common_android_wear_update_title">Android उपयोग अद्यावधिक गर्नुहोस्</string>
    <string name="common_google_play_services_update_text">तपाईँले गुगल बजाउने सेवाहरू अद्यावधिक नगरेसम्म यो अनुप्रयोग चल्ने छैन।</string>
    <string name="common_android_wear_update_text">Android उपयोग अनुप्रयोग अद्यावधिक नगरेसम्म यो अनुप्रयोगले कार्य गर्ने छैन।</string>
    <string name="common_google_play_services_network_error_title">नेटवर्क त्रुटि</string>
    <string name="common_google_play_services_network_error_text">एउटा डेटा जडान Google प्ले सेवाहरूसँग जडित गर्न आवश्यकता छ।</string>
    <string name="common_google_play_services_invalid_account_title">अमान्य खाता</string>
    <string name="common_google_play_services_invalid_account_text">निर्दिष्ट खाता यो उपकरणमा छैन। कृपया एउटा अलग खाता चयन गर्नुहोस्।</string>
    <string name="common_google_play_services_unknown_issue">गुगल बजाउने सेवाहरूको अज्ञात सवाल</string>
    <string name="common_google_play_services_unsupported_title">गुगल बजाउने सेवाहरू</string>
    <string name="common_google_play_services_unsupported_text">गुगल बजाउने सेवाहरूसँग भर पर्ने केही तपाईँका अनुप्रयोगहरू तपाईँको उपकरणले समर्थन गर्दैन। कृपया सहयोगका लागि निमार्तासँग सम्पर्क गर्नुहोस्।</string>
    <string name="common_google_play_services_update_button">अद्यावधिक गर्नुहोस्</string>
    <string name="common_signin_button_text">साइन इन गर्नुहोस्</string>
    <string name="common_signin_button_text_long">गुगलका साथ साइन इन गर्नुहोस्</string>
    <string name="common_open_on_phone">फोनमा खोल्नुहोस्</string>
    <string name="setup_wizard_next_button_label">अर्को</string>
    <string name="setup_wizard_back_button_label">पछाडि</string>
    <string name="setup_wizard_title">सेटअप विजार्ड</string>
    <string name="setup_wizard_services_activity_title">Google सेवाहरू</string>
    <string name="setup_wizard_services_description">तपाईँ यी सेवाहरुबाट Google लाई काम लगाउनु सक्नुहुन्छ, र यसलाई कुनै पनि समयमा वा बन्द वा सुचारु गर्न सक्नुहुनेछ। तथ्याङ्कहरू Google को <annotation id="google_privacy">गोपनीयता नीति</annotation> अनुसार प्रयोग गरिने छ।</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_heading">ब्याकअप र पुनःस्थापना</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_heading">स्थान</string>
    <string name="setup_wizard_services_communication_heading">सञ्‍चार</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup"><b>"तपाईंको Google खाता प्रयोग गरि तपाईँको उपकरणको अनुप्रयोगहरू, अनुप्रयोग डेटा, सेटिङ, व्यक्तिगत शब्दकोश, र  Wi‑Fi को पासवर्ड "</b> ब्याकअप गर्नुहोस् जसले गर्दा तपाईं पछि पुन: भण्डारण गर्न सक्नुहुन्छ। <annotation id="backup_details"> थप जान्नुहोस् </annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore"><b>"तपाईंको Google खाता प्रयोग गरि तपाईँको उपकरणको अनुप्रयोगहरू, अनुप्रयोग डेटा, सेटिङ, व्यक्तिगत शब्दकोश, र  Wi‑Fi को पासवर्ड "</b> ब्याकअप गर्नुहोस् जसले गर्दा तपाईं पछि पुन: भण्डारण गर्न सक्नुहुन्छ।</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_footnote">डेटामा अनुप्रयोगहरू, अनुप्रयोग सेटिङहरू, प्रणाली सेटिङहरू, र Wi‑Fi पासवर्डहरू समावेश छन्।</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_dialog_text">जब तपाईं स्वचालित ब्याकअप खोल्नुहुन्छ, तपाईँको उपकरणको डेटा सामयिक रुपमा तपाईँको Google खातामा सुरक्षित हुन्छ। ब्याकअपमा प्राथमिकता, सेटिङ्हरू, सन्देश, फोटो, र अन्य फाइलहरू जस्तै आफ्नो अनुप्रयोग डेटा फोल्डरमा जानकारी समावेश गर्न सक्छन्।</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing"><b> अनुप्रयोगहरू स्थान निर्धारण गर्न Googleको स्थान सेवा</b> प्रयोग गर्नुहोस्। मतलब यो कुनै अनुप्रयोगहरू चालु नहुँदा समेत, Googleमा बेनामी स्थान डेटा पठाउन हो। <annotation id="location_details">थप जान्नुहोस्</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing_dialog_text">Google को स्थान सेवाले छिटो र अधिक सही तपाईँको उपकरणको स्थान अनुमान गर्न सहयोगको लागि वाइफाइ र सेलुलर सञ्जाल जस्तै स्रोतहरु प्रयोग गर्दछ। तपाईँले Google स्थान सेवा खोल्दा, आफ्नो उपकरणले स्थान जानकारी प्रदान गर्न वाइफाइ र सेलुलर सञ्जाल प्रयोग गर्ने विधि प्रवेश गर्छ। तपाईंले मात्र,GPS प्रयोग मात्र, कहिले काँही उपकरण मात्र ढाँचामा गर्ने विधि रोजेर स्थानिय सेटिङ्हरूमा यो बन्द गर्न सक्नुहुन्छ।</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_wifi_scan"><b>वाइफाइ बन्द हुँदा पनि वाइफाइ सञ्जालका लागि अनुप्रयोगहरू र सेवाहरू स्क्यान दिएर स्थान सेवा</b> सुधार गर्न सहयोग गर्नुहोस्।</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_footnote">Google को स्थान सेवाले Wi‑Fi र अरु संकेतहरु प्रयोग गरी, स्थान निर्धारित गर्ने गर्छ जुन GPS को तुलनामा कम उर्जा प्रयोग गर्नुका साथै छिटो हुन्छ। केही डेटा तपाईँको उपकरणमा भण्डारण गर्न सकिन्छ। अनुप्रयोगहरू चालु नभएको बेला पनि डेटा संग्रह गर्न सकिन्छ।</string>
    <string name="setup_wizard_services_play"><b>Gogle Play बाट दिइएका समाचार र प्रस्तावसँग मलाई अध्यावधिक</b> राख्नुहोस्।</string>
    <string name="setup_wizard_services_usage_reporting"><b> स्वचालित रूपमा Googleको निदान र उपयोग डेटा पठाएर आफ्नो Android अनुभव सुधार गर्न सहयोग गर्नुहोस्</b>। यो जानकारी तपाईंको पहिचान गर्न प्रयोग हुनेछैन र ब्याट्री जीवन, अनुप्रयोग प्रदर्शन, र नयाँ Google विशेषताहरू जस्तै कुराहरूमा कार्य टोली गर्न हात बढाउँछ। <annotation id="usage_reporting_details">थप जान्नुहोस् </annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"यो तपाईँको उपकरणको बारेमा सामान्य जानकारी हो र तपाईं यस्ता ब्याट्रीको स्तर जस्तै, यो प्रयोग कसरी गर्नुहुन्छ, प्राय: के तपाईं आफ्नो अनुप्रयोगहरू आफ्नो सञ्जाल जडान गुणस्तर र अवधि (सेल, वाइफाइ, र ब्लुटुथ जस्तै)को लागि प्रयोग गर्नुहुन्छ, र जब कुराहरू तिनीहरु हुनुपर्ने झैँ चाहिएको बाटो अनुरूप नभए दुर्घटना रिपोर्टहरू गर्नुहुन्छ। यो सबैका लागि Google उत्पादनहरू र सेवाहरूमा सुधार गर्न प्रयोग गरिनेछ, र तपाईंको Google खाता सँग सम्बन्धित हुनेछैन। केही एकत्रित जानकारीले जस्तो Android विकासकर्ताहरू, आफ्नो उपकरण र राम्रो उत्पादनहरु बनाउन पनि साझेदारीहरूलाई सहयोग हुनेछ। 

 तपाईंले Google सेटिङ् अनुप्रयोगमा यो कुनै पनि समयमा बन्द वा खोल्न सक्नुहुन्छ। यो यस्तो प्रणाली अद्यावधिक र सुरक्षा जस्तो रूपमा अत्यावश्यक सेवा प्राप्त गर्न आवश्यक जानकारी पठाउन आफ्नो उपकरणको क्षमता असर गर्दैन।"</string>
    <string name="setup_wizard_services_agreement">यो ट्याब्लेटले पनि Google, तपाईँको वाहक, र तपाईँको ट्याब्लेटको निर्माता देखि अद्यावधिकहरू र अनुप्रयोगहरू स्थापना गर्न सक्छ। जारी राखेमा केही अनुप्रयोगहरू डाउनलोड र स्थापित हुन सक्छ, र तपाईंले कुनै पनि समयमा तिनीहरुलाई हटाउन सक्नु हुन्छ।</string>
    <string name="default_device_name">एन्ड्रोइड</string>
    <string name="welcome_message">स्वागतम</string>
    <string name="welcome_secondary_user_added_text">%s ले तपाईँलाई यो ट्याब्लेटमा थप गरेको छ।</string>
    <string name="welcome_secondary_user_added_no_owner_name_text">तपाईँलाई यो ट्याब्लेटमा थप गरिएको छ।</string>
    <string name="welcome_secondary_user_info_text">"जब तपाईँ सेटिङ सक्नु हुन्छ, तपाईँ अनुप्रयोगहरूसँग काम गर्न वा सदा झै नयाँ अनुप्रयोगहरू स्थापन गर्न सक्नुहुन्छ।

"<b>महत्त्वपूर्ण:</b>"

"<li><ul> ट्याब्लेटको मालिकले तपाईँका अनुप्रयोगहरू अस्थापन गर्न वा तपाईँको ठाउँ पूर्णरूपले हटाउन सक्छ।</ul></li>"

"<li><ul>कुनै अन्य प्रयोगकर्ताले तपाईँको तर्फबाट अद्यावधिक अनुप्रयोग अनुमतिहरू स्वीकार्न सक्छ।</ul></li>"

"<li><ul>अन्य कुनै कम्प्युटरको सवालमा तपाईँले विश्वास गरेका व्यक्तिहरूसँग मात्र यो ट्याब्लेट साझेदारी गर्नु पर्छ।</ul></li></string>
    <string name="welcome_limited_user_info_text">" 
"<b>महत्वपूर्ण:</b>"

"<li><ul>}यस ट्याबलेटको मालिकले अनुप्रयोगहरू जडान वा विस्थापित गर्न, सीमाहरू तय गर्न वा तपाईँको स्थान पूर्ण रूपमा हटाउन सक्छन्।</ul></li>"

"<li><ul>}अन्य कोही पनि प्रयोगकर्ताहरूले तपाईँको तर्फबाट नयाँ अनुप्रयोगको अनुमतिहरू स्वीकार गर्न सक्छन्।</ul></li>"

"<li><ul>कम्प्युटरको लागि जस्तै, तपाईँले यो ट्याबलेट आफुले विश्वास गरेका व्यक्तिहरूसँग मात्र साझेदारी गर्न उचित हुन्छ।</ul></li></string>
    <string name="welcome_text_edu">शिक्षाको लागि Google Play साथ प्रयोगको निम्ति आफ्नो उपकरण सेट गर्नुहोस्</string>
    <string name="welcome_secondary_user_text_edu">उक्त ट्याब्लेटमा आफ्नो खाता सेटअप कार्य सकाऔं।</string>
    <string name="welcome_secondary_user_additional_info_header_edu">महत्त्वपूर्ण</string>
    <string name="welcome_secondary_user_additional_info_edu">तपाईं अन्य विद्यार्थी सँग यो ट्याब्लेट साझेदारी गर्दै हुनुहुन्छ। एकपटक तपाईंले आफ्नो खाता सेट गरेपछि, आफ्नो कार्य रक्षा गर्न PIN थप्नुहोस्।</string>
    <string name="finish_button_label">समाप्त गर्नुहोस्</string>
    <string name="skip_button_label">छोड्नुहोस्</string>
    <string name="skip_anyway_button_label">जसरी पनि छोड्नुहोस्</string>
    <string name="dont_skip_button_label">नछोड्नुहोस्</string>
    <string name="down_button_label">बढी</string>
    <string name="cancel_button_label">रद्द गर्नुहोस्</string>
    <string name="restart_button_label">पुनःसुरु गर्नुहोस्</string>
    <string name="try_again_button_label">फेरि प्रयास गर्नुहोस्</string>
    <string name="close_button_label">बन्द गर्नुहोस्</string>
    <string name="got_it_button_label">बुझेँ</string>
    <string name="google_legal_title">गुगल कानुनी</string>
    <string name="url_load_unsuccessful_message">तपाईँको ट्याब्लेट एउटा मोबाइल डेटा सेवासँग जोडिएको छैन। अहिले यो सूचना हेर्नका लागि एउटा ब्राउजरमा %s मा जानुहोस्।</string>
    <string name="start">सुरु गर्नुहोस्</string>
    <string name="wait_msg">मात्र एक सेकेन्ड…</string>
    <string name="skip_toast">विजार्ड सेटअप छोडियो</string>
    <string name="terminate_toast">"सेटअप विजार्ड रोकियो 
उपकरणको प्रावधान छैन"</string>
    <string name="activation_title">सेलुलर सेवा सक्रिय गर्दै...</string>
    <string name="activation_title_searching">सेवाको खोजी हुँदै…</string>
    <string name="activation_title_activating">सेलुलर सेवा सक्रिय गर्दै...</string>
    <string name="activation_default_network_name">मोबाइल सञ्जाल</string>
    <string name="activation_network_bars_template">सङ्केत तीव्रता %d बारहरू</string>
    <string name="activation_text">छुनुहोस् <b>सक्रिय बनाउनुहोस्</b>" अहिले तपाईँको मोबाइल सेवा सक्रिय गर्न। (यसले दुई मिनेट लिन सक्छ।)

 वा छुनुहोस् "<b>छोड्नुहोस्</b> बदलामा वाइफाइ जडानको प्रयोग गरेर तपाईँको ट्याब्लेट सेटअप गर्न।</string>
    <string name="activation_text_standalone">छुनुहोस् <b>सक्रिय बनाउनुहोस्</b> तपाईँको मोबाइल सेवा अहिले सक्रिय गर्न। (यसले दुई मिनेट लिन सक्छ।)</string>
    <string name="activation_skip_confirmation">"तपाईँले आफ्नो मोबाइल डेटा सेवा सक्रिय नबनाएसम्म तपाईँको ट्याब्लेटका धेरैजसो विशेषताहरूले काम गर्ने छैनन्।

यदि तपाईँ अहिलेलाई छोड्न चाहनुहुन्छ भने तपाईँ पछि प्रणाली सेटिङहरूमा सक्रिय गर्न सक्नुहुन्छ।"</string>
    <string name="activation_continue_skip_label">जारी राख्नुहोस्</string>
    <string name="activation_button_label">सक्रिय बनाउनुहोस्</string>
    <string name="activation_progress_before_connect">छुनुहोस् <b>छोड्नुहोस्</b>सट्टामा वाइफाइ जडानको प्रयोग गरेर सेटअप पूरा गर्नको लागि।</string>
    <string name="activation_progress">सक्रिय हुन केही मिनेट लाग्न सक्छ। छुनुहोस् <b> छोड्दिनुस्</b> सट्टामा वाइफाइ जडान प्रयोग गरेर सेटअप पूरा गर्नको लागि।</string>
    <string name="activation_progress_gen">यसले ५ मिनेट लिन सक्छ</string>
    <string name="activation_progress_mobile_data">"ट्याब्लेटले तपाईँको मोबाईल डेटा सेवा सक्रिय गर्दैछ। 

 यो कार्य गर्न ५ मिनेट सम्म लाग्न सक्छ।"</string>
    <string name="activation_progress_before_connect_standalone">सक्रिय हुन केही मिनेट लाग्न सक्छ।</string>
    <string name="activation_progress_standalone">सक्रिय हुन केही मिनेट लाग्न सक्छ।</string>
    <string name="activation_success_title">सक्रिय गर्ने काम पूरा भयो।</string>
    <string name="activation_success_text">छुनुहोस् <b>अर्को</b> सेटअफलाई जारी राख्नको लागि।</string>
    <string name="activation_success_text_gen">सक्रिय गर्ने कामलाई पूरा गर्न तपाईँको उपकरण पुनःस्टार्ट गर्नु आवश्यक छ।</string>
    <string name="activation_success_text_standalone">छुनुहोस् <b>अर्को</b>" जारी राख्न।

सक्रिय गर्ने काम सफल भयो, तर मोबाइल डेटा सञ्जाल उपलब्ध हुनको लागि केही मिनेट लाग्न सक्छ।"</string>
    <string name="activation_failure_title">सक्रिय पार्न सकिएन</string>
    <string name="activation_failure_text">"यदि यो घटना जारी रहन्छ भने एक मिनेटमा फेरि प्रयास गर्नुहोस्, वा तपाईँको ट्याब्लेट पुनःसुरू गर्नुहोस्।

अहिलेलाई तपाईँ छोड्न चाहनुहुन्छ भने, पछि प्रणाली सेटिङ्मा सक्रिय गर्न निश्चित हुनुहोस् । तपाईँले सक्रिय नगरेसम्म, तपाईँको ट्याब्लेटमा सेलुलर डेटा जडान हुने छैन।"</string>
    <string name="activation_failure_text_gen">तपाईँको मोबाइल डेटा सेवालाई सक्रिय गर्न सकिएन। यो अस्थायी समस्या हुन सक्छ र ट्याब्लेटलाई पुनःसुरु गरेर यसको समाधान हुन सक्छ।</string>
    <string name="activation_failure_text_standalone">मोबाइल डेटा सेवा सक्रिय भएन। सक्रिय बनाउन प्रयास गर्न फेरि छुनुहोस् <b> फेरि प्रयास गर्नुहोस्</b>"।

 तपाईँ आफ्नो मोबाइल डेटा सेवा पछि सक्रिय गर्न सक्नु हुन्छ "<b>प्रणाली सेटिङहरू > ताररहित &amp; सञ्जालहरू > मोबाइल सञ्जालहरू</b></string>
    <string name="activation_cancel_title">अनुरोध गरेको रद्द गर्नुहोस्</string>
    <string name="activation_cancel_text">सक्रियता रद्द गर्दै … यसले ५-१० सेकेन्ड लिन सक्छ।</string>
    <string name="activation_canceled_title">सक्रिय गर्ने काम रद्द भयो</string>
    <string name="activation_canceled_text">"तपाईं सक्रियता रद्द गर्न चाहनुहुन्छ? तपाईंले इन्टरनेट जडान गर्न यसलाई प्रयोग गर्न पहिले तपाईँले आफ्नो मोबाइल सेवा सक्रिय गर्न आवश्यक छ।

छुनुहोस् "<b>अर्को</b>" वाइफाइ जडान प्रयोग गरेर स्थापना पूरा गर्न।

तपाईंले पछि आफ्नो मोबाइल सञ्जाल सेवा सक्रिय गर्न सक्नुहुन्छ "<b>प्रणाली सेटिङहरू; ताररहित सञ्जालहरू; मोबाइल सञ्जालहरू</b>।</string>
    <string name="activation_canceled_text_standalone">"सक्रिय गर्ने काम रद्द भयो।

तपाईँले आफ्नो मोबाइल डेटा सेवा पछि "<b>प्रणाली सेटिङहरूमा सक्रिय गर्न सक्नु हुन्छ; ताररहित र शक्ति बढाउनु; सञ्जालहरू; सेलुलर सञ्जालहरू</b>।</string>
    <string name="activation_spc_failure_text">त्यहाँ एउटा त्रुटि थियो जुन अर्को सक्रिय बनाउन प्रयास गर्नुभन्दा पहिले आफ्नो ट्याब्लेट बन्द गरी पुनः सुरु गर्नु आवश्यक छ। तपाईँको ट्याब्लेट ६० सेकेन्डमा स्वतः बन्द हुने छ, वा तपाईँले <b>अब बन्द </b>" छुन सक्नुहुन्छ।

 ट्याब्लेट बन्द भएपछि, यो पुनः संचाल्न गर्न खोल्ने बटन थिच्नुहोस्। सक्रिय कार्य स्वतः सुरु हुने छ।"</string>
    <string name="shutdown_button_label">अब बन्द गर्नुहोस्</string>
    <string name="reboot_button_label">पुनःसुरु गर्नुहोस्</string>
    <string name="activation_skip_text">यदि तपाईँ सक्रियता छोड्नुहुन्छ भने सेटिङहरूमा पछि सक्रिय गर्न निश्चित हुनुहोस्। तपाईँले सक्रिय गरेसम्म तपाईँको ट्याब्लेटसँग सेलुलर डेटा जडान हुने छैन।</string>
    <string name="notification_update_title">तपाईँको खाता अद्यावधिक गरिनुपर्छ।</string>
    <string name="notification_update_message">सेटअप विजार्ड पुनःचलाउन यहाँ छुनुहोस्।</string>
    <string name="account_exists_title">खाता थपियो</string>
    <string name="account_exists_text">तपाईँको पहिलो खाता प्रयोग गर्नका लागि तयार छ। तपाईँले खाताहरू सेटिङहरूमा पछि थप्न र हटाउन सक्नुहुन्छ।</string>
    <string name="date_time_setup_title">मिति &amp; समय</string>
    <string name="date_time_message">आवश्यक छ भने मिलाउनुहोस्।</string>
    <string name="date_time_current_date">मिति</string>
    <string name="date_time_current_time">समय</string>
    <string name="location_sharing_title">गुगल &amp; स्थान</string>
    <string name="tos_title">गुगल सेवाहरू</string>
    <string name="tos_agreement_text">यो ट्याब्लेटले पनि Google देखि अद्यावधिकहरू प्राप्त गरि स्थापना गर्न सक्छ। जारी राखेर, तपाईंले <annotation id="tos"> Google सेवाका सर्तहरू</annotation> र <annotation id="google_privacy"> गोपनीयता नीति</annotation> सहमत गर्नुभयो।</string>
    <string name="tos_agreement_text_germany">तपाईँ अगाडी आफ्नो उपकरण प्राप्त र Google देखि अद्यावधिक स्थापना गर्न सक्छ भन्ने कुरामा सहमत हुनुहुन्छ। जब तपाईँ यो उपकरण प्रयोग गर्नुहुन्छ हामी हाम्रो <annotation id="google_privacy">गोपनीयता नीति</annotation> र <annotation id="tos">थप सर्तहरूको</annotation> लागूमा पालना गर्छौं।</string>
    <string name="setup_complete_title">सेटअप पूरा भयो।</string>
    <string name="setup_complete_message">तपाईँको ट्याब्लेट सेटअप गरियो र प्रयोग गर्नका लागि तयार छ।</string>
    <string name="backup_assistant_prompt">अर्को Verizon ट्याब्लेटबाट सम्पर्कहरू पुनर्स्थापन गर्न Verizon Backup Assistant स्टार्ट गर्नुहोस्।</string>
    <string name="sim_missing_title">सिमकार्ड छिराउनुहोस्</string>
    <string name="sim_setup_title">सिम कार्ड सेट गर्नुहोस्</string>
    <string name="sim_setup_select_data">सेलुलर डेटाका लागि सिम चयन गर्नुहोस्</string>
    <string name="sim_setup_select_voice">कलका लागि सिम चयन गर्नुहोस्</string>
    <string name="sim_setup_select_text">पाठ सन्देशहरूका लागि सिम चयन गर्नुहोस्</string>
    <string name="sim_setup_ask_every_time">प्रत्येक चोटि सोध्नुहोस्</string>
    <string name="walled_garden_title">जडान जाँच गर्दै...</string>
    <string name="walled_garden_check_indefinite_text">यसले केही समय लिन सक्छ</string>
    <string name="walled_garden_skipped_message">"यदि तपाईंले छोड्नुहुन्छ भने : 

 तपाईंको ट्याब्लेटमा इन्टरनेट जडान हुने छैन। 

 तपाईं इन्टरनेटसँग जडान नहुनु भएसम्म तपाईंले सफ्टवेयर अद्यावधिक प्राप्त गर्नुहुने छैन। 

 तपाईं यस समयमा यन्त्र सुरक्षा सुविधाहरु सक्रिय पार्न सक्नुहुन्न।"</string>
    <string name="walled_garden_connection_failed">धेरै लामो समय लिइरहेको छ? फिर्ता जानु भई एउटा भिन्न सञ्जालमा जडान गर्ने प्रयास गर्नुहोस् ।</string>
    <string name="walled_garden_connection_unsuccessful">इन्टरनेटमा जडान गर्न सकिएन</string>
    <string name="ota_update_title">ट्याब्लेट अद्यावधिक गर्नुहोस्</string>
    <string name="ota_info">तपाईँको ट्याब्लेट डाउनलोडको लागि अद्यावधिक र पुनःस्टार्ट गर्न आवश्यक छ।</string>
    <string name="ota_size">आकार: %s</string>
    <string name="ota_agreement_text">यस सफ्टवेयर अद्यावधिक प्राप्त गर्न जारी राखेर, तपाईँ<annotation id="tos">Googleका सेवा शर्तहरु </annotation> तथा <annotation id="google_privacy">प्राइभेसी नीति</annotation> सँग सहमत हुनुहन्छ ।</string>
    <string name="early_update_title">सफ्टवेयर अद्यावधिक</string>
    <string name="early_update_text">अद्यावधिकको लागि जाँच गर्दै</string>
    <string name="early_update_downloading_text">%s डाउनलोड हुँदै</string>
    <string name="early_update_installing_text">%s स्थापना गर्दै</string>
    <string name="warm_sim_check_msg">सञ्जाललाई पर्खँदै…</string>
    <string name="sign_in_agreement">साइन इन गरेर तपाईँ गुगलको <annotation id="tos"> सेवा सर्तहरू</annotation>, <annotation id="google_privacy">गोपनीयता नीति</annotation>, र <annotation id="play_tos">Google Play सेवा सर्तहरू</annotation> सँग सहमत हुनुहन्छ।</string>
    <string name="android_privacy_policy_title">थप गोपनीयता नीति</string>
    <string name="google_terms_of_service_title">Google सेवाका सर्तहरू</string>
    <string name="google_privacy_policy_title">Google गोपनीयता नीति</string>
    <string name="google_plus_privacy_policy_title">गुगल प्लस गोपनीयता नीति</string>
    <string name="google_play_tos_title">Google Play सेवाका सर्तहरू</string>
    <string name="chrome_tos_title">क्रोम सेवा सर्तहरू</string>
    <string name="chrome_privacy_title">क्रोम गोपनीयता सूचना</string>
    <string name="url_load_unsuccessful_message_wifi_only">तपाईँको एन्ड्रोइड उपकरण वाइफाइ सञ्जालसँग जोडिएको छैन। अहिले यो सूचना हेर्नका लागि एउटा ब्राउजरसँग %s को भ्रमण गर्नुहोस्।</string>
    <string name="continue_for_a11y">उपलब्धता मोडलाई सक्षम बनाउन तपाईँले एउटा आवाज नसुनेसम्म स्क्रिन छोइरहनुहोस्।</string>
    <string name="canceled_a11y">पहुँचयोग्यता मोड रद्द गरियो।</string>
    <string name="enabled_a11y">उपलब्धता मोड सक्षम भयो।</string>
    <string name="emergency_dial">आपतकालीन कलहरू</string>
    <string name="welcome_language_picker_content_description">भाषा: %s</string>
    <string name="lock_screen_intro_title">तपाईँको ट्याब्लेट सुरक्षित गर्नुहोस्</string>
    <string name="lock_screen_intro_text">"यन्त्र सुरक्षा सुविधाहरु सक्रिय पारी तपाईँको अनुमति बिना अरूलाई यो ट्याब्लेटको प्रयोग गर्न रोक्नुहोस्। 
"<annotation id="learn_more"> थप जान्नुहोस् </annotation></string>
    <string name="lock_screen_intro_text_secondary">"यदि तपाईंले हो चयन गर्नुहुन्छ भने तपाईँको लक स्क्रिन स्थापना  गर्न तपाईँलाई निर्देशित गरिनेछ।"</string>
    <string name="lock_screen_intro_check_box"><b> यस यन्त्रलाई सुरक्षित गर्नुहोस्</b> र स्क्रिन अलक गर्न PIN ढाँचा, वा पासवर्ड आवश्यक पर्ने बनाउनुहोस्</string>
    <string name="lock_screen_intro_button">स्क्रिन लक स्थापना गर्नुहोस्</string>
    <string name="lock_screen_intro_success">तपाईंको लक स्क्रिन सफलतापूर्वक स्थापित गरिएको छ।</string>
    <string name="lock_screen_intro_dialog_text">"यन्त्र सुरक्षा स्वत: सक्रिय हुन्छ जब तपाईँ एक Google खाता थप्नुहुन्छ वा स्क्रिन लक स्थापना गर्नुहुन्छ। Android यन्त्र व्यवस्थापकका साथ, तपाईं आफ्नो ट्याब्लेट भेट्टाउन वा मेटाउन सक्नुहुन्छ र सुरक्षित गर्न सकनुहुन्छ  पुन: प्रयोगबाट यदि यो हरायो वा चोरी भएको अवस्थामा। 

 तपाईँको ट्याब्लेट मेटाइएको अवस्थामा पनि कसैले तपाईँको ट्याब्लेट प्रयोग गर्न अघि तपाईँको Google खाता पासवर्ड आवश्यक पर्नेछ ।"</string>
    <string name="lock_screen_intro_skip_dialog_text">उपकरण संरक्षण सुविधाहरु सक्रिय हुने छैन। हराएको, चोरी भएको वा मेटाइएको अवस्थामा तपाईँले अरूलाई यस यन्त्र चलाउनबाट रोक्न सक्नुहुन्न ।</string>
    <string name="services_activity_title">गुगल सेवाहरू</string>
    <string name="services_backup_heading">जगेडा</string>
    <string name="services_location_heading">स्थान</string>
    <string name="services_security_heading">सुरक्षा</string>
    <string name="services_personalization_heading">व्यक्तित्वकरण</string>
    <string name="services_communication_heading">सञ्चार</string>
    <string name="security_verify_apps_summary">तपाईँको उपकरणको सुरक्षा वा डेटालाई असर गर्ने सम्भावित हानिकारक गुण भएका स्थापित अनुप्रयोगहरूको परीक्षण गर्न गुगलाई दिनुहोस्।</string>
    <string name="restore_title">पुनर्स्थापना गर्दै ...</string>
    <string name="restore_wallpaper_title">वालपेपर पुनर्स्थापना गर्दै ...</string>
    <string name="restore_device_settings_title">उपकरण सेटिङ्हरू पुनर्स्थापित गर्दै ...</string>
    <string name="restore_launcher_title">सुरुआतकर्ता पुनर्स्थापित गर्दै ...</string>
    <string name="restore_failed_message">ब्याकअपबाट पूर्वावस्थामा ल्याउन सकिन्न</string>
    <string name="name_title">नाम</string>
    <string name="name_text">तपाईँको नाम जोडेमा तपाईँको ट्याब्लेटले केही अनुप्रयोगहरूलाई व्यक्तिगत गर्न अनुमति दिन्छ।</string>
    <string name="first_name">प्रथम</string>
    <string name="last_name">अन्तिम</string>
    <string name="cant_be_blank">फिल्ड खाली हुन सक्दैन।</string>
    <string name="lock_pin_confirm_your_pin_header">तपाईँको PIN निश्चित गर्नुहोस्</string>
    <string name="lock_pin_choose_your_pin_header">तपाईँको PIN छान्नुहोस्</string>
    <string name="lock_pin_ok_label">OK</string>
    <string name="lock_pin_cancel_label">रद्द गर्नुहोस्</string>
    <string name="lock_pin_press_continue">सकिएपछि जारी गर्न थिच्नुहोस्</string>
    <string name="lock_pin_too_short">PIN कम्तीमा %d अंकको हुनुपर्छ</string>
    <string name="lock_pin_too_long">PIN %d भन्दा थोरै अङ्कको हुनुपर्छ।</string>
    <string name="lock_pin_illegal_character">पासवर्डमा एउटा अमान्य अक्षर समावेश छ।</string>
    <string name="lock_pin_contains_non_digits">PIN मा अङ्कहरू ०-९ मात्र सामेल हुनु पर्छ।</string>
    <string name="lock_pin_confirm_pins_dont_match">PIN मिल्दैन</string>
    <string name="lock_pin_continue_label">जारी राख्नुहोस्</string>
</resources>
