<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">SetupWizardCommon</string>
    <string name="setup_wizard_title">Průvodce nastavením</string>
    <string name="setup_wizard_next_button_label">Další</string>
    <string name="setup_wizard_back_button_label">Zpět</string>
    <string name="setup_wizard_services_activity_title">Služby Google</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_heading">Zálohování a obnovení</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_heading">Poloha</string>
    <string name="setup_wizard_services_communication_heading">Komunikace</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup">Zálohujte svá data do účtu Google.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore">Zálohujte svá data do účtu Google. Obnovte předchozí zálohy do tohoto zařízení.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_footnote">Data zahrnují aplikace, nastavení aplikací, systémová nastavení a hesla sítí Wi-Fi.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing">Umožněte aplikacím snazší zjišťování polohy. Anonymní údaje o poloze budou shromažďovány a odesílány společnosti Google.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_wifi_scan">Kvůli vyšší přesnosti a dalším funkcím vyhledávejte sítě Wi-Fi, i když je síť Wi-Fi vypnuta.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_footnote">Pomocí signálů Wi-Fi a jiných signálů dokáže služba určování polohy Google zjistit vaši polohu rychleji a přesněji. Většinou tím zatěžuje baterii méně než při použití GPS. V zařízení se mohou ukládat některá data. Data mohou být shromažďována, i když nejsou spuštěny žádné aplikace.</string>
    <string name="setup_wizard_services_play">Informujte mě o novinkách a nabídkách z Google Play.</string>
    <string name="default_device_name">Android</string>
    <string name="welcome_message">Vítejte</string>
    <string name="welcome_secondary_user_added_text">%s vás přidal(a) do tohoto telefonu.</string>
    <string name="welcome_secondary_user_added_no_owner_name_text">Byli jste přidáni do tohoto telefonu.</string>
    <string name="welcome_secondary_user_info_text">"Po dokončení nastavení můžete pracovat s aplikacemi nebo nainstalovat nové jako obvykle.

"<b>Důležité:</b>"

"<li><ul>Vlastník telefonu může vaše aplikace odinstalovat nebo váš prostor zcela odebrat.</ul></li>"

"<li><ul>Kterýkoli jiný uživatel za vás může přijmout oprávnění aktualizovaných aplikací.</ul></li>"

"<li><ul>Stejně jako v případě počítače byste tento telefon měli sdílet pouze s lidmi, kterým věříte.</ul></li></string>
    <string name="welcome_limited_user_info_text">" 
"<b>Důležité:</b>"

 "<li><ul>Vlastník telefonu může instalovat a odinstalovat aplikace, nastavit omezení nebo váš prostor zcela odstranit.</ul></li>"

 "<li><ul>Aktualizovaná oprávnění aplikace za vás může přijmout kterýkoliv jiný uživatel.</ul></li>"

 "<li><ul>Stejně jako v případě počítače byste měli telefon půjčovat jen lidem, kterým důvěřujete. </ul></li></string>
    <string name="finish_button_label">Dokončit</string>
    <string name="skip_button_label">Přeskočit</string>
    <string name="skip_anyway_button_label">Přesto přeskočit</string>
    <string name="down_button_label">Další</string>
    <string name="cancel_button_label">Zrušit</string>
    <string name="restart_button_label">Restartovat</string>
    <string name="try_again_button_label">Opakovat akci</string>
    <string name="close_button_label">Zavřít</string>
    <string name="google_legal_title">Právní informace spol. Google</string>
    <string name="url_load_unsuccessful_message">Váš telefon není připojen k mobilní datové službě. Chcete-li tyto informace zobrazit nyní, přejděte ve webovém prohlížeči na adresu %s.</string>
    <string name="start">Spustit</string>
    <string name="wait_msg">Moment...</string>
    <string name="activation_title">Aktivovat mobilní datové služby</string>
    <string name="activation_title_searching">Vyhledávání služby...</string>
    <string name="activation_title_activating">Aktivace...</string>
    <string name="activation_default_network_name">mobilní síť</string>
    <string name="activation_network_bars_template">Síla signálu (čárky): %d</string>
    <string name="activation_text">Pokud nyní chcete aktivovat svou mobilní službu, dotkněte se možnosti <b>Aktivovat</b>". (Proces trvá několik minut.)

Nebo se dotkněte možnosti "<b>Přeskočit</b> a místo toho telefon nastavte pomocí připojení Wi-Fi.</string>
    <string name="activation_text_standalone">Chcete-li nyní aktivovat mobilní služby, dotkněte se tlačítka <b>Aktivovat</b>. (Tento proces může trvat několik minut.)</string>
    <string name="activation_skip_confirmation">"Dokud mobilní datovou službu neaktivujete, většina funkcí ve vašem telefonu nebude fungovat.

Chcete-li tento krok nyní přeskočit, můžete službu později aktivovat v části Systémová nastavení."</string>
    <string name="activation_continue_skip_label">Pokračovat</string>
    <string name="activation_button_label">Aktivovat</string>
    <string name="activation_progress_before_connect">Chcete-li nastavení dokončit prostřednictvím připojení k síti Wi-Fi, dotkněte se tlačítka <b>Přeskočit</b>.</string>
    <string name="activation_progress">Aktivace může trvat několik minut.Chcete-li místo toho nastavení dokončit prostřednictvím připojení k síti Wi-Fi, dotkněte se tlačítka <b>Přeskočit</b>.</string>
    <string name="activation_progress_gen">Aktivace může trvat několik minut.</string>
    <string name="activation_progress_mobile_data">"V telefonu se aktivuje mobilní datová služba.

Může to trvat až pět minut."</string>
    <string name="activation_progress_before_connect_standalone">Aktivace může trvat několik minut.</string>
    <string name="activation_progress_standalone">Aktivace může trvat několik minut.</string>
    <string name="activation_success_title">Aktivace dokončena</string>
    <string name="activation_success_text">Dotkněte se tlačítka <b>Další</b> a pokračujte v nastavení.</string>
    <string name="activation_success_text_gen">Chcete-li dokončit aktivaci, je třeba zařízení restartovat.</string>
    <string name="activation_success_text_standalone">Chcete-li pokračovat, dotkněte se možnosti <b>Další</b>". 

Aktivace proběhla úspěšně, ale může trvat několik minut, než bude mobilní datová síť k dispozici."</string>
    <string name="activation_failure_title">Nelze aktivovat</string>
    <string name="activation_failure_text">"Mobilní datovou službu se nepodařilo aktivovat. Může se jednat o dočasný problém.

Chcete-li tento krok přeskočit, nezapomeňte službu později aktivovat v části Systémová nastavení. Dokud mobilní datovou službu neaktivujete, většina funkcí ve vašem telefonu nebude fungovat."</string>
    <string name="activation_failure_text_gen">Nelze aktivovat mobilní datovou službu. Tento problém je pravděpodobně pouze dočasný a můžete jej odstranit restartováním telefonu.</string>
    <string name="activation_failure_text_standalone">Nelze aktivovat mobilní datovou službu. O aktivaci se můžete pokusit znovu klepnutím na možnost <b>Zkusit znovu</b>".

Mobilní datovou službu můžete aktivovat později v části "<b>Systémová nastavení > Bezdrátová připojení a sítě > Mobilní sítě</b>.</string>
    <string name="activation_cancel_title">Požadováno zrušení</string>
    <string name="activation_cancel_text">Zrušení aktivace může trvat 5–10 sekund.</string>
    <string name="activation_canceled_title">Aktivace zrušena</string>
    <string name="activation_canceled_text">Chcete zrušit aktivaci? Než se budete moci připojit k internetu pomocí mobilních datových služeb, musíte je aktivovat. Chcete-li se o aktivaci pokusit znovu, dotkněte se možnosti <b>Zpět</b>".

Chcete-li nastavení dokončit pomocí připojení k síti Wi-Fi, dotkněte se možnosti "<b>Další</b>".

Mobilní datové služby můžete aktivovat později v části "<b>Systémová nastavení > Bezdrátová připojení a sítě > Mobilní sítě</b>.</string>
    <string name="activation_canceled_text_standalone">"Aktivace byla zrušena.

Mobilní datovou službu můžete aktivovat později v části "<b>Systémová nastavení > Bezdrátová připojení a sítě > Mobilní sítě</b>.</string>
    <string name="activation_spc_failure_text">Došlo k chybě, která vyžaduje vypnutí a opětovné zapnutí telefonu. Poté se o aktivaci můžete pokusit znovu. Telefon se automaticky vypne za 60 sekund, nebo jej můžete vypnout klepnutím na možnost <b>Vypnout ihned</b>".

Jakmile se telefon vypne, stisknutím tlačítka napájení jej znovu zapněte. Aktivace bude zahájena automaticky."</string>
    <string name="shutdown_button_label">Vypnout ihned</string>
    <string name="reboot_button_label">Restartovat</string>
    <string name="notification_update_title">Účet je třeba aktualizovat.</string>
    <string name="notification_update_message">Chcete-li Průvodce nastavením spustit znovu, dotkněte se zde.</string>
    <string name="date_time_setup_title">Datum a čas</string>
    <string name="date_time_current_date">Aktuální datum</string>
    <string name="date_time_current_time">Aktuální čas</string>
    <string name="location_sharing_title">Google a poloha</string>
    <string name="location_sharing_message">Používat údaje o poloze Wi-Fi a mobilní sítě</string>
    <string name="location_sharing_message_wifi_only">Používat údaje o poloze Wi-Fi</string>
    <string name="agree_location_sharing">Povolte aplikacím odhadovat vaši polohu pomocí služby určování polohy Google. Anonymní data o poloze budou shromažďována a odesílána Googlu a mohou být ukládána ve vašem zařízení. Toto je možné, i když právě není spuštěna žádná aplikace.</string>
    <string name="google_location_access_message">Povolte aplikacím Google přístup k vaší poloze.</string>
    <string name="agree_wifi_scan_always_mode">Nechat služby určování polohy Google a další aplikace vyhledávat sítě Wi-Fi v okolí, i když je Wi-Fi vypnuta, za účelem zvýšení přesnosti polohy a k dalším účelům.</string>
    <string name="change_options_message">Tyto možnosti můžete kdykoli změnit v nabídce Nastavení.</string>
    <string name="tos_title">Služby Google</string>
    <string name="tos_agreement_text">"Souhlasíte s tím, že váš telefon může přijímat a instalovat aktualizace z Googlu.

Použití tohoto telefonu podléhá zásadám ochrany soukromí a dalším smluvním podmínkám."<annotation id="learn_more">Další informace</annotation></string>
    <string name="setup_complete_title">Nastavení dokončeno</string>
    <string name="setup_complete_message">Telefon je nastaven a připraven k použití.</string>
    <string name="backup_assistant_prompt">Chcete-li obnovit kontakty z jiného telefonu Verizon, spusťte aplikaci Verizon Backup Assistant.</string>
    <string name="sim_missing_title">Vložte SIM kartu</string>
    <string name="sim_missing_text">Postup vložení SIM karty je popsán v pokynech, které jste obdrželi s telefonem.</string>
    <string name="walled_garden_title">Připojování…</string>
    <string name="walled_garden_check_text">Telefon se připojuje k síti Wi-Fi.</string>
    <string name="ota_update_title">Aktualizace systému</string>
    <string name="ota_info">Telefon potřebuje z Googlu stáhnout a nainstalovat aktualizaci softwaru.</string>
    <string name="ota_size">Velikost: %s</string>
    <string name="ota_agreement_text">Pokračováním a přijetím této aktualizace softwaru vyjadřujete svůj souhlas se <annotation id="tos">smluvními podmínkami</annotation> a <annotation id="google_privacy">zásadami ochrany soukromí společnosti Google</annotation>.</string>
    <string name="warm_sim_check_msg">Čekání na síť…</string>
    <string name="sign_in_agreement">Přihlášením vyslovujete souhlas se <annotation id="tos">smluvními podmínkami</annotation>, <annotation id="google_privacy">zásadami ochrany soukromí</annotation> a <annotation id="play_tos">smluvními podmínkami služby Google Play</annotation>.</string>
    <string name="android_privacy_policy_title">Další zásady ochrany soukromí</string>
    <string name="google_terms_of_service_title">Smluvní podmínky Google</string>
    <string name="google_privacy_policy_title">Zásady společnosti Google pro ochranu osobních údajů</string>
    <string name="google_plus_privacy_policy_title">Ochrana soukromí ve službě Google Plus</string>
    <string name="google_play_tos_title">Smluvní podmínky služby Google Play</string>
    <string name="chrome_tos_title">Smluvní podmínky aplikace Chrome</string>
    <string name="chrome_privacy_title">Sdělení k ochraně soukromí v Chromu</string>
    <string name="url_load_unsuccessful_message_wifi_only">Zařízení Android není připojeno k síti Wi-Fi. Chcete-li tyto informace zobrazit, přejděte ve webovém prohlížeči na adresu %s.</string>
    <string name="continue_for_a11y">Dotýkejte se obrazovky, dokud nezazní zvukový signál oznamující zapnutí režimu usnadnění.</string>
    <string name="canceled_a11y">Režim Usnadnění zrušen.</string>
    <string name="enabled_a11y">Režim Usnadnění aktivován.</string>
    <string name="emergency_dial">Tísňové volání</string>
    <string name="services_activity_title">Služby Google</string>
    <string name="services_backup_heading">Záloha</string>
    <string name="services_location_heading">Poloha</string>
    <string name="services_security_heading">Zabezpečení</string>
    <string name="services_personalization_heading">Personalizace</string>
    <string name="services_communication_heading">Komunikace</string>
    <string name="security_verify_apps_summary">Nechte Google zkontrolovat všechny instalované aplikace, zda nevykazují škodlivé chování, které by mohlo snížit zabezpečení vašeho zařízení nebo dat.</string>
    <string name="backup_consent_yes_agree">Využijte účet Google k zálohování aplikací, nastavení (jako jsou záložky a hesla k síti Wi-Fi) a dalších údajů.</string>
    <string name="restore_consent_yes_agree">Přeneste do tohoto telefonu aplikace, nastavení a další data, která jste před tím zálohovali na svůj účet Google.</string>
    <string name="allow_personalized_content">Umožněte společnosti Google použít vaše údaje k personalizaci obsahu a reklam na webech jiných společností.</string>
    <string name="google_play_opt_in">Informujte mě o novinkách a nabídkách z Google Play.</string>
    <string name="audit_logging_summary">Pomozte nám vylepšit službu a ochránit vaše zařízení automatickým odesíláním informací o událostech v zařízení a diagnostických údajů do Googlu.</string>
</resources>
