<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="common_google_play_services_notification_ticker">Google Play Services-ის შეცდომა</string>
    <string name="common_google_play_services_notification_needs_installation_title">აპლიკაცია საჭიროება Google Play Services-ის ინსტალაციას.</string>
    <string name="common_google_play_services_notification_needs_update_title">აპლიკაცია საჭიროებს Google Play Services-ის განახლებას.</string>
    <string name="common_android_wear_notification_needs_update_text">აპლიკაცია საჭიროებს Android Wear აპის განახლებას.</string>
    <string name="common_google_play_services_needs_enabling_title">აპლიკაცია საჭიროებს გააქტიურებულ Google Play Services.</string>
    <string name="common_google_play_services_error_notification_requested_by_msg">მომთხოვნი: %1$s</string>
    <string name="common_google_play_services_install_title">Google Play სერვისების მიღება</string>
    <string name="common_google_play_services_install_text_phone">ეს აპი ვერ გაეშვება Google Play სერვისების გარეშე, რაც თქვენს ტელეფონზე ვერ იძებნება.</string>
    <string name="common_google_play_services_install_text_tablet">ეს აპი ვერ გაეშვება Google Play სერვისების გარეშე, რაც თქვენს ტელეფონზე ვერ იძებნება.</string>
    <string name="common_google_play_services_install_button">Google Play სერვისების მიღება</string>
    <string name="common_google_play_services_enable_title">Google Play სერვისების გააქტიურება</string>
    <string name="common_google_play_services_enable_text">ეს აპი არ იმუშავებს, თუ არ გაააქტიურებთ Google Play სერვისებს.</string>
    <string name="common_google_play_services_enable_button">Google Play სერვისების გააქტიურება</string>
    <string name="common_google_play_services_update_title">Google Play სერვისების განახლება</string>
    <string name="common_android_wear_update_title">Android Wear-ის განახლება</string>
    <string name="common_google_play_services_update_text">ეს აპი ვერ გაეშვება, თუ Google Play სერვისებს არ განაახლებთ.</string>
    <string name="common_android_wear_update_text">ეს აპი ვერ გაეშვება, თუ Android Wear აპს არ განაახლებთ.</string>
    <string name="common_google_play_services_network_error_title">ქსელის შეცდომა</string>
    <string name="common_google_play_services_network_error_text">Google Play Services-თან დასაკავშირებლად მონაცემთა გადაცემა აუცილებელია.</string>
    <string name="common_google_play_services_invalid_account_title">ანგარიში არასწორია</string>
    <string name="common_google_play_services_invalid_account_text">მითითებული ანგარიში ამ მოწყობილობაზე არ არსებობს. გთხოვთ, აირჩიოთ სხვა ანგარიში.</string>
    <string name="common_google_play_services_unknown_issue">Google Play სერვისებთან დაკავშირებით უცნობი შეფერხება წარმოიშვა.</string>
    <string name="common_google_play_services_unsupported_title">Google Play სერვისები</string>
    <string name="common_google_play_services_unsupported_text">Google Play სერვისები, რაც თქვენს ზოგიერთ აპს ჭირდება, თქვენს მოწყობილობაზე მხარდაჭერილი არ არის. გთხოვთ, დაუკავშირდეთ მწარმოებელს დახმარებისათვის.</string>
    <string name="common_google_play_services_update_button">განახლება</string>
    <string name="common_signin_button_text">შესვლა</string>
    <string name="common_signin_button_text_long">Google-ით შესვლა</string>
    <string name="common_open_on_phone">ტელეფონზე გახსნა</string>
    <string name="setup_wizard_next_button_label">შემდეგი</string>
    <string name="setup_wizard_back_button_label">უკან</string>
    <string name="setup_wizard_title">პარამეტრების დაყენების ოსტატი</string>
    <string name="setup_wizard_services_activity_title">Google სერვისები</string>
    <string name="setup_wizard_services_description">ამ სერვისებით Google თქვენს სამსახურში ჩადგება და მათი ჩართვა ან გამორთვა ნებისმიერ დროს შეგიძლიათ. მონაცემები გამოიყენება Google-ის <annotation id="google_privacy">კონფიდენციალურობის დებულების</annotation> მიხედვით.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_heading">დამარქაფება და აღდგენა</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_heading">მდებარეობა</string>
    <string name="setup_wizard_services_communication_heading">კომუნიკაცია</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup"><b> შექმენით თქვენი ტაბლეტის აპლიკაციების, აპლიკაციათა მონაცემების, პარამეტრების, პირადი ლექსიკონებისა და Wi-Fi პაროლების სარეზერვო ასლები </b> Google ანგარიშის გამოყენებით, თქვენ მარტივათ შეგიძლიათ მოგვიანებით მათი აღდგენა. <annotation id="backup_details"> შეიტყვეთ უფრო მეტი </annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore"><b> შექმენით თქვენი აპლიკაციების, აპლიკაციათა მონაცემების, პარამეტრების, პირადი ლექსიკონებისა და Wi-Fi პაროლების სარეზერვო ასლები </b> Google ანგარიშის გამოყენებით, თქვენ მარტივათ შეგიძლიათ მოგვიანებით მათი აღდგენა.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_footnote">მონაცემები შეიცავს აპებს, აპის პარამეტრებს და Wi‑Fi პაროლებს.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_dialog_text">როდესაც ავტომატურ დამარქაფებას ჩართავთ, თქვენი მოწყობილობის მონაცემები პერიოდულად შეინახება თქვენს Google ანგარიშში. მარქაფებში შესაძლოა შევიდეს თქვენი აპის მონაცემების საქაღალდეების ინფორმაცია, როგორიც არის ვარიანტები, პარამეტრები, შეტყობინებები, ფოტოები და სხვა ფაილები.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing"><b>გამოიყენეთ Google-ის მდებარეობის სერვისი</b> თქვენი მდებარეობის დასადგენად. ამით Google-ში თქვენი მდებარეობის ანონიმური მონაცემები გაიგზავნება, მაშინაც კი, როდესაც აპები გაშვებული არ არის. <annotation id="location_details">შეიტყვეთ მეტი</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing_dialog_text">Google-ის მდებარეობის სერვისი იყენებს ისეთ წყაროებს, როგორიც არის Wi‑Fi და ფიჭური ქსელები, რათა უფრო სწრაფად და ზუსტად ივარაუდოს თქვენი მოწყობილობის მდებარეობა. როდესაც Google-ის მდებარეობის სერვისებს ჩართავთ, თქვენი მოწყობილობა ისეთ რეჟიმში გადავა, რაც მდებარეობის ინფორმაციის დასადგეგნად Wi‑Fi და ფიჭურ ქსელებს იყენებს. ამის გამორთვა მდებარეობის პარამეტრებში შეგიძლიათ, თუ მხოლოდ GPS-ის გამოყენების რეჟიმს აირჩევთ. ამას ზოგჯერ მხოლოდ მოწყობილობის რეჟიმი ეწოდება.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_wifi_scan"><b>დაგვეხმარეთ გავაუმჯობესოთ მდებარეობის სერვისები</b> და დართეთ აპებს Wi‑Fi ქსელების სკანირების ნება, მაშინაც კი, როდესაც Wi‑Fi გამორთულია.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_footnote">Google-ის მდებარეობის განსაზღვრის სერვისი იყენებს Wi‑Fi და სხვა სიგნალებს, რათა უკეთ და უფრო სწრაფად დაადგინოს მდებარეობა, ხშირად GPS-ზე ნაკლები ენერგიის გამოყენებით. ზოგიერთი მონაცემი შესაძლოა თქვენს მოწყობილობაზე იქნეს შენახული. მონაცემები შესაძლოა მაშინაც იქნეს შეგროვებული, როდესაც აპები გაშვებული არ არის.</string>
    <string name="setup_wizard_services_play">Google Play-დან <b>სიახლეებისა და შეთავაზებების</b> მიღება.</string>
    <string name="setup_wizard_services_usage_reporting"><b>დაგვეხმარეთ გავაუმჯობესოთ Android-ის ფუნქციონალობა</b> დიაგნოსტიკისა და გამოყენების მონაცემების Google-ში ავტომატურად გამოგზავნით. ეს ინფორმაცია თქვენი იდენტიფიცირებისათვის არ გამოიყენება და დაეხმარება გუნდებს, რომლებიც მუშაობს ბატარეის წარმადობაზე, აპის ფუნქციონალობაზე და Google-ის ახალ ფუნქციებზე. <annotation id="usage_reporting_details">შეიტყვეთ მეტი</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"ეს არის თქვენი მოწყობილობის და თქვენ მიერ მისი გამოყენების შესახებ ზოგადი ინფორმაცია, მაგ. ბატარეის დონე, თქვენ მიერ აპების გამოყენების სიხშირე, თქვენი ქსელის კავშირების (მაგ. ფიჭური, Wi-Fi და Bluetooth) ხარისხი და ხანგრძლივობა, ასევე ავარიულად გათიშვის ანგარიშები, როდესაც შეფერხება წარმოიშვება. ეს Google-ის პროდუქტების ყველასთვის გასაუმჯობესებლად გამოიყენება და არ ასოცირდება თქვენს Google-ის ანგარიშთან. ზოგიერთი დაჯამებული ინფორმაცია ასევე დაეხმარება პარტნიორებს, მაგ. Android-ის დეველოპერებს, უკეთ შექმნან საკუთარი აპები და პროდუქტები.

ამის ჩართვა ან გამორთვა ნებისმიერ დროს შეგიძლიათ Google პარამეტრების აპში. ეს არ ეხება თქვენი მოწყობილობის შესაძლებლობას გააგზავნოს ის ინფორმაცია, რომელიც მას აუცილებელი სერვისების მისაღებად სჭირდება, მაგ. სისტემური განახლებები ან უსაფრთხოება."</string>
    <string name="setup_wizard_services_agreement">ამ ტაბლეტმა შესაძლოა ასევე მიიღოს და დააყენოს განახლებები და აპები Google-ისგან, თქვენი ოპერატორისგან და თქვენი ტაბლეტის მწარმოებლისგან. გაგრძელების შემთხვევაში, შესაძლოა ჩამოიტვირთოს და დაყენდეს ზოგიერთი აპი, თუმცა მათი ამოშლა ნებისმიერ დროს შეგიძლიათ.</string>
    <string name="default_device_name">Android</string>
    <string name="welcome_message">მოგესალმებით</string>
    <string name="welcome_secondary_user_added_text">%s-მა დაგამატათ ამ ტაბლეტზე.</string>
    <string name="welcome_secondary_user_added_no_owner_name_text">თქვენი ანგარიში დაემატა ამ ტაბლეტს.</string>
    <string name="welcome_secondary_user_info_text">"როდესაც დაყენებას დაასრულებთ, შეძლებთ ჩვეულებრივად გამოიყენოთ არსებულ აპები, ან დააინსტალიროთ ახლები.

"<b>მნიშვნელოვანია:</b>"

"<li><ul>ტაბლეტის მფლობელს შეუძლია თქვენი აპების დეინსტალაცია, ასევე თქვენი სივრცის საერთოდ ამოშლა.</ul></li>"

"<li><ul>ხოლო სხვა მომხმარებელს შეეძლება განახლებული აპის უფლებების თქვენი სახელით მიღება.</ul></li>"

"<li><ul>ნებისმიერი სხვა კომპიუტერის მსგავსად ამ ტაბლეტის საზიარო გამოყენება დასაშვებია მხოლოდ თქვენთვის სანდო ადამიანებთან ერთად.</ul></li></string>
    <string name="welcome_limited_user_info_text">" 
"<b>მნიშვნელოვანია:</b>"

 "<li><ul>ტაბლეტის მფლობელს შეუძლია მოახდინოს აპების ინსტალაცია და დეინსტალაცია, დააწესოს შეზღუდვები ან თქვენი სივრცე საერთოდ ამოშალოს.</ul></li>"

 "<li><ul>განახლებული აპის უფლებების მიღება თქვენი სახელით ნებისმიერი მომხმარებელს შეუძლია.</ul></li>"

 "<li><ul>როგორც ნებისმიერი სხვა კომპიუტერი, ეს ტაბლეტი მხოლოდ სანდო პიროვნებებს გაუზიარეთ. </ul></li></string>
    <string name="welcome_text_edu">დააყენეთ თქვენი მოწყობილობა Google Play for Education-ით გამოსაყენებლად</string>
    <string name="welcome_secondary_user_text_edu">მოდით, დავასრულოთ ამ ტაბლეტზე თქვენი ანგარიშის დაყენება.</string>
    <string name="welcome_secondary_user_additional_info_header_edu">მნიშვნელოვანი</string>
    <string name="welcome_secondary_user_additional_info_edu">ამ ტაბლეტს სხვა სტუდენტებს უზიარებთ. ანგარიშის დაყენების შემდეგ, დაამატეთ PIN-კოდი თქვენი ნამუშევრის დასაცავად.</string>
    <string name="finish_button_label">დასრულება</string>
    <string name="skip_button_label">გამოტოვება</string>
    <string name="skip_anyway_button_label">მაინც გამოტოვება</string>
    <string name="dont_skip_button_label">არ გამოტოვო</string>
    <string name="down_button_label">მეტი</string>
    <string name="cancel_button_label">გაუქმება</string>
    <string name="restart_button_label">გადატვირთვა</string>
    <string name="try_again_button_label">სცადეთ ხელახლა</string>
    <string name="close_button_label">დახურვა</string>
    <string name="got_it_button_label">გასაგებია</string>
    <string name="google_legal_title">Google-ის იურიდიული ინფორმაცია</string>
    <string name="url_load_unsuccessful_message">თქვენს ტაბლეტზე არ არის აქტიური მობილური ინტერნეტის სერვისი. თუ გსურთ ამ ინფორმაციის ახლავე ნახვა, გახსენით %s ბრაუზერში.</string>
    <string name="start">დაწყება</string>
    <string name="wait_msg">ერთი წუთით…</string>
    <string name="skip_toast">პარამეტრების დაყენების ოსტატი გამოტოვებულია</string>
    <string name="terminate_toast">"პარამეტრების დაყენების ოსტატი გაწყდა
მოწყობილობა არ არის ბოლომდე გამართული"</string>
    <string name="activation_title">ფიჭური სერვისის აქტივაცია…</string>
    <string name="activation_title_searching">სერვისი იძებნება…</string>
    <string name="activation_title_activating">ფიჭური სერვისის აქტივაცია…</string>
    <string name="activation_default_network_name">მობილური ქსელი</string>
    <string name="activation_network_bars_template">სიგნალის სიძლიერე: %d ზოლი</string>
    <string name="activation_text">მობილური სერვისის გასააქტიურებლად შეეხეთ <b>გააქტიურება</b>"-ს (ამას შეიძლება რამდენიმე წუთი დასჭირდეს).

ან შეეხეთ "<b>გამოტოვება</b>-ს, თუ გსურთ ტაბლეტის პარამეტრების Wi-Fi კავშირის მეშვეობით დაყენება.</string>
    <string name="activation_text_standalone">მობილური სერვისის ახლავე გასააქტიურებლად შეეხეთ ღილაკს <b>გააქტიურება</b> (ამას შეიძლება რამდენიმე წუთი დასჭირდეს).</string>
    <string name="activation_skip_confirmation">"მობილური ინტერნეტის სერვისის გააქტიურებამდე თქვენი ტაბლეტის ფუნქციების უმეტესობა არ იმუშავებს.

თუ გსურთ, გამოტოვოთ ეს მოქმედება ახლა, შეგიძლიათ გააქტიუროთ მოგვიანებით სისტემის პარამეტრების მენიუდან."</string>
    <string name="activation_continue_skip_label">გაგრძელება</string>
    <string name="activation_button_label">გააქტიურება</string>
    <string name="activation_progress_before_connect">პარამეტრების დაყენების Wi-Fi კავშირის მეშვეობით დასასრულებლად, შეეხეთ <b>გამოტოვება</b>-ს.</string>
    <string name="activation_progress">გააქტიურებას შეიძლება დასჭირდეს რამდენიმე წუთი. პარამეტრების დაყენების Wi-Fi კავშირის მეშვეობით დასასრულებლად, შეეხეთ <b>გამოტოვება</b>-ს.</string>
    <string name="activation_progress_gen">ამას შესაძლოა 5 წუთი დაჭირდეს</string>
    <string name="activation_progress_mobile_data">"ტაბლეტი ააქტიურებს მობილური ინტერნეტის სერვისს.

ამას შესაძლოა 5 წუთამდე დაჭირდეს."</string>
    <string name="activation_progress_before_connect_standalone">გააქტიურებას შესაძლოა რამდენიმე წუთი დასჭირდეს.</string>
    <string name="activation_progress_standalone">გააქტიურებას შესაძლოა რამდენიმე წუთი დასჭირდეს.</string>
    <string name="activation_success_title">აქტივაცია დასრულდა</string>
    <string name="activation_success_text">პარამეტრების დაყენების გასაგრძელებლად შეეხეთ ღილაკს <b>შემდეგი</b>.</string>
    <string name="activation_success_text_gen">აქტივაციის დასასრულებლად საჭიროა თქვენი მოწყობილობის ხელახლა ჩართვა.</string>
    <string name="activation_success_text_standalone">გასაგრძელებლად შეეხეთ <b>შემდეგი</b>"-ს.

აქტივაცია წარმატებით დასრულდა, თუმცა, იმისათვის, რომ მობილური მონაცემთა გაცვლის ქსელი გახდეს ხელმისაწვდომი, შეიძლება საჭირო იყოს რამდენიმე წუთი."</string>
    <string name="activation_failure_title">ვერ გააქტიურდა</string>
    <string name="activation_failure_text">"სცადეთ ისევ ერთ წუთში ან გადატვირთეთ ტაბლეტი თუ ეს ისევ მოხდება.

თუ გსურთ ახლა გამოტოვება,არ დაგავიწყდეთ მოგვიანებით გააქტიურება სისტემის პარამეტრებში. აქტივაციამდე თქვენს ტაბლეტს ფიჭური ინტერნეტის კავშირი არ ექნება."</string>
    <string name="activation_failure_text_gen">მობილური ინტერნეტის სერვისის გააქტიურება ვერ მოხერხდა. შესაძლოა, ეს იყოს დროებითი პრობლემა და მოგვარდეს ტაბლეტის გადატვირთვის გზით.</string>
    <string name="activation_failure_text_standalone">მობილური ინტერნეტის სერვისის გააქტიურება ვერ მოხერხდა. გააქტიურების ხელმეორედ საცდელად შეეხეთ <b>სცადეთ ხელახლა</b>"-ს.

მობილური ინტერნეტის სერვისის გააქტიურება შეგიძლიათ, მოგვიანებით აქ: "<b>სისტემის პარამეტრები > უსადენო ქსელები > მობილური ქსელები</b></string>
    <string name="activation_cancel_title">მოთხივნილია გაუქმება</string>
    <string name="activation_cancel_text">აქტივაცია უქმდება...ამას შეიძლება დასჭირდეს 5-10 წამი.</string>
    <string name="activation_canceled_title">აქტივაცია გაუქმდა</string>
    <string name="activation_canceled_text">"ნამდვილად გსურთ აქტივაციის გაუქმება? ინტერნეტთან დაკავშირებამდე აუცილებელია თქვენი მობილური ქსელის სერვისის გააქტიურება.

თუ გსურთ დაყენების დასრულება Wi-Fi კავშირით, შეეხეთ "<b>შემდეგს</b>".

თქვენი მობილური ქსელის სერვისის აქტივაცია მოგვიანებითაც შეგიძლიათ: მოინახულეთ "<b>სისტემის პარამეტრები > უსადენო &amp; ქსელები > მობილური ქსელები</b>.</string>
    <string name="activation_canceled_text_standalone">"აქტივაცია გაუქმდა.

მობილური ინტერნეტის სერვისის გააქტიურება შეგიძლიათ მოგვიანებით პარამეტრებში: "<b>სისტემის პარამეტრები > უსადენო ქსელები > მობილური ქსელები</b>.</string>
    <string name="activation_spc_failure_text">წარმოიშვა შეცდომა, რის გამოც აუცილებელია თქვენი ტაბლეტის გამორთვა და ხელახლა ჩატვირთვა, სანამ აქტივაციას ხელახლა შეეცდებოდეთ. თქვენი ტაბლეტი ავტომატურად გამოირთვება 60 წამში, ან შეგიძლიათ შეეხოთ ტექსტს <b>ახლა გამორთვა</b>".

ტაბლეტის გამორთვის შემდეგ დააჭირეთ ჩართვის ღილაკს მის ჩასართავად. აქტივაცია ავტომატურად დაიწყება."</string>
    <string name="shutdown_button_label">გამორთვა ახლა</string>
    <string name="reboot_button_label">გადატვირთვა</string>
    <string name="activation_skip_text">თუ აქტივაციას გამოტოვებთ, დარწმუნდით, რომ მოგვიანებით განახორციელოთ პარამეტრებიდან. აქტივაციამდე თქვენს ტაბლეტზე ფიჭური ინტერნეტი არ იმუშავებს.</string>
    <string name="notification_update_title">თქვენს ანგარიშს განახლება ესაჭიროება</string>
    <string name="notification_update_message">პარამეტრების დაყენების ოსტატის ხელმეორედ გასაშვებად შეეხეთ აქ.</string>
    <string name="account_exists_title">ანგარიში დაემატა</string>
    <string name="account_exists_text">თქვენი პირველი ანგარიში მზად არის გამოსაყენებლად. ანგარიშების დამატება და ამოშლა მოგვიანებით პარამეტრებიდან შეგიძლიათ.</string>
    <string name="date_time_setup_title">თარიღი და დრო</string>
    <string name="date_time_message">მოარგეთ, თუ ეს საჭიროა.</string>
    <string name="date_time_current_date">თარიღი</string>
    <string name="date_time_current_time">დრო</string>
    <string name="location_sharing_title">Google და მდებარეობა</string>
    <string name="tos_title">Google სერვისები</string>
    <string name="tos_agreement_text">ტაბლეტმა შესაძლოა ასევე მიიღოს და დააყენოს პროგრამული უზრუნველყოფა Google-იდან. გაგრძელებით თქვენ ეთანხმებით <annotation id="tos">Google-ის მომსახურების პირობებს</annotation> და <annotation id="google_privacy">კონფიდენციალურობის დებულებას</annotation>.</string>
    <string name="tos_agreement_text_germany">თქვენ ასევე თანხმობას აცხადებთ, რომ თქვენმა მოწყობილობამ შესაძლოა მიიღოს და დააყენოს განახლებები Google-ისგან. თქვენ მიერ ამ მოწყობილობის გამოყენებისას ჩვენ ვემორჩილებით ჩვენს <annotation id="google_privacy">კონფიდენციალურობის დებულებას</annotation> და <annotation id="tos">დამატებით პირობებს</annotation>.</string>
    <string name="setup_complete_title">პარამეტრების დაყენება დასრულდა</string>
    <string name="setup_complete_message">ტაბლეტის გამართულია და მზადაა გამოსაყენებლად.</string>
    <string name="backup_assistant_prompt">Verizon Backup Assistant-ის ჩართვა Verizon-ის სხვა ტელეფონიდან კონტაქტების აღსადგენად.</string>
    <string name="sim_missing_title">ჩასვით SIM ბარათი</string>
    <string name="sim_setup_title">SIM ბარათების დაყენება</string>
    <string name="sim_setup_select_data">აირჩიეთ SIM მობილური ინტერნეტისთვის</string>
    <string name="sim_setup_select_voice">აირჩიეთ SIM დასარეკად</string>
    <string name="sim_setup_select_text">აირჩიეთ SIM ტექსტური შეტყობინებებისთვის</string>
    <string name="sim_setup_ask_every_time">ყოველ ჯერზე კითხვა</string>
    <string name="walled_garden_title">კავშირის შემოწმება…</string>
    <string name="walled_garden_check_indefinite_text">ამას შესაძლოა გარკვეული დრო დასჭირდეს</string>
    <string name="walled_garden_skipped_message">"თუ თქვენ გამოტოვებთ:

თქვენს ტაბლეტს არ ექნება ინტერნეტ კავშირი.

თქვენ ვერ მიიღებთ პროგრამულ განახლებებს, სანამ ინტერნეტს არ დაუკავშირდებით.

ამ დროს თქვენ შეგიძლიათ გაააქტიუროთ მოწყობილობის დაცვის შესაძლებლობები."</string>
    <string name="walled_garden_connection_failed">ძალიან დიდ დროს მოითხოვს? სცადეთ უკან დაბრუნდება და სხვა ქსელთან დაკავშირება.</string>
    <string name="walled_garden_connection_unsuccessful">ინტერნეტთან დაკავშირება ვერ მოხერხდა</string>
    <string name="ota_update_title">ცხრილის განახლება</string>
    <string name="ota_info">თქვენს ტაბლეტს მოუწევს განახლების ჩამოტვირთვა და გადატვრითვა.</string>
    <string name="ota_size">ზომა: %s</string>
    <string name="ota_agreement_text">By continuing and receiving this software update, you agree to the <annotation id="tos">Google Terms of Service</annotation> and <annotation id="google_privacy">Privacy Policy</annotation>.</string>
    <string name="early_update_title">პროგრამული უზრუნველყოფის განახლება</string>
    <string name="early_update_text">მიმდინარეობს განახლებების შემოწმება</string>
    <string name="early_update_downloading_text">მიმდინარეობს %s-ის ჩამოტვირთვა</string>
    <string name="early_update_installing_text">მიმდინარეობს %s-ის ინსტალაცია</string>
    <string name="warm_sim_check_msg">ქსელის ძიება...</string>
    <string name="sign_in_agreement">შესვლით ეთანხმებით Google-ის <annotation id="tos">მომსახურების პირობებს</annotation>, <annotation id="google_privacy">კონფიდენციალურობის დებულებას</annotation> და <annotation id="play_tos">Google Play-ს მომსახურების პირობებს</annotation>.</string>
    <string name="android_privacy_policy_title">კონფიდენციალურობის დებულების დამატებითი პირობები</string>
    <string name="google_terms_of_service_title">Google-ის მომსახურების პირობები</string>
    <string name="google_privacy_policy_title">Google-ის კონფიდენციალურობის დებულება</string>
    <string name="google_plus_privacy_policy_title">Google Plus-ის კონფიდენციალურობის დებულება</string>
    <string name="google_play_tos_title">Google Play-ს მომსახურების პირობები</string>
    <string name="chrome_tos_title">Chrome მომსახურების პირობები</string>
    <string name="chrome_privacy_title">შენიშვნა Chrome-ის კონფიდენციალურობის შესახებ</string>
    <string name="url_load_unsuccessful_message_wifi_only">თქვენი Android მოწყობილობა არ არის ჩართული Wi-Fi ქსელში. თუ გსურთ ამ ინფორმაციის ახლავე ნახვა, გახსენით %s ბრაუზერში.</string>
    <string name="continue_for_a11y">სპეციალური შესაძლებლობების რეჟიმის ჩასართავად შეეხეთ ეკრანს და არ აუშვათ თითი სიგნალის გაგონებამდე.</string>
    <string name="canceled_a11y">სპეციალური შესაძლებლობების რეჟიმი გაუქმდა.</string>
    <string name="enabled_a11y">სპეციალური შესაძლებლობების რეჟიმი ჩაირთო.</string>
    <string name="emergency_dial">გადაუდებელი ზარი</string>
    <string name="welcome_language_picker_content_description">ენა: %s</string>
    <string name="lock_screen_intro_title">დაიცავით თქვენი ტაბლეტი</string>
    <string name="lock_screen_intro_text">"მოწყობილობის დამცავი მახასიათებლების გააქტიურებით, ხელი შეუშალეთ სხვებს, ნებართვის გარეშე გამოიყენონ თქვენი ტაბლეტი.
"<annotation id="learn_more">შეიტყვეთ უფრო მეტი</annotation></string>
    <string name="lock_screen_intro_text_secondary">თანხმობის შემთხვევაში, თქვენ გიხელმძღვანელებენ, რომ დააყენოთ თქვენი ეკრანის ბლოკი.</string>
    <string name="lock_screen_intro_check_box"><b>დაიცავით ეს მოწყობილობს</b> და ეკრანის განბლოკვისათვის მოითხოვეთ PIN, ნახაზი ან პაროლი</string>
    <string name="lock_screen_intro_button">დააყენეთ ეკრანის დაბლოკვა ახლა</string>
    <string name="lock_screen_intro_success">თქვენი დაბლოკვის ეკრანი წარმატებით დაყენდა.</string>
    <string name="lock_screen_intro_dialog_text">"მოწყობილობის დაცვა ავტომატურად გააქტიურდება, როდესაც თქვენ დაამატებთ Google ანგარიშს და დააყენებთ ეკრანის დაბლოკვას. Android მოწყობილობის მართვით, თქვენ შეგიძლიათ განათავსოთ და წაშალოთ თქვენი ტაბლეტი და დაკარგვის ან მოპარვის შემთხვევაში დაიცვათ გამოყენებისაგან.

მაშინაც კი, თუ თქვენი ტაბლეტი მთლიანად გასუფთავდება, ის Google ანგარიშის პაროლს მოითხოვს, სანამ თქვენს მოწყობილობას ვინმე სხვა გამოიყენებს."</string>
    <string name="lock_screen_intro_skip_dialog_text">მოწყობილობის დამცავი მახასიათებლები არ გააქტიურდება. ტაბლეტის დაკარგვის, მოპარვის ან წაშლის შემთხვევაში, თქვენ ვერ შეძლებთ ხელი შეუშალოთ სხვას მის გამოყენებაში.</string>
    <string name="services_activity_title">Google სერვისები</string>
    <string name="services_backup_heading">სარეზერვო კოპირება</string>
    <string name="services_location_heading">მდებარეობა</string>
    <string name="services_security_heading">უსაფრთხოება</string>
    <string name="services_personalization_heading">პერსონალიზაცია</string>
    <string name="services_communication_heading">კომუნიკაცია</string>
    <string name="security_verify_apps_summary">მიეცეს უფლება Google-ს, ამოწმოს ყველა ინსტალირებული აპი პოტენციურად მავნე ქმედებების საგანზე, რომლებმაც შეიძლება საფრთხე შეუქმნან თქვენს მოწყობილობას და/ან თქვენს მონაცემებს.</string>
    <string name="restore_title">მიმდინარეობს აღდგენა…</string>
    <string name="restore_wallpaper_title">ფონის აღდგენა…</string>
    <string name="restore_device_settings_title">მოწყობილობის პარამეტრების აღდგენა…</string>
    <string name="restore_launcher_title">გამშვების აღდგენა…</string>
    <string name="restore_failed_message">მარქაფიდან გადაადგილება ვერ მოხერხდა</string>
    <string name="name_title">სახელი</string>
    <string name="name_text">თქვენი სახელის დამატებით თქვენი ტაბლეტი ზოგიერთი აპის პერსონალიზაციას შეძლებს.</string>
    <string name="first_name">პირველი</string>
    <string name="last_name">ბოლო</string>
    <string name="cant_be_blank">არ შეიძლება ველი ცარიელი იყოს.</string>
    <string name="lock_pin_confirm_your_pin_header">თქვენი პინის დადასტურება</string>
    <string name="lock_pin_choose_your_pin_header">თქვენი PIN-ის არჩევა</string>
    <string name="lock_pin_ok_label">კარგი</string>
    <string name="lock_pin_cancel_label">გაუქმება</string>
    <string name="lock_pin_press_continue">დასრულებისას შეეხეთ „გაგრძელებას“</string>
    <string name="lock_pin_too_short">PIN-კოდი უნდა შედგებოდეს სულ მცირე %d ციფრისგან</string>
    <string name="lock_pin_too_long">PIN არ უნდა შეიცავდეს %d-ზე მეტ სიმბოლოს.</string>
    <string name="lock_pin_illegal_character">პაროლი შეიცავს დაუშვებელ სიმბოლოს.</string>
    <string name="lock_pin_contains_non_digits">PIN-კოდი უნდა შეიცავდეს მხოლოდ 0-9 ციფრს.</string>
    <string name="lock_pin_confirm_pins_dont_match">PIN-ი არ ემთხვევა</string>
    <string name="lock_pin_continue_label">გაგრძელება</string>
</resources>
