<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="common_google_play_services_notification_ticker">„Google Play“ paslaugų klaida</string>
    <string name="common_google_play_services_notification_needs_installation_title">Norint naudoti programą būtina įdiegti „Google Play“ paslaugas.</string>
    <string name="common_google_play_services_notification_needs_update_title">Norint naudoti programą būtina atnaujinti „Google Play“ paslaugas.</string>
    <string name="common_android_wear_notification_needs_update_text">Programai reikalingas „Android Wear“ programos naujinys.</string>
    <string name="common_google_play_services_needs_enabling_title">Norint naudoti programą būtina įgalinti „Google Play“ paslaugas.</string>
    <string name="common_google_play_services_error_notification_requested_by_msg">Užklausą pateikė „%1$s“</string>
    <string name="common_google_play_services_install_title">Gauti „Google Play“ paslaugų</string>
    <string name="common_google_play_services_install_text_phone">Ši programa neveiks be „Google Play“ paslaugų, kurios neįdiegtos telefone.</string>
    <string name="common_google_play_services_install_text_tablet">Ši programa neveiks be „Google Play“ paslaugų, kurios neįdiegtos planšetiniame kompiuteryje.</string>
    <string name="common_google_play_services_install_button">Gauti „Google Play“ paslaugų</string>
    <string name="common_google_play_services_enable_title">Įgalinti „Google Play“ paslaugas</string>
    <string name="common_google_play_services_enable_text">Ši programa neveiks, jei neįgalinsite „Google Play“ paslaugų.</string>
    <string name="common_google_play_services_enable_button">Įgal. „Google Play“ paslaugas</string>
    <string name="common_google_play_services_update_title">Atnaujinti „Google Play“ paslaugas</string>
    <string name="common_android_wear_update_title">Atnaujinkite „Android Wear“</string>
    <string name="common_google_play_services_update_text">Ši programa neveiks, jei neatnaujinsite „Google Play“ paslaugų.</string>
    <string name="common_android_wear_update_text">Ši programa veiks tik atnaujinus „Android Wear“ programą.</string>
    <string name="common_google_play_services_network_error_title">Tinklo klaida</string>
    <string name="common_google_play_services_network_error_text">Norint prisijungti prie „Google Play“ paslaugų reikia duomenų ryšio.</string>
    <string name="common_google_play_services_invalid_account_title">Netinkama paskyra</string>
    <string name="common_google_play_services_invalid_account_text">Nurodytos paskyros šiame įrenginyje nėra. Pasirinkite kitą paskyrą.</string>
    <string name="common_google_play_services_unknown_issue">Nežinoma „Google Play“ paslaugų problema.</string>
    <string name="common_google_play_services_unsupported_title">„Google Play“ paslaugos</string>
    <string name="common_google_play_services_unsupported_text">Jūsų įrenginys nepalaiko „Google Play“ paslaugų, kuriomis remiasi kai kurios programos. Jei reikia pagalbos, susisiekite su gamintoju.</string>
    <string name="common_google_play_services_update_button">Atnaujinti</string>
    <string name="common_signin_button_text">Prisij.</string>
    <string name="common_signin_button_text_long">Prisij. naud. „Google“</string>
    <string name="common_open_on_phone">Atidaryti telefonu</string>
    <string name="setup_wizard_next_button_label">Praleisti</string>
    <string name="setup_wizard_back_button_label">Atgal</string>
    <string name="setup_wizard_title">Sąrankos vediklis</string>
    <string name="setup_wizard_services_activity_title">„Google“ paslaugos</string>
    <string name="setup_wizard_services_description">Šios paslaugos padeda išnaudoti „Google“ galimybes. Bet kada galite jas įjungti arba išjungti. Duomenys bus naudojami pagal „Google“ <annotation id="google_privacy">privatumo politiką</annotation>.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_heading">Kurti atsarginę kopiją ir atkurti</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_heading">Vietovė</string>
    <string name="setup_wizard_services_communication_heading">Ryšiai</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup"><b>Kurkite atsargines telefono programų, programų duomenų, nustatymų, asmeninių žodynų ir „Wi‑Fi“ slaptažodžių kopijas</b> naudodami „Google“ paskyrą, kad lengvai galėtumėte juos vėliau atkurti. <annotation id="backup_details">Sužinokite daugiau</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore"><b>Kurkite atsargines programų, programų duomenų, nustatymų, asmeninių žodynų ir „Wi‑Fi“ slaptažodžių kopijas</b> naudodami „Google“ paskyrą, kad lengvai galėtumėte juos vėliau atkurti.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_footnote">Duomenys yra programos, programų nustatymai, sistemos nustatymai ir „Wi‑Fi“ slaptažodžiai.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_dialog_text">Kai įjungiate automatinio atsarginės kopijos kūrimo funkciją, įrenginio duomenys periodiškai saugomi „Google“ paskyroje. Į atsargines kopijas gali būti įtraukta programų duomenų aplankuose esanti informacija, pvz., nuostatos, nustatymai, pranešimai, nuotraukos ir kiti failai.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing"><b>Naudokite „Google“ vietovės paslaugą</b>, kad padėtumėte programoms nustatyti vietovę. Tai reiškia, kad bus siunčiami anoniminiai vietovės duomenys į sistemą „Google“, net kai programos nėra vykdomos. <annotation id="location_details">Sužinokite daugiau</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing_dialog_text">„Google“ vietovės paslauga naudoja įvairius išteklius, pvz., „Wi‑Fi“ ir mobiliojo ryšio tinklus, kad padėtų nustatyti įrenginio vietovę greičiau ir tiksliau. Kai įjungiate „Google“ vietovės paslaugas, įrenginys veikia režimu, kuriuo naudojami „Wi‑Fi“ ir mobiliojo ryšio tinklai, kad būtų galima pateikti vietovės informaciją. Šią paslaugą galite išjungti vietovės nustatymuose pasirinkę režimą, kuriuo naudojama tik GPS. Tai kartais vadinama režimu „Tik įrenginys“.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_wifi_scan"><b>Padėkite patobulinti vietovės paslaugas</b> leisdami programoms ir paslaugoms nuskaityti „Wi‑Fi“ tinklus, net kai „Wi‑Fi“ išjungtas.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_footnote">„Google“ vietovės paslauga naudoja „Wi‑Fi“ ir kitus signalus, kad vietovę nustatytų tiksliau ir greičiau, paprastai sunaudodama mažiau energijos nei GPS. Kai kurie duomenys gali būti išsaugomi įrenginyje. Duomenys gali būti kaupiami net neveikiant programoms.</string>
    <string name="setup_wizard_services_play"><b>Informuoti mane</b> apie „Google Play“ naujienas ir pasiūlymus.</string>
    <string name="setup_wizard_services_usage_reporting"><b>Padėkite tobulinti „Android“ naudotojams teikiamas funkcijas</b> automatiškai siųsdami diagnostikos ir naudojimo duomenis į sistemą „Google“. Ši informacija nebus naudojama jūsų tapatybei nustatyti. Tai padės komandoms, siekiančioms pailginti akumuliatoriaus naudojimo laiką, patobulinti programų našumą ir kuriančioms naujas „Google“ funkcijas. <annotation id="usage_reporting_details">Sužinokite daugiau</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"Tai yra bendra informacija apie įrenginį ir tai, kaip jį naudojate, pvz., akumuliatoriaus įkrovimo lygis, kaip dažnai naudojate programas, tinklo ryšio (pvz., mobiliojo, „Wi‑Fi“ ir „Bluetooth“ ryšio) kokybė bei trukmė ir strigčių ataskaitos, kai įrenginys neveikia, kaip numatyta. Ši informacija bus naudojama siekiant tobulinti „Google“ produktus ir paslaugas visiems naudotojams, bet nebus susieta su jūsų „Google“ paskyra. Tam tikra sukaupta informacija taip pat padės partneriams, pvz., „Android“ kūrėjams, tobulinti programas ir produktus.

Šią parinktį bet kada galite įjungti arba išjungti naudodami „Google“ nustatymų programą. Tai neturi įtakos įrenginio galimybei siųsti informaciją, kurios reikia svarbioms paslaugoms, pvz., sistemos naujiniams ir saugos sprendimams, gauti."</string>
    <string name="setup_wizard_services_agreement">Šiame telefone taip pat galima gauti ir įdiegti naujinius bei programas iš „Google“, operatoriaus ir telefono gamintojo. Jei tęsite, gali būti atsisiųstos ir įdiegtos tam tikros programos, bet jas galite pašalinti bet kuriuo metu.</string>
    <string name="default_device_name">Android</string>
    <string name="welcome_message">Sveiki</string>
    <string name="welcome_secondary_user_added_text">%s pridėjo jus prie šio telefono.</string>
    <string name="welcome_secondary_user_added_no_owner_name_text">Jūs pridėti prie šio telefono.</string>
    <string name="welcome_secondary_user_info_text">"Baigę sąranką galėsite dirbti su programomis arba įprastai įdiegti naujų.

"<b>Svarbu:</b>"

"<li><ul>telefono savininkas gali pašalinti jūsų programas arba visiškai pašalinti jūsų vietą.</ul></li>"

"<li><ul>Bet kuris kitas naudotojas gali jūsų vardu priimti atnaujintus programų leidimus.</ul></li>"

"<li><ul>Kaip ir naudodami bet kurį kompiuterį, šį telefoną turėtumėte bendrinti tik su žmonėmis, kuriais pasitikite.</ul></li></string>
    <string name="welcome_limited_user_info_text">" 
"<b>Svarbu:</b>"

 "<li><ul>telefono savininkas gali įdiegti ir pašalinti programas, nustatyti apribojimus arba visiškai pašalinti jūsų vietą.</ul></li>"

 "<li><ul>Bet kuris kitas naudotojas jūsų vardu gali priimti atnaujintus programų leidimus.</ul></li>"

 "<li><ul>Kaip ir naudodami bet kurį kompiuterį, šį telefoną turėtumėte bendrinti tik su tais žmonėmis, kuriais pasitikite. </ul></li></string>
    <string name="welcome_text_edu">Nustatykite savo įrenginį naudoti su „Google Play for Education“</string>
    <string name="welcome_secondary_user_text_edu">Užbaikime paskyros nustatymo procesą šiame planšetiniame kompiuteryje.</string>
    <string name="welcome_secondary_user_additional_info_header_edu">Svarbu</string>
    <string name="welcome_secondary_user_additional_info_edu">Bendrinate šį planšetinį kompiuterį su kitais mokiniais. Kai nustatysite paskyrą, pridėkite PIN kodą ir apsaugokite savo darbą.</string>
    <string name="finish_button_label">Užbaigti</string>
    <string name="skip_button_label">Praleisti</string>
    <string name="skip_anyway_button_label">Vis tiek praleisti</string>
    <string name="dont_skip_button_label">Nepraleisti</string>
    <string name="down_button_label">Daugiau</string>
    <string name="cancel_button_label">Atšaukti</string>
    <string name="restart_button_label">Paleisti iš naujo</string>
    <string name="try_again_button_label">Bandyti dar kartą</string>
    <string name="close_button_label">Uždaryti</string>
    <string name="got_it_button_label">Supratau</string>
    <string name="google_legal_title">Teisinė „Google“ informacija</string>
    <string name="url_load_unsuccessful_message">Telefonas neprijungtas prie duomenų paslaugos mobiliesiems. Jei norite dabar peržiūrėti šią informaciją, žiniatinklio naršyklėje eikite šiuo adresu: %s.</string>
    <string name="start">Pradėti</string>
    <string name="wait_msg">Sekundėlę…</string>
    <string name="skip_toast">Sąrankos vediklis praleistas</string>
    <string name="terminate_toast">"Sąrankos vediklio darbas nutrauktas
Įrenginys nepateiktas"</string>
    <string name="activation_title">Suaktyvinama mobiliojo ryšio paslauga…</string>
    <string name="activation_title_searching">Ieškoma paslaugos…</string>
    <string name="activation_title_activating">Suaktyvinama mobiliojo ryšio paslauga…</string>
    <string name="activation_default_network_name">mob. ryš. tinkl.</string>
    <string name="activation_network_bars_template">Signalo stiprumas %d juost.</string>
    <string name="activation_text">Jei norite dabar suaktyvinti duomenų paslaugą mobiliesiems, palieskite <b>Aktyvinti</b>". (Tai gali užtrukti kelias minutes.)

Arba, jei norite vietoje to nustatyti telefoną naudodami „Wi-Fi“ ryšį, palieskite "<b>Praleisti</b>.</string>
    <string name="activation_text_standalone">Jei norite dabar suaktyvinti paslaugą mobiliesiems, palieskite <b>Aktyvinti</b>. (Tai gali užtrukti kelias minutes.)</string>
    <string name="activation_skip_confirmation">"Kol suaktyvinsite duomenų paslaugą mobiliesiems, dauguma telefono funkcijų neveiks.

Jei norite dabar praleisti, galite vėliau suaktyvinti „Sistemos nustatymų“ skiltyje."</string>
    <string name="activation_continue_skip_label">Tęsti</string>
    <string name="activation_button_label">Suaktyvinti</string>
    <string name="activation_progress_before_connect">Jei vietoje to norite užbaigti sąranką naudodami „Wi-Fi“ ryšį, palieskite <b>Praleisti</b>.</string>
    <string name="activation_progress">Aktyvinimas gali užtrukti kelias minutes. Jei vietoje to norite užbaigti sąranką naudodami „Wi-Fi“ ryšį, palieskite <b>Praleisti</b>.</string>
    <string name="activation_progress_gen">Tai gali užtrukti iki 5 minučių</string>
    <string name="activation_progress_mobile_data">"Telefonas aktyvina duomenų paslaugą mobiliesiems.

Tai gali užtrukti iki 5 min."</string>
    <string name="activation_progress_before_connect_standalone">Suaktyvinimas gali užtrukti kelias minutes.</string>
    <string name="activation_progress_standalone">Suaktyvinimas gali užtrukti kelias minutes.</string>
    <string name="activation_success_title">Aktyvinimas baigtas</string>
    <string name="activation_success_text">Jei norite tęsti sąranką, palieskite <b>Kitas</b>.</string>
    <string name="activation_success_text_gen">Reikia iš naujo paleisti įrenginį norint užbaigti suaktyvinimą.</string>
    <string name="activation_success_text_standalone">Jei norite tęsti, palieskite <b>Kitas</b>".

Sėkmingai suaktyvinta, tačiau gali praeiti kelios minutės, kol bus pasiekiamas duomenų mobiliesiems tinklas."</string>
    <string name="activation_failure_title">Nepavyko suaktyvinti</string>
    <string name="activation_failure_text">"Po minutės bandykite dar kartą arba iš naujo paleiskite telefoną, jei taip ir toliau vyksta.

Jei dabar norite praleisti šį veiksmą, suaktyvinkite vėliau skiltyje „Sistemos nustatymai“. Kol nesuaktyvinsite, telefone nebus mobiliųjų duomenų ryšio."</string>
    <string name="activation_failure_text_gen">Nepavyko suaktyvinti duomenų paslaugos mobiliesiems. Tai gali būti laikina problema, kurią galite išspręsti paleidę telefoną iš naujo.</string>
    <string name="activation_failure_text_standalone">Nepavyko suaktyvinti duomenų paslaugos mobiliesiems. Jei norite dar kartą pabandyti suaktyvinti, palieskite <b>Bandyti dar kartą</b>".

Duomenų paslaugą mobiliesiems galėsite suaktyvinti vėliau apsilankę skiltyje "<b>„Sistemos nustatymai“ > „Belaidis ryšys ir tinklai“ > „Mobiliojo ryšio tinklai“</b></string>
    <string name="activation_cancel_title">Pateikta užklausa dėl atšaukimo</string>
    <string name="activation_cancel_text">Atšaukiamas aktyvinimas… Tai gali užtrukti 5–10 sek.</string>
    <string name="activation_canceled_title">Aktyvinimas atšauktas</string>
    <string name="activation_canceled_text">"Ar norite atšaukti aktyvinimą? Turite suaktyvinti mobiliojo ryšio tinklo paslaugą, kad galėtumėte ją naudoti prie interneto prisijungti.

Kad užbaigtumėte sąranką naudodami „Wi-Fi“ ryšį, palieskite "<b>Kitas</b>".

Mobiliojo ryšio tinklo paslaugą galėsite suaktyvinti vėliau pasirinkę "<b>Sistemos nustatymai > Belaidis ryšys ir tinklai > Mobiliojo ryšio tinklai</b>.</string>
    <string name="activation_canceled_text_standalone">"Aktyvinimas atšauktas.

Duomenų paslaugą mobiliesiems galėsite suaktyvinti vėliau apsilankę skiltyje "<b>Sistemos nustatymai > Belaidis ryšys ir tinklai > Mobiliojo ryšio tinklai</b>.</string>
    <string name="activation_spc_failure_text">Įvyko klaida, todėl reikia išjungti ir iš naujo paleisti telefoną, kad galėtumėte dar kartą bandyti suaktyvinti. Telefonas automatiškai išsijungs po 60 sekundžių arba galite paliesti <b>Išjungti dabar</b>".

Kai telefonas išsijungia, paspauskite maitinimo mygtuką, kad jį iš naujo paleistumėte. Aktyvinimas bus pradėtas automatiškai."</string>
    <string name="shutdown_button_label">Išjungti dabar</string>
    <string name="reboot_button_label">Paleisti iš naujo</string>
    <string name="activation_skip_text">Jei praleisite aktyvinimą, būtinai vėliau suaktyvinkite nustatymuose. Kol nesuaktyvinsite, telefone nebus korinio ryšio.</string>
    <string name="notification_update_title">Reikia atnaujinti paskyrą</string>
    <string name="notification_update_message">Palieskite čia, kad iš naujo paleistumėte sąrankos vediklį.</string>
    <string name="account_exists_title">Paskyra pridėta</string>
    <string name="account_exists_text">Jau galite naudoti savo pirmąją paskyrą. Vėliau dalyje „Nustatymai“ galite pridėti paskyrų ir jas pašalinti.</string>
    <string name="date_time_setup_title">Data ir laikas</string>
    <string name="date_time_message">Jei reikia, koreguokite.</string>
    <string name="date_time_current_date">Data</string>
    <string name="date_time_current_time">Laikas</string>
    <string name="location_sharing_title">„Google“ ir vietovė</string>
    <string name="tos_title">„Google“ paslaugos</string>
    <string name="tos_agreement_text">Šiame telefone taip pat galima gauti ir įdiegti naujinius iš „Google“. Tęsdami sutinkate su <annotation id="tos">„Google“ paslaugų teikimo sąlygomis</annotation> ir <annotation id="google_privacy">privatumo politika</annotation>.</string>
    <string name="tos_agreement_text_germany">Sutinkate, kad įrenginys gali iš „Google“ gauti ir įdiegti naujinius. Kai naudojate šį įrenginį, mes laikomės <annotation id="google_privacy">privatumo politikos</annotation> ir yra taikomos <annotation id="tos">papildomos sąlygos</annotation>.</string>
    <string name="setup_complete_title">Sąranka baigta</string>
    <string name="setup_complete_message">Telefonas nustatytas ir jį galima naudoti.</string>
    <string name="backup_assistant_prompt">Jei norite atkurti kontaktus iš kito „Verizon“ telefono, paleiskite „Verizon“ atsarginių kopijų pagelbiklį.</string>
    <string name="sim_missing_title">Įdėkite SIM kortelę</string>
    <string name="sim_setup_title">SIM kortelių sąranka</string>
    <string name="sim_setup_select_data">Pasirinkite mobiliojo ryšio duomenų SIM kortelę</string>
    <string name="sim_setup_select_voice">Pasirinkite skambučių SIM kortelę</string>
    <string name="sim_setup_select_text">Pasirinkite teksto pranešimų SIM kortelę</string>
    <string name="sim_setup_ask_every_time">Klausti kaskart</string>
    <string name="walled_garden_title">Tikrinamas ryšys…</string>
    <string name="walled_garden_check_indefinite_text">Tai gali šiek tiek užtrukti</string>
    <string name="walled_garden_skipped_message">"Jei praleisite:

Telefone nebus interneto ryšio.

Negausite programinės įrangos naujinių, kol prisijungsite prie interneto.

Šiuo metu negalėsite suaktyvinti įrenginio apsaugos funkcijų."</string>
    <string name="walled_garden_connection_failed">Trunka per ilgai? Pabandykite sugrįžti ir prisijungti prie kito tinklo.</string>
    <string name="walled_garden_connection_unsuccessful">Nepavyko prisijungti prie interneto</string>
    <string name="ota_update_title">Telefono atnaujinimas</string>
    <string name="ota_info">Telefone reikia atsisiųsti naujinį ir paleisti jį iš naujo.</string>
    <string name="ota_size">Dydis: %s</string>
    <string name="ota_agreement_text">Tęsdami ir gaudami šį programinės įrangos naujinį sutinkate su <annotation id="tos">„Google“ paslaugų teikimo sąlygomis</annotation> ir <annotation id="google_privacy">privatumo politika</annotation>.</string>
    <string name="early_update_title">Programinės įrangos atnaujinimas</string>
    <string name="early_update_text">Ieškoma naujinių</string>
    <string name="early_update_downloading_text">Atsisiunčiama: „%s“</string>
    <string name="early_update_installing_text">Įdiegiama: „%s“</string>
    <string name="warm_sim_check_msg">Laukiama tinklo...</string>
    <string name="sign_in_agreement">Prisijungdami sutinkate su „Google“ <annotation id="tos">paslaugų teikimo sąlygomis</annotation>, <annotation id="google_privacy">privatumo politika</annotation> ir <annotation id="play_tos">„Google Play“ paslaugų teikimo sąlygomis</annotation>.</string>
    <string name="android_privacy_policy_title">Papildoma privatumo politika</string>
    <string name="google_terms_of_service_title">„Google“ paslaugų teikimo sąlygos</string>
    <string name="google_privacy_policy_title">„Google“ privatumo politika</string>
    <string name="google_plus_privacy_policy_title">„Google“ plius privatumo politika</string>
    <string name="google_play_tos_title">„Google Play“ paslaugų teikimo sąlygos</string>
    <string name="chrome_tos_title">„Chrome“ paslaugų teikimo sąlygos</string>
    <string name="chrome_privacy_title">„Chrome“ privatumo pranešimas</string>
    <string name="url_load_unsuccessful_message_wifi_only">„Android“ įrenginys neprijungtas prie „Wi-Fi“ tinklo. Jei norite peržiūrėti šią informaciją dabar, žiniatinklio naršyklėje apsilankykite šiuo adresu: %s.</string>
    <string name="continue_for_a11y">Toliau lieskite ekraną, kol išgirsite pyptelėjimą ir bus galima įgalinti pritaikymo neįgaliesiems režimą.</string>
    <string name="canceled_a11y">Atšauktas pritaikymo neįgaliesiems režimas.</string>
    <string name="enabled_a11y">Pritaikymo neįgaliesiems režimas įgalintas.</string>
    <string name="emergency_dial">Skambutis pagalbos numeriu</string>
    <string name="welcome_language_picker_content_description">Kalba: %s</string>
    <string name="lock_screen_intro_title">Apsaugokite savo telefoną</string>
    <string name="lock_screen_intro_text">"Neleiskite kitiems asmenims naudoti šio telefono be leidimo, suaktyvinę įrenginio apsaugos funkcijas.
"<annotation id="learn_more">Sužinokite daugiau</annotation></string>
    <string name="lock_screen_intro_text_secondary">Jei pasirinksite „Taip“, bus pateikti nurodymai, kaip nustatyti užrakinimo ekraną.</string>
    <string name="lock_screen_intro_check_box"><b>Apsaug. šį įreng.</b> ir reikalauti PIN kodo, piešinio ar slaptaž. ekranui atrakinti</string>
    <string name="lock_screen_intro_button">Nustatyti ekrano užraktą dabar</string>
    <string name="lock_screen_intro_success">Užrakinimo ekranas sėkmingai nustatytas.</string>
    <string name="lock_screen_intro_dialog_text">"Įrenginio apsauga automatiškai suaktyvinama, kai pridedate „Google“ paskyrą ir nustatote ekrano užraktą. Naudodami „Android“ įrenginio tvarkymo priemonę galite surasti ir ištrinti telefoną bei apsaugoti prarastą ar pavogtą telefoną, kad nebūtų naudojamas kitų asmenų.

Net išvalius telefoną norint jį naudoti bus reikalingas „Google“ paskyros slaptažodis."</string>
    <string name="lock_screen_intro_skip_dialog_text">Įrenginio apsaugos funkcija nebus suaktyvinta. Negalėsite apsaugoti, kad kiti asmenys nenaudotų šio telefono, jei jį prarasite, jis bus pavogtas ar išvalytas.</string>
    <string name="services_activity_title">„Google“ paslaugos</string>
    <string name="services_backup_heading">Atsarginė kopija</string>
    <string name="services_location_heading">Vieta</string>
    <string name="services_security_heading">Sauga</string>
    <string name="services_personalization_heading">Suasmeninimas</string>
    <string name="services_communication_heading">Ryšys</string>
    <string name="security_verify_apps_summary">Leiskite „Google“ patikrinti visas įdiegtas programas, nes jų elgsena gali būti žalinga ir gali paveikti įrenginio arba duomenų saugumą.</string>
    <string name="restore_title">Atkuriama...</string>
    <string name="restore_wallpaper_title">Atkuriamas ekrano fonas…</string>
    <string name="restore_device_settings_title">Atkuriami įrenginio nustatymai…</string>
    <string name="restore_launcher_title">Atkuriama paleidimo priemonė…</string>
    <string name="restore_failed_message">Nepavyko atkurti iš atsarginės kopijos</string>
    <string name="name_title">Vardas</string>
    <string name="name_text">Jei pridėsite vardą, telefonas galės suasmeninti kai kurias programas.</string>
    <string name="first_name">Vardas</string>
    <string name="last_name">Pavardė</string>
    <string name="cant_be_blank">Laukas negali būti tuščias.</string>
    <string name="lock_pin_confirm_your_pin_header">Patvirtinkite PIN kodą</string>
    <string name="lock_pin_choose_your_pin_header">Pasirinkite PIN kodą</string>
    <string name="lock_pin_ok_label">Gerai</string>
    <string name="lock_pin_cancel_label">Atšaukti</string>
    <string name="lock_pin_press_continue">Atlikę palieskite „Tęsti“</string>
    <string name="lock_pin_too_short">PIN kodą turi sudaryti ne mažiau nei %d skaitm.</string>
    <string name="lock_pin_too_long">PIN kodą turi sudaryti mažiau nei %d skaitm.</string>
    <string name="lock_pin_illegal_character">Slaptažodyje yra neleistinas simbolis.</string>
    <string name="lock_pin_contains_non_digits">PIN kodas turi būti sudarytas tik iš skaitm. 0–9.</string>
    <string name="lock_pin_confirm_pins_dont_match">PIN kodai neatitinka</string>
    <string name="lock_pin_continue_label">Tęst</string>
</resources>
