<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">SetupWizardCommon</string>
    <string name="setup_wizard_title">Съветник за инсталиране</string>
    <string name="setup_wizard_next_button_label">Напред</string>
    <string name="setup_wizard_back_button_label">Назад</string>
    <string name="setup_wizard_services_activity_title">Услуги на Google</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_heading">Резервни копия и възстановяване</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_heading">Местоположение</string>
    <string name="setup_wizard_services_communication_heading">Комуникация</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup">Създайте резервно копие на данните в профила си в Google.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore">Създайте резервно копие на данните си в профил в Google. Възстановете предишните копия на това устройство.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_footnote">Данните включват приложения, настройки за приложения, системни настройки и пароли за Wi‑Fi.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing">Позволете на приложенията да определят местоположението ви по-добре. Анонимни данни за него ще бъдат събирани и изпращани до Google.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_wifi_scan">За по-добра точност и други цели сканирайте за Wi‑Fi мрежи дори когато Wi-Fi е изключен.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_footnote">Услугата на Google за местоположение използва Wi‑Fi и други сигнали, за да го определи по-точно и по-бързо, често с по-малка консумация на енергия в сравнение с GPS. Възможно е някои данни да се съхраняват на устройството ви. Събирането на информация ще се извършва дори когато не се изпълняват приложения.</string>
    <string name="setup_wizard_services_play">Дръжте ме в течение с новини и оферти от Google Play.</string>
    <string name="default_device_name">Android</string>
    <string name="welcome_message">Добре дошли</string>
    <string name="welcome_secondary_user_added_text">%s ви добави към този телефон.</string>
    <string name="welcome_secondary_user_added_no_owner_name_text">Бяхте добавени към този телефон.</string>
    <string name="welcome_secondary_user_info_text">"Когато приключите с настройването, можете да работите с приложенията или да инсталирате нови както обикновено.

"<b>Важно:</b>"

"<li><ul>Собственикът на телефона може да деинсталира приложенията ви или да премахне напълно работното ви пространство.</ul></li>"

"<li><ul>Всеки друг потребител може да приема от ваше име актуализирани разрешения за приложения.</ul></li>"

"<li><ul>Както с всеки компютър трябва да споделяте този телефон само с хора, на които имате доверие.</ul></li></string>
    <string name="welcome_limited_user_info_text">" 
"<b>Важно:</b>"

 "<li><ul>Собственикът на телефона може да инсталира и деинсталира приложения, да задава ограничения или да премахне напълно работното ви пространство.</ul></li>"

 "<li><ul>Всеки друг потребител може да приема от ваше име актуализирани разрешения за приложения.</ul></li>"

 "<li><ul>Както с всеки компютър, трябва да споделяте този телефон само с хора, на които имате доверие. </ul></li></string>
    <string name="finish_button_label">Край</string>
    <string name="skip_button_label">Пропускане</string>
    <string name="skip_anyway_button_label">Пропускане въпреки това</string>
    <string name="down_button_label">Още</string>
    <string name="cancel_button_label">Отказ</string>
    <string name="restart_button_label">Рестартиране</string>
    <string name="try_again_button_label">Опитайте отново</string>
    <string name="close_button_label">Затваряне</string>
    <string name="google_legal_title">Google – правен текст</string>
    <string name="url_load_unsuccessful_message">Телефонът ви не е свързан с мобилна услуга за данни. За да видите тази информация сега, посетете %s от уеб браузър.</string>
    <string name="start">Старт</string>
    <string name="wait_msg">Една секунда...</string>
    <string name="activation_title">Активиране на мобилната услуга за данни</string>
    <string name="activation_title_searching">Търси се покритие...</string>
    <string name="activation_title_activating">Активира се...</string>
    <string name="activation_default_network_name">мобилна мрежа</string>
    <string name="activation_network_bars_template">Сила на сигнала: %d чертички</string>
    <string name="activation_text">Докоснете <b>Активиране</b>", за да активирате мобилната си услуга за данни сега. (Може да отнеме няколко минути.)

Или докоснете "<b>Пропускане</b>, за да настроите телефона си посредством Wi-Fi връзка вместо това.</string>
    <string name="activation_text_standalone">Докоснете <b>Активиране</b>, за да активирате мобилната си услуга за данни сега. (Може да отнеме няколко минути.)</string>
    <string name="activation_skip_confirmation">"Докато не активирате мобилната си услуга за данни, повечето от функциите на телефона ви няма да работят.

Ако предпочитате да пропуснете сега, можете да го направите по късно от „Системни настройки“."</string>
    <string name="activation_continue_skip_label">Напред</string>
    <string name="activation_button_label">Активиране</string>
    <string name="activation_progress_before_connect">Докоснете <b>Пропускане</b>, за да завършите настройката посредством Wi-Fi връзка вместо това.</string>
    <string name="activation_progress">Активирането може да отнеме няколко минути. Докоснете <b>Пропускане</b>, за да завършите настройката посредством Wi-Fi връзка вместо това.</string>
    <string name="activation_progress_gen">Активирането може да отнеме няколко минути.</string>
    <string name="activation_progress_mobile_data">"Телефонът активира услугата ви за мобилни данни.

Това може да отнеме до 5 минути."</string>
    <string name="activation_progress_before_connect_standalone">Активирането може да отнеме няколко минути.</string>
    <string name="activation_progress_standalone">Активирането може да отнеме няколко минути.</string>
    <string name="activation_success_title">Активирането завърши</string>
    <string name="activation_success_text">Докоснете <b>Напред</b>, за да продължите с настройката.</string>
    <string name="activation_success_text_gen">Устройството ви трябва да се рестартира за завършване на активирането.</string>
    <string name="activation_success_text_standalone">Докоснете <b>Напред</b>", за да продължите.

Активирането бе успешно, но може да отнеме няколко минути, преди мобилната мрежа за данни да стане достъпна."</string>
    <string name="activation_failure_title">Не можа да се активира</string>
    <string name="activation_failure_text">"Мобилната ви услуга за данни не можа да бъде активирана. Това може да е временен проблем.

Ако предпочитате да пропуснете сега, не забравяйте да я активирате по-късно от „Системни настройки“. Докато не го направите, повечето от функциите на телефона ви няма да работят."</string>
    <string name="activation_failure_text_gen">Мобилната ви услуга за данни не можа да бъде активирана. Това може да е временен проблем, който е възможно да бъде разрешен с рестартирането на телефона.</string>
    <string name="activation_failure_text_standalone">Мобилната услуга за данни не можа да бъде активирана. За да опитате отново, докоснете <b>Опитайте отново</b>".

Можете да я активирате по-късно от "<b>Системни настройки &amp;gt Безжични и кабелни мрежи > Мобилни мрежи</b></string>
    <string name="activation_cancel_title">Бе поискан отказ</string>
    <string name="activation_cancel_text">Активирането се анулира... Това може да отнеме 5–10 секунди.</string>
    <string name="activation_canceled_title">Активирането бе анулирано</string>
    <string name="activation_canceled_text">Искате ли да анулирате активирането? Трябва да активирате услугата си за мобилна мрежа, преди да можете да я използвате за свързване с интернет. За да опитате да направите това отново, докоснете <b>Назад</b>".

Докоснете "<b>Напред</b>", за да завършите настройката посредством Wi-Fi връзка.

Можете да активирате услугата си за мобилна мрежа по-късно от "<b>Системни настройки > Безжични и кабелни мрежи > Мобилни мрежи</b>.</string>
    <string name="activation_canceled_text_standalone">"Активирането бе анулирано.

Можете да активирате мобилната си услуга за данни по-късно от "<b>Системни настройки &amp;gt Безжични и кабелни мрежи > Мобилни мрежи</b>.</string>
    <string name="activation_spc_failure_text">Възникна грешка, която изисква изключване и рестартиране на телефона ви, преди да можете да направите друг опит за активиране. Той ще се изключи автоматично след 60 секунди или можете да докоснете <b>Изключване сега</b>".

След като телефонът ви се изключи, натиснете бутона за захранване, за да го рестартирате. Активирането ще стартира автоматично."</string>
    <string name="shutdown_button_label">Изключване сега</string>
    <string name="reboot_button_label">Рестартиране</string>
    <string name="notification_update_title">Профилът ви трябва да бъде актуализиран</string>
    <string name="notification_update_message">Докоснете тук за повторно стартиране на съветника за инсталиране.</string>
    <string name="date_time_setup_title">Дата и час</string>
    <string name="date_time_current_date">Текуща дата</string>
    <string name="date_time_current_time">Текущ час</string>
    <string name="location_sharing_title">Google и местоположение</string>
    <string name="location_sharing_message">Използване на местоположение от Wi-Fi и мобилна мрежа</string>
    <string name="location_sharing_message_wifi_only">Използване на местоположение от Wi-Fi</string>
    <string name="agree_location_sharing">Да се разреши на приложенията да прогнозират местоположението ви посредством съответната ни услуга. Анонимни данни за местоположението ще се събират и изпращат на Google и е възможно да се съхраняват на устройството ви. Това може да се извършва дори когато не се изпълняват приложения.</string>
    <string name="google_location_access_message">Разрешете на приложенията на Google достъп до местоположението си</string>
    <string name="agree_wifi_scan_always_mode">За подобряване на точността на местоположението и за други цели разрешете на услугата на Google за местоположения и на останалите приложения да сканират за Wi-Fi мрежи в района дори когато Wi-Fi е изключен.</string>
    <string name="change_options_message">Можете да промените тези опции по всяко време от „Настройки“.</string>
    <string name="tos_title">Услуги на Google</string>
    <string name="tos_agreement_text">"Приемате, че телефонът ви може да получава и инсталира актуализации от Google.

Използването му от ваша страна е предмет на Декларацията за поверителност и други условия. "<annotation id="learn_more">Научете повече</annotation></string>
    <string name="setup_complete_title">Настройката завърши</string>
    <string name="setup_complete_message">Телефонът ви е настроен и готов за използване.</string>
    <string name="backup_assistant_prompt">Стартирайте помощника на Verizon за създаване на резервни копия, за да възстановите контакти от друг телефон под този оператор.</string>
    <string name="sim_missing_title">Поставете SIM карта</string>
    <string name="sim_missing_text">За да поставите SIM картата си, прочетете инструкциите, които сте получили с телефона си.</string>
    <string name="walled_garden_title">Установява се връзка…</string>
    <string name="walled_garden_check_text">Телефонът се свързва с Wi-Fi.</string>
    <string name="ota_update_title">Системна актуализация</string>
    <string name="ota_info">На телефона трябва да се изтегли и инсталира софтуерна актуализация от Google.</string>
    <string name="ota_size">Размер: %s</string>
    <string name="ota_agreement_text">С продължаването си и получаването на тази софтуерна актуализация приемате <annotation id="tos">Общите условия</annotation> и <annotation id="google_privacy">Декларацията за поверителност на Google</annotation>.</string>
    <string name="warm_sim_check_msg">Изчаква се мрежа…</string>
    <string name="sign_in_agreement">С влизането си приемате <annotation id="tos">Общите условия</annotation> и <annotation id="google_privacy">Декларацията за поверителност</annotation> на Google и <annotation id="play_tos">Общите условия на Google Play</annotation>.</string>
    <string name="android_privacy_policy_title">Допълнителна декларация за поверителност</string>
    <string name="google_terms_of_service_title">Условия за ползване на Google</string>
    <string name="google_privacy_policy_title">Декларация за поверителност на Google</string>
    <string name="google_plus_privacy_policy_title">Google Plus: Декларация за поверителност</string>
    <string name="google_play_tos_title">Общи условия на Google Play</string>
    <string name="chrome_tos_title">Общи условия на Chrome</string>
    <string name="chrome_privacy_title">Съобщение за поверителност на Chrome</string>
    <string name="url_load_unsuccessful_message_wifi_only">Устройството ви с Android не е свързано с Wi-Fi мрежа. За да видите тази информация сега, посетете %s с уеб браузър.</string>
    <string name="continue_for_a11y">Продължете да докосвате екрана, докато чуете писукане, за да активирате режима на достъпност.</string>
    <string name="canceled_a11y">Анулирахте режима на достъпност.</string>
    <string name="enabled_a11y">Режимът на достъпност е активиран.</string>
    <string name="emergency_dial">Спешно обаждане</string>
    <string name="services_activity_title">Услуги на Google</string>
    <string name="services_backup_heading">Резервно копие</string>
    <string name="services_location_heading">Местоположение</string>
    <string name="services_security_heading">Сигурност</string>
    <string name="services_personalization_heading">Персонализиране</string>
    <string name="services_communication_heading">Комуникация</string>
    <string name="security_verify_apps_summary">Разрешаване на Google да проверява всички инсталирани приложения за потенциално опасно поведение, което може да засегне сигурността на устройството или данните ви.</string>
    <string name="backup_consent_yes_agree">Използване на профила ви в Google за създаване на резервни копия на вашите приложения, настройки (например отметки и пароли за Wi-Fi) и други данни.</string>
    <string name="restore_consent_yes_agree">Осъществяване на достъп от този телефон до приложенията, настройките и другите данни, за които сте създали резервно копие в профила си в Google.</string>
    <string name="allow_personalized_content">Разрешаване на Google да използва информацията ви, за да персонализира съдържание и реклами в уебсайтове, непринадлежащи на Google.</string>
    <string name="google_play_opt_in">Дръжте ме в течение с новини и оферти от Google Play.</string>
    <string name="audit_logging_summary">Автоматично изпращане до Google на диагностична и информация за събитията на устройството с цел защитата му и подобряване на продуктите ни.</string>
</resources>
