<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="common_google_play_services_notification_ticker">Fejl i Google Play-tjenester</string>
    <string name="common_google_play_services_notification_needs_installation_title">En applikation kræver, at Google Play-tjenester installeres.</string>
    <string name="common_google_play_services_notification_needs_update_title">En applikation kræver, at Google Play-tjenester opdateres.</string>
    <string name="common_android_wear_notification_needs_update_text">En applikation kræver en opdatering af appen Android Wear.</string>
    <string name="common_google_play_services_needs_enabling_title">En applikation kræver, at Google Play-tjenester aktiveres.</string>
    <string name="common_google_play_services_error_notification_requested_by_msg">Anmodning fra %1$s</string>
    <string name="common_google_play_services_install_title">Hent Google Play-tjenester</string>
    <string name="common_google_play_services_install_text_phone">Denne app kan ikke køre uden Google Play-tjenester, som mangler på din telefon.</string>
    <string name="common_google_play_services_install_text_tablet">Denne app kan ikke køre uden Google Play-tjenester, som mangler på din tablet.</string>
    <string name="common_google_play_services_install_button">Hent Google Play-tjenester</string>
    <string name="common_google_play_services_enable_title">Aktivér Google Play-tjenester</string>
    <string name="common_google_play_services_enable_text">Denne app virker ikke, medmindre du aktiverer Google Play-tjenester.</string>
    <string name="common_google_play_services_enable_button">Aktivér Google Play-tjenester</string>
    <string name="common_google_play_services_update_title">Opdater Google Play-tjenester</string>
    <string name="common_android_wear_update_title">Opdater Android Wear</string>
    <string name="common_google_play_services_update_text">Denne app kan ikke køre, medmindre du opdaterer Google Play-tjenester.</string>
    <string name="common_android_wear_update_text">Denne app kan ikke køre, medmindre du opdaterer appen Android Wear.</string>
    <string name="common_google_play_services_network_error_title">Netværksfejl</string>
    <string name="common_google_play_services_network_error_text">Der kræves en dataforbindelse for at oprette forbindelse til Google Play-tjenester.</string>
    <string name="common_google_play_services_invalid_account_title">Ugyldig konto</string>
    <string name="common_google_play_services_invalid_account_text">Den angivne konto findes ikke på denne enhed. Vælg en anden konto.</string>
    <string name="common_google_play_services_unknown_issue">Ukendt problem med Google Play-tjenester.</string>
    <string name="common_google_play_services_unsupported_title">Google Play-tjenester</string>
    <string name="common_google_play_services_unsupported_text">Google Play-tjenester, som nogle af dine applikationer er afhængige af, understøttes ikke af din enhed. Kontakt producenten for at få hjælp.</string>
    <string name="common_google_play_services_update_button">Opdater</string>
    <string name="common_signin_button_text">Log ind</string>
    <string name="common_signin_button_text_long">Log ind med Google</string>
    <string name="common_open_on_phone">Åbn på telefonen</string>
    <string name="setup_wizard_next_button_label">Næste</string>
    <string name="setup_wizard_back_button_label">Tilbage</string>
    <string name="setup_wizard_title">Konfigurationsguide</string>
    <string name="setup_wizard_services_activity_title">Google-tjenester</string>
    <string name="setup_wizard_services_description">Disse Google-tjenester gør arbejdet for dig, og du kan altid slå dem til og fra. Dataene anvendes i overensstemmelse med Googles <annotation id="google_privacy">privatlivspolitik</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_heading">Sikkerhedskopiering og gendannelse</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_heading">Placering</string>
    <string name="setup_wizard_services_communication_heading">Kommunikation</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup"><b>Sikkerhedskopiér din telefons apps, appdata, indstillinger, personlige ordbøger og Wi-Fi-adgangskoder</b> ved hjælp af din Google-konto, så du nemt kan gendanne det hele senere. <annotation id="backup_details">Få flere oplysninger</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore"><b>Sikkerhedskopiér dine apps, appdata, indstillinger, personlige ordbøger og Wi-Fi-adgangskoder</b> ved hjælp af din Google-konto, så du nemt kan gendanne det hele senere.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_footnote">Dataene omfatter apps, appindstillinger, systemindstillinger og Wi-Fi-adgangskoder.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_dialog_text">Når du aktiverer automatisk sikkerhedskopiering, gemmes enhedens data med jævne mellemrum på din Google-konto. Sikkerhedskopier kan indeholde oplysninger fra mapperne med dine appdata, såsom præferencer, indstillinger, beskeder, billeder og andre filer.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing"><b>Brug Googles placeringstjeneste</b> til at hjælpe apps med at fastslå din placering. Dette indebærer at sende anonyme placeringsdata til Google, selv når der ikke kører nogen apps. <annotation id="location_details">Få flere oplysninger</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing_dialog_text">Googles placeringstjeneste anvender kilder, f.eks. Wi-Fi og mobilnetværk, til at hjælpe med at anslå din enheds placering hurtigere og mere nøjagtigt. Når du slår Googles placeringstjenester til, aktiverer din enhed en tilstand, der anvender Wi-Fi- og mobilnetværk til at levere placeringsoplysninger. Du kan deaktivere denne tilstand i placeringsindstillingerne ved at vælge en tilstand, der kun anvender GPS. Denne tilstand kaldes nogle gange for Kun via GPS.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_wifi_scan"><b>Hjælp med at forbedre placeringstjenester</b> ved at lade apps og tjenester søge efter Wi-Fi-netværk, selvom Wi-Fi er slået fra.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_footnote">Googles placeringstjeneste anvender Wi-Fi og andre signaler til at fastslå placeringen mere nøjagtigt og hurtigere, ofte med lavere strømforbrug end GPS. Visse data gemmes muligvis på din enhed. Der indsamles muligvis data, selv når der ikke kører nogen apps.</string>
    <string name="setup_wizard_services_play"><b>Hold mig opdateret</b> med nyheder og tilbud fra Google Play.</string>
    <string name="setup_wizard_services_usage_reporting"><b>Hjælp med at forbedre din Android-oplevelse</b> ved automatisk at sende diagnostik og brugsdata til Google. Disse oplysninger vil ikke blive brugt til at identificere dig, og de hjælper de teams, der arbejder på at forbedre batterilevetiden, ydeevnen for apps og udvikle nye Google-funktioner. <annotation id="usage_reporting_details">Få flere oplysninger</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"Dette er generelle oplysninger om din enhed, og hvordan du bruger den, f.eks. batteriniveau, hvor ofte du bruger dine apps, kvaliteten og varigheden af dine netværksforbindelser (f.eks. mobilnetværk, Wi-Fi og Bluetooth) samt nedbrudsrapporter, når tingene ikke virker, som de skal. Oplysningerne bruges til at forbedre Googles produkter og tjenester for alle, og de knyttes ikke til din Google-konto. Visse indsamlede oplysninger vil også hjælpe vores partnere, f.eks. Android-udviklere, med at forbedre deres apps og produkter.

Du kan når som helst slå dette til eller fra i appen Google Indstillinger. Det påvirker ikke din enheds evne til at sende de oplysninger, den skal bruge til at modtage vigtige tjenester, f.eks. systemopdateringer og sikkerhedsfunktioner."</string>
    <string name="setup_wizard_services_agreement">Denne telefon kan også modtage og installere opdateringer og apps fra Google, dit mobilselskab og telefonproducenten. Nogle apps kan blive downloadet og installeret, hvis du fortsætter, men du kan til enhver tid fjerne dem igen.</string>
    <string name="default_device_name">Android</string>
    <string name="welcome_message">Velkommen</string>
    <string name="welcome_secondary_user_added_text">%s har føjet dig til denne telefon.</string>
    <string name="welcome_secondary_user_added_no_owner_name_text">Du er blevet føjet til denne telefon.</string>
    <string name="welcome_secondary_user_info_text">"Når du er færdig med at konfigurere, kan du arbejde med apps eller installere nye apps som normalt.

"<b>Vigtigt!</b>"

"<li><ul>Telefonens ejer kan afinstallere dine apps eller fjerne dit univers helt.</ul></li>"

"<li><ul>Enhver anden bruger kan acceptere opdaterede apptilladelser på dine vegne.</ul></li>"
 
"<li><ul>Ligesom med en computer bør du kun dele denne telefon med personer, du stoler på.</ul></li></string>
    <string name="welcome_limited_user_info_text">" 
"<b>Vigtigt!</b>"

 "<li><ul>Telefonens ejer kan installere og afinstallere apps, angive grænser eller fjerne dit univers helt.</ul></li>"

 "<li><ul>Enhver anden bruger kan acceptere opdaterede apptilladelser på dine vegne.</ul></li>"

 "<li><ul>Som med enhver computer bør du kun dele denne telefon med folk, du stoler på. </ul></li></string>
    <string name="welcome_text_edu">Indstil din enhed til brug med Google Play for Education</string>
    <string name="welcome_secondary_user_text_edu">Lad os færdiggøre oprettelsen af din konto på denne tablet.</string>
    <string name="welcome_secondary_user_additional_info_header_edu">Vigtigt</string>
    <string name="welcome_secondary_user_additional_info_edu">Du deler denne tablet med andre elever. Når du har oprettet din konto, skal du tilføje en pinkode for at beskytte dine filer.</string>
    <string name="finish_button_label">Afslut</string>
    <string name="skip_button_label">Spring over</string>
    <string name="skip_anyway_button_label">Spring over alligevel</string>
    <string name="dont_skip_button_label">Spring ikke over</string>
    <string name="down_button_label">Mere</string>
    <string name="cancel_button_label">Annuller</string>
    <string name="restart_button_label">Genstart</string>
    <string name="try_again_button_label">Prøv igen</string>
    <string name="close_button_label">Luk</string>
    <string name="got_it_button_label">OK, det er forstået</string>
    <string name="google_legal_title">Google Legal</string>
    <string name="url_load_unsuccessful_message">Din telefon har ikke forbindelse til en mobildatatjeneste. Se disse oplysninger nu ved at gå til %s i en webbrowser.</string>
    <string name="start">Start</string>
    <string name="wait_msg">Lige et øjeblik...</string>
    <string name="skip_toast">Guiden Installation blev sprunget over</string>
    <string name="terminate_toast">"Guiden Installation blev afsluttet
Enheden er ikke klargjort"</string>
    <string name="activation_title">Aktiverer mobiltjeneste…</string>
    <string name="activation_title_searching">Søger efter tjeneste...</string>
    <string name="activation_title_activating">Aktiverer mobiltjeneste…</string>
    <string name="activation_default_network_name">mobilnetv.</string>
    <string name="activation_network_bars_template">Signalstyrke %d bjælker</string>
    <string name="activation_text">Tryk på <b>Aktivér</b>" for at aktivere din mobiltjeneste nu. (Det kan tage nogle minutter).

Tryk på "<b>Spring over</b> for i stedet at konfigurere din telefon via en Wi-Fi-forbindelse.</string>
    <string name="activation_text_standalone">Tryk på <b>Aktivér</b> for at aktivere din mobiltjeneste nu. (Det kan tage nogle minutter).</string>
    <string name="activation_skip_confirmation">"De fleste af din telefons funktioner fungerer ikke, før du aktiverer din mobildatatjeneste.

Hvis du foretrækker at springe aktiveringen over nu, kan du aktivere senere i Systemindstillinger."</string>
    <string name="activation_continue_skip_label">Fortsæt</string>
    <string name="activation_button_label">Aktivér</string>
    <string name="activation_progress_before_connect">Tryk på <b>Spring over</b> for i stedet at fuldføre konfigurationen via en Wi-Fi-forbindelse.</string>
    <string name="activation_progress">Aktiveringen kan tage et par minutter. Tryk på <b>Spring over</b> for i stedet at fuldføre konfigurationen via en Wi-Fi-forbindelse.</string>
    <string name="activation_progress_gen">Dette kan tage op til fem minutter</string>
    <string name="activation_progress_mobile_data">"Telefonen er ved at aktivere din mobildatatjeneste.

Dette kan tage op til fem minutter."</string>
    <string name="activation_progress_before_connect_standalone">Aktiveringen kan tage nogle få minutter.</string>
    <string name="activation_progress_standalone">Aktiveringen kan tage nogle få minutter.</string>
    <string name="activation_success_title">Aktiveringen er fuldført</string>
    <string name="activation_success_text">Tryk på <b>Næste</b> for at fortsætte konfigurationen.</string>
    <string name="activation_success_text_gen">Enheden skal genstartes for at fuldføre aktiveringen.</string>
    <string name="activation_success_text_standalone">Tryk på <b>Næste</b>" for at forsætte.

 Aktiveringen er gennemført, men det kan måske tage nogle få minutter, inden det mobile datanetværk er tilgængeligt."</string>
    <string name="activation_failure_title">Aktivering mislykkedes</string>
    <string name="activation_failure_text">"Prøv igen om et minut, eller genstart din telefon, hvis problemet fortsætter.

Hvis du foretrækker at springe dette trin over nu, skal du sørge for at gennemføre aktivering senere i Systemindstillinger. Telefonen har ikke mobildataforbindelse, før du har gennemført aktiveringen."</string>
    <string name="activation_failure_text_gen">Din mobildatatjeneste kunne ikke aktiveres. Dette kan være et midlertidigt problem og kan muligvis løses ved at genstarte telefonen.</string>
    <string name="activation_failure_text_standalone">Mobildatatjenesten kunne ikke aktiveres. Hvis du vil prøve at aktivere igen, skal du trykke på <b>Prøv igen</b>".

Du kan aktivere mobildatatjenesten senere i "<b>Systemindstillinger > Trådløst og netværk > Mobilnetværk</b></string>
    <string name="activation_cancel_title">Annullering anmodet</string>
    <string name="activation_cancel_text">Annullerer aktivering... Det kan tage 5-10 sekunder.</string>
    <string name="activation_canceled_title">Aktivering annulleret</string>
    <string name="activation_canceled_text">"Vil du annullere aktiveringen? Du skal aktivere din mobilnetværkstjeneste, før du kan bruge den til at oprette forbindelse til internettet.

Tryk på "<b>Næste</b>" for at gennemføre konfigurationen ved hjælp af en Wi-Fi-forbindelse.

Du kan aktivere din mobilnetværkstjeneste senere i"<b>Systemindstillinger > Trådløs og netværk > Mobilnetværk</b>.</string>
    <string name="activation_canceled_text_standalone">"Aktivering annulleret.

Du kan aktivere din mobildatatjeneste senere i "<b>Systemindstillinger > Trådløs og netværk > Mobilnetværk</b>.</string>
    <string name="activation_spc_failure_text">Der opstod en fejl, der kræver, at du lukker og genstarter din telefon, før du kan forsøge at aktivere igen. Din telefon lukkes automatisk ned om 60 sekunder. Du kan også trykke på <b>Luk ned nu</b>".

Når telefonen er lukket ned, skal du trykke på tænd/sluk-knappen for at genstarte den. Aktivering starter automatisk."</string>
    <string name="shutdown_button_label">Sluk nu</string>
    <string name="reboot_button_label">Genstart</string>
    <string name="activation_skip_text">Hvis du springer aktiveringen over, skal du sørge for at aktivere senere i Indstillinger. Telefonen vil ikke have nogen mobildataforbindelse, før du har aktiveret.</string>
    <string name="notification_update_title">Din konto skal opdateres</string>
    <string name="notification_update_message">Tryk her for at køre konfigurationsguiden igen.</string>
    <string name="account_exists_title">Kontoen blev tilføjet</string>
    <string name="account_exists_text">Din første konto er klar til brug. Du kan tilføje og fjerne konti senere under Indstillinger.</string>
    <string name="date_time_setup_title">Dato og klokkeslæt</string>
    <string name="date_time_message">Tilpas om nødvendigt.</string>
    <string name="date_time_current_date">Dato</string>
    <string name="date_time_current_time">Klokkeslæt</string>
    <string name="location_sharing_title">Google og placering</string>
    <string name="tos_title">Google-tjenester</string>
    <string name="tos_agreement_text">Denne telefon kan også modtage og installere opdateringer fra Google. Ved at fortsætte accepterer du <annotation id="tos">Googles servicevilkår</annotation> og <annotation id="google_privacy">privatlivspolitik</annotation>.</string>
    <string name="tos_agreement_text_germany">Du accepterer endvidere, at enheden kan modtage og installere opdateringer fra Google. Når du bruger denne enhed, overholder vi vores <annotation id="google_privacy">privatlivspolitik</annotation>, og <annotation id="tos">yderligere vilkår</annotation> gælder.</string>
    <string name="setup_complete_title">Konfigurationen er fuldført</string>
    <string name="setup_complete_message">Telefonen er konfigureret og klar til brug.</string>
    <string name="backup_assistant_prompt">Start Verizon Backup Assistant for at gendanne kontaktpersoner fra en anden Verizon-telefon.</string>
    <string name="sim_missing_title">Indsæt SIM-kort</string>
    <string name="sim_setup_title">Indstil SIM-kort</string>
    <string name="sim_setup_select_data">Vælg et SIM-kort til data fra mobilnetværket</string>
    <string name="sim_setup_select_voice">Vælg et SIM-kort til opkald</string>
    <string name="sim_setup_select_text">Vælg et SIM-kort til sms-beskeder</string>
    <string name="sim_setup_ask_every_time">Spørg hver gang</string>
    <string name="walled_garden_title">Kontrollerer forbindelse…</string>
    <string name="walled_garden_check_indefinite_text">Dette kan tage et stykke tid</string>
    <string name="walled_garden_skipped_message">"Hvis du springer Wi-Fi over:

Din telefon vil ikke have forbindelse til internettet.

Du vil ikke få softwareopdateringer, indtil du opretter forbindelse til internettet.

Det er ikke muligt at aktivere funktionerne til enhedsbeskyttelse på nuværende tidspunkt."</string>
    <string name="walled_garden_connection_failed">Tager det for lang tid? Prøv at gå tilbage og oprette forbindelse til et andet netværk.</string>
    <string name="walled_garden_connection_unsuccessful">Der kunne ikke oprettet forbindelse til internettet</string>
    <string name="ota_update_title">Opdater telefonen</string>
    <string name="ota_info">Din telefon skal hente en opdatering og genstartes.</string>
    <string name="ota_size">Størrelse: %s</string>
    <string name="ota_agreement_text">Ved at fortsætte og modtage denne softwareopdatering accepterer du <annotation id="tos">Googles servicevilkår</annotation> og <annotation id="google_privacy">privatlivspolitik</annotation>.</string>
    <string name="early_update_title">Softwareopdatering</string>
    <string name="early_update_text">Søger efter opdateringer</string>
    <string name="early_update_downloading_text">Downloader %s</string>
    <string name="early_update_installing_text">Installerer %s</string>
    <string name="warm_sim_check_msg">Venter på netværk...</string>
    <string name="sign_in_agreement">Når du logger ind, accepterer du Googles <annotation id="tos">servicevilkår</annotation> og <annotation id="google_privacy">privatlivspolitik</annotation> samt <annotation id="play_tos">servicevilkårene for Google Play</annotation>.</string>
    <string name="android_privacy_policy_title">Yderligere Privatlivspolitik</string>
    <string name="google_terms_of_service_title">Servicevilkår for Google</string>
    <string name="google_privacy_policy_title">Googles Privatlivspolitik</string>
    <string name="google_plus_privacy_policy_title">Privatlivspolitik for Google Plus</string>
    <string name="google_play_tos_title">Servicevilkår for Google Play</string>
    <string name="chrome_tos_title">Servicevilkår for Chrome</string>
    <string name="chrome_privacy_title">Erklæring om privatliv for Chrome</string>
    <string name="url_load_unsuccessful_message_wifi_only">Din Android-enhed har ikke forbindelse til et Wi-Fi-netværk. Hvis du vil have vist disse oplysninger nu, skal du gå til %s i en webbrowser.</string>
    <string name="continue_for_a11y">Du kan aktivere hjælpetilstanden ved at trykke på skærmen og holde fingeren nede, indtil du hører et bip.</string>
    <string name="canceled_a11y">Hjælpetilstand er annulleret.</string>
    <string name="enabled_a11y">Hjælpetilstand er aktiveret.</string>
    <string name="emergency_dial">Nødopkald</string>
    <string name="welcome_language_picker_content_description">Sprog: %s</string>
    <string name="lock_screen_intro_title">Beskyt din telefon</string>
    <string name="lock_screen_intro_text">"Du kan forhindre andre i at bruge denne telefon uden din tilladelse ved at aktivere funktionerne til enhedsbeskyttelse.
"<annotation id="learn_more">Få flere oplysninger</annotation></string>
    <string name="lock_screen_intro_text_secondary">Du vil få hjælp til at oprette din låseskærm, hvis du vælger ja.</string>
    <string name="lock_screen_intro_check_box"><b>Beskyt denne enhed</b>, og kræv pinkode, mønster eller adgangskode for at låse skærmen op</string>
    <string name="lock_screen_intro_button">Indstil skærmlås nu</string>
    <string name="lock_screen_intro_success">Din låseskærm er blevet oprettet.</string>
    <string name="lock_screen_intro_dialog_text">"Enhedsbeskyttelse aktiveres automatisk, når du tilføjer en Google-konto og indstiller en skærmlås. Sammen med Android Enhedsadministrator kan du finde og slette din telefon samt beskytte den mod genbrug, hvis den bliver tabt eller stjålet.

Selv hvis din telefon bliver ryddet, vil adgangskoden til din Google-konto være påkrævet, før nogen kan bruge telefonen."</string>
    <string name="lock_screen_intro_skip_dialog_text">Funktionerne til enhedsbeskyttelse aktiveres ikke. Du vil ikke kunne forhindre andre i at bruge denne telefon, hvis den bliver tabt, stjålet eller ryddet.</string>
    <string name="services_activity_title">Google-tjenester</string>
    <string name="services_backup_heading">Sikkerhedskopi</string>
    <string name="services_location_heading">Placering</string>
    <string name="services_security_heading">Sikkerhed</string>
    <string name="services_personalization_heading">Tilpasning</string>
    <string name="services_communication_heading">Kommunikation</string>
    <string name="security_verify_apps_summary">Lad Google undersøge alle installerede apps for potentielt skadelig adfærd, der kan påvirke sikkerheden af din enhed eller dine data.</string>
    <string name="restore_title">Gendanner…</string>
    <string name="restore_wallpaper_title">Gendanner baggrund...</string>
    <string name="restore_device_settings_title">Gendanner enhedsindstillinger...</string>
    <string name="restore_launcher_title">Gendanner Starter...</string>
    <string name="restore_failed_message">Gendannelse fra sikkerhedskopi mislykkedes</string>
    <string name="name_title">Navn</string>
    <string name="name_text">Hvis du angiver dit navn, kan telefonen tilpasse visse apps.</string>
    <string name="first_name">Fornavn</string>
    <string name="last_name">Efternavn</string>
    <string name="cant_be_blank">Feltet må ikke være tomt.</string>
    <string name="lock_pin_confirm_your_pin_header">Bekræft din pinkode</string>
    <string name="lock_pin_choose_your_pin_header">Vælg din pinkode</string>
    <string name="lock_pin_ok_label">OK</string>
    <string name="lock_pin_cancel_label">Annuller</string>
    <string name="lock_pin_press_continue">Tryk på Fortsæt, når du er færdig</string>
    <string name="lock_pin_too_short">Pinkoden skal være på mindst %d cifre</string>
    <string name="lock_pin_too_long">Pinkoden skal være kortere end %d cifre.</string>
    <string name="lock_pin_illegal_character">Adgangskoden indeholder et ugyldigt tegn.</string>
    <string name="lock_pin_contains_non_digits">Pinkoden må kun indeholde cifrene 0-9.</string>
    <string name="lock_pin_confirm_pins_dont_match">Pinkoderne er ikke ens</string>
    <string name="lock_pin_continue_label">Fortsæt</string>
</resources>
