<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="common_google_play_services_notification_ticker">Грешка Google Play услуга</string>
    <string name="common_google_play_services_notification_needs_installation_title">Апликација захтева инсталацију Google Play услуга.</string>
    <string name="common_google_play_services_notification_needs_update_title">Апликација захтева ажурирање Google Play услуга.</string>
    <string name="common_android_wear_notification_needs_update_text">Апликација захтева ажурирање апликације Android Wear.</string>
    <string name="common_google_play_services_needs_enabling_title">Апликација захтева да Google Play услуге буду омогућене.</string>
    <string name="common_google_play_services_error_notification_requested_by_msg">Захтева %1$s</string>
    <string name="common_google_play_services_install_title">Преузимање Google Play услуга</string>
    <string name="common_google_play_services_install_text_phone">Ова апликација не може да се покрене без Google Play услуга, које недостају на телефону.</string>
    <string name="common_google_play_services_install_text_tablet">Ова апликација не може да се покрене без Google Play услуга, које недостају на таблету.</string>
    <string name="common_google_play_services_install_button">Преузми Google Play услуге</string>
    <string name="common_google_play_services_enable_title">Омогућавање Google Play услуга</string>
    <string name="common_google_play_services_enable_text">Ова апликација неће функционисати ако не омогућите Google Play услуге.</string>
    <string name="common_google_play_services_enable_button">Омогући Google Play услуге</string>
    <string name="common_google_play_services_update_title">Ажурирање Google Play услуга</string>
    <string name="common_android_wear_update_title">Ажурирајте Android Wear</string>
    <string name="common_google_play_services_update_text">Ова апликација не може да се покрене ако не ажурирате Google Play услуге.</string>
    <string name="common_android_wear_update_text">Ова апликација не може да се покрене ако не ажурирате апликацију Android Wear.</string>
    <string name="common_google_play_services_network_error_title">Грешка на мрежи</string>
    <string name="common_google_play_services_network_error_text">За повезивање са Google Play услугама потребна је веза за пренос података.</string>
    <string name="common_google_play_services_invalid_account_title">Неважећи налог</string>
    <string name="common_google_play_services_invalid_account_text">Наведени налог не постоји на овом уређају. Одаберите други налог.</string>
    <string name="common_google_play_services_unknown_issue">Непознат проблем са Google Play услугама.</string>
    <string name="common_google_play_services_unsupported_title">Google Play услуге</string>
    <string name="common_google_play_services_unsupported_text">Google Play услуге, које су потребне за функционисање неких од апликација, нису подржане на уређају. Контактирајте произвођача да бисте добили помоћ.</string>
    <string name="common_google_play_services_update_button">Ажурирај</string>
    <string name="common_signin_button_text">Пријави ме</string>
    <string name="common_signin_button_text_long">Пријави ме преко Google-а</string>
    <string name="common_open_on_phone">Отвори на телефону</string>
    <string name="setup_wizard_next_button_label">Даље</string>
    <string name="setup_wizard_back_button_label">Назад</string>
    <string name="setup_wizard_title">Чаробњак за подешавање</string>
    <string name="setup_wizard_services_activity_title">Google услуге</string>
    <string name="setup_wizard_services_description">Када користите ове услуге, Google ће радити за вас и у сваком тренутку можете да их укључите или искључите. Користићемо податке у складу са Google-овом <annotation id="google_privacy">Политиком приватности</annotation>.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_heading">Резервна копија и ресетовање</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_heading">Локација</string>
    <string name="setup_wizard_services_communication_heading">Комуникација</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup"><b>Правите резервне копије апликација, података о апликацијама, подешавања, личних речника и лозинки за Wi‑Fi на телефону</b> помоћу Google налога да бисте лако могли да их вратите касније. <annotation id="backup_details">Сазнајте више</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore"><b>Правите резервне копије апликација, података о апликацијама, подешавања, личних речника и лозинки за Wi‑Fi</b> помоћу Google налога да бисте лако могли да их вратите касније.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_footnote">Подаци обухватају апликације, подешавања апликација, системска подешавања и лозинке за Wi‑Fi.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_dialog_text">Када укључите аутоматско прављење резервних копија, подаци уређаја се повремено чувају на Google налогу. Резервне копије могу да обухватају информације у директоријумима података апликације, као што су подешавања, поруке, слике и друге датотеке.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing"><b>Користите Google-ову услугу лоцирања</b> да бисте помогли апликацијама да одреде локацију. То значи да ћете слати Google-у анонимне податке о локацији, чак и када не користите ниједну апликацију. <annotation id="location_details">Сазнајте више</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing_dialog_text">Google-ова услуга лоцирања користи изворе попут Wi‑Fi-ја и мобилних мрежа да би брже и прецизније одредила приближну локацију уређаја. Када укључите Google-ове услуге лоцирања, уређај улази у режим који користи Wi‑Fi и мобилне мреже за пружање информација о локацијама. То можете да искључите у подешавањима локације ако изаберете режим који користи само GPS, а који се понекад зове Само уређај.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_wifi_scan"><b>Помозите нам да побољшамо услуге лоцирања</b> тако што ћете омогућити апликацијама и услугама да траже Wi‑Fi мреже чак и када је Wi‑Fi искључен.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_footnote">Google-ова услуга лоцирања користи Wi‑Fi и друге сигнале да би прецизније и брже одредила локацију и притом често троши мање енергије од GPS-а. Неки подаци могу да буду сачувани на уређају. Подаци могу да се прикупљају чак и када нема покренутих апликација.</string>
    <string name="setup_wizard_services_play"><b>Обавештавај ме</b> и шаљи вести и понуде са Google Play-а.</string>
    <string name="setup_wizard_services_usage_reporting"><b>Помозите нам да побољшамо Android доживљај</b> тако што ћете аутоматски слати Google-у дијагностику и податке о коришћењу. Те информације нећемо да користимо да бисмо вас идентификовали, а помоћи ће тимовима који раде на стварима попут века трајања батерије, перформанси апликација и нових Google функција. <annotation id="usage_reporting_details">Сазнајте више</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"То су опште информације о уређају и начину на који га користите, попут нивоа батерије, података о томе колико често користите апликације и квалитета и трајања мрежних веза (попут мобилних веза, Wi-Fi-ја и Bluetooth-а), и извештаји о отказивању када ствари не функционишу како би требало. Користићемо их да бисмо побољшали Google-ове производе и услуге за свакога и нећемо их повезивати са вашим Google налогом. Неке прикупљене информације ће помоћи и партнерима, попут Android програмера, да побољшају апликације и производе.

Ово можете да укључите или искључите у било ком тренутку у апликацији Google подешавања. То не утиче на могућност уређаја да шаље информације које су му потребне за добијање основних услуга, попут ажурирања и заштите система."</string>
    <string name="setup_wizard_services_agreement">Овај телефон такође може да прима и инсталира ажурирања и апликације које шаљу Google, мобилни оператер и произвођач телефона. Ако наставите, неке апликације ће можда бити преузете и инсталиране и у сваком тренутку можете да их уклоните.</string>
    <string name="default_device_name">Android</string>
    <string name="welcome_message">Добро дошли</string>
    <string name="welcome_secondary_user_added_text">%s вас је додао/ла на овај телефон.</string>
    <string name="welcome_secondary_user_added_no_owner_name_text">Додати сте на овај телефон.</string>
    <string name="welcome_secondary_user_info_text">"Када довршите подешавање, можете да користите апликације или да инсталирате нове на уобичајени начин.

"<b>Важно:</b>"

"<li><ul>Власник телефона може да деинсталира апликације или потпуно уклони ваш простор.</ul></li>"

"<li><ul>Било који други корисник може да прихвати ажуриране дозволе апликација у ваше име.</ul></li>"

"<li><ul>Као и сваки рачунар, требало би да делите овај телефон само са људима којима верујете.</ul></li></string>
    <string name="welcome_limited_user_info_text">" 
"<b>Важно:</b>"

 "<li><ul>Власник телефона може да инсталира и деинсталира апликације, поставља ограничења или у потпуности уклони ваш простор.</ul></li>"

 "<li><ul>Сви други корисници могу да прихватају ажуриране дозволе за апликације у ваше име.</ul></li>"

 "<li><ul>Као и код сваког рачунара, требало би да делите овај телефон само са особама којима верујете. </ul></li></string>
    <string name="welcome_text_edu">Подесите уређај за коришћење Google Play образовања</string>
    <string name="welcome_secondary_user_text_edu">Хајде да завршимо подешавање налога на овом таблету.</string>
    <string name="welcome_secondary_user_additional_info_header_edu">Важно</string>
    <string name="welcome_secondary_user_additional_info_edu">Делите овај таблет са другим студентима. Када подесите налог, додајте PIN да бисте заштитили свој рад.</string>
    <string name="finish_button_label">Заврши</string>
    <string name="skip_button_label">Прескочи</string>
    <string name="skip_anyway_button_label">Ипак прескочи</string>
    <string name="dont_skip_button_label">Не прескачи</string>
    <string name="down_button_label">Још</string>
    <string name="cancel_button_label">Откажи</string>
    <string name="restart_button_label">Поново покрени</string>
    <string name="try_again_button_label">Покушај поново</string>
    <string name="close_button_label">Затвори</string>
    <string name="got_it_button_label">Важи</string>
    <string name="google_legal_title">Google правне информације</string>
    <string name="url_load_unsuccessful_message">Телефон није повезан са услугом мобилног преноса података. Да бисте одмах видели ове информације, идите на адресу %s помоћу веб прегледача.</string>
    <string name="start">Започни</string>
    <string name="wait_msg">Само секунд…</string>
    <string name="skip_toast">Чаробњак за подешавање је прескочен</string>
    <string name="terminate_toast">"Чаробњак за подешавање је заустављен
Уређај није додељен"</string>
    <string name="activation_title">Активирање мобилне услуге…</string>
    <string name="activation_title_searching">Тражење услуге...</string>
    <string name="activation_title_activating">Активирање мобилне услуге…</string>
    <string name="activation_default_network_name">мобилна мрежа</string>
    <string name="activation_network_bars_template">Јачина сигнала од %d цртице</string>
    <string name="activation_text">Додирните <b>Aктивирај</b>" да бисте одмах активирали услугу за пренос података путем мобилних уређаја. (То може да потраје неколико минута.)

Можете и да додирнете "<b>Прескочи</b> да бисте подесили телефон помоћу Wi-Fi везе.</string>
    <string name="activation_text_standalone">Додирните <b>Активирај</b> да бисте одмах активирали мобилну услугу. (То може да потраје неколико минута.)</string>
    <string name="activation_skip_confirmation">"Док не активирате услугу мобилног преноса података, већина функција телефона неће радити.

Ако желите да сада прескочите активацију, можете да је обавите касније у Системским подешавањима."</string>
    <string name="activation_continue_skip_label">Настави</string>
    <string name="activation_button_label">Активирај</string>
    <string name="activation_progress_before_connect">Додирните <b>Прескочи</b> да бисте довршили подешавање помоћу Wi-Fi везе.</string>
    <string name="activation_progress">Активација може да потраје неколико минута. Додирните <b>Прескочи</b> да бисте довршили подешавање помоћу Wi-Fi везе.</string>
    <string name="activation_progress_gen">Ово може да потраје и до 5 минута</string>
    <string name="activation_progress_mobile_data">"Телефон активира услугу мобилног преноса података.

То може да потраје и до 5 минута."</string>
    <string name="activation_progress_before_connect_standalone">Активација може да потраје неколико минута.</string>
    <string name="activation_progress_standalone">Активација може да потраје неколико минута.</string>
    <string name="activation_success_title">Активација је завршена</string>
    <string name="activation_success_text">Додирните <b>Следеће</b> да бисте наставили са подешавањем.</string>
    <string name="activation_success_text_gen">Уређај мора да се поново покрене да би се активација довршила.</string>
    <string name="activation_success_text_standalone">Додирните <b>Следеће</b>" да бисте наставили.

 Активација је успела, али можда ће проћи неколико минута док мрежа података за мобилне уређаје постане доступна."</string>
    <string name="activation_failure_title">Није могуће активирати</string>
    <string name="activation_failure_text">"Покушајте поново за минут или покрените поново телефон ако се ово и даље буде дешавало.

Ако желите да прескочите ово за сада, обавезно активирајте касније у Системским подешавањима. Док не обавите активацију, телефон неће имати мобилну везу за пренос података."</string>
    <string name="activation_failure_text_gen">Није могуће активирати услугу мобилног преноса података. То је можда привремени проблем и можда ћете га решити поновним покретањем телефона.</string>
    <string name="activation_failure_text_standalone">Није могуће активирати услугу мобилног преноса података. Да бисте поново покушали активацију, додирните опцију <b>Покушај поново</b>".

Касније можете да активирате услугу мобилног преноса података у одељку "<b>Системска подешавања > Бежично повезивање и мреже > Мобилне мреже</b></string>
    <string name="activation_cancel_title">Захтевано је отказивање</string>
    <string name="activation_cancel_text">Отказивање активације... ово може да потраје 5–10 секунди.</string>
    <string name="activation_canceled_title">Активација је отказана</string>
    <string name="activation_canceled_text">"Желите ли да откажете активацију? Треба да активирате услугу мобилне мреже да бисте могли да је користите за повезивање са интернетом.

Додирните "<b>Даље</b>" да бисте завршили подешавање помоћу Wi-Fi везе.

Услугу мобилне мреже можете да активирате касније ако одете на "<b>Системска подешавања > Бежична веза и мреже > Мобилне мреже</b>.</string>
    <string name="activation_canceled_text_standalone">"Активација је отказана.

Касније можете да активирате услугу мобилног преноса података у одељку "<b>Системска подешавања > Бежична веза и мреже > Мобилне мреже</b>.</string>
    <string name="activation_spc_failure_text">Дошло је до грешке која захтева да искључите и поново покренете телефон да бисте поново могли да покушате активацију. Телефон ће се аутоматски искључити за 60 секунди, а можете и да додирнете опцију <b>Искључи одмах</b>".

Када се телефон искључи, притисните дугме за напајање да бисте га поново покренули. Активација ће почети аутоматски."</string>
    <string name="shutdown_button_label">Искључи одмах</string>
    <string name="reboot_button_label">Поново покрени</string>
    <string name="activation_skip_text">Ако прескочите активацију, обавезно обавите активацију касније у Подешавањима. Док не обавите активацију, телефон неће имати мобилну везу за пренос података.</string>
    <string name="notification_update_title">Потребно је да ажурирате налог</string>
    <string name="notification_update_message">Додирните овде да бисте поново покренули чаробњак за подешавање.</string>
    <string name="account_exists_title">Налог је додат</string>
    <string name="account_exists_text">Први налог је спреман за коришћење. Касније можете да додајете или уклањате налоге у Подешавањима.</string>
    <string name="date_time_setup_title">Датум и време</string>
    <string name="date_time_message">Подесите по потреби.</string>
    <string name="date_time_current_date">Датум</string>
    <string name="date_time_current_time">Време</string>
    <string name="location_sharing_title">Google и локација</string>
    <string name="tos_title">Google услуге</string>
    <string name="tos_agreement_text">Овај телефон такође може да прима и инсталира ажурирања која шаље Google. Ако наставите, прихватате <annotation id="tos">Google услове коришћења услуге</annotation> и <annotation id="google_privacy">Политику приватности</annotation>.</string>
    <string name="tos_agreement_text_germany">Такође прихватате да уређај може да прима и инсталира ажурирања од Google-а. Када користите овај уређај, поштујемо нашу <annotation id="google_privacy">политику приватности</annotation>, а важе и <annotation id="tos">додатни услови</annotation>.</string>
    <string name="setup_complete_title">Подешавање је довршено</string>
    <string name="setup_complete_message">Телефон је подешен и спреман за употребу.</string>
    <string name="backup_assistant_prompt">Покрените Verizon Backup Assistant да бисте вратили контакте са другог Verizon телефона.</string>
    <string name="sim_missing_title">Уметање SIM картице</string>
    <string name="sim_setup_title">Подесите SIM картице</string>
    <string name="sim_setup_select_data">Изаберите SIM за податке за мобилне уређаје</string>
    <string name="sim_setup_select_voice">Изаберите SIM за позиве</string>
    <string name="sim_setup_select_text">Изаберите SIM за SMS-ове</string>
    <string name="sim_setup_ask_every_time">Питај сваки пут</string>
    <string name="walled_garden_title">Проверавање везе…</string>
    <string name="walled_garden_check_indefinite_text">Ово може да потраје неко време</string>
    <string name="walled_garden_skipped_message">"Ако прескочите:

Телефон неће имати интернет везу.

Нећете добити ажурирања софтвера док се не повежете на интернет.

Тренутно не можете да активирате функције заштите уређаја."</string>
    <string name="walled_garden_connection_failed">Ово предуго траје? Покушајте да се вратите и повежете на другу мрежу.</string>
    <string name="walled_garden_connection_unsuccessful">Повезивање са интернетом није успело</string>
    <string name="ota_update_title">Ажурирајте телефон</string>
    <string name="ota_info">Телефон треба да преузме ажурирање и да се поново покрене.</string>
    <string name="ota_size">Величина: %s</string>
    <string name="ota_agreement_text">Ако наставите и примите ово ажурирање софтвера, прихватате <annotation id="tos">Google услове коришћења услуге</annotation> и <annotation id="google_privacy">Политику приватности</annotation>.</string>
    <string name="early_update_title">Ажурирање софтвера</string>
    <string name="early_update_text">Траже се ажурирања</string>
    <string name="early_update_downloading_text">Преузима се %s</string>
    <string name="early_update_installing_text">Инсталира се %s</string>
    <string name="warm_sim_check_msg">Чека се мрежа...</string>
    <string name="sign_in_agreement">Ако се пријавите, прихватате Google <annotation id="tos">услове коришћења услуге</annotation>, <annotation id="google_privacy">Политику приватности</annotation> и <annotation id="play_tos">Услове коришћења услуге Google Play</annotation>.</string>
    <string name="android_privacy_policy_title">Додатна политика приватности</string>
    <string name="google_terms_of_service_title">Google услови коришћења услуге</string>
    <string name="google_privacy_policy_title">Google политика приватности</string>
    <string name="google_plus_privacy_policy_title">Google плус политика приватности</string>
    <string name="google_play_tos_title">Услови коришћења услуге Google Play</string>
    <string name="chrome_tos_title">Chrome услови коришћења услуге</string>
    <string name="chrome_privacy_title">Chrome обавештење о приватности</string>
    <string name="url_load_unsuccessful_message_wifi_only">Android уређај није повезан са Wi-Fi мрежом. Да бисте одмах прегледали ове информације, посетите адресу %s помоћу веб прегледача.</string>
    <string name="continue_for_a11y">Наставите да додирујете екран док не чујете звучни сигнал да бисте омогућили режим приступачности.</string>
    <string name="canceled_a11y">Режим приступачности је отказан.</string>
    <string name="enabled_a11y">Режим приступачности је омогућен.</string>
    <string name="emergency_dial">Хитан позив</string>
    <string name="welcome_language_picker_content_description">Језик: %s</string>
    <string name="lock_screen_intro_title">Заштитите телефон</string>
    <string name="lock_screen_intro_text">"Активирајте функције заштите уређаја и спречите друге да користе овај телефон без ваше дозволе.
"<annotation id="learn_more">Сазнајте више</annotation></string>
    <string name="lock_screen_intro_text_secondary">Бићете спроведени кроз упутства за подешавање закључаног екрана ако изаберете „да“.</string>
    <string name="lock_screen_intro_check_box"><b>Заштитите уређај</b> и поставите PIN, шару или лозинку за откључавање екрана</string>
    <string name="lock_screen_intro_button">Подеси закључавање екрана одмах</string>
    <string name="lock_screen_intro_success">Закључани екран је успешно подешен.</string>
    <string name="lock_screen_intro_dialog_text">"Заштита уређаја се аутоматски активира кад додате Google налог и подесите закључавање екрана. Заједно са Менаџером Android уређаја можете да пронађете и обришете телефон, као и да спречите његово даље коришћење у случају губитка или крађе.

Чак и након брисања телефона биће потребан унос лозинке за ваш Google налог да би телефон могао да се користи."</string>
    <string name="lock_screen_intro_skip_dialog_text">Функције заштите уређаја неће бити активиране. Нећете моћи да спречите друге да користе овај телефон у случају губитка, крађе или брисања.</string>
    <string name="services_activity_title">Google услуге</string>
    <string name="services_backup_heading">Резервна копија</string>
    <string name="services_location_heading">Локација</string>
    <string name="services_security_heading">Безбедност</string>
    <string name="services_personalization_heading">Персонализовање</string>
    <string name="services_communication_heading">Комуникација</string>
    <string name="security_verify_apps_summary">Дозволите Google-у да проверава све инсталиране апликације да би открио потенцијално штетно понашање које може да утиче на безбедност уређаја или података.</string>
    <string name="restore_title">Враћање…</string>
    <string name="restore_wallpaper_title">Враћање позадине…</string>
    <string name="restore_device_settings_title">Враћање подешавања уређаја…</string>
    <string name="restore_launcher_title">Враћање покретача…</string>
    <string name="restore_failed_message">Враћање није могуће из резервне копије</string>
    <string name="name_title">Име</string>
    <string name="name_text">Ако додате своје име, омогућићете телефону да персонализује неке апликације.</string>
    <string name="first_name">Име</string>
    <string name="last_name">Презиме</string>
    <string name="cant_be_blank">Поље не сме да буде празно.</string>
    <string name="lock_pin_confirm_your_pin_header">Потврдите PIN</string>
    <string name="lock_pin_choose_your_pin_header">Изаберите PIN</string>
    <string name="lock_pin_ok_label">Потврди</string>
    <string name="lock_pin_cancel_label">Откажи</string>
    <string name="lock_pin_press_continue">Додирните Настави када завршите</string>
    <string name="lock_pin_too_short">Минимални број цифара у PIN-у је %d</string>
    <string name="lock_pin_too_long">PIN мора да има мање од %d цифре(ара).</string>
    <string name="lock_pin_illegal_character">Лозинка садржи неважећи знак.</string>
    <string name="lock_pin_contains_non_digits">PIN мора да садржи само цифре 0–9.</string>
    <string name="lock_pin_confirm_pins_dont_match">PIN-ови се не подударају</string>
    <string name="lock_pin_continue_label">Настави</string>
</resources>
