<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="common_google_play_services_notification_ticker">Google প্লে পরিষেবার ত্রুটি</string>
    <string name="common_google_play_services_notification_needs_installation_title">একটি অ্যাপ্লিকেশানের জন্য Google প্লে পরিষেবার ইনস্টল করা প্রয়োজন৷</string>
    <string name="common_google_play_services_notification_needs_update_title">একটি অ্যাপ্লিকেশানের জন্য Google প্লে পরিষেবার একটি আপডেটের প্রয়োজন৷</string>
    <string name="common_android_wear_notification_needs_update_text">একটি অ্যাপ্লিকেশানের জন্য Android Wear অ্যাপ্লিকেশানটির একটি আপডেট প্রয়োজন।</string>
    <string name="common_google_play_services_needs_enabling_title">একটি অ্যাপ্লিকেশানের জন্য Google প্লে পরিষেবা সক্ষম করা প্রয়োজন৷</string>
    <string name="common_google_play_services_error_notification_requested_by_msg">%1$s দ্বারা অনুরোধ করা হয়েছে</string>
    <string name="common_google_play_services_install_title">Google প্লে পরিষেবা পান</string>
    <string name="common_google_play_services_install_text_phone">Google প্লে পরিষেবা ছাড়া এই অ্যাপ্লিকেশানটি চলবে না, যেটি আপনার ফোনে অনুপস্থিত৷</string>
    <string name="common_google_play_services_install_text_tablet">Google প্লে পরিষেবা ছাড়া এই অ্যাপ্লিকেশানটি চলবে না, যেটি আপনার ট্যাবলেটে অনুপস্থিত৷</string>
    <string name="common_google_play_services_install_button">Google প্লে পরিষেবা পান</string>
    <string name="common_google_play_services_enable_title">Google প্লে পরিষেবা সক্ষম করুন</string>
    <string name="common_google_play_services_enable_text">আপনি যতক্ষণ  না Google প্লে পরিষেবা সক্ষম করবেন ততক্ষণ এই অ্যাপ্লিকেশানটি চলবে না৷</string>
    <string name="common_google_play_services_enable_button">Google প্লে পরিষেবা সক্ষম করুন</string>
    <string name="common_google_play_services_update_title">Google প্লে পরিষেবা আপডেট করুন</string>
    <string name="common_android_wear_update_title">Android Wear আপডেট করুন</string>
    <string name="common_google_play_services_update_text">আপনি যতক্ষণ না Google প্লে পরিষেবা আপডেট ততক্ষণ এই অ্যাপ্লিকেশানটি চলবে না৷</string>
    <string name="common_android_wear_update_text">আপনি Android Wear অ্যাপ্লিকেশান আপডেট না করা পর্যন্ত এই অ্যাপ্লিকেশানটি চলবে না।</string>
    <string name="common_google_play_services_network_error_title">নেটওয়ার্ক ত্রুটি</string>
    <string name="common_google_play_services_network_error_text">Google প্লে পরিষেবা সংযোগ করতে একটি ডেটা সংযোগের প্রয়োজন৷</string>
    <string name="common_google_play_services_invalid_account_title">অবৈধ অ্যাকাউন্ট</string>
    <string name="common_google_play_services_invalid_account_text">নির্দিষ্ট করা অ্যাকাউন্টটি ডিভাইসে বিদ্যমান নেই৷ দয়া করে একটি ভিন্ন অ্যাকাউন্ট চয়ন করুন৷</string>
    <string name="common_google_play_services_unknown_issue">Google প্লে পরিষেবার সঙ্গে অজানা সমস্যা৷</string>
    <string name="common_google_play_services_unsupported_title">Google প্লে পরিষেবা</string>
    <string name="common_google_play_services_unsupported_text">Google প্লে পরিষেবা, যার উপর আপনার কিছু অ্যাপ্লিকেশান নির্ভর করে, আপনার ডিভাইসে সমর্থিত নয়৷ দয়া করে সহায়তার জন্য প্রস্তুতকারকের সাথে যোগাযোগ করুন৷</string>
    <string name="common_google_play_services_update_button">আপডেট করুন</string>
    <string name="common_signin_button_text">সাইন ইন করুন</string>
    <string name="common_signin_button_text_long">Google এর মাধ্যমে সাইন ইন করুন</string>
    <string name="common_open_on_phone">ফোনে খুলুন</string>
    <string name="setup_wizard_next_button_label">পরবর্তী</string>
    <string name="setup_wizard_back_button_label">ফিরুন</string>
    <string name="setup_wizard_title">সেটআপ উইজার্ড</string>
    <string name="setup_wizard_services_activity_title">Google পরিষেবাগুলি</string>
    <string name="setup_wizard_services_description">এই পরিষেবাগুলি Google-কে আপনার জন্য কাজে নিয়োজিত করে এবং আপনি যে কোনো সময় এগুলি চালু বা বন্ধ করতে পারেন৷ Google এর <annotation id="google_privacy">গোপনীয়তা নীতি</annotation> অনুযায়ী ডেটা ব্যবহার করা হবে৷</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_heading">ব্যাকআপ ও পুনরুদ্ধার</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_heading">অবস্থান</string>
    <string name="setup_wizard_services_communication_heading">যোগাযোগ</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup">আপনার Google অ্যাকাউন্ট ব্যবহার করে <b>আপনার ফোনের অ্যাপ্লিকেশানগুলির, অ্যাপ্লিকেশান ডেটা, ব্যক্তিগত অভিধান এবং Wi‑Fi পাসওয়ার্ডগুলির ব্যাকআপ নিন</b> যাতে আপনি পরে সহজেই সেগুলি পুনরুদ্ধার করতে পারেন৷ <annotation id="backup_details">আরো জানুন</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore">আপনার Google অ্যাকাউন্ট ব্যবহার করে <b>আপনার অ্যাপ্লিকেশানগুলির, অ্যাপ্লিকেশান ডেটা, ব্যক্তিগত অভিধান এবং Wi‑Fi পাসওয়ার্ডগুলির ব্যাকআপ নিন</b> যাতে আপনি পরে সহজেই সেগুলি পুনরুদ্ধার করতে পারেন৷</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_footnote">ডেটাতে অ্যাপ্লিকেশান, অ্যাপ্লিকেশান সেটিংস, সিস্টেম সেটিংস এবং Wi‑Fi পাসওয়ার্ডগুলি অন্তর্ভুক্ত রয়েছে৷</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_dialog_text">আপনি স্বয়ংক্রিয় ব্যাকআপ চালু করলে, আপনার ডিভাইসের ডেটা নির্দিষ্ট সময় পর পর আপনার Google অ্যাকাউন্টে সংরক্ষণ করা হবে। আপনার অ্যাপ্লিকেশানের ডেটা ফোল্ডারে থাকা অগ্রাভিরুচি, সেটিংস, বার্তা, ফটো ও অন্যান্য ফাইলের মত বিষয়গুলি ব্যাকআপের অন্তর্ভুক্ত হতে পারে।</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing">কোনো অ্যাপ্লিকেশানকে অবস্থান নির্ণয়ে সহায়তা করার জন্য <b>Google এর অবস্থান পরিষেবা</b> ব্যবহার করুন। এর ফলে কোনো অ্যাপ্লিকেশান চালু না থাকলেও Google এ বেনামী অবস্থান তথ্য পাঠানো হবে। <annotation id="location_details">আরো জানুন</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing_dialog_text">Google এর অবস্থান পরিষেবা আপনার ডিভাইসের অবস্থান দ্রুততর ও আরো নির্ভুলভাবে নির্ণয় করার জন্য Wi‑Fi ও সেলুলার নেটওয়ার্কের মত উৎসগুলি ব্যবহার করে। আপনি Google এর অবস্থান পরিষেবা চালু করলে আপনার ডিভাইসটি এমন মোডে চলে যায় যা অবস্থানের তথ্য সরবরাহের জন্য Wi‑Fi ও সেলুলার নেটওয়ার্ক ব্যবহার করে। আপনি সেটিংস থেকে শুধুমাত্র GPS ব্যবহার করে এমন মোড চয়ন করে এটি বন্ধ করে দিতে পারেন, এই মোডটিকে কখনো কখনো ‘শুধুমাত্র ডিভাইস’ মোড হিসেবে ডাকা হয়।</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_wifi_scan">অ্যাপ্লিকেশান ও পরিষেবাকে, এমনকি Wi‑Fi বন্ধ অবস্থায়ও, নেটওয়ার্ক স্ক্যান করার অনুমতি দিয়ে <b>অবস্থান পরিষেবা উন্নত করতে সাহায্য করুন</b>।</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_footnote">আরো সঠিকভাবে এবং দ্রুত অবস্থান নির্ণয় করতে Google এর অবস্থান পরিষেবা Wi‑Fi এবং অন্যান্য সংকেত ব্যবহার করে, যাতে GPS এর থেকে অনেক কম পাওয়ার খরচ হয়৷ কিছু ডেটা আপনার ডিভাইসে সঞ্চয় করা হতে পারে৷ কোনো অ্যাপ্লিকেশান না চললেও ডেটা সংগ্রহের কাজটি চলতে পারে৷</string>
    <string name="setup_wizard_services_play">Google Play এর সংবাদ ও অফারগুলি সম্পর্কে <b>আমাকে আপ টু ডেট রাখুন</b>৷</string>
    <string name="setup_wizard_services_usage_reporting">Google এ স্বয়ংক্রিয়ভাবে ডায়াগনস্টিক ও ব্যবহারের ডেটা পাঠিয়ে <b>আপনার Android অভিজ্ঞতা উন্নত করতে সহায়তা করুন</b>। এই তথ্য আপনাকে শনাক্ত করার কাজে ব্যবহার করা হবে না এবং এটি ব্যাটারির আয়ু, অ্যাপ্লিকেশানের কার্যদক্ষতা ও নতুন Google বৈশিষ্ট্য নিয়ে যে টীমগুলি কাজ করছে তাদের কাজে আসবে। <annotation id="usage_reporting_details">আরো জানুন</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"এটি আপনার ডিভাইস সম্পর্কিত সাধারণ তথ্য এবং আপনি কীভাবে এটি ব্যবহার করেন সে বিষয়ের তথ্য হতে পারে যেমন, যখন ঠিক যেমনটি কাজ করা দরকার তেমনভাবে জিনিসপত্র কাজ না করে সে সময়ের ব্যাটারির স্তর, আপনি কত ঘনঘন আপনার অ্যাপ্লিকেশান ব্যবহার করেন, আপনার নেটওয়ার্ক সংযোগ (যেমন সেল, Wi-Fi ও Bluetooth) এর গুণমান ও স্থায়িত্ব এবং ক্র্যাশ প্রতিবেদন। প্রত্যেকের জন্য Google-এর পণ্য ও পরিষেবা উন্নত করার কাজে এটি ব্যবহার করা হবে এবং আপনার Google অ্যাকাউন্টের সাথে সম্পর্কিত করা হবে না। কিছু সমষ্টিভূত তথ্য অংশীদারদের যেমন, Android বিকাশকারীদেরকে তাদের অ্যাপ্লিকেশান ও পণ্যগুলি আরো উন্নত করতেও সহায়তা করবে।

আপনি যে কোনো সময় এটি চালু বা বন্ধ করতে পারেন। এর ফলে প্রয়োজনীয় পরিষেবা যেমন, সিস্টেম আপডেট ও নিরাপত্তা গ্রহনের জন্য আপনার ডিভাইসটির প্রয়োজনীয় ডেটা পাঠানোর সক্ষমতা প্রভাবিত হবে না।"</string>
    <string name="setup_wizard_services_agreement">এছাড়াও এই ডিভাইসটি ফোনটি Google, আপনার পরিষেবা প্রদানকারী ও আপনার ডিভাইসের ফোনের প্রস্তুতকর্তার কাছ থেকে আপডেট গ্রহন ও ইনস্টল করতে পারে। আপনি অব্যাহত রাখলে কিছু অ্যাপ্লিকেশান ডাউনলোড ও ইনস্টল করা হতে পারে এবং আপনি সেগুলি যে কোনো সময় সরাতে পারবেন।</string>
    <string name="default_device_name">Android</string>
    <string name="welcome_message">স্বাগতম</string>
    <string name="welcome_secondary_user_added_text">%s আপনাকে এই ফোনে যোগ করেছেন৷</string>
    <string name="welcome_secondary_user_added_no_owner_name_text">আপনাকে এই ফোনে যোগ করা হয়েছে৷</string>
    <string name="welcome_secondary_user_info_text">"আপনার সেট আপ করা হয়ে গেলে আপনি বরাবরের মতো অ্যাপ্লিকেশানগুলিতে কাজ করতে বা নতুন একটি ইনস্টল করতে পারবেন৷

"<b>গুরুত্বপূর্ণ:</b>"

"<li><ul>ফোনের মালিক আপনার অ্যাপ্লিকেশানগুলি আনইনস্টল করতে এবং আপনার সঞ্চয়স্থানকে সম্পূর্ণভাবে সরিয়ে দিতে পারবেন৷</ul></li>"

"<li><ul>অন্য যেকোনো ব্যবহারকারী আপনার হয়ে আপডেট হওয়া অ্যাপ্লিকেশানের অনুমতিগুলি স্বীকার করতে পারবেন৷</ul></li>"

"<li><ul>যেকোনো কম্পিউটারের মতোই আপনার শুধুমাত্র আপনার বিশ্বস্ত ব্যক্তিদের সাথে এই ফোনটি ভাগ করা উচিত৷</ul></li></string>
    <string name="welcome_limited_user_info_text">" 
"<b>গুরুত্বপূর্ণ:</b>"

 "<li><ul>ফোনের মালিক অ্যাপ্লিকেশানগুলি ইনস্টল এবং আনইনস্টল করতে, সীমা সেট করতে বা আপনার সঞ্চয়স্থানকে সম্পূর্ণভাবে সরিয়ে দিতে পারবেন৷</ul></li>"

 "<li><ul>অন্য যেকোনো ব্যবহারকারী আপনার হয়ে আপডেট হওয়া অ্যাপ্লিকেশানের অনুমতিগুলি স্বীকার করতে পারবেন৷</ul></li>"

 "<li><ul>যেকোনো কম্পিউটারের মতোই, আপনার শুধুমাত্র আপনার বিশ্বস্ত ব্যক্তিদের সাথে এই ফোনটি ভাগ করা উচিত৷</ul></li></string>
    <string name="welcome_text_edu">শিক্ষার জন্য Google প্লে-র সাথে ব্যবহারের জন্য আপনার ডিভাইস সেট করুন।</string>
    <string name="welcome_secondary_user_text_edu">চলুন, এই ট্যাবলেটে আপনার অ্যাকাউন্ট সেট আপ করা শেষ করি।</string>
    <string name="welcome_secondary_user_additional_info_header_edu">গুরুত্বপূর্ণ</string>
    <string name="welcome_secondary_user_additional_info_edu">আপনি অন্যান্য শিক্ষার্থীর সাথে এই ট্যাবলেটটি ভাগ করছেন। আপনার অ্যাকাউন্ট সেট আপ করা শেষ হলে আপনার কাজ সুরক্ষা করার জন্য একটি PIN যোগ করুন।</string>
    <string name="finish_button_label">শেষ</string>
    <string name="skip_button_label">এড়িয়ে যান</string>
    <string name="skip_anyway_button_label">তবুও এড়িয়ে যান</string>
    <string name="dont_skip_button_label">এড়িয়ে যাবেন না</string>
    <string name="down_button_label">আরো</string>
    <string name="cancel_button_label">বাতিল করুন</string>
    <string name="restart_button_label">পুনর্সূচনা</string>
    <string name="try_again_button_label">আবার চেষ্টা করুন</string>
    <string name="close_button_label">বন্ধ করুন</string>
    <string name="got_it_button_label">বুঝেছি</string>
    <string name="google_legal_title">Google আইনি</string>
    <string name="url_load_unsuccessful_message">আপনার ফোন একটি মোবাইল ডেটা পরিষেবাতে সংযুক্ত নেই৷ এই তথ্যটি এখনই দেখতে, একটি ওয়েব ব্রাউজার থেকে %s এ যান৷</string>
    <string name="start">শুরু করুন</string>
    <string name="wait_msg">একটু অপেক্ষা করুন…</string>
    <string name="skip_toast">সেটআপ উইজার্ড উপেক্ষা করা হয়েছে</string>
    <string name="terminate_toast">"সেটআপ উইজার্ড বাতিল করা হয়েছে
ডিভাইস প্রস্তুত নয়"</string>
    <string name="activation_title">সেলুলার পরিষেবা সক্রিয় করছে…</string>
    <string name="activation_title_searching">পরিষেবার জন্য অনুসন্ধান করা হচ্ছে…</string>
    <string name="activation_title_activating">সেলুলার পরিষেবা সক্রিয় করছে…</string>
    <string name="activation_default_network_name">মোবাইল নেটওয়ার্ক</string>
    <string name="activation_network_bars_template">%d বার সংকেত রয়েছে</string>
    <string name="activation_text">এখন আপনার মোবাইল ডেটা পরিষেবা সক্রিয় করতে <b>সক্রিয় করুন</b>" স্পর্শ করুন৷ (এটি কয়েক মিনিট সময় নিতে পারে৷)

বা এর পরিবর্তে একটি Wi-Fi সংযোগ ব্যবহার করে আপনার ফোন সেট আপ করতে "<b>এড়িয়ে যান</b> স্পর্শ করুন৷</string>
    <string name="activation_text_standalone">এখন আপনার মোবাইল ডেটা পরিষেবা সক্রিয় করতে <b>সক্রিয় করুন</b> স্পর্শ করুন৷ (এটি কয়েক মিনিট সময় নিতে পারে৷)</string>
    <string name="activation_skip_confirmation">"আপনি যতক্ষণ না আপনার মোবাইল ডেটা পরিষেবা সক্রিয় করছেন, ফোনের বেশিরভাগ বৈশিষ্ট্যগুলি কাজ করে না৷

যদি আপনি এখনকার মতো এড়িয়ে যেতে চান, তবে আপনি সিস্টেম সেটিংসে পরে তা সক্রিয় করতে পারেন৷"</string>
    <string name="activation_continue_skip_label">চালিয়ে যান</string>
    <string name="activation_button_label">সক্রিয় করুন</string>
    <string name="activation_progress_before_connect">পরিবর্তে একটি Wi-Fi সংযোগ ব্যবহার করে সেট আপ সম্পূর্ণ করতে <b>এড়িয়ে যান</b> স্পর্শ করুন৷</string>
    <string name="activation_progress">সক্রিয়করণ কয়েক মিনিট সময় নিতে পারে৷ পরিবর্তে একটি Wi-Fi সংযোগ ব্যবহার করে সেট আপ সম্পূর্ণ করতে <b>এড়িয়ে যান</b> স্পর্শ করুন৷</string>
    <string name="activation_progress_gen">একাজে ৫ মিনিট পর্যন্ত সময় লাগতে পারে</string>
    <string name="activation_progress_mobile_data">"ফোনটি আপনার মোবাইল ডেটা পরিষেবা সক্রিয় করছে৷

এটি ৫ মিনিট পর্যন্ত সময় নিতে পারে৷"</string>
    <string name="activation_progress_before_connect_standalone">সক্রিয়করণ কয়েক মিনিট সময় নিতে পারে৷</string>
    <string name="activation_progress_standalone">সক্রিয়করণ কয়েক মিনিট সময় নিতে পারে৷</string>
    <string name="activation_success_title">সক্রিয় করা সম্পূর্ণ হয়েছে</string>
    <string name="activation_success_text">সেটআপ চালিয়ে যেতে <b>পরবর্তী</b> স্পর্শ করুন৷</string>
    <string name="activation_success_text_gen">সক্রিয়করণ সম্পূর্ণ করতে আপনার ডিভাইসকে পুনরায় চালু করতে হবে৷</string>
    <string name="activation_success_text_standalone">চালিয়ে যেতে <b>পরবর্তী</b>" স্পর্শ করুন৷

সক্রিয় করা সফল হয়েছে, কিন্তু মোবাইল ডেটা নেটওয়ার্ক উপলব্ধ হতে কয়েক মিনিট সময় নিতে পারে৷"</string>
    <string name="activation_failure_title">সক্রিয় করা যায়নি</string>
    <string name="activation_failure_text">"এক মিনিটের মধ্যে আবার চেষ্টা করুন অথবা এরকম অবস্থা চলতে থাকলে আপনার ফোন পুনরায় চালু করুন।
 
আপনি এখন একাজটি এড়িয়ে যেতে চাইলে পরে অবশ্যই সিস্টেম সেটিংসে এটি সক্রিয় করে নিবেন। এটি সক্রিয় না করা পর্যন্ত আপনার ফোন কোনো সেলুলার ডেটা সংযোগ পাবে না।"</string>
    <string name="activation_failure_text_gen">আপনার মোবাইল ডেটা পরিষেবা সক্রিয় করা যায়নি৷ এটি একটি সাময়িক সমস্যা হতে পারে, এবং আপনার ফোনটি পুনরায় চালু করলে এটা ঠিক হয়ে যেতে পারে৷</string>
    <string name="activation_failure_text_standalone">মোবাইল ডেটা পরিষেবা সক্রিয় করা যায়নি৷ আবার সক্রিয় করার চেষ্টা করতে <b>আবার চেষ্টা করুন</b>" স্পর্শ করুন৷

আপনি পরে "<b>সিস্টেম সেটিংস > ওয়্যারলেস &amp; নেটওয়ার্ক > মোবাইল নেটওয়ার্ক</b> থেকে আপনার মোবাইল নেটওয়ার্ক সক্রিয় করতে পারেন৷</string>
    <string name="activation_cancel_title">অনুরোধ বাতিল করুন</string>
    <string name="activation_cancel_text">সক্রিয়করণ বাতিল করা হচ্ছে…এটি ৫-১০ সেকেন্ড সময় নিতে পারে৷</string>
    <string name="activation_canceled_title">সক্রিয়করণ বাতিল করা হয়েছে</string>
    <string name="activation_canceled_text">"আপনি কি সক্রিয়করণ বাতিল করতে চান? আপনি একে ইন্টারনেটের সাথে সংযুক্ত করার জন্য ব্যবহার করার আগে আপনাকে আপনার মোবাইল নেটওয়ার্ক পরিষেবা সক্রিয় করতে হবে।

Wi-Fi সংযোগ ব্যবহার করে সেটআপ সম্পূর্ণ করার জন্য "<b>পরবর্তী</b>" স্পর্শ করুন।

আপনি পরে "<b>সিস্টেম সেটিংস > ওয়্যারলেস &amp; নেটওয়ার্ক > মোবাইল নেটওয়ার্ক</b> থেকে আপনার মোবাইল নেটওয়ার্ক পরিষেবা সক্রিয় করতে পারবেন।</string>
    <string name="activation_canceled_text_standalone">"সক্রিয়করণ বাতিল করা হয়েছে।

আপনি পরে "<b>সিস্টেম সেটিংস > ওয়্যারলেস &amp; নেটওয়ার্ক > সেলুলার নেটওয়ার্ক</b> থেকে আপনার মোবাইল ডেটা পরিষেবা সক্রিয় করতে পারবেন।</string>
    <string name="activation_spc_failure_text">একটি ত্রুটি ঘটেছে যার জন্য, অন্য একটি সক্রিয়করণ করার চেষ্টা করার আগে ফোনটিকে বন্ধ করে আবার চালু করতে হবে৷ ৬০ সেকেন্ড পরে আপনার ফোনটি স্বয়ংক্রিয়ভাবে বন্ধ হবে বা আপনি <b>এখনই বন্ধ করুন</b>" এ স্পর্শ করতে পারেন৷

একবার আপনার ফোনটি বন্ধ হয়ে গেলে, এটিকে পুনরায় চালু করতে পাওয়ার বোতামটি টিপুন৷ সক্রিয়করণ প্রক্রিয়াটি স্বয়ংক্রিয়ভাবে চালু হবে৷"</string>
    <string name="shutdown_button_label">এখনই বন্ধ করুন</string>
    <string name="reboot_button_label">পুনর্সূচনা</string>
    <string name="activation_skip_text">আপনি সক্রিয়করণ এড়িয়ে গেলে পরবর্তীতে সেটিংসে গিয়ে এটি সক্রিয় করা হলো কিনা তা নিশ্চিত করবেন। আপনি এটি সক্রিয় না করা পর্যন্ত, আপনার ফোন কোনো সেলুলার ডেটা সংযোগ পাবে না।</string>
    <string name="notification_update_title">আপনার অ্যাকাউন্টটিকে আপডেট করতে হবে</string>
    <string name="notification_update_message">সেটআপ উইজার্ড পুনরায় চালানোর জন্য এখানে স্পর্শ করুন৷</string>
    <string name="account_exists_title">অ্যাকাউন্ট যোগ করা হয়েছে</string>
    <string name="account_exists_text">আপনার প্রথম অ্যাকাউন্ট ব্যবহারের জন্য প্রস্তুত। আপনি পরবর্তীতে সেটিংস থেকে অ্যাকাউন্ট যোগ করতে ও সরাতে পারবেন।</string>
    <string name="date_time_setup_title">তারিখ ও সময়</string>
    <string name="date_time_message">প্রয়োজনে সামঞ্জস্য করুন৷</string>
    <string name="date_time_current_date">তারিখ</string>
    <string name="date_time_current_time">সময়</string>
    <string name="location_sharing_title">Google &amp; অবস্থান</string>
    <string name="tos_title">Google পরিষেবাগুলি</string>
    <string name="tos_agreement_text">এই ফোনটি এছাড়াও Google থেকে আপডেট গ্রহন ও ইনস্টল করতে পারে। অব্যাহত রাখার মাধ্যমে আপনি <annotation id="tos">Google পরিষেবার শর্তাবলি</annotation> ও <annotation id="google_privacy">গোপনীয়তার শর্তাবলি</annotation> স্বীকার করছেন বলে সম্মত হচ্ছেন।</string>
    <string name="tos_agreement_text_germany">আপনি আরো সম্মত হচ্ছেন যে আপনার ডিভাইস Google থেকে আপডেট গ্রহণ ও ইনস্টল করতে পারবে। আপনি এই ডিভাইসটি ব্যবহার করলে আমরা আমাদের <annotation id="google_privacy">গোপনীয়তা নীতি</annotation> মেনে চলবো এবং <annotation id="tos">অতিরিক্ত শর্তাবলি</annotation> প্রযোজ্য হবে।</string>
    <string name="setup_complete_title">সেটআপ সম্পূর্ণ হয়েছে</string>
    <string name="setup_complete_message">আপনার ফোনটি সেট আপ করা হয়েছে এবং ব্যবহার করার জন্য প্রস্তুত৷</string>
    <string name="backup_assistant_prompt">অন্যান্য Verizon ফোন থেকে পরিচিতি পুররুদ্ধার করতে Verizon ব্যাকআপ সহায়ক চালু করুন৷</string>
    <string name="sim_missing_title">সিম কার্ড ঢোকান</string>
    <string name="sim_setup_title">SIM কার্ডগুলি সেট আপ করুন</string>
    <string name="sim_setup_select_data">সেলুলার ডেটার জন্য একটি SIM নির্বাচন করুন</string>
    <string name="sim_setup_select_voice">কলগুলি করার জন্য একটি SIM নির্বাচন করুন</string>
    <string name="sim_setup_select_text">পাঠ্য বার্তাগুলির জন্য একটি SIM নির্বাচন করুন</string>
    <string name="sim_setup_ask_every_time">প্রতিবার জিজ্ঞাসা করুন</string>
    <string name="walled_garden_title">সংযোগ পরীক্ষা করা হচ্ছে...</string>
    <string name="walled_garden_check_indefinite_text">এতে কিছুক্ষণ সময় লাগতে পারে</string>
    <string name="walled_garden_skipped_message">"যদি আপনি এড়িয়ে যান:

আপনার ফোনে কোনো ইন্টারনেট সংযোগ থাকবে না৷

আপনি ইন্টারনেটে সংযোগ না করা পর্যন্ত সফ্টওয়্যার আপডেটগুলি পাবেন না৷

এই সময়ে আপনি ডিভাইসের সুরক্ষা বৈশিষ্ট্যগুলি সক্রিয় করতে পারবেন না৷"</string>
    <string name="walled_garden_connection_failed">দীর্ঘক্ষণ সময় নিচ্ছে? ফিরে গিয়ে এবং আলাদা কোনো নেটওয়ার্কে সংযোগ করার চেষ্টা করুন৷</string>
    <string name="walled_garden_connection_unsuccessful">ইন্টারনেটে সংযুক্ত হতে পারেনি</string>
    <string name="ota_update_title">ফোন আপডেট করুন</string>
    <string name="ota_info">আপনার ফোনকে একটি আপডেট ডাউনলোড করে পুনর্সূচনা করতে হবে।</string>
    <string name="ota_size">আকার: %s</string>
    <string name="ota_agreement_text">চালিয়ে যাওয়ার মাধ্যমে এবং এই সফ্টওয়্যার আপডেটটি গ্রহণ করার মাধ্যমে আপনি <annotation id="tos">Google পরিষেবার শর্তাবলী</annotation> এবং <annotation id="google_privacy">গোপনীয়তা নীতি</annotation> এ সম্মত হন৷</string>
    <string name="early_update_title">সফ্টওয়্যার আপডেট</string>
    <string name="early_update_text">আপডেটের জন্য পরীক্ষা করছে</string>
    <string name="early_update_downloading_text">%s ডাউনলোড হচ্ছে</string>
    <string name="early_update_installing_text">%s ইনস্টল হচ্ছে</string>
    <string name="warm_sim_check_msg">নেটওয়ার্কের জন্য অপেক্ষা করা হচ্ছে...</string>
    <string name="sign_in_agreement">সাইন ইন করার মাধ্যমে, আপনি Google এর <annotation id="tos">পরিষেবার শর্তাদি</annotation>, <annotation id="google_privacy">গোপনীয়তা নীতি</annotation>, এবং <annotation id="play_tos">Google Play পরিষেবার শর্তাদি</annotation> স্বীকার করছেন৷</string>
    <string name="android_privacy_policy_title">অতিরিক্ত গোপনীয়তার নীতি</string>
    <string name="google_terms_of_service_title">Google পরিষেবার শর্তাবলী</string>
    <string name="google_privacy_policy_title">"Google'র গোপনীয়তার নীতি"</string>
    <string name="google_plus_privacy_policy_title">Google Plus গোপনীয়তা নীতি</string>
    <string name="google_play_tos_title">Google Play পরিষেবার শর্তাবলী</string>
    <string name="chrome_tos_title">"Chrome'র পরিষেবার শর্তাবলী"</string>
    <string name="chrome_privacy_title">"Chrome'র গোপনীয়তা বিজ্ঞপ্তি"</string>
    <string name="url_load_unsuccessful_message_wifi_only">আপনার Android ডিভাইস একটি Wi-Fi নেটওয়ার্কে সংযুক্ত নেই৷ এই তথ্যটি এখনই দেখতে, একটি ওয়েব ব্রাউজার থেকে %s এ যান৷</string>
    <string name="continue_for_a11y">সহজ ব্যবহার মোড সক্ষম করতে আপনি যতক্ষণ না একটি হুইসেল শুনতে পাচ্ছেন, স্ক্রীনটি স্পর্শ করা চালিয়ে যান৷</string>
    <string name="canceled_a11y">সহজ ব্যবহার মোড বাতিল করা হয়েছে৷</string>
    <string name="enabled_a11y">সহজ ব্যবহার মোড সক্ষম করা আছে৷</string>
    <string name="emergency_dial">জরুরি কল</string>
    <string name="welcome_language_picker_content_description">ভাষা: %s</string>
    <string name="lock_screen_intro_title">আপনার ফোন রক্ষা করুন</string>
    <string name="lock_screen_intro_text">"ডিভাইস সুরক্ষা বৈশিষ্ট্যগুলি সক্রিয় করার দ্বারা আপনার অনুমতি ছাড়া অন্যদের এই ফোনটি ব্যবহার করা থেকে আটকান৷
"<annotation id="learn_more">আরো জানুন</annotation></string>
    <string name="lock_screen_intro_text_secondary">যদি আপনি হ্যাঁ চয়ন করেন তবে আপনাকে আপনার লক স্ক্রীন সেট আপ করার সম্পর্কে নির্দেশিত করা হবে৷</string>
    <string name="lock_screen_intro_check_box"><b>এই ডিভাইস রক্ষা করুন</b> এবং স্ক্রীন আনলক করতে কোনো PIN, প্যাটার্ন বা পাসওয়ার্ডের প্রয়োজন</string>
    <string name="lock_screen_intro_button">এখনই স্ক্রীন লক সেট করুন</string>
    <string name="lock_screen_intro_success">আপনার লক স্ক্রীন সফলভাবে সেট আপ করা হয়েছে৷</string>
    <string name="lock_screen_intro_dialog_text">"যখন আপনি কোনো Google অ্যাকাউন্ট যোগ করেন এবং কোনো স্ক্রীন লক সেট করেন তখন ডিভাইস সুরক্ষা স্বয়ংক্রিয়ভাবে সক্রিয় হয়৷ Android ডিভাইস পরিচালক সাথে এর মাধ্যমে আপনি আপনার ফোনের অবস্থান নির্ণয় করত এবং মুছে ফেলতে পারেন এবং এটি হারিয়ে বা চুরি হয়ে গেলে এটিকে পুনরায় ব্যবহার করা থেকে রক্ষা করতে পারেন৷

এমনকি যদি আপনার ফোন মুছে ফেলা হয় তবে কেউ এই ফোনটিকে ব্যবহার করতে চাইলে তাকে আগে আপনার Google অ্যাকাউন্টের পাসওয়ার্ড লিখতে হবে৷"</string>
    <string name="lock_screen_intro_skip_dialog_text">ডিভাইস সুরক্ষা বৈশিষ্ট্যগুলি সক্রিয় করা হয়নি৷ যদি এই ফোনটি হারিয়ে যায়, চুরি হয়ে যায় বা মুছে যায় তখনও আপনি অন্যদের দ্বারা এটির ব্যবহার আটকাতে পারবেন না৷</string>
    <string name="services_activity_title">Google পরিষেবাগুলি</string>
    <string name="services_backup_heading">ব্যাকআপ</string>
    <string name="services_location_heading">অবস্থান</string>
    <string name="services_security_heading">নিরাপত্তা</string>
    <string name="services_personalization_heading">ব্যক্তিগতকরণ</string>
    <string name="services_communication_heading">যোগাযোগ</string>
    <string name="security_verify_apps_summary">আপনার ডিভাইসের নিরাপত্তা বা ডেটাকে প্রভাবিত করতে পারে এমন সম্ভাব্য ক্ষতিকারক আচরণগুলি খুঁজে পেতে Google কে আপনার সমস্ত ইনস্টল করা অ্যাপ্লিকেশান পরীক্ষা করতে দিন৷</string>
    <string name="restore_title">পুনরুদ্ধার হচ্ছে...</string>
    <string name="restore_wallpaper_title">ওয়ালপেপার পুনরুদ্ধার হচ্ছে...</string>
    <string name="restore_device_settings_title">ডিভাইস সেটিংস পুনরুদ্ধার হচ্ছে…</string>
    <string name="restore_launcher_title">লঞ্চার পুনরুদ্ধার হচ্ছে...</string>
    <string name="restore_failed_message">ব্যাকআপ থেকে পুনরূদ্ধার করতে পারেনি</string>
    <string name="name_title">নাম</string>
    <string name="name_text">আপনার নাম যোগ করা হলে আপনার ফোন কিছু অ্যাপ্লিকেশান ব্যক্তিগতকৃত করার অনুমতি পাবে।</string>
    <string name="first_name">নাম</string>
    <string name="last_name">উপাধি</string>
    <string name="cant_be_blank">ক্ষেত্র খালি রাখা যাবে না।</string>
    <string name="lock_pin_confirm_your_pin_header">আপনার PIN নিশ্চিত করুন</string>
    <string name="lock_pin_choose_your_pin_header">আপনার PIN বাছুন</string>
    <string name="lock_pin_ok_label">ঠিক আছে</string>
    <string name="lock_pin_cancel_label">বাতিল করুন</string>
    <string name="lock_pin_press_continue">"সম্পন্ন হলে 'অবিরত থাকুন' স্পর্শ করুন"</string>
    <string name="lock_pin_too_short">PIN অবশ্যই অন্তত %d সংখ্যার হতে হবে</string>
    <string name="lock_pin_too_long">PIN অবশ্যই %d সংখ্যার কম হতে হবে।</string>
    <string name="lock_pin_illegal_character">পাসওয়ার্ডে একটি অবৈধ অক্ষর আছে।</string>
    <string name="lock_pin_contains_non_digits">PIN এ অবশ্যই শুধুমাত্র ০-৯ সংখ্যাগুলি থাকতে হবে।</string>
    <string name="lock_pin_confirm_pins_dont_match">PIN-গুলো মিলছে না</string>
    <string name="lock_pin_continue_label">অবিরত থাকুন</string>
</resources>
