<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">SetupWizardCommon</string>
    <string name="setup_wizard_title">Installatiewizard</string>
    <string name="setup_wizard_next_button_label">Volgende</string>
    <string name="setup_wizard_back_button_label">Terug</string>
    <string name="setup_wizard_services_activity_title">Google-services</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_heading">Back-up en herstel</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_heading">Locatie</string>
    <string name="setup_wizard_services_communication_heading">Communicatie</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup">Back-up van gegevens maken in uw Google-account</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore">Een back-up van uw gegevens maken in een Google-account. Eerdere back-ups terugzetten naar dit apparaat.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_footnote">Gegevens omvatten apps, app-instellingen, systeeminstellingen en wifi-wachtwoorden.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing">Apps toestaan uw locatie beter te bepalen. Er worden anonieme locatiegegevens verzameld en verzonden naar Google.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_wifi_scan">Scan naar wifi-netwerken, zelfs wanneer wifi is uitgeschakeld, voor grotere nauwkeurigheid en andere doeleinden.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_footnote">De locatieservice van Google gebruikt wifi en andere signalen om de locatie nauwkeuriger en sneller te bepalen, vaak met een lager energieverbruik dan bij GPS. Bepaalde gegevens kunnen worden opgeslagen op uw apparaat. Er kunnen ook gegevens worden verzameld wanneer er geen apps worden uitgevoerd.</string>
    <string name="setup_wizard_services_play">Houd mij op de hoogte van nieuws en aanbiedingen van Google Play.</string>
    <string name="default_device_name">Android</string>
    <string name="welcome_message">Welkom</string>
    <string name="welcome_secondary_user_added_text">%s heeft u toegevoegd aan deze telefoon.</string>
    <string name="welcome_secondary_user_added_no_owner_name_text">U bent toegevoegd aan deze telefoon.</string>
    <string name="welcome_secondary_user_info_text">"Wanneer u klaar bent met het instellen, kunt u met apps werken of nieuwe installeren zoals gewoonlijk.

"<b>Belangrijk:</b>"

"<li><ul>De eigenaar van de telefoon kan de installatie van uw apps ongedaan maken of uw opslagruimte volledig verwijderen.</ul></li>"

"<li><ul>Elke andere gebruiker kan namens u bijgewerkte app-machtigingen accepteren.</ul></li>"

"<li><ul>Zoals met elke computer moet u ook deze telefoon alleen delen met mensen die u vertrouwt.</ul></li></string>
    <string name="welcome_limited_user_info_text">" 
"<b>Belangrijk:</b>"

 "<li><ul>de eigenaar van de telefoon kan apps installeren en verwijderen, limieten instellen of uw ruimte volledig verwijderen.</ul></li>"

 "<li><ul>Elke andere gebruiker kan namens u bijgewerkte app-rechten accepteren.</ul></li>"

 "<li><ul>Net als bij een computer zou u deze telefoon alleen moeten delen met mensen die u vertrouwt. </ul></li></string>
    <string name="finish_button_label">Voltooien</string>
    <string name="skip_button_label">Overslaan</string>
    <string name="skip_anyway_button_label">Toch overslaan</string>
    <string name="down_button_label">Meer</string>
    <string name="cancel_button_label">Annuleren</string>
    <string name="restart_button_label">Opnieuw opstarten</string>
    <string name="try_again_button_label">Opnieuw proberen</string>
    <string name="close_button_label">Sluiten</string>
    <string name="google_legal_title">Juridische informatie over Google</string>
    <string name="url_load_unsuccessful_message">Uw telefoon is niet verbonden met een mobiele gegevensservice. Als u deze gegevens nu wilt weergeven, gaat u via een webbrowser naar %s.</string>
    <string name="start">Starten</string>
    <string name="wait_msg">Een ogenblikje...</string>
    <string name="activation_title">Mobiele gegevensservice activeren</string>
    <string name="activation_title_searching">Service zoeken…</string>
    <string name="activation_title_activating">Activeren…</string>
    <string name="activation_default_network_name">mobiel netwerk</string>
    <string name="activation_network_bars_template">Signaalsterkte %d streepjes</string>
    <string name="activation_text">Raak <b>Activeren</b>" aan om uw mobiele service nu te activeren. (Dit kan een paar minuten duren).

Of raak "<b>Overslaan</b> aan om uw telefoon in te stellen via een wifi-verbinding.</string>
    <string name="activation_text_standalone">Raak <b>Activeren</b> aan om uw mobiele service nu te activeren. (Dit kan een paar minuten duren.)</string>
    <string name="activation_skip_confirmation">"De meeste functies van uw telefoon werken pas nadat u uw mobiele gegevensservice heeft geactiveerd.

Als u de procedure nu wilt overslaan, moet u de service later activeren in 'Systeeminstellingen'."</string>
    <string name="activation_continue_skip_label">Doorgaan</string>
    <string name="activation_button_label">Activeren</string>
    <string name="activation_progress_before_connect">Raak <b>Overslaan</b> aan om het instellen te voltooien via een wifi-verbinding.</string>
    <string name="activation_progress">De activering kan een paar minuten duren. Raak <b>Overslaan</b> aan om het instellen te voltooien via een wifi-verbinding.</string>
    <string name="activation_progress_gen">Activering kan enkele minuten duren.</string>
    <string name="activation_progress_mobile_data">"De telefoon activeert uw mobiele gegevensservice.

Dit kan tot vijf minuten duren."</string>
    <string name="activation_progress_before_connect_standalone">Activering kan enkele minuten duren.</string>
    <string name="activation_progress_standalone">Activering kan enkele minuten duren.</string>
    <string name="activation_success_title">Activering voltooid</string>
    <string name="activation_success_text">Raak <b>Volgende</b> aan om door te gaan met instellen.</string>
    <string name="activation_success_text_gen">Uw apparaat moet opnieuw worden opgestart om de activering te voltooien.</string>
    <string name="activation_success_text_standalone">Raak <b>Volgende</b>" aan om door te gaan.

Activering is voltooid, maar het kan enkele minuten duren voordat het mobiele gegevensnetwerk beschikbaar is."</string>
    <string name="activation_failure_title">Kan niet activeren</string>
    <string name="activation_failure_text">"Uw mobiele gegevensservice kan niet worden geactiveerd. Dit kan een tijdelijk probleem zijn.

Als u de procedure nu wilt overslaan, moet u de service later activeren via Instellingen.  De meeste functies van uw telefoon werken pas nadat u de service heeft geactiveerd."</string>
    <string name="activation_failure_text_gen">Uw mobiele-gegevensservice kan niet worden geactiveerd. Dit kan een tijdelijk probleem zijn en kan mogelijk worden opgelost door de telefoon opnieuw op te starten.</string>
    <string name="activation_failure_text_standalone">Kan de mobiele gegevensservice niet activeren. Als u opnieuw wilt proberen te activeren, raakt u <b>Opnieuw proberen</b>" aan.

U kunt uw mobiele gegevensservice later activeren in "<b>Systeeminstellingen > Draadloos en netwerken > Mobiele netwerken</b></string>
    <string name="activation_cancel_title">Annulering aangevraagd</string>
    <string name="activation_cancel_text">Activering annuleren… Dit kan vijf tot tien seconden duren.</string>
    <string name="activation_canceled_title">Activering geannuleerd</string>
    <string name="activation_canceled_text">Wilt u de activering annuleren? U moet uw mobiele netwerkservice activeren voordat u deze kunt gebruiken om verbinding met internet te maken. Als u opnieuw wilt proberen te activeren, raakt u <b>Terug</b>" aan.

Raak "<b>Volgende</b>" aan om het instellen te voltooien met een wifi-verbinding.

U kunt uw mobiele netwerkservice later activeren in "<b>Systeeminstellingen > Draadloos en netwerken > Mobiele netwerken</b>.</string>
    <string name="activation_canceled_text_standalone">"Activering geannuleerd.

U kunt uw mobiele gegevensservice later activeren in "<b>Systeeminstellingen > Draadloos en netwerken > Mobiele netwerken</b>.</string>
    <string name="activation_spc_failure_text">Er is een fout opgetreden. U moet uw telefoon uitschakelen en opnieuw opstarten voordat u nogmaals kunt proberen te activeren. Uw telefoon wordt over 60 seconden automatisch uitgeschakeld. U kunt ook <b>Nu afsluiten</b>" aanraken.

Zodra uw telefoon is uitgeschakeld, drukt u op de aan/uit-knop om deze opnieuw op te starten. De activering wordt automatisch gestart."</string>
    <string name="shutdown_button_label">Nu afsluiten</string>
    <string name="reboot_button_label">Opnieuw opstarten</string>
    <string name="notification_update_title">Uw account moet worden bijgewerkt</string>
    <string name="notification_update_message">Raak dit aan om de installatiewizard opnieuw uit te voeren.</string>
    <string name="date_time_setup_title">Datum en tijd</string>
    <string name="date_time_current_date">Huidige datum</string>
    <string name="date_time_current_time">Huidige tijd</string>
    <string name="location_sharing_title">Google en locatie</string>
    <string name="location_sharing_message">Wifi en mobiele netwerklocatie gebruiken</string>
    <string name="location_sharing_message_wifi_only">Wifi-locatie gebruiken</string>
    <string name="agree_location_sharing">Apps toestaan uw locatie te schatten met de locatieservice van Google. Anonieme locatiegegevens worden verzameld en verzonden naar Google en kunnen worden opgeslagen op uw apparaat. Dit kan ook gebeuren wanneer er geen apps actief zijn.</string>
    <string name="google_location_access_message">Google-apps hebben toegang tot uw locatie</string>
    <string name="agree_wifi_scan_always_mode">Ter verbetering van de nauwkeurigheid van locaties en voor andere doeleinden, de locatieservice van Google en andere apps toestaan te scannen op wifi-netwerken in de buurt, ook wanneer wifi is uitgeschakeld.</string>
    <string name="change_options_message">"U kunt deze opties op elk gewenst moment wijzigen in 'Instellingen'."</string>
    <string name="tos_title">Google-services</string>
    <string name="tos_agreement_text">"U stemt ermee in dat op uw telefoon updates van Google kunnen worden ontvangen en geïnstalleerd.

Uw gebruik van deze telefoon is onderworpen aan het privacybeleid en andere voorwaarden. "<annotation id="learn_more">Meer informatie</annotation></string>
    <string name="setup_complete_title">Instellen voltooid</string>
    <string name="setup_complete_message">Uw telefoon is ingesteld en kan worden gebruikt.</string>
    <string name="backup_assistant_prompt">Start Verizon Backup Assistant om contacten te herstellen vanaf een andere Verizon-telefoon.</string>
    <string name="sim_missing_title">Plaats simkaart</string>
    <string name="sim_missing_text">Lees de instructies die bij uw telefoon zijn geleverd voor informatie over het plaatsen van de simkaart.</string>
    <string name="walled_garden_title">Verbinding maken…</string>
    <string name="walled_garden_check_text">De telefoon maakt verbinding met wifi.</string>
    <string name="ota_update_title">Systeemupdate</string>
    <string name="ota_info">De telefoon moet een software-update van Google downloaden en installeren.</string>
    <string name="ota_size">Grootte: %s</string>
    <string name="ota_agreement_text">Als u doorgaat en deze software-update implementeert, gaat u akkoord met de <annotation id="tos">Servicevoorwaarden van Google</annotation> en het <annotation id="google_privacy">Privacybeleid</annotation>.</string>
    <string name="warm_sim_check_msg">Wachten op netwerk…</string>
    <string name="sign_in_agreement">Door u aan te melden, geeft u aan akkoord te gaan met de <annotation id="tos">Servicevoorwaarden</annotation> van Google, het <annotation id="google_privacy">Privacybeleid</annotation> en de <annotation id="play_tos">Servicevoorwaarden van Google Play</annotation>.</string>
    <string name="android_privacy_policy_title">Aanvullend privacybeleid</string>
    <string name="google_terms_of_service_title">Servicevoorwaarden van Google</string>
    <string name="google_privacy_policy_title">Privacybeleid van Google</string>
    <string name="google_plus_privacy_policy_title">Privacybeleid van Google Plus</string>
    <string name="google_play_tos_title">Servicevoorwaarden van Google Play</string>
    <string name="chrome_tos_title">Servicevoorwaarden van Chrome</string>
    <string name="chrome_privacy_title">Privacybeleid van Chrome</string>
    <string name="url_load_unsuccessful_message_wifi_only">Uw Android-apparaat is niet verbonden met een wifi-netwerk. Als u deze informatie nu wilt bekijken, gaat u naar %s met een webbrowser.</string>
    <string name="continue_for_a11y">Als u de toegankelijkheidsmodus wilt inschakelen, blijft u het scherm aanraken totdat u een pieptoon hoort.</string>
    <string name="canceled_a11y">Toegankelijkheidsmodus geannuleerd.</string>
    <string name="enabled_a11y">Toegankelijkheidsmodus ingeschakeld.</string>
    <string name="emergency_dial">Noodoproep</string>
    <string name="services_activity_title">Google-services</string>
    <string name="services_backup_heading">Back-up</string>
    <string name="services_location_heading">Locatie</string>
    <string name="services_security_heading">Beveiliging</string>
    <string name="services_personalization_heading">Personalisatie</string>
    <string name="services_communication_heading">Communicatie</string>
    <string name="security_verify_apps_summary">Laat Google alle geïnstalleerde apps controleren op mogelijk schadelijk gedrag dat de beveiliging van uw apparaat of gegevens kan beïnvloeden.</string>
    <string name="backup_consent_yes_agree">Gebruik uw Google-account om een back-up van uw apps, instellingen (zoals bladwijzers en wifi-wachtwoorden) en andere gegevens te maken.</string>
    <string name="restore_consent_yes_agree">Haal apps, instellingen en andere gegevens die u eerder heeft opgeslagen in uw Google-account nu naar deze telefoon.</string>
    <string name="allow_personalized_content">Google toestaan uw gegevens te gebruiken om de inhoud en de advertenties op niet-Google websites te personaliseren.</string>
    <string name="google_play_opt_in">Houd mij op de hoogte van nieuws en aanbiedingen van Google Play.</string>
    <string name="audit_logging_summary">Automatisch diagnostische en gebeurtenisinformatie over het apparaat naar Google verzenden om te helpen onze producten te verbeteren en uw apparaat te beschermen.</string>
</resources>
