<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">SetupWizardCommon</string>
    <string name="setup_wizard_title">Trình hướng dẫn thiết lập</string>
    <string name="setup_wizard_next_button_label">Tiếp theo</string>
    <string name="setup_wizard_back_button_label">Quay lại</string>
    <string name="setup_wizard_services_activity_title">Các dịch vụ của Google</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_heading">Sao lưu và khôi phục</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_heading">Vị trí</string>
    <string name="setup_wizard_services_communication_heading">Giao tiếp</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup">Sao lưu dữ liệu vào tài khoản Google của bạn.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore">Sao lưu dữ liệu của bạn vào tài khoản Google. Khôi phục dữ liệu sao lưu trước cho thiết bị này.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_footnote">Dữ liệu bao gồm ứng dụng, cài đặt ứng dụng, cài đặt hệ thống và mật khẩu Wi-Fi.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing">Cho phép ứng dụng xác định tốt hơn vị trí của bạn. Dữ liệu vị trí ẩn danh sẽ được thu thập và gửi tới Google.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_wifi_scan">Để tăng độ chính xác và vì các mục đích khác, hãy quét tìm mạng Wi‑Fi, ngay cả khi Wi‑Fi tắt.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_footnote">Dịch vụ vị trí của Google sử dụng Wi-Fi và các tín hiệu khác để xác định vị trí chính xác và nhanh hơn, thường sử dụng ít năng lượng hơn GPS. Một số dữ liệu có thể được lưu trữ trên thiết bị của bạn. Dữ liệu có thể được thu thập ngay cả khi không có ứng dụng nào đang chạy.</string>
    <string name="setup_wizard_services_play">Liên tục cập nhật cho tôi tin tức và các khuyến mãi từ Google Play.</string>
    <string name="default_device_name">Android</string>
    <string name="welcome_message">Chào mừng bạn</string>
    <string name="welcome_secondary_user_added_text">%s đã thêm bạn vào điện thoại này.</string>
    <string name="welcome_secondary_user_added_no_owner_name_text">Bạn đã được thêm vào điện thoại này.</string>
    <string name="welcome_secondary_user_info_text">"Khi hoàn tất quá trình thiết lập, bạn có thể làm việc với ứng dụng hoặc cài đặt ứng dụng mới như thường lệ.

"<b>Quan trọng:</b>"

"<li><ul>Chủ sở hữu điện thoại có thể gỡ cài đặt ứng dụng hoặc xóa hoàn toàn dung lượng của bạn.</ul></li>"

"<li><ul>Bất kỳ người dùng nào khác cũng có thể thay mặt bạn chấp nhận các quyền của ứng dụng được cập nhật.</ul></li>"

"<li><ul>Giống như với mọi máy tính, bạn chỉ nên chia sẻ điện thoại này với những người bạn tin cậy.</ul></li></string>
    <string name="welcome_limited_user_info_text">" 
"<b>Quan trọng:</b>"

 "<li><ul>Chủ sở hữu điện thoại có thể cài đặt và gỡ cài đặt ứng dụng, đặt giới hạn hoặc xóa hoàn toàn không gian của bạn.</ul></li>"

 "<li><ul>Bất kỳ người dùng nào khác đều có thể chấp nhận các quyền ứng dụng đã cập nhật thay mặt bạn.</ul></li>"

 "<li><ul>Giống như với mọi máy tính, bạn chỉ nên chia sẻ điện thoại này với người mà bạn tin tưởng. </ul></li></string>
    <string name="finish_button_label">Hoàn tất</string>
    <string name="skip_button_label">Bỏ qua</string>
    <string name="skip_anyway_button_label">Vẫn bỏ qua</string>
    <string name="down_button_label">Nội dung khác</string>
    <string name="cancel_button_label">Hủy</string>
    <string name="restart_button_label">Khởi động lại</string>
    <string name="try_again_button_label">Thử lại</string>
    <string name="close_button_label">Đóng</string>
    <string name="google_legal_title">Thông tin pháp lý của Google</string>
    <string name="url_load_unsuccessful_message">Điện thoại của bạn không được kết nối với dịch vụ dữ liệu di động. Để xem thông tin này ngay bây giờ, hãy truy cập %s trong trình duyệt web.</string>
    <string name="start">Bắt đầu</string>
    <string name="wait_msg">Hãy đợi giây lát…</string>
    <string name="activation_title">Kích hoạt dịch vụ dữ liệu di động</string>
    <string name="activation_title_searching">Đang tìm kiếm dịch vụ…</string>
    <string name="activation_title_activating">Đang kích hoạt…</string>
    <string name="activation_default_network_name">mạng di động</string>
    <string name="activation_network_bars_template">Thanh cường độ tín hiệu %d</string>
    <string name="activation_text">Chạm <b>Kích hoạt</b>" để kích hoạt dịch vụ di động của bạn ngay bây giờ (Điều này có thể mất vài phút).

Hoặc, thay vào đó, chạm "<b>Bỏ qua</b> để thiết lập điện thoại của bạn sử dụng kết nối Wi-Fi.</string>
    <string name="activation_text_standalone">Chạm <b>Kích hoạt</b> để kích hoạt dịch vụ di động của bạn ngay bây giờ. (Điều này có thể mất vài phút).</string>
    <string name="activation_skip_confirmation">"Cho đến khi bạn kích hoạt dịch vụ dữ liệu di động, phần lớn các tính năng của điện thoại sẽ không hoạt động.

Nếu bây giờ bạn muốn bỏ qua, bạn có thể kích hoạt sau trong Cài đặt hệ thống."</string>
    <string name="activation_continue_skip_label">Tiếp tục</string>
    <string name="activation_button_label">Kích hoạt</string>
    <string name="activation_progress_before_connect">Thay vào đó, hãy chạm <b>Bỏ qua</b> để hoàn tất thiết lập bằng kết nối Wi-Fi.</string>
    <string name="activation_progress">Quá trình kích hoạt có thể mất vài phút. Thay vào đó, hãy chạm <b>Bỏ qua</b> để hoàn tất việc thiết lập sử dụng kết nối Wi-Fi.</string>
    <string name="activation_progress_gen">Quá trình kích hoạt có thể mất vài phút.</string>
    <string name="activation_progress_mobile_data">"Điện thoại đang kích hoạt dịch vụ dữ liệu di động của bạn.

Thao tác này có thể mất tối đa 5 phút."</string>
    <string name="activation_progress_before_connect_standalone">Kích hoạt có thể mất vài phút.</string>
    <string name="activation_progress_standalone">Kích hoạt có thể mất vài phút.</string>
    <string name="activation_success_title">Kích hoạt hoàn tất</string>
    <string name="activation_success_text">Chạm <b>Tiếp theo</b> để tiếp tục với thiết lập.</string>
    <string name="activation_success_text_gen">Cần khởi động lại thiết bị của bạn để hoàn tất kích hoạt.</string>
    <string name="activation_success_text_standalone">Chạm <b>Tiếp theo</b>" để tiếp tục.

Kích hoạt thành công nhưng có thể mất vài phút để mạng dữ liệu di động trở nên khả dụng."</string>
    <string name="activation_failure_title">Không thể kích hoạt</string>
    <string name="activation_failure_text">"Không thể kích hoạt dịch vụ dữ liệu di động. Đây có thể là sự cố tạm thời.

Nếu bây giờ bạn muốn bỏ qua, hãy nhớ kích hoạt sau trong Cài đặt hệ thống. Cho đến khi bạn kích hoạt, phần lớn tính năng của điện thoại sẽ không hoạt động."</string>
    <string name="activation_failure_text_gen">Không thể kích hoạt dịch vụ dữ liệu di động của bạn. Đây có thể là sự cố tạm thời và có thể giải quyết được bằng cách khởi động lại điện thoại.</string>
    <string name="activation_failure_text_standalone">Không thể kích hoạt dịch vụ dữ liệu di động. Để thử kích hoạt lần nữa, hãy chạm vào <b>Thử lại</b>".

Bạn có thể kích hoạt dịch vụ dữ liệu di động của mình sau trong "<b>Cài đặt hệ thống > Không dây &amp; mạng > Mạng di động</b></string>
    <string name="activation_cancel_title">Đã hủy yêu cầu</string>
    <string name="activation_cancel_text">Đang hủy kích hoạt...quá trình này có thể mất 5-10 giây.</string>
    <string name="activation_canceled_title">Đã hủy kích hoạt</string>
    <string name="activation_canceled_text">Bạn có muốn hủy kích hoạt không? Bạn cần kích hoạt dịch vụ mạng di động của mình trước khi bạn có thể sử dụng dịch vụ này để kết nối với Internet. Để thử kích hoạt lại, hãy chạm vào <b>Quay lại</b>".

Chạm "<b>Tiếp theo</b>" để hoàn tất thiết lập bằng cách sử dụng kết nối Wi-Fi.

Bạn có thể kích hoạt dịch vụ mạng di động của mình sau trong "<b>Cài đặt hệ thống > Không dây &amp; mạng > Mạng di động</b>.</string>
    <string name="activation_canceled_text_standalone">"Kích hoạt bị hủy.

Bạn có thể kích hoạt dịch vụ dữ liệu di động của mình sau trong "<b>Cài đặt hệ thống > Không dây &amp; mạng > Mạng di động</b>.</string>
    <string name="activation_spc_failure_text">Đã xảy ra lỗi yêu cầu tắt và khởi động lại điện thoại của bạn trước khi bạn có thể thử kích hoạt lần nữa. Điện thoại của bạn sẽ tự động tắt sau 60 giây hoặc bạn có thể chạm vào <b>Tắt ngay bây giờ</b>".

Sau khi điện thoại tắt, hãy nhấn vào nút Nguồn để khởi động lại. Kích hoạt sẽ tự động khởi động."</string>
    <string name="shutdown_button_label">Tắt ngay bây giờ</string>
    <string name="reboot_button_label">Khởi động lại</string>
    <string name="notification_update_title">Tài khoản của bạn cần được cập nhật</string>
    <string name="notification_update_message">Chạm vào đây để chạy lại Trình hướng dẫn cài đặt.</string>
    <string name="date_time_setup_title">Ngày và giờ</string>
    <string name="date_time_current_date">Ngày hiện tại</string>
    <string name="date_time_current_time">Thời gian hiện tại</string>
    <string name="location_sharing_title">Google và vị trí</string>
    <string name="location_sharing_message">Sử dụng thông tin vị trí của Wi-Fi và mạng di động</string>
    <string name="location_sharing_message_wifi_only">Sử dụng thông tin vị trí của Wi-Fi</string>
    <string name="agree_location_sharing">Cho phép ứng dụng ước đoán vị trí của bạn bằng dịch vụ vị trí của Google. Dữ liệu vị trí ẩn danh sẽ được thu thập và gửi tới Google đồng thời có thể được lưu trữ trên thiết bị của bạn. Điều này có thể xảy ra ngay cả khi không có ứng dụng nào đang chạy.</string>
    <string name="google_location_access_message">Cho phép các ứng dụng của Google truy cập vào thông tin vị trí của bạn</string>
    <string name="agree_wifi_scan_always_mode">Để nâng cao độ chính xác vị trí và vì các mục đích khác, hãy cho phép dịch vụ vị trí của Google và các ứng dụng khác quét tìm các mạng Wi-Fi gần đó, ngay cả khi Wi-Fi bị tắt.</string>
    <string name="change_options_message">Bạn có thể thay đổi các tùy chọn này bất cứ lúc nào trong Cài đặt.</string>
    <string name="tos_title">Các dịch vụ của Google</string>
    <string name="tos_agreement_text">"Bạn đồng ý rằng điện thoại của mình có thể nhận và cài đặt các bản cập nhật từ Google.

Việc sử dụng điện thoại này của bạn phải chịu sự điều chỉnh của chính sách bảo mật và các điều khoản khác. "<annotation id="learn_more">Tìm hiểu thêm</annotation></string>
    <string name="setup_complete_title">Hoàn tất thiết lập</string>
    <string name="setup_complete_message">Điện thoại của bạn đã được thiết lập và sẵn sàng để sử dụng.</string>
    <string name="backup_assistant_prompt">Khởi động Hỗ trợ sao lưu của Verizon để khôi phục danh bạ từ điện thoại Verizon khác.</string>
    <string name="sim_missing_title">Hãy lắp thẻ SIM</string>
    <string name="sim_missing_text">Để lắp thẻ SIM, đọc hướng dẫn đi kèm điện thoại của bạn.</string>
    <string name="walled_garden_title">Đang kết nối…</string>
    <string name="walled_garden_check_text">Điện thoại đang kết nối Wi-Fi.</string>
    <string name="ota_update_title">Bản cập nhật hệ thống</string>
    <string name="ota_info">Điện thoại cần tải xuống và cài đặt bản cập nhật phần mềm từ Google.</string>
    <string name="ota_size">Kích thước: %s</string>
    <string name="ota_agreement_text">Bằng cách tiếp tục và nhận bản cập nhật phần mềm này, bạn đồng ý với <annotation id="tos">Điều khoản dịch vụ của Google</annotation> và <annotation id="google_privacy">Chính sách bảo mật</annotation>.</string>
    <string name="warm_sim_check_msg">Đang chờ mạng…</string>
    <string name="sign_in_agreement">Bằng cách đăng nhập, bạn đồng ý với <annotation id="tos">Điều khoản dịch vụ</annotation>, <annotation id="google_privacy">Chính sách bảo mật</annotation> của Google và <annotation id="play_tos">Điều khoản dịch vụ của Google Play</annotation>.</string>
    <string name="android_privacy_policy_title">Chính sách bảo mật Bổ sung</string>
    <string name="google_terms_of_service_title">Điều khoản dịch vụ của Google</string>
    <string name="google_privacy_policy_title">Chính sách bảo mật của Google</string>
    <string name="google_plus_privacy_policy_title">Chính sách bảo mật của Google Plus</string>
    <string name="google_play_tos_title">Điều khoản dịch vụ của Google Play</string>
    <string name="chrome_tos_title">Điều khoản dịch vụ của Chrome</string>
    <string name="chrome_privacy_title">Thông báo bảo mật của Chrome</string>
    <string name="url_load_unsuccessful_message_wifi_only">Thiết bị Android của bạn hiện không kết nối với mạng Wi-Fi. Để xem thông tin này ngay bây giờ, truy cập %s bằng trình duyệt web.</string>
    <string name="continue_for_a11y">Tiếp tục chạm vào màn hình cho đến khi bạn nghe thấy tiếng bíp để bật chế độ Trợ năng.</string>
    <string name="canceled_a11y">Đã hủy chế độ Khả năng truy cập.</string>
    <string name="enabled_a11y">Đã bật chế độ Khả năng truy cập.</string>
    <string name="emergency_dial">Cuộc gọi khẩn cấp</string>
    <string name="services_activity_title">Các dịch vụ của Google</string>
    <string name="services_backup_heading">Sao lưu</string>
    <string name="services_location_heading">Vị trí</string>
    <string name="services_security_heading">Bảo mật</string>
    <string name="services_personalization_heading">Cá nhân hóa</string>
    <string name="services_communication_heading">Giao tiếp</string>
    <string name="security_verify_apps_summary">Cho phép Google kiểm tra tất cả ứng dụng đã cài đặt xem có hành vi gây hại tiềm ẩn nào có thể ảnh hưởng đến bảo mật của thiết bị hoặc dữ liệu của bạn hay không.</string>
    <string name="backup_consent_yes_agree">Hãy sử dụng tài khoản Google của bạn để sao lưu các ứng dụng, cài đặt (như dấu trang và mật khẩu Wi-Fi) và các dữ liệu khác.</string>
    <string name="restore_consent_yes_agree">Đưa ứng dụng, cài đặt và dữ liệu khác vào điện thoại này mà trước đó bạn đã sao lưu vào tài khoản Google của mình.</string>
    <string name="allow_personalized_content">Cho phép Google sử dụng thông tin của bạn để cá nhân hóa nội dung và quảng cáo trên các trang web không phải của Google.</string>
    <string name="google_play_opt_in">Liên tục cập nhật cho tôi tin tức và các khuyến mãi từ Google Play.</string>
    <string name="audit_logging_summary">Tự động gửi thông tin về sự cố thiết bị và thông tin chẩn đoán tới Google để giúp cải tiến sản phẩm của chúng tôi và bảo vệ thiết bị của bạn.</string>
</resources>
