<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="common_google_play_services_notification_ticker">Eroare a serviciilor Google Play</string>
    <string name="common_google_play_services_notification_needs_installation_title">O aplicație necesită instalarea serviciilor Google Play.</string>
    <string name="common_google_play_services_notification_needs_update_title">O aplicație necesită o actualizare pentru serviciile Google Play.</string>
    <string name="common_android_wear_notification_needs_update_text">O aplicație necesită actualizarea aplicației Android Wear.</string>
    <string name="common_google_play_services_needs_enabling_title">O aplicație necesită activarea serviciilor Google Play.</string>
    <string name="common_google_play_services_error_notification_requested_by_msg">Solicitată de %1$s</string>
    <string name="common_google_play_services_install_title">Descărcaţi Servicii Google Play</string>
    <string name="common_google_play_services_install_text_phone">Această aplicaţie nu poate rula fără Servicii Google Play, care lipsesc de pe telefon.</string>
    <string name="common_google_play_services_install_text_tablet">Această aplicaţie nu poate rula fără Servicii Google Play, care lipsesc de pe tabletă.</string>
    <string name="common_google_play_services_install_button">Obţineţi Servicii Google Play</string>
    <string name="common_google_play_services_enable_title">Activaţi Servicii Google Play</string>
    <string name="common_google_play_services_enable_text">Această aplicaţie nu va funcţiona decât dacă activaţi Servicii Google Play.</string>
    <string name="common_google_play_services_enable_button">Activaţi Servicii Google Play</string>
    <string name="common_google_play_services_update_title">Actualizaţi Servicii Google Play</string>
    <string name="common_android_wear_update_title">Actualizați Android Wear</string>
    <string name="common_google_play_services_update_text">Această aplicaţie nu poate rula decât dacă actualizaţi Servicii Google Play.</string>
    <string name="common_android_wear_update_text">Această aplicație nu va rula dacă nu actualizați aplicația Android Wear.</string>
    <string name="common_google_play_services_network_error_title">Eroare de reţea</string>
    <string name="common_google_play_services_network_error_text">Este necesară o conexiune de date pentru a vă conecta la serviciile Google Play.</string>
    <string name="common_google_play_services_invalid_account_title">Cont nevalid</string>
    <string name="common_google_play_services_invalid_account_text">Contul menționat nu există pe acest dispozitiv. Alegeți alt cont.</string>
    <string name="common_google_play_services_unknown_issue">Problemă necunoscută privind Servicii Google Play.</string>
    <string name="common_google_play_services_unsupported_title">Servicii Google Play</string>
    <string name="common_google_play_services_unsupported_text">Gadgetul nu acceptă serviciile Google Play, pe care se bazează unele dintre aplicații. Pentru asistență, contactați producătorul gadgetului.</string>
    <string name="common_google_play_services_update_button">Actualizaţi</string>
    <string name="common_signin_button_text">Conectați</string>
    <string name="common_signin_button_text_long">Conectați-vă cu Google</string>
    <string name="common_open_on_phone">Deschideți pe telefon</string>
    <string name="setup_wizard_next_button_label">Înainte</string>
    <string name="setup_wizard_back_button_label">Înapoi</string>
    <string name="setup_wizard_title">Asistent de configurare</string>
    <string name="setup_wizard_services_activity_title">Servicii Google</string>
    <string name="setup_wizard_services_description">Aceste servicii vă oferă posibilitatea de a beneficia la maximum de avantajele oferite de Google și le puteți activa sau dezactiva oricând. Datele vor fi utilizate în conformitate cu <annotation id="google_privacy">Politica de confidențialitate</annotation> Google.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_heading">Backup și restabilire</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_heading">Locație</string>
    <string name="setup_wizard_services_communication_heading">Comunicare</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup"><b>Faceți backup pentru aplicațiile telefonului, pentru datele aplicațiilor, pentru setări, pentru dicționarele personale și pentru parolele Wi‑Fi</b> folosind Contul Google, pentru a le putea restabili cu ușurință ulterior. <annotation id="backup_details">Aflați mai multe</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore"><b>Faceți backup pentru aplicații, pentru datele aplicațiilor, pentru setări, pentru dicționarele personale și pentru parolele Wi‑Fi</b> folosind Contul Google, pentru a le putea restabili cu ușurință ulterior.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_footnote">Datele includ aplicații, setări de aplicații, setări de sistem și parole Wi-Fi.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_dialog_text">Când activați funcția de backup automat, datele de pe dispozitiv sunt salvate periodic în Contul Google. Backupurile pot include informații din dosarele cu datele aplicațiilor, cum ar fi preferințe, setări, mesaje, fotografii și alte fișiere.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing"><b>Utilizați serviciul de localizare Google</b> pentru a ajuta aplicațiile la determinarea locației. Aceasta înseamnă trimiterea datelor de localizare în mod anonim la Google, chiar și atunci când nu rulează nicio aplicație. <annotation id="location_details">Aflați mai multe</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing_dialog_text">Serviciul de localizare Google utilizează surse cum ar fi Wi-Fi și rețelele celulare pentru a ajuta la estimarea locației dispozitivului mai rapid și mai precis. Când activați serviciile de localizare Google, dispozitivul intră într-un mod care utilizează Wi-Fi și rețelele celulare pentru a furniza informații despre locație. Îl puteți dezactiva în setările de localizare, selectând un mod care utilizează numai GPS-ul, uneori numit modul „Numai cu ajutorul dispozitivului”.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_wifi_scan"><b>Contribuiți la îmbunătățirea serviciilor de localizare</b> permițând aplicațiilor și serviciilor să caute rețele Wi-Fi chiar și atunci când funcția Wi‑Fi este dezactivată.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_footnote">Serviciul de localizare Google utilizează Wi-Fi și alte semnale pentru a determina locația mai precis și mai rapid, de multe ori cu consum de energie mai mic decât prin GPS. Unele date pot fi stocate pe dispozitiv. Pot fi culese date chiar și atunci când nu rulează nicio aplicație.</string>
    <string name="setup_wizard_services_play"><b>Doresc să primesc actualizări</b> despre noutăți și oferte de la Google Play.</string>
    <string name="setup_wizard_services_usage_reporting"><b>Contribuiți la îmbunătățirea experienței Android</b> trimițând automat datele de diagnostic și de utilizare la Google. Aceste informații nu vor fi utilizate pentru a vă identifica și ajută echipele care lucrează la îmbunătățirea performanței aplicației, a autonomiei bateriei și la funcții noi Google. <annotation id="usage_reporting_details">Aflați mai multe</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"Acestea sunt informații generale despre dispozitiv și despre modul în care îl utilizați, cum ar fi: nivelul bateriei, cât de des folosiți aplicațiile, calitatea și durata conexiunii la rețea (de ex., date mobile, Wi-Fi și Bluetooth) și rapoartele de blocare generate la apariția erorilor. Acestea vor fi utilizate pentru a îmbunătăți produsele și serviciile Google în beneficiul tuturor utilizatorilor și nu vor fi asociate contului dvs. Google. Unele informații agregate vor fi utile pentru parteneri, cum ar fi dezvoltatorii Android și vor contribui la îmbunătățirea aplicațiilor și produselor acestora.

Puteți activa sau dezactiva oricând trimiterea informațiilor în aplicația Setări Google. Nu va fi afectată capacitatea dispozitivului de a trimite informațiile necesare pentru primirea serviciilor de bază, cum ar fi actualizările de sistem și de securitate."</string>
    <string name="setup_wizard_services_agreement">Acest telefon poate primi și instala actualizări și aplicații de la Google, de la operatorul dvs. și de la producătorul dispozitivului. Unele aplicații ar putea fi descărcate și instalate dacă veți continua, dar le puteți elimina oricând.</string>
    <string name="default_device_name">Android</string>
    <string name="welcome_message">Bun venit</string>
    <string name="welcome_secondary_user_added_text">%s v-a adăugat pe acest telefon.</string>
    <string name="welcome_secondary_user_added_no_owner_name_text">Aţi fost adăugat(ă) pe acest telefon.</string>
    <string name="welcome_secondary_user_info_text">"După ce aţi terminat configurarea, puteţi să utilizaţi aceste aplicaţii sau să instalaţi altele, ca de obicei.

"<b>Important:</b>"

"<li><ul>Proprietarul telefonului poate să dezinstaleze aplicaţiile dvs. sau să elimine în întregime spaţiul dvs.</ul></li>"

"<li><ul>Oricare alt utilizator poate accepta permisiunile aplicaţiilor actualizate în numele dvs.</ul></li>"

"<li><ul>Ca pentru orice alt computer, trebuie să permiteţi accesul la acest telefon numai persoanelor în care aveţi încredere.</ul></li></string>
    <string name="welcome_limited_user_info_text">" 
"<b>Important:</b>"

 "<li><ul>proprietarul telefonului poate să instaleze și să dezinstaleze aplicații, să seteze limite pentru spațiul dvs. sau să îl elimine complet.</ul></li>"

 "<li><ul>Oricare alt utilizator poate accepta permisiunile aplicațiilor actualizate în numele dvs.</ul></li>"

 "<li><ul>Ca pentru oricare alt computer, trebuie să permiteți accesul la telefon numai persoanelor în care aveți încredere. </ul></li></string>
    <string name="welcome_text_edu">Configurați dispozitivul pentru Google Play for Education</string>
    <string name="welcome_secondary_user_text_edu">Să terminăm de configurat contul pe această tabletă!</string>
    <string name="welcome_secondary_user_additional_info_header_edu">Important</string>
    <string name="welcome_secondary_user_additional_info_edu">Utilizați această tabletă împreună cu alți studenți. După ce ați configurat contul, adăugați un cod PIN pentru a vă proteja fișierele.</string>
    <string name="finish_button_label">Finalizaţi</string>
    <string name="skip_button_label">Omiteţi</string>
    <string name="skip_anyway_button_label">Ignoraţi oricum</string>
    <string name="dont_skip_button_label">Nu ignorați</string>
    <string name="down_button_label">Mai mult</string>
    <string name="cancel_button_label">Anulaţi</string>
    <string name="restart_button_label">Reporniţi</string>
    <string name="try_again_button_label">Încercaţi din nou</string>
    <string name="close_button_label">Închideţi</string>
    <string name="got_it_button_label">Am înțeles</string>
    <string name="google_legal_title">Aspecte juridice Google</string>
    <string name="url_load_unsuccessful_message">Telefonul dvs. nu este conectat la un serviciu de date mobile. Pentru a vedea acum aceste informaţii, accesaţi %s într-un browser web.</string>
    <string name="start">Porniţi</string>
    <string name="wait_msg">O secundă...</string>
    <string name="skip_toast">Expert de configurare ignorat</string>
    <string name="terminate_toast">"Expert de configurare întrerupt
Dispozitivul nu a fost configurat"</string>
    <string name="activation_title">Se activează serviciul mobil...</string>
    <string name="activation_title_searching">Se caută serviciul...</string>
    <string name="activation_title_activating">Se activează serviciul mobil...</string>
    <string name="activation_default_network_name">reţea mobilă</string>
    <string name="activation_network_bars_template">Puterea semnalului %d bare</string>
    <string name="activation_text">Atingeţi <b>Activaţi</b>" pentru a activa acum serviciul de date pentru mobil. (Poate dura câteva minute.)

Sau atingeţi "<b>Omiteţi</b> pentru a configura telefonul utilizând o conexiune Wi-Fi.</string>
    <string name="activation_text_standalone">Atingeţi <b>Activaţi</b> pentru a activa acum serviciul de date pentru mobil. (Poate dura câteva minute.)</string>
    <string name="activation_skip_confirmation">"Până la activarea serviciului de date mobile, cele mai multe dintre funcţiile telefonului dvs. nu vor funcţiona.

Dacă preferaţi să omiteţi acest pas acum, puteţi activa serviciul mai târziu, în Setări de sistem."</string>
    <string name="activation_continue_skip_label">Continuaţi</string>
    <string name="activation_button_label">Activaţi</string>
    <string name="activation_progress_before_connect">Atingeţi <b>Omiteţi</b> pentru a finaliza configurarea utilizând o conexiune Wi-Fi.</string>
    <string name="activation_progress">Activarea poate dura câteva minute. Atingeţi <b>Omiteţi</b> pentru a finaliza configurarea utilizând o conexiune Wi-Fi.</string>
    <string name="activation_progress_gen">Aceasta poate dura cel mult 5 minute</string>
    <string name="activation_progress_mobile_data">"Telefonul activează serviciul de date mobile.

Acest proces poate dura până la 5 minute."</string>
    <string name="activation_progress_before_connect_standalone">Activarea poate dura câteva minute.</string>
    <string name="activation_progress_standalone">Activarea poate dura câteva minute.</string>
    <string name="activation_success_title">Activare terminată</string>
    <string name="activation_success_text">Atingeţi <b>Înainte</b> pentru a continua configurarea.</string>
    <string name="activation_success_text_gen">Trebuie să reporniţi dispozitivul pentru finalizarea activării.</string>
    <string name="activation_success_text_standalone">Atingeţi <b>Înainte</b>" pentru a continua.

Activarea a reuşit, dar pot trece câteva minute până când reţeaua de date mobilă devine disponibilă."</string>
    <string name="activation_failure_title">Activarea a eşuat</string>
    <string name="activation_failure_text">"Încercați din nou peste un minut sau reporniți telefonul dacă problema persistă.

Dacă preferați să ignorați problema momentan, nu uitați să activați telefonul mai târziu din Setările sistemului. Telefonul dvs. nu va beneficia de o conexiune de date mobile până la activare."</string>
    <string name="activation_failure_text_gen">Serviciul dvs. de date mobile nu a putut fi activat. Aceasta poate fi o problemă temporară şi poate fi soluţionată prin repornirea telefonului.</string>
    <string name="activation_failure_text_standalone">Nu s-a putut activa serviciul de date mobile. Pentru a reîncerca activarea, atingeţi <b>Încercaţi din nou</b>".

Puteţi să activaţi serviciul de date mobile mai târziu din "<b>Setări de sistem > Wireless şi reţele > Reţele mobile</b></string>
    <string name="activation_cancel_title">Anulaţi solicitarea</string>
    <string name="activation_cancel_text">Se anulează activarea... Această operaţie poate dura 5 – 10 secunde.</string>
    <string name="activation_canceled_title">Activarea anulată</string>
    <string name="activation_canceled_text">"Doriți să anulați activarea? Trebuie să activați serviciul de rețea mobilă înainte de a-l putea utiliza pentru a vă conecta la internet.

Atingeți "<b>Înainte</b>" pentru a finaliza configurarea folosind o conexiune Wi-Fi.

Puteți să activați serviciul de rețea mobilă mai târziu din "<b>Setări de sistem > Wireless și rețele > Rețele mobile</b>.</string>
    <string name="activation_canceled_text_standalone">"Activare anulată.

Puteți să activați serviciul de date mobile mai târziu, în "<b>Setări de sistem > Wireless și rețele > Rețele mobile</b>.</string>
    <string name="activation_spc_failure_text">A apărut o eroare care necesită închiderea şi repornirea telefonului înainte de a putea face o nouă încercare de activare. Telefonul dvs. se va închide automat în 60 de secunde sau puteţi atinge <b>Închideţi acum</b>".

După închiderea telefonului, apăsaţi pe butonul de pornire pentru a-l reporni. Activarea va porni în mod automat."</string>
    <string name="shutdown_button_label">Opriţi acum</string>
    <string name="reboot_button_label">Reporniţi</string>
    <string name="activation_skip_text">Dacă omiteți activarea, asigurați-vă că activați mai târziu, în Setări. Până la activare, telefonul nu va avea o conexiune de date mobile.</string>
    <string name="notification_update_title">Contul dvs. trebuie să fie actualizat</string>
    <string name="notification_update_message">Atingeţi aici pentru a rula din nou aplicaţia-asistent de configurare.</string>
    <string name="account_exists_title">Contul a fost adăugat</string>
    <string name="account_exists_text">Primul dvs. cont este gata de utilizare. Puteți să adăugați și să eliminați ulterior conturi din Setări.</string>
    <string name="date_time_setup_title">Data şi ora</string>
    <string name="date_time_message">Ajustați dacă este necesar.</string>
    <string name="date_time_current_date">Dată</string>
    <string name="date_time_current_time">Oră</string>
    <string name="location_sharing_title">Google şi localizarea</string>
    <string name="tos_title">Google Services</string>
    <string name="tos_agreement_text">Telefonul poate să primească și să instaleze actualizări de la Google. Continuând, sunteți de acord cu <annotation id="tos">Termenii și condițiile</annotation> și cu <annotation id="google_privacy">Politica de confidențialitate</annotation> Google.</string>
    <string name="tos_agreement_text_germany">De asemenea, sunteți de acord ca dispozitivul dvs. să primească și să instaleze actualizări de la Google. Când utilizați acest dispozitiv, respectăm <annotation id="google_privacy">Politica de confidențialitate</annotation> și se aplică <annotation id="tos">termeni și condiții suplimentare</annotation>.</string>
    <string name="setup_complete_title">Configurare finalizată</string>
    <string name="setup_complete_message">Telefonul dvs. este configurat şi gata de utilizare.</string>
    <string name="backup_assistant_prompt">Porniţi Verizon Asistent Backup pentru a restabili persoane din agenda altui telefon Verizon.</string>
    <string name="sim_missing_title">Introduceţi cardul SIM</string>
    <string name="sim_setup_title">Configurați cardurile SIM</string>
    <string name="sim_setup_select_data">Selectați un card SIM pentru date mobile</string>
    <string name="sim_setup_select_voice">Selectați un card SIM pentru apeluri</string>
    <string name="sim_setup_select_text">Selectați un card SIM pentru mesaje text</string>
    <string name="sim_setup_ask_every_time">Întreabă de fiecare dată</string>
    <string name="walled_garden_title">Conexiune în curs de verificare...</string>
    <string name="walled_garden_check_indefinite_text">Această acțiune poate dura ceva timp</string>
    <string name="walled_garden_skipped_message">"Dacă omiteți:

telefonul nu va avea o conexiune la internet;

nu veți primi actualizările de software decât după ce vă conectați la internet;

nu puteți activa acum funcțiile de protecție a dispozitivului."</string>
    <string name="walled_garden_connection_failed">Durează prea mult? Încercați să reveniți la pasul anterior și să vă conectați la altă rețea.</string>
    <string name="walled_garden_connection_unsuccessful">Nu s-a putut realiza conexiunea la internet</string>
    <string name="ota_update_title">Actualizați telefonul</string>
    <string name="ota_info">Telefonul dvs. trebuie să descarce o actualizare și să repornească.</string>
    <string name="ota_size">Dimensiune: %s</string>
    <string name="ota_agreement_text">Dacă veți continua și veți primi această actualizare de software, sunteți de acord cu <annotation id="tos">Termenii și condițiile</annotation> și cu <annotation id="google_privacy">Politica de confidențialitate</annotation> Google.</string>
    <string name="early_update_title">Actualizare de software</string>
    <string name="early_update_text">Se verifică existența actualizărilor</string>
    <string name="early_update_downloading_text">Se descarcă %s</string>
    <string name="early_update_installing_text">Se instalează %s</string>
    <string name="warm_sim_check_msg">Se aşteaptă reţeaua…</string>
    <string name="sign_in_agreement">Conectându-vă, sunteţi de acord cu <annotation id="tos">Termenii şi condiţiile</annotation> şi cu <annotation id="google_privacy">Politica de confidenţialitate</annotation> Google, precum şi cu <annotation id="play_tos">Termenii şi condiţiile Google Play</annotation>.</string>
    <string name="android_privacy_policy_title">Politica de confidenţialitate suplimentară</string>
    <string name="google_terms_of_service_title">Termenii şi condiţiile Google</string>
    <string name="google_privacy_policy_title">Politica de confidenţialitate Google</string>
    <string name="google_plus_privacy_policy_title">Politică confidenţialitate Google Plus</string>
    <string name="google_play_tos_title">Termeni şi condiţii Google Play</string>
    <string name="chrome_tos_title">Termeni şi condiţii Chrome</string>
    <string name="chrome_privacy_title">Notificare confidenţialitate Chrome</string>
    <string name="url_load_unsuccessful_message_wifi_only">Dispozitivul dvs. Android nu este conectat la o reţea Wi-Fi. Pentru a vizualiza aceste informaţii acum, accesaţi %s cu un browser web.</string>
    <string name="continue_for_a11y">Continuaţi să atingeţi ecranul până când auziţi un bip, pentru a activa modul Accesibilitate.</string>
    <string name="canceled_a11y">Modul Accesibilitate a fost anulat.</string>
    <string name="enabled_a11y">Modul Accesibilitate a fost activat.</string>
    <string name="emergency_dial">Apel de urgenţă</string>
    <string name="welcome_language_picker_content_description">Limba: %s</string>
    <string name="lock_screen_intro_title">Protejați telefonul</string>
    <string name="lock_screen_intro_text">"Activați funcțiile de protecție a dispozitivului pentru a împiedica alte persoane să folosească acest telefon fără permisiunea dvs.
"<annotation id="learn_more">Aflați mai multe</annotation></string>
    <string name="lock_screen_intro_text_secondary">Dacă alegeți Da, veți fi îndrumat(ă) pentru a seta ecranul de blocare.</string>
    <string name="lock_screen_intro_check_box"><b>Protejați dispozitivul</b> cu PIN, model sau parolă necesară pt. a debloca ecranul</string>
    <string name="lock_screen_intro_button">Configurați blocarea ecranului acum</string>
    <string name="lock_screen_intro_success">Ecranul de blocare a fost setat.</string>
    <string name="lock_screen_intro_dialog_text">"Protecția dispozitivului este activată automat când adăugați un Cont Google și setați o blocare a ecranului. Folosind Managerul de dispozitiv Android, puteți localiza telefonul, îi puteți șterge datele și puteți împiedica reutilizarea acestuia, dacă este pierdut sau furat.

Chiar dacă datele telefonului sunt șterse, pentru utilizarea acestuia va fi necesară parola Contului Google."</string>
    <string name="lock_screen_intro_skip_dialog_text">Funcțiile de protecție a dispozitivului nu vor fi activate. Nu veți putea împiedica alte persoane să folosească telefonul, dacă este furat, pierdut sau dacă datele acestuia sunt șterse.</string>
    <string name="services_activity_title">Servicii Google</string>
    <string name="services_backup_heading">Copie de rezervă</string>
    <string name="services_location_heading">Locație</string>
    <string name="services_security_heading">Securitate</string>
    <string name="services_personalization_heading">Personalizare</string>
    <string name="services_communication_heading">Comunicare</string>
    <string name="security_verify_apps_summary">Permiteți Google să verifice dacă aplicațiile instalate au un posibil comportament periculos, care ar putea afecta securitatea dispozitivului sau a datelor dvs.</string>
    <string name="restore_title">În curs de restabilire…</string>
    <string name="restore_wallpaper_title">Se restabilește imaginea de fundal...</string>
    <string name="restore_device_settings_title">Se restabilesc setările dispoz....</string>
    <string name="restore_launcher_title">Se restabilește lansatorul...</string>
    <string name="restore_failed_message">Imposibil de restabilit din backup</string>
    <string name="name_title">Nume</string>
    <string name="name_text">Dacă vă adăugați numele, telefonul dvs. va putea personaliza unele aplicații.</string>
    <string name="first_name">Prenume</string>
    <string name="last_name">Nume</string>
    <string name="cant_be_blank">Câmpul nu poate fi necompletat.</string>
    <string name="lock_pin_confirm_your_pin_header">Confirmați codul PIN</string>
    <string name="lock_pin_choose_your_pin_header">Alegeți codul PIN</string>
    <string name="lock_pin_ok_label">OK</string>
    <string name="lock_pin_cancel_label">Anulați</string>
    <string name="lock_pin_press_continue">Atingeți Continuați când ați terminat</string>
    <string name="lock_pin_too_short">Codul PIN trebuie să conțină minimum %d cifre</string>
    <string name="lock_pin_too_long">Codul PIN trebuie să aibă mai puțin de %d cifre.</string>
    <string name="lock_pin_illegal_character">Parola conține un caracter nepermis.</string>
    <string name="lock_pin_contains_non_digits">Codul PIN trebuie să conțină numai cifre 0 – 9.</string>
    <string name="lock_pin_confirm_pins_dont_match">Codurile PIN nu corespund</string>
    <string name="lock_pin_continue_label">Continuați</string>
</resources>
