<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="common_google_play_services_notification_ticker">Error dels serveis de Google Play</string>
    <string name="common_google_play_services_notification_needs_installation_title">"Una aplicació requereix que s'instal·lin els serveis de Google Play."</string>
    <string name="common_google_play_services_notification_needs_update_title">"Una aplicació requereix que s'actualitzin els serveis de Google Play."</string>
    <string name="common_android_wear_notification_needs_update_text">"Una aplicació necessita que s'actualitzi l'aplicació Android Wear."</string>
    <string name="common_google_play_services_needs_enabling_title">"Una aplicació requereix que s'activin els serveis de Google Play."</string>
    <string name="common_google_play_services_error_notification_requested_by_msg">Sol·licitada per %1$s</string>
    <string name="common_google_play_services_install_title">Baixa els serveis de Google Play</string>
    <string name="common_google_play_services_install_text_phone">"Aquesta aplicació no s'executarà si el telèfon no té instal·lats els serveis de  Google Play."</string>
    <string name="common_google_play_services_install_text_tablet">Aquesta aplicació no funcionarà si la tauleta no té instal·lats els serveis de Google Play.</string>
    <string name="common_google_play_services_install_button">Baixa els serveis de Google Play</string>
    <string name="common_google_play_services_enable_title">Activa els serveis de Google Play</string>
    <string name="common_google_play_services_enable_text">Aquesta aplicació no funcionarà si no actives els serveis de Google Play.</string>
    <string name="common_google_play_services_enable_button">Activa els serveis de Google Play</string>
    <string name="common_google_play_services_update_title">Actualitza els serveis de Google Play</string>
    <string name="common_android_wear_update_title">Actualitza Android Wear</string>
    <string name="common_google_play_services_update_text">"Aquesta aplicació no s'executarà si no actualitzes els serveis de Google Play."</string>
    <string name="common_android_wear_update_text">"Aquesta aplicació no s'executarà fins que no actualitzis l'aplicació Android Wear."</string>
    <string name="common_google_play_services_network_error_title">Error de xarxa</string>
    <string name="common_google_play_services_network_error_text">Es requereix una connexió de dades per connectar amb els serveis de Google Play.</string>
    <string name="common_google_play_services_invalid_account_title">Compte no vàlid</string>
    <string name="common_google_play_services_invalid_account_text">El compte especificat no existeix en aquest dispositiu. Tria un compte diferent.</string>
    <string name="common_google_play_services_unknown_issue">Error desconegut relacionat amb els serveis de Google Play.</string>
    <string name="common_google_play_services_unsupported_title">Serveis de Google Play</string>
    <string name="common_google_play_services_unsupported_text">El teu dispositiu no és compatible amb els serveis de Google Play, en què es basen les teves aplicacions. Per obtenir assistència, contacta amb el fabricant.</string>
    <string name="common_google_play_services_update_button">Actualitza</string>
    <string name="common_signin_button_text">Inicia sessió</string>
    <string name="common_signin_button_text_long">Inicia sessió amb Google</string>
    <string name="common_open_on_phone">Obre al telèfon</string>
    <string name="setup_wizard_next_button_label">Següent</string>
    <string name="setup_wizard_back_button_label">Enrere</string>
    <string name="setup_wizard_title">Auxiliar de configuració</string>
    <string name="setup_wizard_services_activity_title">Serveis de Google</string>
    <string name="setup_wizard_services_description">"Aquests serveis posen Google a la teva disposició i els pots activar o desactivar en qualsevol moment. Les dades s'utilitzen d'acord amb la "<annotation id="google_privacy">Política de privadesa</annotation> de Google.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_heading">Còpia de seguretat i restauració</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_heading">Ubicació</string>
    <string name="setup_wizard_services_communication_heading">Comunicació</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup"><b>Fes una còpia de seguretat de les aplicacions, les dades de les aplicacions, la configuració, els diccionaris personals i les contrasenyes Wi‑Fi del teu telèfon</b> fent servir el teu compte de Google per poder restaurar-los més tard. <annotation id="backup_details">Més informació</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore"><b>Fes una còpia de seguretat de les aplicacions, les dades de les aplicacions, la configuració, els diccionaris personals i les contrasenyes Wi‑Fi</b> fent servir el teu compte de Google per poder restaurar-los més tard.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_footnote">"Les dades inclouen aplicacions, la configuració d'aplicacions, la configuració del sistema i contrasenyes de la xarxa Wi-Fi."</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_dialog_text">"Si actives les còpies de seguretat automàtiques, les dades del teu dispositiu es desaran periòdicament al teu compte de Google. En les còpies de seguretat s'hi pot incloure la informació de les teves carpetes de dades d'aplicacions, com ara les preferències, la configuració, els missatges, les fotos i altres tipus de fitxers."</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing"><b>"Utilitza el servei d'ubicació de Google"</b>" perquè les aplicacions puguin determinar la ubicació. L'ús del servei d'ubicació implica l'enviament de dades anònimes d'ubicació a Google, fins i tot quan no s'està executant cap aplicació. "<annotation id="location_details">Més informació</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing_dialog_text">"El servei d'ubicació de Google utilitza fonts com ara les xarxes Wi‑Fi i mòbils per calcular la ubicació del dispositiu de manera més ràpida i precisa. Quan actives els serveis d'ubicació de Google, el dispositiu es posa en un mode que utilitza les xarxes Wi-FI i mòbils per proporcionar informació d'ubicació. Pots desactivar aquesta opció a la configuració d'ubicació triant un mode que només utilitzi GPS, que de vegades es diu mode Només dispositiu."</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_wifi_scan">Permet que les aplicacions i els serveis analitzin les xarxes fins i tot quan la connexió Wi-Fi estigui desactivada per <b>"millorar els serveis d'ubicació"</b>.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_footnote">"El servei d'ubicació de Google fa servir la connexió Wi-Fi i altres senyals per determinar la ubicació de manera més precisa i ràpida, sovint amb menys ús d'energia que el GPS. És possible que es desin algunes dades al teu dispositiu. Pot ser que es recopilin dades tot i que les aplicacions no s'estiguin executant."</string>
    <string name="setup_wizard_services_play"><b>Vull rebre informació</b> sobre les notícies i les ofertes de Google Play.</string>
    <string name="setup_wizard_services_usage_reporting">"Permet que s'enviïn diagnòstics i dades d'ús a Google de manera automàtica per "<b>"millorar l'ús del dispositiu Android"</b>". Aquesta informació no s'utilitzarà per identificar-te i pot donar un cop de mà als equips que treballen en funcions com ara la durada de la bateria, el rendiment de l'aplicació i les noves funcions de Google. "<annotation id="usage_reporting_details">Més informació</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"Es tracta d'informació general sobre el dispositiu i la manera com l'utilitzes, per exemple, el nivell de bateria, la freqüència amb què fas servir les aplicacions, la qualitat i la durada de les connexions a les xarxes (mòbil, Wi‑Fi, i Bluetooth) i els informes d'error quan les coses no funcionen correctament. Aquesta informació s'utilitzarà per millorar els productes i els serveis de Google en general i no s'associarà amb el teu compte de Google. Algunes dades agregades també ajudaran els socis, com ara els desenvolupadors d'Android, a crear aplicacions i serveis millors.

Pots activar o desactivar l'opció en qualsevol moment a Configuració Google. Això no afectarà la capacitat del dispositiu per enviar la informació que necessita per rebre serveis essencials com ara les actualitzacions i la seguretat del sistema."</string>
    <string name="setup_wizard_services_agreement">"El telèfon també pot rebre i instal·lar actualitzacions i aplicacions de Google, de l'operador de telefonia mòbil i del fabricant del telèfon. Si continues, és possible que es baixi i s'instal·li alguna aplicació. Pots suprimir-la en qualsevol moment."</string>
    <string name="default_device_name">Android</string>
    <string name="welcome_message">Et donem la benvinguda</string>
    <string name="welcome_secondary_user_added_text">"%s t'ha afegit a aquest telèfon."</string>
    <string name="welcome_secondary_user_added_no_owner_name_text">"Se t'ha afegit a aquest telèfon."</string>
    <string name="welcome_secondary_user_info_text">"Quan hagis completat la configuració, pots fer servir aplicacions o instal·lar-ne de noves de la manera habitual.

"<b>Important:</b>"

"<li><ul>El propietari del telèfon pot desinstal·lar les teves aplicacions o eliminar el teu espai per complet.</ul></li>"

"<li><ul>"Altres usuaris poden acceptar permisos d'actualitzacions d'aplicacions en nom teu."</ul></li>"

"<li><ul>Tal com passa amb un ordinador, només hauries de compartir aquest telèfon amb persones de confiança.</ul></li></string>
    <string name="welcome_limited_user_info_text">" 
"<b>Important:</b>"

 "<li><ul>"El propietari del telèfon pot instal·lar i desinstal·lar aplicacions, definir límits o bé suprimir-te l'espai completament."</ul></li>"

 "<li><ul>"Qualsevol altre usuari pot acceptar permisos d'aplicacions actualitzats en nom teu."</ul></li>"

 "<li><ul>De la mateixa manera com passa amb els ordinadors, només hauries de compartir aquest telèfon amb persones de confiança. </ul></li></string>
    <string name="welcome_text_edu">Configura el dispositiu per fer-lo servir amb Google Play for Education.</string>
    <string name="welcome_secondary_user_text_edu">Ara acabarem de configurar el teu compte en aquesta tauleta.</string>
    <string name="welcome_secondary_user_additional_info_header_edu">Important</string>
    <string name="welcome_secondary_user_additional_info_edu">Estàs compartint aquesta tauleta amb altres estudiants. Quan hagis configurat el teu compte, afegeix-hi un PIN per protegir la teva feina.</string>
    <string name="finish_button_label">Finalitza</string>
    <string name="skip_button_label">Omet</string>
    <string name="skip_anyway_button_label">Omet de totes maneres</string>
    <string name="dont_skip_button_label">No ometis</string>
    <string name="down_button_label">Més</string>
    <string name="cancel_button_label">Cancel·la</string>
    <string name="restart_button_label">Reinicia</string>
    <string name="try_again_button_label">Torna-ho a provar</string>
    <string name="close_button_label">Tanca</string>
    <string name="got_it_button_label">"D'acord"</string>
    <string name="google_legal_title">Informació legal de Google</string>
    <string name="url_load_unsuccessful_message">"El telèfon no està connectat a cap servei de dades per a mòbils. Per visualitzar ara aquesta informació, vés a %s des d'un navegador web."</string>
    <string name="start">Inicia</string>
    <string name="wait_msg">Un segon...</string>
    <string name="skip_toast">"S'ha omès l'auxiliar de configuració."</string>
    <string name="terminate_toast">"S'ha tancat l'auxiliar de configuració.
Dispositiu no subministrat"</string>
    <string name="activation_title">"S'està activant el servei mòbil…"</string>
    <string name="activation_title_searching">"S'està cercant el servei..."</string>
    <string name="activation_title_activating">"S'està activant el servei mòbil…"</string>
    <string name="activation_default_network_name">xarxa de telefonia mòbil</string>
    <string name="activation_network_bars_template">Intensitat del senyal: %d bars</string>
    <string name="activation_text">Toca <b>Activa</b>" per activar ara el servei mòbil. Aquesta acció pot trigar un parell de minuts.

O bé, toca "<b>Omet</b>" per configurar el telèfon amb una connexió Wi-Fi en comptes d'això."</string>
    <string name="activation_text_standalone">Toca <b>Activa</b> per activar ara el servei mòbil. Aquesta acció pot trigar un parell de minuts.</string>
    <string name="activation_skip_confirmation">"Fins que no activis el servei de dades per a mòbils, la majoria de les funcions del telèfon no funcionaran.

Si prefereixes ometre-ho ara, pots activar-lo més endavant des de la Configuració del sistema."</string>
    <string name="activation_continue_skip_label">Continua</string>
    <string name="activation_button_label">Activa</string>
    <string name="activation_progress_before_connect">Toca <b>Omet</b> per completar la configuració amb una connexió Wi-Fi.</string>
    <string name="activation_progress">"L'activació pot trigar una estona. Toca "<b>Omet</b>" per completar la configuració amb una connexió Wi-Fi en comptes d'això."</string>
    <string name="activation_progress_gen">"L'activació pot trigar fins a 5 minuts."</string>
    <string name="activation_progress_mobile_data">"El telèfon està activant el teu servei de dades mòbils.

Aquest procés pot durar fins a 5 minuts."</string>
    <string name="activation_progress_before_connect_standalone">"L'activació pot trigar una estona."</string>
    <string name="activation_progress_standalone">"L'activació pot trigar una estona."</string>
    <string name="activation_success_title">Activació completada</string>
    <string name="activation_success_text">Toca <b>Següent</b> per continuar amb la configuració.</string>
    <string name="activation_success_text_gen">"Cal reiniciar el dispositiu per completar l'activació."</string>
    <string name="activation_success_text_standalone">Toca <b>Següent</b>" per continuar.

L'activació s'ha fet correctament, però pot ser que la xarxa de dades mòbils trigui una estona a estar disponible."</string>
    <string name="activation_failure_title">"No s'ha pogut activar"</string>
    <string name="activation_failure_text">"Torna-ho a provar d'aquí a una mica o reinicia el telèfon si el problema continua.

Si prefereixes no fer-ho ara, activa el telèfon a la configuració del sistema més endavant. Fins llavors, no tindrà connexió de dades mòbils."</string>
    <string name="activation_failure_text_gen">"No s'ha pogut activar el teu servei de dades per a mòbils. És possible que sigui un error temporal i que se solucioni si reinicies el telèfon."</string>
    <string name="activation_failure_text_standalone">"No s'ha pogut activar el servei de dades per a mòbils. Per tornar a provar l'activació, toca "<b>Torna-ho a provar</b>".

Pots activar el servei de dades per a mòbils més endavant des de "<b>Configuració del sistema > Connexions sense fil i xarxes > Xarxes mòbils</b></string>
    <string name="activation_cancel_title">Cancel·lació sol·licitada</string>
    <string name="activation_cancel_text">"S'està cancel·lant l'activació... això pot trigar de 5 a 10 segons."</string>
    <string name="activation_canceled_title">Activació cancel·lada</string>
    <string name="activation_canceled_text">"Vols cancel·lar l'activació? Per fer servir el servei de xarxa mòbil per connectar-te a Internet, primer l'has d'activar.

Toca "<b>Següent</b>" per completar la configuració mitjançant la connexió Wi-Fi.

Pots activar el servei de xarxa mòbil més tard a "<b>Configuració del sistema > Connexions sense fil i xarxes > Xarxes mòbils</b>.</string>
    <string name="activation_canceled_text_standalone">"S'ha cancel·lat l'activació.

Pots activar el servei de dades per a mòbils més endavant a "<b>Configuració del sistema > Connexions sense fil i xarxes > Xarxes mòbils</b>.</string>
    <string name="activation_spc_failure_text">"S'ha produït un error que requereix apagar i reiniciar el telèfon per poder fer un altre intent d'activació. El telèfon s'apagarà automàticament d'aquí a 60 segons; també pots tocar "<b>Apaga ara</b>".

Després d'apagar-lo, prem el botó d'engegada per reiniciar-lo. L'activació s'iniciarà automàticament."</string>
    <string name="shutdown_button_label">Tanca ara</string>
    <string name="reboot_button_label">Reinicia</string>
    <string name="activation_skip_text">"Si omets l'activació del telèfon, assegura't d'activar-lo més tard a Configuració. No disposaràs de connexió de dades mòbils fins que no l'activis."</string>
    <string name="notification_update_title">Cal actualitzar el compte</string>
    <string name="notification_update_message">"Toca aquí per tornar a executar l'Auxiliar de configuració."</string>
    <string name="account_exists_title">Compte afegit</string>
    <string name="account_exists_text">"El primer compte ja està a punt perquè l'utilitzis. Pots afegir i suprimir comptes més endavant a Configuració."</string>
    <string name="date_time_setup_title">Data i hora</string>
    <string name="date_time_message">Fes-hi ajustaments, si cal.</string>
    <string name="date_time_current_date">Data</string>
    <string name="date_time_current_time">Hora</string>
    <string name="location_sharing_title">Ubicació i Google</string>
    <string name="tos_title">Serveis de Google</string>
    <string name="tos_agreement_text">El telèfon també pot rebre i instal·lar actualitzacions de Google. Si continues, acceptes les <annotation id="tos">Condicions del servei de Google</annotation> i la <annotation id="google_privacy">Política de privadesa</annotation>.</string>
    <string name="tos_agreement_text_germany">També acceptes que el dispositiu pugui rebre i instal·lar actualitzacions de Google. En utilitzar aquest dispositiu, ens regim per la nostra <annotation id="google_privacy">Política de privadesa</annotation>" i s'hi poden aplicar "<annotation id="tos">condicions addicionals</annotation>.</string>
    <string name="setup_complete_title">Configuració completada</string>
    <string name="setup_complete_message">El teu telèfon està configurat i llest per fer-lo servir.</string>
    <string name="backup_assistant_prompt">"Inicia Verizon Backup Assistant per restaurar els contactes d'un altre telèfon Verizon."</string>
    <string name="sim_missing_title">Insereix la targeta SIM</string>
    <string name="sim_setup_title">Configuració de targetes SIM</string>
    <string name="sim_setup_select_data">Selecciona una SIM per a les dades mòbils.</string>
    <string name="sim_setup_select_voice">Selecciona una SIM per a les trucades.</string>
    <string name="sim_setup_select_text">Selecciona una SIM per als missatges de text.</string>
    <string name="sim_setup_ask_every_time">Pregunta sempre</string>
    <string name="walled_garden_title">"S'està comprovant la connexió…"</string>
    <string name="walled_garden_check_indefinite_text">Això pot durar una estona.</string>
    <string name="walled_garden_skipped_message">"Si l'omets:

El telèfon no tindrà connexió a Internet.

No podràs obtenir actualitzacions de programari fins que no et connectis a Internet.

No podràs activar les funcions de protecció del dispositiu en aquest moment."</string>
    <string name="walled_garden_connection_failed">Està tardant massa? Prova de tornar enrere i de connectar-te a una altra xarxa.</string>
    <string name="walled_garden_connection_unsuccessful">"No s'ha pogut connectar a Internet."</string>
    <string name="ota_update_title">Actualització del telèfon</string>
    <string name="ota_info">El telèfon necessita baixar una actualització i reiniciar-se.</string>
    <string name="ota_size">Mida: %s</string>
    <string name="ota_agreement_text">Si continues i reps aquesta actualització de programari, vol dir que acceptes les <annotation id="tos">Termes i condicions de Google</annotation> i la <annotation id="google_privacy">Política de privadesa</annotation>.</string>
    <string name="early_update_title">Actualització de programari</string>
    <string name="early_update_text">"S'estan cercant actualitzacions."</string>
    <string name="early_update_downloading_text">"S'està baixant %s."</string>
    <string name="early_update_installing_text">"S'està instal·lant %s."</string>
    <string name="warm_sim_check_msg">"S'està esperant la xarxa..."</string>
    <string name="sign_in_agreement">En iniciar-hi la sessió, acceptes les <annotation id="tos">Termes i condicions</annotation> i la <annotation id="google_privacy">Política de privadesa</annotation> de Google, així com les <annotation id="play_tos">Termes i condicions de Google Play</annotation>.</string>
    <string name="android_privacy_policy_title">Política de privadesa addicional</string>
    <string name="google_terms_of_service_title">Termes i condicions de Google</string>
    <string name="google_privacy_policy_title">Política de privadesa de Google</string>
    <string name="google_plus_privacy_policy_title">Política de privadesa de Google Plus</string>
    <string name="google_play_tos_title">Termes i condicions de Google Play</string>
    <string name="chrome_tos_title">Termes i condicions de Chrome</string>
    <string name="chrome_privacy_title">Avís de privadesa de Chrome</string>
    <string name="url_load_unsuccessful_message_wifi_only">El teu dispositiu Android no està connectat a una xarxa Wi-Fi. Per visualitzar aquesta informació ara, visita %s amb un navegador web.</string>
    <string name="continue_for_a11y">"Continua tocant la pantalla fins que escoltis un so per activar el mode d'accessibilitat."</string>
    <string name="canceled_a11y">"S'ha cancel·lat el mode d'accessibilitat."</string>
    <string name="enabled_a11y">"S'ha activat el mode d'accessibilitat."</string>
    <string name="emergency_dial">"Trucada d'emergència"</string>
    <string name="welcome_language_picker_content_description">Idioma: %s</string>
    <string name="lock_screen_intro_title">Protecció del telèfon</string>
    <string name="lock_screen_intro_text">"Per impedir que altres persones facin servir el telèfon sense el teu permís, activa les funcions de protecció del dispositiu.
"<annotation id="learn_more">Més informació</annotation></string>
    <string name="lock_screen_intro_text_secondary">"Si dius que sí, se t'indicarà com configurar la pantalla de bloqueig."</string>
    <string name="lock_screen_intro_check_box"><b>Protegeix el dispositiu</b> i demana un PIN, un patró o una contrasenya per desbloquejar la pantalla</string>
    <string name="lock_screen_intro_button">Defineix el bloqueig de pantalla ara</string>
    <string name="lock_screen_intro_success">"La pantalla de bloqueig s'ha configurat correctament."</string>
    <string name="lock_screen_intro_dialog_text">"La protecció del dispositiu s'activa automàticament en afegir un compte de Google i en establir un bloqueig de pantalla. Aquests procediments, juntament amb el Gestor de dispositius Android, et permeten localitzar el telèfon, esborrar-ne el contingut i impedir que es torni a utilitzar si el perds o te'l roben.

Encara que s'esborrin les dades del telèfon, caldrà la contrasenya del compte de Google per poder-lo fer servir."</string>
    <string name="lock_screen_intro_skip_dialog_text">"No s'han activat les funcions de protecció del dispositiu. No podràs impedir que altres persones facin servir el telèfon si el perds, te'l roben o se n'esborra el contingut."</string>
    <string name="services_activity_title">Serveis de Google</string>
    <string name="services_backup_heading">Còpia de seguretat</string>
    <string name="services_location_heading">Ubicació</string>
    <string name="services_security_heading">Seguretat</string>
    <string name="services_personalization_heading">Personalització</string>
    <string name="services_communication_heading">Comunicació</string>
    <string name="security_verify_apps_summary">Permet que Google comprovi si cap de les aplicacions instal·lades té un comportament potencialment perillós que pugui afectar la seguretat del dispositiu o les dades.</string>
    <string name="restore_title">"S'està restablint…"</string>
    <string name="restore_wallpaper_title">"S'està restablint el fons de pantalla…"</string>
    <string name="restore_device_settings_title">Restablint configuració del dispositiu…</string>
    <string name="restore_launcher_title">"S'està restablint el launcher…"</string>
    <string name="restore_failed_message">"No s'ha pogut restaurar la còpia de seguretat."</string>
    <string name="name_title">Nom</string>
    <string name="name_text">Si afegeixes el teu nom, el telèfon pot personalitzar algunes aplicacions.</string>
    <string name="first_name">Nom</string>
    <string name="last_name">Cognoms</string>
    <string name="cant_be_blank">El camp no pot estar en blanc.</string>
    <string name="lock_pin_confirm_your_pin_header">Confirma el PIN</string>
    <string name="lock_pin_choose_your_pin_header">Tria el PIN</string>
    <string name="lock_pin_ok_label">"D'acord"</string>
    <string name="lock_pin_cancel_label">Cancel·la</string>
    <string name="lock_pin_press_continue">Quan estiguis, toca Continua.</string>
    <string name="lock_pin_too_short">El PIN ha de tenir com a mínim %d dígits.</string>
    <string name="lock_pin_too_long">El PIN ha de tenir menys de %d dígits.</string>
    <string name="lock_pin_illegal_character">La contrasenya conté un caràcter no vàlid.</string>
    <string name="lock_pin_contains_non_digits">El PIN només pot contenir els dígits del 0 al 9.</string>
    <string name="lock_pin_confirm_pins_dont_match">Els codis PIN no coincideixen</string>
    <string name="lock_pin_continue_label">Continua</string>
</resources>
