<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">SetupWizardCommon</string>
    <string name="setup_wizard_title">Assistant de configuration</string>
    <string name="setup_wizard_next_button_label">Suivant</string>
    <string name="setup_wizard_back_button_label">Précédent</string>
    <string name="setup_wizard_services_activity_title">Services Google</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_heading">Sauvegarde et restauration</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_heading">Localisation</string>
    <string name="setup_wizard_services_communication_heading">Communication</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup">Sauvegardez vos données dans votre compte Google.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore">Sauvegardez vos données dans un compte Google afin de pouvoir restaurer les sauvegardes sur cet appareil.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_footnote">Ces données peuvent être des applications, des mots de passe Wi-Fi ainsi que des paramètres relatifs aux applications et au système.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing">Autoriser les applications à vous localiser de manière plus précise (des données de localisation anonymes sont collectées et envoyées à Google).</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_wifi_scan">"Pour une plus grande précision et d'autres fonctionnalités, rechercher les réseaux Wi-Fi, même lorsque le Wi-Fi est désactivé."</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_footnote">"Le service de localisation de Google utilise le Wi-Fi et d'autres signaux afin de déterminer votre position de façon plus rapide et plus précise. Cette méthode consomme en outre moins d'énergie que le GPS. Certaines données peuvent être stockées sur votre appareil, et des données peuvent être collectées, même si aucune application n'est en cours d'exécution."</string>
    <string name="setup_wizard_services_play">Je souhaite recevoir les actualités et les offres Google Play.</string>
    <string name="default_device_name">Android</string>
    <string name="welcome_message">Bienvenue</string>
    <string name="welcome_secondary_user_added_text">%s vous a ajouté à ce téléphone.</string>
    <string name="welcome_secondary_user_added_no_owner_name_text">Vous avez été ajouté à ce téléphone.</string>
    <string name="welcome_secondary_user_info_text">"Une fois la configuration terminée, vous pouvez utiliser les applications ou en installer de nouvelles comme d'habitude.

"<b>Important</b>" :

"<li><ul>"Le propriétaire du téléphone peut désinstaller vos applications ou supprimer l'intégralité de l'espace qui vous est dédié."</ul></li>"

"<li><ul>"N'importe quel autre utilisateur peut autoriser la mise à jour d'applications en votre nom."</ul></li>"

"<li><ul>"Comme lors de tout partage d'ordinateur, nous vous conseillons de ne partager ce téléphone qu'avec des personnes de confiance."</ul></li></string>
    <string name="welcome_limited_user_info_text">" 
"<b>Important</b>" :

 "<li><ul>Le propriétaire du téléphone peut installer ou désinstaller des applications, imposer des restrictions ou complètement supprimer votre espace.</ul></li>"

 "<li><ul>"N'importe quel autre utilisateur peut accepter les mises à jour d'autorisations des applications à votre place."</ul></li>"

 "<li><ul>"Il est conseillé de ne partager ce téléphone qu'avec des personnes en qui vous avez confiance, comme vous le feriez pour un ordinateur. "</ul></li></string>
    <string name="finish_button_label">Terminer</string>
    <string name="skip_button_label">Ignorer</string>
    <string name="skip_anyway_button_label">Ignorer quand même</string>
    <string name="down_button_label">Plus</string>
    <string name="cancel_button_label">Annuler</string>
    <string name="restart_button_label">Redémarrer</string>
    <string name="try_again_button_label">Réessayer</string>
    <string name="close_button_label">Fermer</string>
    <string name="google_legal_title">Informations légales Google</string>
    <string name="url_load_unsuccessful_message">"Votre téléphone n'est connecté à aucun service de données mobiles. Pour afficher ces informations maintenant, accédez à la page %s dans un navigateur Web."</string>
    <string name="start">Démarrer</string>
    <string name="wait_msg">Une petite seconde…</string>
    <string name="activation_title">Activer le service de données du mobile</string>
    <string name="activation_title_searching">Recherche des services disponibles…</string>
    <string name="activation_title_activating">Activation en cours…</string>
    <string name="activation_default_network_name">réseau pour mobile</string>
    <string name="activation_network_bars_template">Intensité du signal : %d barres</string>
    <string name="activation_text">Appuyez sur <b>Activer</b>" pour activer votre service mobile maintenant (cette opération peut prendre quelques minutes).

Vous pouvez également appuyer sur "<b>Ignorer</b>" pour configurer votre téléphone à l'aide d'une connexion Wi-Fi."</string>
    <string name="activation_text_standalone">Appuyez sur <b>Activer</b> pour activer votre service mobile maintenant (cette opération peut prendre quelques minutes).</string>
    <string name="activation_skip_confirmation">"La plupart des fonctionnalités de votre téléphone ne seront pas disponibles tant que vous n'aurez pas activé votre service de données mobiles.

Si vous choisissez de ne pas procéder à l'activation maintenant, vous pourrez le faire ultérieurement dans \"Paramètres système\"."</string>
    <string name="activation_continue_skip_label">Continuer</string>
    <string name="activation_button_label">Activer</string>
    <string name="activation_progress_before_connect">Appuyez sur <b>Ignorer</b>" pour terminer la configuration à l'aide d'une connexion Wi-Fi."</string>
    <string name="activation_progress">"L'activation peut prendre quelques minutes. Appuyez sur "<b>Ignorer</b>" pour terminer la configuration à l'aide d'une connexion Wi-Fi."</string>
    <string name="activation_progress_gen">"L'activation peut prendre quelques minutes."</string>
    <string name="activation_progress_mobile_data">"Le service de données mobiles est en cours d'activation sur le téléphone…

Cette opération peut prendre jusqu'à cinq minutes."</string>
    <string name="activation_progress_before_connect_standalone">"L'activation peut prendre quelques minutes."</string>
    <string name="activation_progress_standalone">"L'activation peut prendre quelques minutes."</string>
    <string name="activation_success_title">Activation terminée</string>
    <string name="activation_success_text">Appuyez sur <b>Suivant</b> pour poursuivre la configuration.</string>
    <string name="activation_success_text_gen">"Votre appareil doit redémarrer pour terminer l'activation."</string>
    <string name="activation_success_text_standalone">Appuyez sur <b>Suivant</b>" pour continuer.

Activation réussie. Quelques minutes peuvent s'écouler avant que le réseau de données mobiles ne soit disponible."</string>
    <string name="activation_failure_title">"Impossible d'activer"</string>
    <string name="activation_failure_text">"Impossible d'activer votre service de données mobiles. Il peut s'agir d'un problème temporaire.

Si vous choisissez de ne pas procéder à l'activation maintenant, n'oubliez pas de le faire ultérieurement dans \"Paramètres système\". La plupart des fonctionnalités de votre téléphone ne fonctionneront pas tant que vous n'aurez pas activé ce service."</string>
    <string name="activation_failure_text_gen">"Impossible d'activer votre service de données mobiles. Il s'agit peut-être d'un problème temporaire qui peut être résolu en redémarrant le téléphone."</string>
    <string name="activation_failure_text_standalone">"Impossible d'activer le service de données mobiles. Pour essayer à nouveau l'activation, veuillez appuyer sur "<b>Réessayer</b>".

Vous pouvez essayer de l'activer ultérieurement en accédant à "<b>Paramètres système > Sans fil et réseaux > Réseaux mobiles</b>.</string>
    <string name="activation_cancel_title">Annulation demandée</string>
    <string name="activation_cancel_text">"Annulation de l'activation en cours… Cette opération peut prendre 5 à 10 secondes."</string>
    <string name="activation_canceled_title">Activation annulée</string>
    <string name="activation_canceled_text">"Voulez-vous annuler l'activation ? Vous devez d'abord activer votre service de réseau mobile pour vous connecter à Internet. Pour essayer de nouveau l'activation, appuyez sur "<b>Retour</b>".

Pour effectuer la configuration en utilisant une connexion Wi-Fi, appuyez sur "<b>Suivant</b>".

Vous pouvez activer votre service de réseau mobile ultérieurement en accédant à "<b>Paramètres système > Sans fil et réseaux > Réseaux mobiles</b>.</string>
    <string name="activation_canceled_text_standalone">"Activation annulée.

Vous pourrez activer votre service de données mobiles ultérieurement en accédant à "<b>Paramètres système > Sans fil et réseaux > Réseaux mobiles</b>.</string>
    <string name="activation_spc_failure_text">"Une erreur s'est produite. Vous devez arrêter et redémarrer votre téléphone avant toute autre tentative d'activation. Votre téléphone s'éteindra automatiquement dans 60 secondes. Vous pouvez également l'arrêter manuellement en appuyant sur "<b>Arrêter maintenant</b>".

Une fois votre téléphone arrêté, appuyez sur son bouton MARCHE-ARRÊT pour le redémarrer. L'activation démarrera automatiquement."</string>
    <string name="shutdown_button_label">Arrêter maintenant</string>
    <string name="reboot_button_label">Redémarrer</string>
    <string name="notification_update_title">Votre compte doit être mis à jour</string>
    <string name="notification_update_message">"Appuyez ici pour relancer l'assistant de configuration."</string>
    <string name="date_time_setup_title">Date et heure</string>
    <string name="date_time_current_date">Date actuelle</string>
    <string name="date_time_current_time">Heure actuelle</string>
    <string name="location_sharing_title">Google et la géolocalisation</string>
    <string name="location_sharing_message">Utiliser le service de localisation via le Wi-Fi et le réseau mobile</string>
    <string name="location_sharing_message_wifi_only">Utiliser le service de localisation via le Wi-Fi</string>
    <string name="agree_location_sharing">"Autorisez les applications à estimer votre position grâce au service de localisation de Google. Des données de localisation anonymes sont collectées et envoyées à Google, et peuvent être stockées sur votre appareil. Ces opérations peuvent se produire même si aucune application n'est en cours d'exécution."</string>
    <string name="google_location_access_message">Autoriser les applications Google à accéder à votre position</string>
    <string name="agree_wifi_scan_always_mode">"Pour améliorer la précision de la position, entre autres, autorisez le service de localisation de Google et d'autres applications à rechercher des réseaux Wi-Fi à proximité, même lorsque le Wi-Fi est désactivé."</string>
    <string name="change_options_message">Vous pouvez modifier ces options à tout moment dans les paramètres.</string>
    <string name="tos_title">Services Google</string>
    <string name="tos_agreement_text">"Vous acceptez que votre téléphone peut recevoir et installer des mises à jour de Google.

Votre utilisation de ce téléphone est soumise aux règles de confidentialité et à d'autres conditions. "<annotation id="learn_more">En savoir plus</annotation></string>
    <string name="setup_complete_title">Configuration terminée</string>
    <string name="setup_complete_message">Votre téléphone est configuré et prêt à être utilisé.</string>
    <string name="backup_assistant_prompt">"Lancez l'assistant de sauvegarde Verizon pour restaurer des contacts depuis un autre téléphone Verizon"</string>
    <string name="sim_missing_title">Insérer la carte SIM</string>
    <string name="sim_missing_text">Pour insérer la carte SIM, lisez les instructions fournies avec votre téléphone.</string>
    <string name="walled_garden_title">Connexion en cours</string>
    <string name="walled_garden_check_text">Connexion du téléphone au réseau Wi-Fi en cours…</string>
    <string name="ota_update_title">Mise à jour du système</string>
    <string name="ota_info">"Téléchargement et installation d'une mise à jour logicielle de Google nécessaires sur ce téléphone."</string>
    <string name="ota_size">Taille : %s</string>
    <string name="ota_agreement_text">En choisissant de continuer et de recevoir cette mise à jour logicielle, vous acceptez les <annotation id="tos">"Conditions d'utilisation de Google"</annotation> et les <annotation id="google_privacy">Règles de confidentialité</annotation>.</string>
    <string name="warm_sim_check_msg">En attente de connexion réseau…</string>
    <string name="sign_in_agreement">En vous connectant, vous acceptez les <annotation id="tos">"Conditions d'utilisation"</annotation> et les <annotation id="google_privacy">Règles de confidentialité</annotation> de Google, ainsi que les <annotation id="play_tos">"Conditions d'utilisation de Google Play"</annotation>.</string>
    <string name="android_privacy_policy_title">Règles de confidentialité supplémentaires</string>
    <string name="google_terms_of_service_title">"Conditions d'utilisation de Google"</string>
    <string name="google_privacy_policy_title">Règles de confidentialité de Google</string>
    <string name="google_plus_privacy_policy_title">Règles de confidentialité de Google+</string>
    <string name="google_play_tos_title">"Conditions d'utilisation de Google Play"</string>
    <string name="chrome_tos_title">"Conditions d'utilisation Google Chrome"</string>
    <string name="chrome_privacy_title">Avis de confidentialité de Google Chrome</string>
    <string name="url_load_unsuccessful_message_wifi_only">"Votre appareil Android n'est connecté à aucun réseau Wi-Fi. Pour afficher ces informations maintenant, consultez la page %s dans un navigateur Web."</string>
    <string name="continue_for_a11y">"Pour activer le mode d'accessibilité, continuez à appuyer sur l'écran jusqu'à ce que vous entendiez un bip."</string>
    <string name="canceled_a11y">"Mode d'accessibilité annulé"</string>
    <string name="enabled_a11y">"Mode d'accessibilité activé"</string>
    <string name="emergency_dial">"Appel d'urgence"</string>
    <string name="services_activity_title">Services Google</string>
    <string name="services_backup_heading">Sauvegarde</string>
    <string name="services_location_heading">Localisation</string>
    <string name="services_security_heading">Sécurité</string>
    <string name="services_personalization_heading">Personnalisation</string>
    <string name="services_communication_heading">Communication</string>
    <string name="security_verify_apps_summary">Autoriser Google à vérifier toutes les applications installées pour détecter tout comportement indésirable qui risquerait de compromettre la sécurité de votre appareil ou de vos données</string>
    <string name="backup_consent_yes_agree">"Utiliser votre compte Google pour sauvegarder vos applications, vos paramètres (tels que vos favoris et vos mots de passe Wi-Fi) et d'autres données"</string>
    <string name="restore_consent_yes_agree">"Importer sur ce téléphone des applications, des paramètres et d'autres données préalablement sauvegardées dans votre compte Google"</string>
    <string name="allow_personalized_content">Autoriser Google à utiliser vos informations pour personnaliser votre contenu et les annonces sur des sites autres que Google</string>
    <string name="google_play_opt_in">Recevoir les actualités et les offres Google Play</string>
    <string name="audit_logging_summary">"Envoyer automatiquement à Google des informations relatives aux événements de l'appareil et aux diagnostics pour nous aider à améliorer nos produits et à protéger votre appareil"</string>
</resources>
