<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="common_google_play_services_notification_ticker">Erro nos servizos de Google Play</string>
    <string name="common_google_play_services_notification_needs_installation_title">As aplicacións requiren a instalación dos servizos de Google Play.</string>
    <string name="common_google_play_services_notification_needs_update_title">Unha aplicación require a actualización dos servizos de Google Play.</string>
    <string name="common_android_wear_notification_needs_update_text">Unha aplicación require unha actualización da aplicación Android Wear.</string>
    <string name="common_google_play_services_needs_enabling_title">As aplicacións requiren ter os servizos de Google Play activados.</string>
    <string name="common_google_play_services_error_notification_requested_by_msg">Solicitado por %1$s</string>
    <string name="common_google_play_services_install_title">Descargar servizos de Google Play</string>
    <string name="common_google_play_services_install_text_phone">Esta aplicación non se executará se o teléfono non ten instalados os servizos de Google Play.</string>
    <string name="common_google_play_services_install_text_tablet">Esta aplicación non se executará se o tablet non ten instalados os servizos de Google Play.</string>
    <string name="common_google_play_services_install_button">Obter servizos de Google Play</string>
    <string name="common_google_play_services_enable_title">Activar servizos de Google Play</string>
    <string name="common_google_play_services_enable_text">Esta aplicación non funcionará se non activas os servizos de Google Play.</string>
    <string name="common_google_play_services_enable_button">Activar servizos de Google Play</string>
    <string name="common_google_play_services_update_title">Actualizar os servizos de Google Play</string>
    <string name="common_android_wear_update_title">Actualizar Android Wear</string>
    <string name="common_google_play_services_update_text">Esta aplicación non se executará se non actualizas os servizos de Google Play.</string>
    <string name="common_android_wear_update_text">Esta aplicación non se executará se non actualizas a aplicación Android Wear.</string>
    <string name="common_google_play_services_network_error_title">Erro de rede</string>
    <string name="common_google_play_services_network_error_text">É necesario dispoñer dunha conexión de datos para conectarse aos servizos de Google Play.</string>
    <string name="common_google_play_services_invalid_account_title">Conta non válida</string>
    <string name="common_google_play_services_invalid_account_text">A conta especificada non existe neste dispositivo. Escolle unha diferente.</string>
    <string name="common_google_play_services_unknown_issue">Erro descoñecido cos servizos de Google Play.</string>
    <string name="common_google_play_services_unsupported_title">Servizos de Google Play</string>
    <string name="common_google_play_services_unsupported_text">Os servizos de Google Play, nos que confían algunhas das túas aplicacións, non son compatibles co teu dispositivo. Ponte en contacto co fabricante para obter asistencia.</string>
    <string name="common_google_play_services_update_button">Actualizar</string>
    <string name="common_signin_button_text">Iniciar sesión</string>
    <string name="common_signin_button_text_long">Iniciar sesión con Google</string>
    <string name="common_open_on_phone">Abrir no teléfono</string>
    <string name="setup_wizard_next_button_label">Seguinte</string>
    <string name="setup_wizard_back_button_label">Atrás</string>
    <string name="setup_wizard_title">Asistente de configuración</string>
    <string name="setup_wizard_services_activity_title">Servizos de Google</string>
    <string name="setup_wizard_services_description">Estes servizos poñen Google á túa disposición. Podes activalos ou desactivalos en calquera momento. Os datos utilizaranse de acordo coa <annotation id="google_privacy">Política de privacidade</annotation> de Google.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_heading">Copia de seguranza e restablecemento</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_heading">Localización</string>
    <string name="setup_wizard_services_communication_heading">Comunicación</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup"><b>Fai unha copia de seguranza de aplicacións, datos de aplicacións, configuracións, dicionarios persoais e contrasinais wifi do teu tablet</b> utilizando a túa conta de Google para que os poidas restaurar máis tarde con facilidade. <annotation id="backup_details">Máis información</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore"><b>Fai unha copia de seguranza de aplicacións, datos de aplicacións, configuración, dicionarios persoais e contrasinais wifi</b> utilizando a túa conta de Google para que os poidas restaurar máis tarde con facilidade.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_footnote">Os datos inclúen as aplicacións, a configuración das aplicacións, a configuración do sistema e os contrasinais das redes wifi.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_dialog_text">Ao activar a copia de seguranza automática, os datos do teu dispositivo gárdanse periodicamente na túa conta de Google. As copias de seguranza poden incluír información nos teus cartafoles de datos de aplicacións, como os ficheiros de preferencias, configuración, mensaxes e fotos entre outros.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing"><b>Utiliza o servizo de localización de Google</b> para que as aplicacións poidan determinar a localización. O uso do servizo de localización implica o envío de datos anónimos a Google, aínda que non se estea executando ningunha aplicación. <annotation id="location_details">Máis información</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing_dialog_text">O servizo de localización de Google utiliza fontes coma a wifi e redes móbiles para axudar a calcular a localización do teu dispositivo de forma máis rápida e máis precisa. Cando activas os servizos de localización de Google, o dispositivo entra nun modo que utiliza a wifi e as redes móbiles para proporcionar información de localización. Se queres desactivar esta opción, accede á configuración de localización e selecciona un modo que utilice só o GPS, ás veces chamado modo Só dispositivo.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_wifi_scan">Permite que as aplicacións e servizos busquen redes wifi aínda que a wifi estea desactivada para <b>mellorar os servizos de localización</b>.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_footnote">O servizo de localización de Google utiliza as redes wifi e outros sinais para determinar a localización con máis precisión e rapidez, a miúdo con menos uso de enerxía que o GPS. É posible que se almacenen algúns datos no dispositivo. Os datos pódense recompilar aínda que non haxa aplicacións en funcionamento.</string>
    <string name="setup_wizard_services_play"><b>Manterme informado</b> con noticias e ofertas de Google Play.</string>
    <string name="setup_wizard_services_usage_reporting"><b>Envía a Google datos de diagnóstico e uso automaticamente</b> para mellorar a túa experiencia con Android. Esta información non se utilizará para identificarte e axuda aos equipos que traballan para mellorar a duración da batería, o rendemento das aplicacións e en novas funcións de Google. <annotation id="usage_reporting_details">Máis información</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"Trátase de información xeral acerca do teu dispositivo e do seu uso, como o nivel da batería, a frecuencia coa que utilizas as túas aplicacións, a calidade e a duración das túas conexións de rede (como as móbiles, as wifi e o Bluetooth), e os informes de erros cando as cousas non funcionan como deberían.BREAK_2BREAK_3Utilizarase para mellorar os produtos e servizos de Google para todo o mundo, e non se asociará coa túa conta de Google. Algunha información agregada tamén axudará aos socios, por exemplo, aos programadores de Android, a mellorar os seus produtos e aplicacións.

Podes activar ou desactivar esta opción en calquera momento na aplicación de configuración de Google. Isto non afecta á capacidade do teu dispositivo de enviar a información que precisa para recibir servizos esenciais, como a seguranza e as actualizacións do sistema."</string>
    <string name="setup_wizard_services_agreement">Este tablet tamén pode recibir e instalar actualizacións e aplicacións de Google, do teu operador e do fabricante do teu tablet. Se continúas, é posible que se descarguen e instalen algunhas aplicacións, pero podes eliminalas en calquera momento.</string>
    <string name="default_device_name">Android</string>
    <string name="welcome_message">Dámosche a benvida</string>
    <string name="welcome_secondary_user_added_text">%s engadiute a este tablet.</string>
    <string name="welcome_secondary_user_added_no_owner_name_text">Engadíronte ao tablet.</string>
    <string name="welcome_secondary_user_info_text">"Cando remates coa configuración, podes traballar con aplicacións ou instalar outras da forma habitual.

"<b>Importante:</b>"

"<li><ul>O propietario do tablet pode desinstalar as túas aplicacións e eliminar todo o teu espazo.</ul></li>"

"<li><ul>Calquera outro usuario pode aceptar permisos de aplicacións actualizados no teu nome.</ul></li>"

"<li><ul>Como ocorre cos ordenadores, só debes compartir este tablet con persoas nas que confíes.</ul></li></string>
    <string name="welcome_limited_user_info_text">" 
"<b>Importante:</b>"

 "<li><ul>O propietario do tablet pode instalar e desinstalar aplicacións, establecer límites ou eliminar todo o teu espazo.</ul></li>"

 "<li><ul>Calquera outro usuario pode aceptar permisos de aplicacións actualizados no teu nome.</ul></li>"

 "<li><ul>Como ocorre cos ordenadores, só debes compartir este tablet con persoas nas que confíes. </ul></li></string>
    <string name="welcome_text_edu">Configura o teu dispositivo para utilizalo con Google Play for Education</string>
    <string name="welcome_secondary_user_text_edu">Rematemos a configuración da túa conta neste tablet.</string>
    <string name="welcome_secondary_user_additional_info_header_edu">Importante</string>
    <string name="welcome_secondary_user_additional_info_edu">Compartes este tablet con outros estudantes. Unha vez configures a túa conta, engade un PIN para protexer o teu traballo.</string>
    <string name="finish_button_label">Finalizar</string>
    <string name="skip_button_label">Omitir</string>
    <string name="skip_anyway_button_label">Omitir igualmente</string>
    <string name="dont_skip_button_label">Non omitir</string>
    <string name="down_button_label">Máis</string>
    <string name="cancel_button_label">Cancelar</string>
    <string name="restart_button_label">Reiniciar</string>
    <string name="try_again_button_label">Tentar de novo</string>
    <string name="close_button_label">Pechar</string>
    <string name="got_it_button_label">De acordo</string>
    <string name="google_legal_title">Sección legal de Google</string>
    <string name="url_load_unsuccessful_message">O tablet non está conectado a ningún servizo de datos móbiles. Para ver esta información agora, vai a %s desde un navegador web.</string>
    <string name="start">Inicio</string>
    <string name="wait_msg">Agarda un momento…</string>
    <string name="skip_toast">Omitiuse o asistente de configuración</string>
    <string name="terminate_toast">"Finalizou o asistente de configuración
Non se forneceu ningún dispositivo"</string>
    <string name="activation_title">Activando servizo móbil…</string>
    <string name="activation_title_searching">Buscando servizo</string>
    <string name="activation_title_activating">Activando servizo móbil…</string>
    <string name="activation_default_network_name">rede móbil</string>
    <string name="activation_network_bars_template">Intensidade do sinal: %d barras</string>
    <string name="activation_text">Toca <b>Activar</b>" para activar o servizo móbil agora (esta acción pode levar un par de minutos).

Tamén podes tocar "<b>Omitir</b> para configurar o tablet usando unha conexión wifi.</string>
    <string name="activation_text_standalone">Toca <b>Activar</b> para activar o servizo móbil agora (esta acción pode levar un par de minutos).</string>
    <string name="activation_skip_confirmation">"Ata que actives o teu servizo de datos móbiles, a maioría das funcións do teu tablet non funcionarán.

Se prefires omitir este paso agora, podes activalo máis tarde na configuración do sistema."</string>
    <string name="activation_continue_skip_label">Continuar</string>
    <string name="activation_button_label">Activar</string>
    <string name="activation_progress_before_connect">Toca <b>Omitir</b> para completar a configuración usando unha conexión wifi.</string>
    <string name="activation_progress">A activación pode levar uns minutos. Toca <b>Omitir</b> para completar a configuración usando unha conexión wifi.</string>
    <string name="activation_progress_gen">Esta acción pode durar ata 5 minutos</string>
    <string name="activation_progress_mobile_data">"O tablet está activando o servizo de datos móbiles.

Esta acción pode levar ata 5 minutos."</string>
    <string name="activation_progress_before_connect_standalone">A activación pode levar uns minutos.</string>
    <string name="activation_progress_standalone">A activación pode levar uns minutos.</string>
    <string name="activation_success_title">Completouse a activación</string>
    <string name="activation_success_text">Toca <b>Seguinte</b> para continuar coa configuración.</string>
    <string name="activation_success_text_gen">É preciso reiniciar o dispositivo para completar a activación.</string>
    <string name="activation_success_text_standalone">Toca <b>Seguinte</b>" para continuar.

A activación realizouse correctamente, pero quizais a rede de datos móbiles tarde uns minutos en estar dispoñible."</string>
    <string name="activation_failure_title">Non se puido activar</string>
    <string name="activation_failure_text">"Téntao de novo dentro dun minuto ou reinicia o tablet se o problema continúa.

Se prefires omitir este paso agora, asegúrate de activalo máis tarde en Configuración do sistema. Ata que o actives, o teu tablet non disporá de conexión de datos móbil."</string>
    <string name="activation_failure_text_gen">O servizo de datos móbiles non se puido activar. Isto pode deberse a un problema temporal e quizais se solucione reiniciando o tablet.</string>
    <string name="activation_failure_text_standalone">Non se puido activar o servizo de datos móbiles. Para tentar activalo de novo, toca<b>Tentar de novo</b>".

Podes activar o servizo de datos móbiles máis tarde en "<b>Configuración do sistema > Sen fíos e redes > Redes de telefonía móbil</b></string>
    <string name="activation_cancel_title">Solicitouse a cancelación</string>
    <string name="activation_cancel_text">Cancelando activación… Esta acción pode levar entre 5 e 10 segundos.</string>
    <string name="activation_canceled_title">Cancelouse a activación</string>
    <string name="activation_canceled_text">"Queres cancelar a activación? É preciso activar o servizo de rede de telefonía móbil para poder usalo para conectarse a Internet.

Toca "<b>Seguinte</b>" para completar a configuración a través dunha conexión wifi.

Podes activar o teu servizo de rede móbil máis tarde en "<b>Configuración do sistema > Sen fíos e redes > Redes móbiles</b>.</string>
    <string name="activation_canceled_text_standalone">"Cancelouse a activación.

Podes activar o servizo de rede de telefonía móbil máis tarde en "<b>Configuración do sistema > Sen fíos e redes > Redes de telefonía móbil</b>.</string>
    <string name="activation_spc_failure_text">Produciuse un erro que require apagar e reiniciar o tablet para poder realizar outro intento de activación. O teu tablet apagarase automaticamente dentro de 60 segundos. Tamén podes tocar <b>Apagar agora</b>".

En canto se apague o tablet, preme o botón de acendido para reinicialo. A activación iniciarase automaticamente."</string>
    <string name="shutdown_button_label">Apagar agora</string>
    <string name="reboot_button_label">Reiniciar</string>
    <string name="activation_skip_text">Se omites a activación, asegúrate de establecela máis tarde en Configuración. Ata que realices a activación, o teu tablet non terá unha conexión de datos móbiles.</string>
    <string name="notification_update_title">É preciso actualizar a túa conta</string>
    <string name="notification_update_message">Toca aquí para executar de novo o Asistente de configuración.</string>
    <string name="account_exists_title">Conta engadida</string>
    <string name="account_exists_text">A túa primeira conta está lista para usar. Podes engadir e eliminar contas máis tarde na Configuración.</string>
    <string name="date_time_setup_title">Data e hora</string>
    <string name="date_time_message">Axusta o valor en caso necesario.</string>
    <string name="date_time_current_date">Data</string>
    <string name="date_time_current_time">Hora</string>
    <string name="location_sharing_title">Google e a localización</string>
    <string name="tos_title">Servizos de Google</string>
    <string name="tos_agreement_text">Este tablet tamén pode recibir e instalar actualizacións de Google. Ao continuar, aceptas as <annotation id="tos">Condicións de servizo</annotation> e a <annotation id="google_privacy">Política de privacidade de Google</annotation>.</string>
    <string name="tos_agreement_text_germany">Aceptas que o teu dispositivo reciba e instale actualizacións de Google. Se utilizas este dispositivo, debes cumprir coa <annotation id="google_privacy">Política de privacidade</annotation> e as <annotation id="tos">condicións adicionais</annotation>.</string>
    <string name="setup_complete_title">Configuración completada</string>
    <string name="setup_complete_message">O teu tablet está configurado e listo para utilizar.</string>
    <string name="backup_assistant_prompt">Inicia o asistente de copia de seguranza de Verizon para restaurar os contactos doutro tablet de Verizon.</string>
    <string name="sim_missing_title">Insire a tarxeta SIM</string>
    <string name="sim_setup_title">Configura as tarxetas SIM</string>
    <string name="sim_setup_select_data">Selecciona unha SIM para os datos móbiles</string>
    <string name="sim_setup_select_voice">Selecciona unha SIM para as chamadas</string>
    <string name="sim_setup_select_text">Selecciona unha SIM para as mensaxes de texto</string>
    <string name="sim_setup_ask_every_time">Preguntar sempre</string>
    <string name="walled_garden_title">Comprobando conexión…</string>
    <string name="walled_garden_check_indefinite_text">Esta acción pode tardar un pouco</string>
    <string name="walled_garden_skipped_message">"Se omites a conexión:

O teu tablet non se poderá conectar a Internet.

Non recibirás actualizacións de software ata que te conectes a Internet.

Non podes activar as funcións de protección do dispositivo neste momento."</string>
    <string name="walled_garden_connection_failed">Está tardando demasiado? Tenta volver e conectarte a unha rede diferente.</string>
    <string name="walled_garden_connection_unsuccessful">Non se puido conectar a Internet</string>
    <string name="ota_update_title">Actualizar tablet</string>
    <string name="ota_info">O tablet precisa descargar unha actualización e reiniciarse.</string>
    <string name="ota_size">Tamaño: %s</string>
    <string name="ota_agreement_text">Ao continuar e recibir esta actualización de software, aceptas as <annotation id="tos">Condicións de servizo</annotation> e a <annotation id="google_privacy">Política de privacidade</annotation> de Google.</string>
    <string name="early_update_title">Actualización de software</string>
    <string name="early_update_text">Buscando actualizacións</string>
    <string name="early_update_downloading_text">Descargando %s</string>
    <string name="early_update_installing_text">Instalando %s</string>
    <string name="warm_sim_check_msg">Esperando unha rede…</string>
    <string name="sign_in_agreement">Ao iniciar sesión, aceptas as <annotation id="tos">Condicións de servizo</annotation> e a <annotation id="google_privacy">Política de privacidade</annotation>, así como as <annotation id="play_tos">Condicións de servizo de Google Play</annotation>.</string>
    <string name="android_privacy_policy_title">Política de privacidade adicional</string>
    <string name="google_terms_of_service_title">Condicións de servizo de Google</string>
    <string name="google_privacy_policy_title">Política de privacidade de Google</string>
    <string name="google_plus_privacy_policy_title">Política de privacidade de Google Plus</string>
    <string name="google_play_tos_title">Condicións de servizo de Google Play</string>
    <string name="chrome_tos_title">Condicións de servizo de Chrome</string>
    <string name="chrome_privacy_title">Aviso de privacidade de Chrome</string>
    <string name="url_load_unsuccessful_message_wifi_only">O dispositivo Android non está conectado a ningunha rede wifi. Para ver esta información agora, vai a %s usando un navegador web.</string>
    <string name="continue_for_a11y">Para activar o Modo de accesibilidade, sigue tocando a pantalla ata que oias un son.</string>
    <string name="canceled_a11y">Cancelouse o modo de accesibilidade.</string>
    <string name="enabled_a11y">Activouse o Modo de accesibilidade.</string>
    <string name="emergency_dial">Chamada de emerxencia</string>
    <string name="welcome_language_picker_content_description">Idioma: %s</string>
    <string name="lock_screen_intro_title">Protexe o teu tablet</string>
    <string name="lock_screen_intro_text">"Activa as funcións de protección do dispositivo para evitar que outras persoas utilicen este tablet sen o teu permiso.
"<annotation id="learn_more">Máis información</annotation></string>
    <string name="lock_screen_intro_text_secondary">Se seleccionas si, guiarémoste para configurar a pantalla de bloqueo.</string>
    <string name="lock_screen_intro_check_box"><b>Protexer dispositivo</b> e pedir PIN, padrón ou contrasinal para desbloqueo pantalla</string>
    <string name="lock_screen_intro_button">Establecer agora o bloqueo da pantalla</string>
    <string name="lock_screen_intro_success">Configurouse a pantalla de bloqueo de forma correcta.</string>
    <string name="lock_screen_intro_dialog_text">"A protección do dispositivo actívase automaticamente ao engadir unha conta de Google e establecer o bloqueo de pantalla. Xunto co Xestor de dispositivos de Android, podes localizar e borrar o teu tablet, así como protexelo para evitar que o reutilicen en caso de perda ou roubo.

Aínda que se borren os datos do teu tablet, solicitarase o contrasinal da túa conta de Google para poder utilizalo."</string>
    <string name="lock_screen_intro_skip_dialog_text">Non se activarán as funcións de protección do dispositivo. Non poderás evitar que outras persoas utilicen este tablet en caso de perda, roubo ou borrado dos datos.</string>
    <string name="services_activity_title">Servizos de Google</string>
    <string name="services_backup_heading">Copia de seguranza</string>
    <string name="services_location_heading">Lozalización</string>
    <string name="services_security_heading">Seguridade</string>
    <string name="services_personalization_heading">Personalización</string>
    <string name="services_communication_heading">Comunicación</string>
    <string name="security_verify_apps_summary">Permitir que Google comprobe se algunha das aplicacións instaladas ten un comportamento prexudicial que afecte á seguridade do dispositivo ou dos datos.</string>
    <string name="restore_title">Restaurando…</string>
    <string name="restore_wallpaper_title">Restaurando o fondo de pantalla…</string>
    <string name="restore_device_settings_title">Restaurando a configuración do dispositivo...</string>
    <string name="restore_launcher_title">Restaurando o iniciador...</string>
    <string name="restore_failed_message">Non se puido restaurar a partir da copia de seguranza</string>
    <string name="name_title">Nome</string>
    <string name="name_text">Se engades o teu nome, o teu tablet poderá personalizar algunhas aplicacións.</string>
    <string name="first_name">Nome</string>
    <string name="last_name">Apelidos</string>
    <string name="cant_be_blank">O campo non pode estar en branco.</string>
    <string name="lock_pin_confirm_your_pin_header">Confirma o teu PIN</string>
    <string name="lock_pin_choose_your_pin_header">Selecciona o teu PIN</string>
    <string name="lock_pin_ok_label">Aceptar</string>
    <string name="lock_pin_cancel_label">Cancelar</string>
    <string name="lock_pin_press_continue">Toca Continuar cando remates</string>
    <string name="lock_pin_too_short">O PIN debe conter %d díxitos como mínimo</string>
    <string name="lock_pin_too_long">O PIN debe conter menos de %d díxitos.</string>
    <string name="lock_pin_illegal_character">O contrasinal contén un carácter non permitido.</string>
    <string name="lock_pin_contains_non_digits">O PIN debe conter só díxitos entre 0 e 9.</string>
    <string name="lock_pin_confirm_pins_dont_match">Os PIN non coinciden</string>
    <string name="lock_pin_continue_label">Continuar</string>
</resources>
