<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="common_google_play_services_notification_ticker">Error de Google Play Services</string>
    <string name="common_google_play_services_notification_needs_installation_title">Una aplicación requiere que se instale Google Play Services</string>
    <string name="common_google_play_services_notification_needs_update_title">Una aplicación requiere que se actualice Google Play Services</string>
    <string name="common_android_wear_notification_needs_update_text">Hay una aplicación que requiere una actualización para la aplicación Android Wear.</string>
    <string name="common_google_play_services_needs_enabling_title">Una aplicación requiere que se habilite Google Play Services</string>
    <string name="common_google_play_services_error_notification_requested_by_msg">Solicitada por %1$s</string>
    <string name="common_google_play_services_install_title">Obtener Google Play Services</string>
    <string name="common_google_play_services_install_text_phone">Esta aplicación no se ejecutará si no instalasGoogle Play Services en tu dispositivo.</string>
    <string name="common_google_play_services_install_text_tablet">Esta aplicación no se ejecutará si no instalas Google Play Services en tu tablet.</string>
    <string name="common_google_play_services_install_button">Descargar Google Play Services</string>
    <string name="common_google_play_services_enable_title">Activar Google Play Services</string>
    <string name="common_google_play_services_enable_text">Esta aplicación no funcionará si no activas Google Play Services.</string>
    <string name="common_google_play_services_enable_button">Activar Google Play Services</string>
    <string name="common_google_play_services_update_title">Actualizar Google Play Services</string>
    <string name="common_android_wear_update_title">Actualizar Android Wear</string>
    <string name="common_google_play_services_update_text">Esta aplicación no se ejecutará si no actualizas Google Play Services.</string>
    <string name="common_android_wear_update_text">Esta aplicación no se ejecutará, a menos que actualices la aplicación Android Wear.</string>
    <string name="common_google_play_services_network_error_title">Error de red</string>
    <string name="common_google_play_services_network_error_text">Se necesita una conexión de datos para establecer conexión con Google Play Services.</string>
    <string name="common_google_play_services_invalid_account_title">Cuenta no válida</string>
    <string name="common_google_play_services_invalid_account_text">La cuenta especificada no existe en este dispositivo. Elige otra cuenta.</string>
    <string name="common_google_play_services_unknown_issue">Error desconocido relacionado con Google Play Services</string>
    <string name="common_google_play_services_unsupported_title">Google Play Services</string>
    <string name="common_google_play_services_unsupported_text">Google Play Services, del cual dependen algunas de tus aplicaciones, no es compatible con tu dispositivo. Comunícate con el fabricante para obtener ayuda.</string>
    <string name="common_google_play_services_update_button">Actualizar</string>
    <string name="common_signin_button_text">Acceder</string>
    <string name="common_signin_button_text_long">Acceder con Google</string>
    <string name="common_open_on_phone">Abrir en el teléfono</string>
    <string name="setup_wizard_next_button_label">Siguiente</string>
    <string name="setup_wizard_back_button_label">Atrás</string>
    <string name="setup_wizard_title">Asistente de configuración</string>
    <string name="setup_wizard_services_activity_title">Servicios de Google</string>
    <string name="setup_wizard_services_description">Estos servicios te permiten aprovechar al máximo todo el potencial de Google. Puedes activarlos o desactivarlos en cualquier momento. Los datos se utilizarán de acuerdo con la <annotation id="google_privacy">Política de privacidad</annotation> de Google.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_heading">Crear copia de seguridad y restablecer</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_heading">Ubicación</string>
    <string name="setup_wizard_services_communication_heading">Comunicación</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup"><b>Crea una copia de seguridad de las aplicaciones, los datos de aplicaciones, la configuración, los diccionarios personales y las contraseñas de Wi‑Fi de la tablet</b> con la cuenta de Google para que luego puedas restaurar la información de forma fácil. <annotation id="backup_details">Obtén más información</annotation>.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore"><b>Crea una copia de seguridad de las aplicaciones, los datos de aplicaciones, la configuración, los diccionarios personales y las contraseñas de Wi‑Fi</b> con la cuenta de Google para que luego puedas restaurar la información de forma fácil.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_footnote">Los datos incluyen aplicaciones, configuraciones de aplicaciones y sistemas, y contraseñas de Wi‑Fi.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_dialog_text">Al activar la copia de seguridad automática, los datos del dispositivo se guardan periódicamente en la cuenta de Google. Las copias de seguridad pueden incluir información que se encuentra en las carpetas de datos de las aplicaciones, como preferencias, configuración, mensajes, fotos y otros tipos de archivos.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing"><b>Utiliza el servicio de ubicación de Google</b> para que las aplicaciones puedan determinar mejor tu ubicación. Esto significa que podrán enviar datos de ubicación anónimos a Google, aunque no estés utilizando ninguna aplicación. <annotation id="location_details">Más información</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing_dialog_text">El servicio de ubicación de Google usa ciertas fuentes, como redes Wi-Fi y móviles, para calcular la ubicación del dispositivo con más rapidez y precisión. Al activar los servicios de ubicación de Google, el dispositivo entrará en un modo que utiliza las redes Wi‑Fi y móviles para proporcionar información sobre la ubicación. Si quieres desactivar este modo, ve a la configuración de ubicación y selecciona un modo que utilice solo GPS, un modo que a veces se denomina \"Solo en dispositivo\".</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_wifi_scan">Permite que las aplicaciones y los servicios busquen redes Wi-Fi, incluso con la conexión Wi-Fi desactivada, para <b>ayudar a mejorar los servicios de ubicación</b>.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_footnote">El servicio de ubicación de Google utiliza la conexión Wi‑Fi y otras señales para determinar la ubicación de forma más precisa y rápida, y suele consumir menos energía que el GPS. Algunos datos se pueden almacenar en tu dispositivo. Es posible que se recopilen datos aunque las aplicaciones no se estén ejecutando.</string>
    <string name="setup_wizard_services_play"><b>Recibir</b> novedades y ofertas de Google Play</string>
    <string name="setup_wizard_services_usage_reporting">Envía a Google datos de uso y diagnósticos automáticamente para <b>ayudar a mejorar tu experiencia de Android</b>. Esta información no se utilizará para identificarte y ayuda a los equipos que trabajan en áreas como, por ejemplo, la duración de la batería, el rendimiento de las aplicaciones, las nuevas funciones de Google, etc. <annotation id="usage_reporting_details">Más información</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"Se trata de información general acerca del dispositivo y de cómo lo usas, como el nivel de batería, la frecuencia con la que usas las aplicaciones, la calidad y la duración de las conexiones de red (móvil, Wi-Fi y Bluetooth), y los informes de fallos cuando el funcionamiento no es el correcto. Se utilizará para mejorar los productos y los servicios de Google para todos, y no se asociará con tu cuenta de Google. La información agregada también ayudará a los socios, como los programadores de Android, a crear mejores aplicaciones y productos.

Puedes activar o desactivar esta opción en cualquier momento en la aplicación Configuración de Google. Esto no afecta la capacidad del dispositivo para enviar la información que necesita con el fin de recibir servicios esenciales, como actualizaciones del sistema y seguridad."</string>
    <string name="setup_wizard_services_agreement">Esta tablet también podría recibir e instalar actualizaciones de Google, del proveedor y del fabricante de la tablet. Si prosigues, es posible que se descarguen e instalen algunas aplicaciones que podrás eliminar en cualquier momento.</string>
    <string name="default_device_name">Android</string>
    <string name="welcome_message">Te damos la bienvenida</string>
    <string name="welcome_secondary_user_added_text">%s te ha agregado a esta tablet.</string>
    <string name="welcome_secondary_user_added_no_owner_name_text">Te han agregado a esta tablet.</string>
    <string name="welcome_secondary_user_info_text">"Luego de realizar la configuración, puedes usar las aplicaciones o instalar otras como lo haces normalmente.

"<b> Importante:</b>"

"<li><ul>El propietario de la tablet puede desinstalar tus aplicaciones o eliminar tu espacio por completo.</ul></li>"

"<li><ul>Cualquier otro usuario puede aceptar permisos de aplicaciones actualizadas en tu nombre.</ul></li>"

"<li><ul>Tal como sucede con cualquier computadora, debes compartir esta tablet con usuarios de tu confianza.</ul></li></string>
    <string name="welcome_limited_user_info_text">" 
"<b>Importante:</b>"

 "<li><ul>El propietario de la tablet puede instalar y desinstalar aplicaciones, establecer límites o eliminar tu espacio por completo.</ul></li>"

 "<li><ul>Cualquier usuario puede aceptar permisos de aplicaciones actualizadas en tu nombre.</ul></li>"

 "<li><ul>Al igual que con cualquier computadora, solo debes compartir esta tablet con personas de confianza. </ul></li></string>
    <string name="welcome_text_edu">Configurar el dispositivo para utilizarlo con Google Play for Education</string>
    <string name="welcome_secondary_user_text_edu">Completemos la configuración de la cuenta en esta tablet.</string>
    <string name="welcome_secondary_user_additional_info_header_edu">Importante</string>
    <string name="welcome_secondary_user_additional_info_edu">Estás compartiendo esta tablet con otros estudiantes. Una vez que hayas configurado la cuenta, agrega un PIN para proteger tu trabajo.</string>
    <string name="finish_button_label">Cerrar</string>
    <string name="skip_button_label">Omitir</string>
    <string name="skip_anyway_button_label">Omitir de todos modos</string>
    <string name="dont_skip_button_label">No omitir</string>
    <string name="down_button_label">Más</string>
    <string name="cancel_button_label">Cancelar</string>
    <string name="restart_button_label">Reiniciar</string>
    <string name="try_again_button_label">Vuelve a intentarlo</string>
    <string name="close_button_label">Cerrar</string>
    <string name="got_it_button_label">Entendido</string>
    <string name="google_legal_title">Avisos legales de Google</string>
    <string name="url_load_unsuccessful_message">Tu tablet no está conectada a un servicio de datos para celulares. Para ver esta información ahora, visita %s en un navegador web.</string>
    <string name="start">Comenzar</string>
    <string name="wait_msg">Un momento...</string>
    <string name="skip_toast">Asistente de configuración omitido</string>
    <string name="terminate_toast">"Asistente de configuración finalizado
Dispositivo no proporcionado"</string>
    <string name="activation_title">Activando servicio móvil…</string>
    <string name="activation_title_searching">Buscando servicio…</string>
    <string name="activation_title_activating">Activando servicio móvil…</string>
    <string name="activation_default_network_name">red para celulares</string>
    <string name="activation_network_bars_template">Intensidad de la señal: %d bares</string>
    <string name="activation_text">Toca <b>Activar</b>" para activar ahora tu servicio móvil. (Probablemente tarde unos minutos)

O toca "<b>Omitir</b> para configurar la tablet con una conexión Wi-Fi.</string>
    <string name="activation_text_standalone">Toca <b>Activar</b> para activar tu servicio para celulares ahora (Puede demorar unos minutos).</string>
    <string name="activation_skip_confirmation">"Hasta que actives el servicio de datos para celulares, no podrás utilizar la mayoría de las funciones de tu tablet.

Si prefieres omitir este paso ahora, puedes activarlo más adelante en Configuración del sistema."</string>
    <string name="activation_continue_skip_label">Continuar</string>
    <string name="activation_button_label">Activar</string>
    <string name="activation_progress_before_connect">Toca <b>Omitir</b> para completar la configuración con una conexión Wi-Fi.</string>
    <string name="activation_progress">La activación puede demorar unos minutos. Toca <b>Omitir</b> para completar la instalación con una conexión Wi-Fi.</string>
    <string name="activation_progress_gen">Esta acción puede tardar hasta cinco minutos.</string>
    <string name="activation_progress_mobile_data">"La tablet está activando el servicio de datos móviles.

Este proceso puede tardar hasta 5 minutos."</string>
    <string name="activation_progress_before_connect_standalone">La activación puede demorar unos minutos.</string>
    <string name="activation_progress_standalone">La activación puede demorar unos minutos.</string>
    <string name="activation_success_title">Activación completa</string>
    <string name="activation_success_text">Toca <b>Siguiente</b> para continuar con la instalación.</string>
    <string name="activation_success_text_gen">Debes reiniciar el dispositivo para completar la activación.</string>
    <string name="activation_success_text_standalone">Tocar <b>Siguiente</b>" para continuar.

 Activación exitosa, aunque puede demorar unos minutos para que la red de datos para celulares esté disponible."</string>
    <string name="activation_failure_title">No se pudo activar</string>
    <string name="activation_failure_text">"Si el problema persiste, vuelve a intentarlo en un minuto o reinicia la tablet.

Si prefieres omitir el paso ahora, asegúrate de realizar la activación más tarde en la configuración del sistema. La tablet no tendrá una conexión de datos móviles hasta que completes la activación."</string>
    <string name="activation_failure_text_gen">No se pudo activar tu servicio de datos móviles. Puede que esto se deba a un problema temporal que posiblemente se resuelva reiniciando la tablet.</string>
    <string name="activation_failure_text_standalone">No se pudo activar el servicio de datos para celulares. Para volver a intentarlo, toca <b>Volver a intentarlo</b>".

Puedes activar tu servicio de datos para celulares más tarde en "<b>Configuración del sistema > Conexiones inalámbricas y redes > Redes para celulares</b>.</string>
    <string name="activation_cancel_title">Solicitud de cancelación</string>
    <string name="activation_cancel_text">Cancelando activación… Esto puede demorar de 5 a 10 segundos.</string>
    <string name="activation_canceled_title">Se canceló la activación</string>
    <string name="activation_canceled_text">"¿Deseas cancelar la activación? Debes activar el servicio de red móvil antes de usarlo para conectarte a Internet.

Toca "<b>Siguiente</b>" para completar la configuración con una conexión Wi-Fi.

Puedes activar el servicio de red móvil más tarde en "<b>Configuración del sistema > Conexiones inalámbricas y redes > Redes móviles</b>.</string>
    <string name="activation_canceled_text_standalone">"Activación cancelada.

Puedes activar el servicio de datos móviles más adelante en "<b>Configuración del sistema > Conexiones inalámbricas y redes > Redes móviles</b>.</string>
    <string name="activation_spc_failure_text">Se produjo un error. Antes de poder repetir el intento de activación, debes apagar y reiniciar la tablet. Para esto, puedes esperar 60 segundos hasta que se apague o puedes tocar <b>Apagar ahora</b>".

Una vez que la tablet esté apagada, presiona el botón de encendido para reiniciarla. El proceso de activación comenzará de forma automática."</string>
    <string name="shutdown_button_label">Apagar ahora</string>
    <string name="reboot_button_label">Reiniciar</string>
    <string name="activation_skip_text">Si omites la activación, asegúrate de completarla más adelante en Configuración. Hasta entonces, la tablet no tendrá conexión de datos móviles.</string>
    <string name="notification_update_title">Debes actualizar tu cuenta.</string>
    <string name="notification_update_message">Toca aquí para volver a ejecutar el asistente de configuración.</string>
    <string name="account_exists_title">Cuenta agregada</string>
    <string name="account_exists_text">Tu primera cuenta está lista para usar. Podrás agregar y eliminar cuentas más tarde en Configuración.</string>
    <string name="date_time_setup_title">Fecha y hora</string>
    <string name="date_time_message">Ajusta las opciones si es necesario.</string>
    <string name="date_time_current_date">Fecha</string>
    <string name="date_time_current_time">Hora</string>
    <string name="location_sharing_title">Google y ubicación</string>
    <string name="tos_title">Servicios de Google</string>
    <string name="tos_agreement_text">Esta tablet también podría recibir e instalar actualizaciones de Google. Al continuar, aceptas las <annotation id="tos">Condiciones del servicio</annotation> y la <annotation id="google_privacy">Política de privacidad</annotation> de Google.</string>
    <string name="tos_agreement_text_germany">Aceptas que el dispositivo puede recibir e instalar actualizaciones de Google. Al utilizar este dispositivo, debemos cumplir nuestra <annotation id="google_privacy">Política de privacidad</annotation> y se aplican <annotation id="tos">condiciones adicionales</annotation>.</string>
    <string name="setup_complete_title">Configuración completa</string>
    <string name="setup_complete_message">Tu tablet está configurada y lista para usar.</string>
    <string name="backup_assistant_prompt">Inicia el Asistente de copia de seguridad de Verizon para recuperar los contactos de otra tablet Verizon.</string>
    <string name="sim_missing_title">Insertar la tarjeta SIM</string>
    <string name="sim_setup_title">Configurar las tarjetas SIM</string>
    <string name="sim_setup_select_data">Seleccionar una SIM para los datos móviles</string>
    <string name="sim_setup_select_voice">Seleccionar una SIM para las llamadas</string>
    <string name="sim_setup_select_text">Seleccionar una SIM para los mensajes de texto</string>
    <string name="sim_setup_ask_every_time">Preguntar siempre</string>
    <string name="walled_garden_title">Verificando la conexión…</string>
    <string name="walled_garden_check_indefinite_text">Esto podría demorar un poco</string>
    <string name="walled_garden_skipped_message">"Si la omites:

La tablet no tendrá conexión a Internet.

No recibirás actualizaciones de software hasta que te conectes a Internet.

Mientras tanto, no podrás activar las funciones de protección del dispositivo."</string>
    <string name="walled_garden_connection_failed">¿Está tardando demasiado? Prueba a volver y a conectarte a otra red.</string>
    <string name="walled_garden_connection_unsuccessful">No se pudo conectar a Internet.</string>
    <string name="ota_update_title">Actualizar tablet</string>
    <string name="ota_info">La tablet necesita descargar una actualización y reiniciarse.</string>
    <string name="ota_size">Tamaño: %s</string>
    <string name="ota_agreement_text">Si continúas y recibes esta actualización de software, aceptarás las <annotation id="tos">Condiciones del servicio</annotation> y la <annotation id="google_privacy">Política de privacidad</annotation> de Google.</string>
    <string name="early_update_title">Actualización de software</string>
    <string name="early_update_text">Buscando actualizaciones</string>
    <string name="early_update_downloading_text">Descargando %s</string>
    <string name="early_update_installing_text">Instalando %s</string>
    <string name="warm_sim_check_msg">Esperando red...</string>
    <string name="sign_in_agreement">Al acceder, aceptas las <annotation id="tos">Condiciones del servicio</annotation> y la <annotation id="google_privacy">Política de privacidad</annotation> de Google, así como las <annotation id="play_tos">Condiciones del servicio de Google Play</annotation>.</string>
    <string name="android_privacy_policy_title">Política de privacidad adicional</string>
    <string name="google_terms_of_service_title">Condiciones de uso de Google</string>
    <string name="google_privacy_policy_title">Política de privacidad de Google</string>
    <string name="google_plus_privacy_policy_title">Política de privacidad de Google Plus</string>
    <string name="google_play_tos_title">Condiciones del servicio de Google Play</string>
    <string name="chrome_tos_title">Condiciones del servicio de Chrome</string>
    <string name="chrome_privacy_title">Aviso de privacidad de Chrome</string>
    <string name="url_load_unsuccessful_message_wifi_only">Tu dispositivo Android no se conectó a una red Wi-Fi. Para ver esta información ahora, visita %s desde un navegador web.</string>
    <string name="continue_for_a11y">Continúa tocando la pantalla hasta que escuches un pitido para activar el modo Accesibilidad.</string>
    <string name="canceled_a11y">Se canceló el modo Accesibilidad.</string>
    <string name="enabled_a11y">Se activó el modo Accesibilidad.</string>
    <string name="emergency_dial">Llamada de emergencia</string>
    <string name="welcome_language_picker_content_description">Idioma: %s</string>
    <string name="lock_screen_intro_title">Protege tu tablet</string>
    <string name="lock_screen_intro_text">"Evita que otras personas usen esta tablet sin tu permiso activando las funciones de protección del dispositivo.
"<annotation id="learn_more">Más información</annotation></string>
    <string name="lock_screen_intro_text_secondary">Si aceptas, se te guiará para configurar la pantalla bloqueada.</string>
    <string name="lock_screen_intro_check_box"><b>Proteger dispositivo</b> y solicitar PIN/patrón/contraseña para desbloquear pantalla</string>
    <string name="lock_screen_intro_button">Configurar bloqueo de pantalla ahora</string>
    <string name="lock_screen_intro_success">Se configuró la pantalla bloqueada correctamente.</string>
    <string name="lock_screen_intro_dialog_text">"La protección del dispositivo se activa de forma automática al agregar una cuenta de Google y configurar el bloqueo de pantalla. Junto con el Administrador de dispositivo Android, puedes localizar la tablet y borrar sus datos, y evitar que puedan usarla si la pierdes o te la roban.

Incluso si se borran todos los datos de la tablet, se solicitará la contraseña de tu cuenta de Google a cualquier persona que intente usarla."</string>
    <string name="lock_screen_intro_skip_dialog_text">No se activarán las funciones de protección del dispositivo. No podrás evitar que otras personas usen esta tablet si se pierde, te la roban o se borran todos los datos.</string>
    <string name="services_activity_title">Servicios de Google</string>
    <string name="services_backup_heading">Copia de seguridad</string>
    <string name="services_location_heading">Ubicación</string>
    <string name="services_security_heading">Seguridad</string>
    <string name="services_personalization_heading">Personalización</string>
    <string name="services_communication_heading">Comunicación</string>
    <string name="security_verify_apps_summary">Permite que Google revise todas las aplicaciones instaladas para detectar si existen comportamientos potencialmente dañinos que puedan afectar la seguridad de tu dispositivo o de tus datos.</string>
    <string name="restore_title">Restaurando datos…</string>
    <string name="restore_wallpaper_title">Restaurando fondo de pantalla…</string>
    <string name="restore_device_settings_title">Restaurando config. del dispositivo…</string>
    <string name="restore_launcher_title">Restaurando el Launcher…</string>
    <string name="restore_failed_message">Error al restaurar desde la copia de seguridad</string>
    <string name="name_title">Nombre</string>
    <string name="name_text">Agregar tu nombre permite que la tablet personalice algunas aplicaciones.</string>
    <string name="first_name">Nombre</string>
    <string name="last_name">Apellido</string>
    <string name="cant_be_blank">Este campo no puede quedar vacío.</string>
    <string name="lock_pin_confirm_your_pin_header">Confirmar el PIN</string>
    <string name="lock_pin_choose_your_pin_header">Elegir el PIN</string>
    <string name="lock_pin_ok_label">Aceptar</string>
    <string name="lock_pin_cancel_label">Cancelar</string>
    <string name="lock_pin_press_continue">Toca Continuar cuando hayas finalizado.</string>
    <string name="lock_pin_too_short">El PIN debe tener al menos %d dígitos.</string>
    <string name="lock_pin_too_long">El PIN debe tener menos de %d dígitos.</string>
    <string name="lock_pin_illegal_character">La contraseña tiene un carácter no permitido.</string>
    <string name="lock_pin_contains_non_digits">El PIN debe tener solo dígitos entre el 0 y el 9.</string>
    <string name="lock_pin_confirm_pins_dont_match">Los PIN no coinciden</string>
    <string name="lock_pin_continue_label">Continuar</string>
</resources>
