<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">SetupWizardCommon</string>
    <string name="setup_wizard_title">Asistente de configuración</string>
    <string name="setup_wizard_next_button_label">Siguiente</string>
    <string name="setup_wizard_back_button_label">Atrás</string>
    <string name="setup_wizard_services_activity_title">Servicios de Google</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_heading">Copia de seguridad y restauración</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_heading">Ubicación</string>
    <string name="setup_wizard_services_communication_heading">Comunicación</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup">Crea una copia de seguridad de tus datos en tu cuenta de Google.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore">Crea una copia de seguridad de tus datos en una cuenta de Google. Restaura copias de seguridad anteriores en este dispositivo.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_footnote">Los datos incluyen aplicaciones, ajustes de aplicaciones, ajustes del sistema y contraseñas Wi‑Fi.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing">Permitir que las aplicaciones puedan determinar tu ubicación más rápido. Se recopilarán datos de ubicación anónimos y se enviarán a Google.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_wifi_scan">Para mejorar la precisión y otros fines, busca redes Wi‑Fi aunque la conexión Wi‑Fi esté desactivada.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_footnote">El servicio de ubicación de Google utiliza la conexión Wi‑Fi y otras señales para determinar la ubicación de forma más precisa y rápida, y suele utilizar menos energía que el GPS. Algunos datos se pueden almacenar en tu dispositivo. Es posible que se recopilen datos aunque las aplicaciones no se estén ejecutando.</string>
    <string name="setup_wizard_services_play">Recibir noticias y ofertas de Google Play</string>
    <string name="default_device_name">Android</string>
    <string name="welcome_message">Te damos la bienvenida</string>
    <string name="welcome_secondary_user_added_text">%s te ha añadido a este teléfono.</string>
    <string name="welcome_secondary_user_added_no_owner_name_text">Te han añadido a este teléfono.</string>
    <string name="welcome_secondary_user_info_text">"Cuando completes la configuración, podrás utilizar aplicaciones o instalar otras nuevas de la forma habitual.

"<b>Importante:</b>"

"<li><ul>El propietario del teléfono puede desinstalar tus aplicaciones o eliminar tu espacio completamente.</ul></li>"

"<li><ul>Otros usuarios pueden aceptar permisos en tu nombre.</ul></li>"

"<li><ul>Igual que ocurre con cualquier ordenador, solo debes compartir este teléfono con los usuarios en los que confíes.</ul></li></string>
    <string name="welcome_limited_user_info_text">" 
"<b>Importante:</b>"

 "<li><ul>El propietario del teléfono puede instalar y desinstalar aplicaciones, establecer límites o eliminar tu espacio por completo.</ul></li>"

 "<li><ul>Cualquier otro usuario puede aceptar permisos de aplicaciones actualizadas en tu nombre.</ul></li>"

 "<li><ul>Al igual que con cualquier ordenador, solo debes compartir este teléfono con personas de confianza. </ul></li></string>
    <string name="finish_button_label">Finalizar</string>
    <string name="skip_button_label">Saltar</string>
    <string name="skip_anyway_button_label">Omitir de todas formas</string>
    <string name="down_button_label">Más</string>
    <string name="cancel_button_label">Cancelar</string>
    <string name="restart_button_label">Reiniciar</string>
    <string name="try_again_button_label">Volver a intentarlo</string>
    <string name="close_button_label">Cerrar</string>
    <string name="google_legal_title">Condiciones de Google</string>
    <string name="url_load_unsuccessful_message">Tu teléfono no está conectado a un servicio de datos móviles. Para consultar esta información, accede a la página %s en un navegador web.</string>
    <string name="start">Iniciar</string>
    <string name="wait_msg">Un segundo...</string>
    <string name="activation_title">Activación de servicio de datos móviles</string>
    <string name="activation_title_searching">Buscando servicio...</string>
    <string name="activation_title_activating">Activando...</string>
    <string name="activation_default_network_name">red móvil</string>
    <string name="activation_network_bars_template">Intensidad de la señal: %d barras</string>
    <string name="activation_text">Toca <b>Activar</b>" para activar tu servicio móvil (puede tardar unos minutos).

También puedes tocar "<b>Saltar</b> para configurar el teléfono mediante una conexión Wi-Fi.</string>
    <string name="activation_text_standalone">Toca <b>Activar</b> para activar tu servicio móvil (puede tardar unos minutos).</string>
    <string name="activation_skip_confirmation">"Hasta que no actives tu servicio de datos móviles, no podrás usar la mayoría de funciones del teléfono.

Si prefieres saltar este paso ahora, puedes activar el servicio más tarde en Ajustes del sistema."</string>
    <string name="activation_continue_skip_label">Continuar</string>
    <string name="activation_button_label">Activar</string>
    <string name="activation_progress_before_connect">Toca <b>Omitir</b> para completar la configuración mediante una conexión Wi-Fi.</string>
    <string name="activation_progress">La activación puede tardar unos minutos. Toca <b>Saltar</b> para completar la configuración mediante una conexión Wi-Fi.</string>
    <string name="activation_progress_gen">La activación puede tardar unos minutos.</string>
    <string name="activation_progress_mobile_data">"El teléfono está activando el servicio de datos móviles.

Este proceso puede tardar hasta 5 minutos."</string>
    <string name="activation_progress_before_connect_standalone">La activación puede tardar unos minutos.</string>
    <string name="activation_progress_standalone">La activación puede tardar unos minutos.</string>
    <string name="activation_success_title">Activación completa</string>
    <string name="activation_success_text">Toca <b>Siguiente</b> para continuar con la configuración.</string>
    <string name="activation_success_text_gen">Debes reiniciar el dispositivo para completar la activación.</string>
    <string name="activation_success_text_standalone">Toca <b>Siguiente</b>" para continuar.

La activación se ha realizado correctamente, pero es posible que la red de datos móviles tarde unos minutos en estar disponible."</string>
    <string name="activation_failure_title">Error al activar</string>
    <string name="activation_failure_text">"No se ha podido activar tu servicio de datos móviles. Es posible que sea un problema temporal.

Si prefieres saltar este paso ahora, asegúrate de activar el servicio más tarde en Ajustes. Hasta que no lo actives, no podrás usar la mayoría de funciones del teléfono."</string>
    <string name="activation_failure_text_gen">No se ha podido activar tu servicio de datos móviles. Es posible que sea un problema temporal y que se solucione reiniciando el teléfono.</string>
    <string name="activation_failure_text_standalone">No se ha podido activar el servicio de datos móviles. Para volver a intentarlo, toca <b>Volver a intentarlo</b>".

Puedes activar tu servicio de datos móviles más tarde en "<b>Ajustes del sistema > Conexiones inalámbricas y redes > Redes móviles</b>.</string>
    <string name="activation_cancel_title">Cancelación solicitada</string>
    <string name="activation_cancel_text">Cancelando activación... El proceso puede tardar entre cinco y diez segundos.</string>
    <string name="activation_canceled_title">Activación cancelada</string>
    <string name="activation_canceled_text">"¿Quieres cancelar la activación? Para poder conectarte a Internet, debes activar el servicio de datos. Para volver a intentarlo, ve a la pantalla anterior.

Toca "<b>Siguiente</b>" para completar la configuración mediante una conexión Wi-Fi.

Puedes activar el servicio de red móvil más tarde en "<b>Ajustes del sistema > Conexiones inalámbricas y redes > Redes móviles</b>.</string>
    <string name="activation_canceled_text_standalone">"Activación cancelada.

Puedes activar el servicio de datos móviles más tarde en "<b>Ajustes del sistema > Conexiones inalámbricas y redes > Redes móviles</b>.</string>
    <string name="activation_spc_failure_text">Se ha producido un error que requiere apagar y reiniciar el teléfono antes de volver a intentar hacer la activación. El teléfono se apagará automáticamente en 60 segundos o puedes tocar la opción <b>Apagar ahora</b>".

Cuando el teléfono se haya apagado, pulsa el botón de encendido para reiniciarlo. El proceso de activación se iniciará automáticamente."</string>
    <string name="shutdown_button_label">Apagar ahora</string>
    <string name="reboot_button_label">Reiniciar</string>
    <string name="notification_update_title">Debes actualizar tu cuenta</string>
    <string name="notification_update_message">Toca aquí para volver a ejecutar el asistente de configuración.</string>
    <string name="date_time_setup_title">Fecha y hora</string>
    <string name="date_time_current_date">Fecha actual</string>
    <string name="date_time_current_time">Hora actual</string>
    <string name="location_sharing_title">Ubicación y Google</string>
    <string name="location_sharing_message">Usar ubicación por red móvil y Wi-Fi</string>
    <string name="location_sharing_message_wifi_only">Usar ubicación de Wi-Fi</string>
    <string name="agree_location_sharing">Permite que las aplicaciones calculen tu ubicación con los servicios de ubicación de Google. Se recopilarán datos de ubicación anónimos, se enviarán a Google y es posible que se almacenen en tu dispositivo (aunque no haya aplicaciones en ejecución).</string>
    <string name="google_location_access_message">Permitir que las aplicaciones de Google accedan a tu ubicación</string>
    <string name="agree_wifi_scan_always_mode">Con el fin de mejorar la precisión de la ubicación y otros aspectos, permite que el servicio de ubicación de Google y otras aplicaciones busquen redes Wi-Fi cercanas, aunque la conexión Wi-Fi esté desactivada.</string>
    <string name="change_options_message">Puedes cambiar estas opciones en cualquier momento en Ajustes.</string>
    <string name="tos_title">Servicios de Google</string>
    <string name="tos_agreement_text">"El usuario acepta que el teléfono pueda recibir e instalar actualizaciones procedentes de Google.

El uso del teléfono por parte del usuario está sujeto a la política de privacidad y a otras condiciones. "<annotation id="learn_more">Más información</annotation></string>
    <string name="setup_complete_title">Configuración completada</string>
    <string name="setup_complete_message">Ya puedes utilizar tu teléfono.</string>
    <string name="backup_assistant_prompt">Inicia Verizon Backup Assistant para restaurar los contactos desde otro teléfono Verizon.</string>
    <string name="sim_missing_title">Inserta una tarjeta SIM</string>
    <string name="sim_missing_text">Para insertar la tarjeta SIM, consulta las instrucciones incluidas con el teléfono.</string>
    <string name="walled_garden_title">Conectando…</string>
    <string name="walled_garden_check_text">El teléfono se está conectando a la red Wi-Fi.</string>
    <string name="ota_update_title">Actualización del sistema</string>
    <string name="ota_info">El teléfono necesita descargar e instalar una actualización de software de Google.</string>
    <string name="ota_size">Tamaño: %s</string>
    <string name="ota_agreement_text">Si continúas y recibes esta actualización de software, aceptas las <annotation id="tos">Condiciones de servicio de Google</annotation> y la <annotation id="google_privacy">Política de privacidad</annotation>.</string>
    <string name="warm_sim_check_msg">Esperando red…</string>
    <string name="sign_in_agreement">Al iniciar sesión, aceptas las <annotation id="tos">Condiciones de servicio</annotation> y la <annotation id="google_privacy">Política de privacidad</annotation> de Google, así como las <annotation id="play_tos">Condiciones de servicio de Google Play</annotation>.</string>
    <string name="android_privacy_policy_title">Política de privacidad adicional</string>
    <string name="google_terms_of_service_title">Condiciones de servicio de Google</string>
    <string name="google_privacy_policy_title">Política de privacidad de Google</string>
    <string name="google_plus_privacy_policy_title">Política de privacidad de Google+</string>
    <string name="google_play_tos_title">Condiciones de servicio de Google Play</string>
    <string name="chrome_tos_title">Condiciones de servicio de Chrome</string>
    <string name="chrome_privacy_title">Aviso de privacidad de Google Chrome</string>
    <string name="url_load_unsuccessful_message_wifi_only">Tu dispositivo Android no está conectado a una red Wi-Fi. Para consultar esta información, accede a la página %s en un navegador web.</string>
    <string name="continue_for_a11y">Sigue tocando la pantalla hasta que escuches un pitido para habilitar el modo de accesibilidad.</string>
    <string name="canceled_a11y">Modo de accesibilidad cancelado</string>
    <string name="enabled_a11y">Modo de accesibilidad habilitado</string>
    <string name="emergency_dial">Llamada de emergencia</string>
    <string name="services_activity_title">Servicios de Google</string>
    <string name="services_backup_heading">Copia de seguridad</string>
    <string name="services_location_heading">Ubicación</string>
    <string name="services_security_heading">Seguridad</string>
    <string name="services_personalization_heading">Personalización</string>
    <string name="services_communication_heading">Comunicaciones</string>
    <string name="security_verify_apps_summary">Permite que Google compruebe todas las aplicaciones instaladas para buscar posibles comportamientos peligrosos que pueden afectar a la seguridad del dispositivo o de tus datos.</string>
    <string name="backup_consent_yes_agree">Utilizar tu cuenta de Google para hacer una copia de seguridad de tus aplicaciones, de tus ajustes (por ejemplo, de los marcadores y de las contraseñas Wi-Fi) y de otros datos</string>
    <string name="restore_consent_yes_agree">Recuperar aplicaciones, ajustes y otros datos en este teléfono que se hayan incluido anteriormente en una copia de seguridad en tu cuenta de Google</string>
    <string name="allow_personalized_content">Google puede utilizar mis datos para personalizar el contenido y los anuncios en sitios que no sean de Google.</string>
    <string name="google_play_opt_in">Quiero recibir noticias y ofertas de Google Play.</string>
    <string name="audit_logging_summary">Enviar automáticamente información de diagnóstico y de eventos del dispositivo a Google para ayudar a mejorar nuestros productos y proteger tu dispositivo.</string>
</resources>
