<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="common_google_play_services_notification_ticker">Iphutha lamasevisi we-Google Play</string>
    <string name="common_google_play_services_notification_needs_installation_title">Uhlelo lokusebenza ludinga ukufakwa kwamasevisi we-Google Play.</string>
    <string name="common_google_play_services_notification_needs_update_title">Uhlelo lokusebenza ludinga isibuyekezo samasevisi we-Google Play.</string>
    <string name="common_android_wear_notification_needs_update_text">Uhlelo lokusebenza ludinga ukubuyekezelwa kuhlelo lokusebenza le-Android Wear.</string>
    <string name="common_google_play_services_needs_enabling_title">Uhlelo lokusebenza ludinga amasevisi we-Google Play ukuze anikwe amandla.</string>
    <string name="common_google_play_services_error_notification_requested_by_msg">Icelwe yi-%1$s</string>
    <string name="common_google_play_services_install_title">Thola amasevisi e-Google Play</string>
    <string name="common_google_play_services_install_text_phone">Lolu hlelo lokusebenza ngeke lusebenze ngaphandle kwamasevisi e-Google Play, angekho efonini yakho.</string>
    <string name="common_google_play_services_install_text_tablet">Lolu hlelo lokusebenza ngeke lusebenze ngaphandle kwamasevisi e-Google Play, angekho kuthebulethi yakho.</string>
    <string name="common_google_play_services_install_button">Thola amasevisi e-Google Play</string>
    <string name="common_google_play_services_enable_title">Nika amandla amasevisi e-Google Play</string>
    <string name="common_google_play_services_enable_text">Lolu hlelo lokusebenza ngeke lusebenze ngaphandle nje kokuthi unike amandla amasevisi e-Google Play.</string>
    <string name="common_google_play_services_enable_button">Nika amandla amasevisi e-Google Play</string>
    <string name="common_google_play_services_update_title">Buyekeza amasevisi e-Google Play</string>
    <string name="common_android_wear_update_title">Buyekeza i-Android Wear</string>
    <string name="common_google_play_services_update_text">Lolu hlelo lokusebenza ngeke lusebenze ngaphandle nje kokuthi ubuyekeze amasevisi e-Google Play.</string>
    <string name="common_android_wear_update_text">Lolu hlelo lokusebenza ngeke lusebenze ngaphandle kokuthi ubuyekeze uhlelo lokusebenza le-Android Wear.</string>
    <string name="common_google_play_services_network_error_title">Iphutha lenethiwekhi</string>
    <string name="common_google_play_services_network_error_text">Kudingeka ukuxhumeka kwedatha ukuze kuxhunyekwe kumasevisi we-Google Play.</string>
    <string name="common_google_play_services_invalid_account_title">I-Akhawunti engavumelekile</string>
    <string name="common_google_play_services_invalid_account_text">I-Akhawunti ecacisiwe ayikho kule divayisi. Sicela ukhethe i-akhawunti ehlukile.</string>
    <string name="common_google_play_services_unknown_issue">Indaba engaziwa yamasevisi we-Google Play</string>
    <string name="common_google_play_services_unsupported_title">Amasevisi we-Google Play</string>
    <string name="common_google_play_services_unsupported_text">Amasevisi we-Google Play, okungukuthi ezinye izinhlelo zakho zithembele kuwo, awasekelwe yidivayisi yakho. Sicela uxhumane nomkhiqizi ukuze uthole usizo.</string>
    <string name="common_google_play_services_update_button">Isibuyekezo</string>
    <string name="common_signin_button_text">Ngena ngemvume</string>
    <string name="common_signin_button_text_long">Ngena ngemvume nge-Google</string>
    <string name="common_open_on_phone">Vula kufoni</string>
    <string name="setup_wizard_next_button_label">Okulandelayo</string>
    <string name="setup_wizard_back_button_label">Emuva</string>
    <string name="setup_wizard_title">Isilekeleli sokusetha</string>
    <string name="setup_wizard_services_activity_title">Amasevisi we-Google</string>
    <string name="setup_wizard_services_description">Lawa masevisi enza i-Google ikusebenzele, futhi ungawavula uphinde uwavale noma kunini. Idatha izosetshenziswa ngokuhambisana ne-<annotation id="google_privacy">Inqubomgomo Yobumfihlo</annotation> ye-Google.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_heading">Isipele nokubuyisela</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_heading">Indawo</string>
    <string name="setup_wizard_services_communication_heading">Ukuxhumana</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup"><b>Yenza isipele izinhlelo zokusebenza zefoni yakho, idatha yohlelo lokusebenza, izilungiselelo, izichazamazwi zokomuntu siqu, namaphasiwedi we-Wi-Fi</b> usebenzisa i-akhawunti yakho ye-Google ukuze ukwazi ukubuyisela kalula ngemva kwesikhathi. <annotation id="backup_details">Funda kabanzi</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore"><b>Yenza isipele izinhlelo zakho zokusebenza, idatha yohlelo lokusebenza, izilungiselelo, izichazamazwi zokomuntu siqu, namaphasiwedi we-Wi-Fi</b> usebenzisa i-akhawunti yakho ye-Google ukuze ukwazi ukubuyisela kalula ngemva kwesikhathi.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_footnote">Idatha ifaka izinhlelo zokusebenza, izilungiselelo zohlelo lokusebenza, izilungiselelo zesistimu, namaphasiwedi we-Wi-Fi.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_dialog_text">Uma uvula ukwenza isipele ngokuzenzakalelayo, idatha yedivayisi yakho ilondolozwa ngesikhathi ku-Akhawunti yakho ye-Google. Izipele zingafaka phakathi ulwazi kumafolda wakho wedatha yohlelo lokusebenza, njengezintandokazi, izilungiselelo, imilayezo, izithombe namanye amafayela.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing"><b>Sebenzisa isevisi yendawo ye-Google</b> ukuze usize izinhlelo zokusebenza zicacise indawo. Lokhu kusho ukuthumela idatha yendawo ngokungaziwa ku-Google, ngosho noma ngabe azikho izinhlelo zokusebenza ezisebenzayo. <annotation id="location_details">Funda kabanzi</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing_dialog_text">Isevisi yendawo ye-Google isebenzisa imithombo efana ne-Wi‑Fi namanethiwekhi weselula ukusiza ukucabangela indawo yedivayisi yakho ngokushesha nokuqonda kakhulu. Uma uvula amasevisi wendawo we-Google, idivayisi yakho ingena imodi esebenzisa i-Wi‑Fi namanethiwekhi weselula ukunikeza ngolwazi lendawo. Ingavala lokhu kuzilungiselelo zendawo ngokukhetha imodi esebenzisa i-GPS kuphela, kwesinye isikhathi ibizwa nge-Imodi yedivayisi kuphela.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_wifi_scan"><b>Siza ukuthuthukisa amasevisi wendawo</b> ngokuvumela izinhlelo zokusebenza namasevisi ukuthi askene amanethiwekhi we-Wi‑Fi ngisho noma i-Wi‑Fi ivaliwe.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_footnote">Isevisi yendawo ye-Google isebenzisa i-Wi-Fi namanye amasiginali ukuze inqume indawo ngokuqondile kakhulu nangokushesha, ngokuvamisile ngokusetshenziswa kwamandla okuphansi kune-GPS. Enye idatha ingalondolozwa kudivayisi yakho. Idatha ingaqoqwa noma ngabe kungekho izinhlelo zokusebenza ezisebenzayo.</string>
    <string name="setup_wizard_services_play"><b>Hlala ungazisa</b> nezindaba nokunikezwayo kusuka ku-Google Play.</string>
    <string name="setup_wizard_services_usage_reporting"><b>Siza ukuthuthukisa umuzwa wakho we-Android</b> ngokuthumela ngokuzenzakalelayo idatha yokuthola nokusebenzisa ku-Google. Lolu lwazi ngeke lusetshenziswe ukukukhomba futhi lunikezwe kumathimba asebenza ngezinto ezifana nempilo yebhethri, ukusebenza kwezinhlelo zokusebenza, nezici ezintsha ze-Google. <annotation id="usage_reporting_details">Funa kabanzi</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"Lolu ulwazi oluvamile mayelana nedivayisi yakho nokuthi uyisebenzisa kanjani, njengeleveli yebhethri, ukuthi uzisebenzisa kanjani izinhlelo zakho zokusebenza, ikhwalithi nokuqina koxhumo lwakho lenethiwekhi (njengeseli, i-Wi‑Fi, ne-Bluetooth), nemibiko yokusaphazeka uma izinto zingasebenzi ngendlela efanele. Luzosetshenziselwa ukuthuthukisa imikhiqizo ye-Google  namasevisi kuwo wonke umuntu, futhi ngeke luphathelaniswe ne-Akhawunti yakho ye-Google. Olunye ulwazi oluhlanganisiwe luzosiza ozakwethu, njengonjiniyela be-Android, benze izinhlelo zabo zokusebenza nemikhiqizo ibengcono, futhi.

Ungavula noma uvale lokhu noma kunini kuhlelo lokuseenza lezilungiselelo ze-Google. Lokhu akuthinti amandla wedivayisi yakho ukuthumela ulwazi oluludingatho ukuthola amasevisi abalulekile njengezibuyekezo zesistimu nokuvikeleka."</string>
    <string name="setup_wizard_services_agreement">Le foni futhi ingathola futhi ifake izibuyekezo nezinhlelo zokusebenza kusuka ku-Google, inkampani yakho yenethiwekhi, nomkhiqizi wefoni yakho. Ezinye izinhlelo zokusebenza zingahle zilandwe futhi zifakwe uma uqhubeka, futhi ungazisusa noma kunini.</string>
    <string name="default_device_name">Android</string>
    <string name="welcome_message">Wemukeliwe</string>
    <string name="welcome_secondary_user_added_text">U-%s ukungeze kule foni.</string>
    <string name="welcome_secondary_user_added_no_owner_name_text">Ungeziwe kule foni.</string>
    <string name="welcome_secondary_user_info_text">"Uma usuqedile ukusetha, ungasebenza ngezinhlelo zokusebenza noma ufake ezintsha njengokuvamile.

"<b>Kubalulekile:</b>"

"<li><ul>Umnikazi wefoni angakhipha izinhlelo zakho zokusebenza noma asuse isikhala sakho sonke.</ul></li>"

"<li><ul>Omunye umsebenzisi angamukela izimvume zezinhlelo zokusebenza ezibuyekeziwe engxenyeni yakho.</ul></li>"

"<li><ul>Njenganoma iyiphi ikhompyutha, kufanele wabe kuphela le foni nabantu obathembayo.</ul></li></string>
    <string name="welcome_limited_user_info_text">" 
"<b>Okubalulekile:</b>"

 "<li><ul>Umnikazi wefoni angafaka aphinde akhiphe izinhlelo zokusebenza, asethe imikhawulo, noma asuse isikhala sakho ngokuphelele.</ul></li>"

 "<li><ul>Noma yimuphi omunye umsebenzisi angakwamukelela izimvume ezibuyekeziwe zohlelo lokusebenza.</ul></li>"

 "<li><ul>Njenganoma iyiphi ikhompyutha, kuzomele wabelane kuphela ngale foni nabantu obathembayo. </ul></li></string>
    <string name="welcome_text_edu">Setha idivayisi yakho ukuze uyisebenzise ne-Google Play Yezemfundo</string>
    <string name="welcome_secondary_user_text_edu">Masiqedele ukusetha i-akhawunti yakho kule thebhulethi.</string>
    <string name="welcome_secondary_user_additional_info_header_edu">Kubalulekile</string>
    <string name="welcome_secondary_user_additional_info_edu">Wabelana ngale thebhulethi nezinye izitshudeni. Uma ususethe i-akhawunti yakho, engeza iphinikhodi ukuze uvikele umsebenzi wakho.</string>
    <string name="finish_button_label">Qeda</string>
    <string name="skip_button_label">Yeqa</string>
    <string name="skip_anyway_button_label">Yeqa noma kunjalo</string>
    <string name="dont_skip_button_label">Ungeqi</string>
    <string name="down_button_label">Okuningi</string>
    <string name="cancel_button_label">Khansela</string>
    <string name="restart_button_label">Qala phansi</string>
    <string name="try_again_button_label">Zama futhi</string>
    <string name="close_button_label">Vala</string>
    <string name="got_it_button_label">Ngiyitholile</string>
    <string name="google_legal_title">Ezomthetho ze-Google</string>
    <string name="url_load_unsuccessful_message">Ifoni yakho ayixhunyiwe kwinsizakalo yedatha yefoni. Ukubuka lokhu kwaziswa manje, iya ku-%s kusiphequluli sewebhu.</string>
    <string name="start">Qala</string>
    <string name="wait_msg">Linda kancane...</string>
    <string name="skip_toast">Iwizadi yokusetha yeqiwe</string>
    <string name="terminate_toast">"Iwizadi yokusetha inqanyuliwe
Idivayisi ayinikeziwe amalungelo"</string>
    <string name="activation_title">Yenza kusebenze isevisi yeselula…</string>
    <string name="activation_title_searching">Iseshela Izinsizakalo...</string>
    <string name="activation_title_activating">Yenza kusebenze isevisi yeselula…</string>
    <string name="activation_default_network_name">inethiwekhi yeselula</string>
    <string name="activation_network_bars_template">Amandla esiginali amabha angu-%d</string>
    <string name="activation_text">Thinta<b>Qalisa</b>" ukuze uqalise isevisi yakho yeselula manje. (Kungatha amaminithi ambalwa.)

Noma thinta "<b>Yeqa</b> ukuze uhlele ifoni yakho usebenzisa inethiwekhi Yokuxhumana kokungenantambo.</string>
    <string name="activation_text_standalone">Thinta <b>Yenza Kusebenze</b> ukwenza kusebenze isevisi yakho yefoni manje. (Kungase kuthathe amaminithi ambalwa.)</string>
    <string name="activation_skip_confirmation">"Ngaphambili kokuthi wenze kusebenze, izinto eziningi eziqukethwe ucingo lwakho  ngeke zisebenze. 

Uma uncamela ukweqa manje, ungenza kusebenze esikhathini esizayo Ezisethweni."</string>
    <string name="activation_continue_skip_label">Qhubeka</string>
    <string name="activation_button_label">Yenza kusebenze</string>
    <string name="activation_progress_before_connect">Thinta u-<b>Yeqa</b> ukuze uqede ukuhlela usebenzisa uxhumano lwe-Wi-Fi.</string>
    <string name="activation_progress">Ukuqalisa kungathatha amaminithi ambalwa. Thinta <b>Yeqa</b> ukuqeda ukuhlela usebenzisa uxhumano lwe-WiFI.</string>
    <string name="activation_progress_gen">Lokhu kungathatha amaminithi angafika kwangu-5</string>
    <string name="activation_progress_mobile_data">"Ifoni yenza isevisi yakho yedatha yeselula isebenze.

Lokhu kungase kuthathe amaminithi angu-5."</string>
    <string name="activation_progress_before_connect_standalone">Ukuqalisa kungathatha amaminithi ambalwa</string>
    <string name="activation_progress_standalone">Ukuqalisa kungathatha amaminithi ambalwa</string>
    <string name="activation_success_title">Ukuqalisa kuqedile</string>
    <string name="activation_success_text">Thinta <b>Okulandelayo </b> Ukuze uqhubeke nokuhlela</string>
    <string name="activation_success_text_gen">Idivayisi yakho idinga ukuqalwa kabusha ukuqedela ukusebenza.</string>
    <string name="activation_success_text_standalone">Thinta <b>Okulandelayo</b>" ukuze uqhubeke.

Ukuqalisa kuphumelele, Kodwa kungathatha amaminithi ambalwa ukuze inethiwekhi yedatha yamaselula itholakale."</string>
    <string name="activation_failure_title">Yehlulekile ukwenza kusebenze</string>
    <string name="activation_failure_text">"Zama futhi esikhathini esingangeminithi, noma qala kabusha ifoni yakho uma lokhu kuqhubeka nokwenzeka.

Uma ukhetha ukweqa manje, qiniseka ukwenza kusebenze emuva kwesikhathi kuzilungiselelo zesistimu. Uze wenze kusebenze, ifoni yakho ngeke ibe noxhumo ledatha yeselula."</string>
    <string name="activation_failure_text_gen">Isevisi yedata yeselula yakho ayikwazanga ukuthi yenziwe ukuthi isebenze. Lokhu kungaba inkinga yesikhashana kanti kungaxazululwa ngokuthi ucishe uphinde uvule ifoni yakho.</string>
    <string name="activation_failure_text_standalone">Ayikwazanga ukusebenzisa uhlelo lokusebenza yedatha yeselula. Ukuzama ukusebenzisa futhi thinta u-<b>Zama futhi</b>".

Ungasebenzisa uhlelo lokusebenza yedatha yeselula yakho emva kwesikhashana ku-"<b>Izilungiselo zohlelo > Okungenantambo namanethiwekhi > Amanethiwekhi weselula</b></string>
    <string name="activation_cancel_title">Khansela kuceliwe</string>
    <string name="activation_cancel_text">Ikhansela ukwenza kusebenze... lokhu kungase kuthathe amasekhondi angu-5-10.</string>
    <string name="activation_canceled_title">Ukwenza kusebenze kukhanseliwe</string>
    <string name="activation_canceled_text">"Ingabe ufuna ukukhansela ukusebenzisa? Udinga ukusebenzisa isevisi yakho yenethiwekhi yeselula ngaphambi kokuthi ungayisebenzisa ukuxhuma ku-inthanethi.

Thinta "<b>Okulandelayo</b>" ukuze uqedele ukusetha usebenzisa uxhumo le-Wi-Fi.

Ungasebenzisa isevisi yakho yenethiwekhi yeselula emuva kwesikhathi ku-"<b>Izilungiselelo zesistimu > Okungenantambo &amp; amanethiwekhi > amanethiwekhi weselula</b>.</string>
    <string name="activation_canceled_text_standalone">"Ukwenza kusebenze kukhanseliwe.

Ungenza kusebenze isevisi yakho yedatha yeselula ngemuva kwesikhathi ku-"<b>Izilungiselelo zesistimu &lt; Okungenantambo namanethiwekhi > Amanethiwekhi weselula</b>.</string>
    <string name="activation_spc_failure_text">Kube nephutha elidinga ukucinywa nokuqala kabusha kocingo lakho ngaphambi kokwenza omunye umzamo wokusebenzisa. Ucingo lakho lizocima ngokuzenzakalela emasekhondini angu-60, noma ungathinta u-<b>Cima manje</b>".

Uma ucingo lakho selicimile, cindezela inkinobho yamandla. Ukusebenza ukuzoqala ngokuzenzakalela."</string>
    <string name="shutdown_button_label">Vala shaqa manje</string>
    <string name="reboot_button_label">Qala kabusha</string>
    <string name="activation_skip_text">Uma weqa ukwenza kusebenze, qiniseka ukwenza kusebenze ngemuva kwesikhathi ku-Izilungiselelo. Uze wenze kusebenze, ifoni yakho ngeke ibe nokuxhumeka kwedatha yeselula.</string>
    <string name="notification_update_title">I-akhawunti yakho idinga ukuvuselelwa</string>
    <string name="notification_update_message">Thinta lana ukusebenzisa futhi Iseluleki</string>
    <string name="account_exists_title">I-Akhawunti ingeziwe</string>
    <string name="account_exists_text">I-akhawunti yakho yokuqala isilungele ukusetshenziswa. Ungangeza uphinde ususe ama-akhawunti emuva kwesikhathi ku-Izilungiselelo.</string>
    <string name="date_time_setup_title">Idethi &amp; isikhathi</string>
    <string name="date_time_message">Lungisa uma kudingeka.</string>
    <string name="date_time_current_date">Idethi</string>
    <string name="date_time_current_time">Isikhathi</string>
    <string name="location_sharing_title">Google &amp; indawo</string>
    <string name="tos_title">Amasevisi we-Google</string>
    <string name="tos_agreement_text">Le foni futhi ithola izibuyekezo ezisheshayo kusuk ku-Google. Ngokuqhubeka, uyavumelana <annotation id="tos">nemigomo yesevisi ye-Google</annotation> <annotation id="google_privacy">nenqubomgomo yokwemfihlo</annotation>.</string>
    <string name="tos_agreement_text_germany">Uvumelana ngokuthuthukile ukuthi idivayisi yakho ingathola futhi ifake izibuyekezo kusuka ku-Google. Uma usebenzisa le divayisi sibophezelekile nge-<annotation id="google_privacy">Inqubomgomo Yokwefihlo</annotation> <annotation id="tos">nemigomo engeziwe</annotation> iyasebenza.</string>
    <string name="setup_complete_title">Ukusetha kuqediwe</string>
    <string name="setup_complete_message">Ifoni yakho ilungiselelwe ukusebenza futhi ikulungele ukusetshenziswa.</string>
    <string name="backup_assistant_prompt">Qala i-Verizon Backup Assistant ukubuyisa oxhumana nabo kusuka kolunye ucingo le-Verizon.</string>
    <string name="sim_missing_title">Faka ikhadi le-SIM</string>
    <string name="sim_setup_title">Setha amakhadi we-SIM</string>
    <string name="sim_setup_select_data">Khetha i-SIM yedatha yeselula</string>
    <string name="sim_setup_select_voice">Khetha i-SIM yamakholi</string>
    <string name="sim_setup_select_text">Khetha i-SIM yemilayezo yombhalo</string>
    <string name="sim_setup_ask_every_time">Buza ngaso sonke isikhathi</string>
    <string name="walled_garden_title">Ihlola uxhumano…</string>
    <string name="walled_garden_check_indefinite_text">Lokhu kungathatha isikhashana</string>
    <string name="walled_garden_skipped_message">"Uma weqa:

Ifoni yakho ngeke ibe nokuxhumeka kwe-inthanethi.

Ngeke uze uthole izibuyekezo zesofthiwe uze uxhumeke ku-inthanethi.

Awukwazi ukwenza kusebenze izici zokuvikela idivayisi ngalesi sikhathi."</string>
    <string name="walled_garden_connection_failed">Ithatha isikhathi eside kakhulu? Zama ukubuyela emuva uphinde uxhumeke kunethiwekhi ehlukile.</string>
    <string name="walled_garden_connection_unsuccessful">Ayikwazanga ukuxhumeka ku-inthanethi</string>
    <string name="ota_update_title">Buyekeza ifoni</string>
    <string name="ota_info">Ifoni yakho idinga ukulanda isibuyekezo futhi iqale kabusha.</string>
    <string name="ota_size">Usayizi: %s</string>
    <string name="ota_agreement_text">Ngokuqhubeka uphinde uthole lesi sibuyekezo sesofthiwe, uvumela <annotation id="tos">Imigomo Yesevisi ye-Google</annotation> kanye nokuthi <annotation id="google_privacy">Inqubomgomo Yemfihlo</annotation>.</string>
    <string name="early_update_title">Isibuyekezo sesofthiwe</string>
    <string name="early_update_text">Ihlola izibuyekezo</string>
    <string name="early_update_downloading_text">Ilanda i-%s</string>
    <string name="early_update_installing_text">Ifaka i-%s</string>
    <string name="warm_sim_check_msg">Ilinde inethiwekhi…</string>
    <string name="sign_in_agreement">Ngokungena ngemvume, uyavumelana <annotation id="tos">nemigomo yesevisi</annotation>, <annotation id="google_privacy">inqubomgomo yemfihlo</annotation>, <annotation id="play_tos">imigomo yesevisi ye-Google Play</annotation> yakwa-Google.</string>
    <string name="android_privacy_policy_title">Inqubomgomo Yemfihlo eyengeziwe</string>
    <string name="google_terms_of_service_title">Imigomo Yesevisi ye-Google</string>
    <string name="google_privacy_policy_title">Inqubomgomo Yemfihlo ye-Google</string>
    <string name="google_plus_privacy_policy_title">Inqubomgomo yemfihlo ye-Google Plus</string>
    <string name="google_play_tos_title">Imigomo yesevisi ye-Google Play</string>
    <string name="chrome_tos_title">Imigomo yesevisi ye-Chrome</string>
    <string name="chrome_privacy_title">Isaziso semfihlo se-Chrome</string>
    <string name="url_load_unsuccessful_message_wifi_only">Idivayisi yakho ye-Android ayixhunyiwe kunethiwekhi ye-Wi-Fi. Ukuze ubuke lolu lwazi manje, vakashela i-%s ngesiphequluli sewebhu.</string>
    <string name="continue_for_a11y">Qhubeka ngokucindezela isikrini uze uzwe umsindo ukuze unike amandla imodi yokufinelela.</string>
    <string name="canceled_a11y">Kukhanselwe imodi yokufinyelela.</string>
    <string name="enabled_a11y">Imodi yokufinyelela inikwe amandla.</string>
    <string name="emergency_dial">Ucingo lwezimo eziphuthumayo</string>
    <string name="welcome_language_picker_content_description">Ulimi: %s</string>
    <string name="lock_screen_intro_title">Vikela ifoni yakho</string>
    <string name="lock_screen_intro_text">"Vimbela abanye kusukela ekusebenziseni le foni ngaphandle kwemvume yakho ngokwenza kusebenze izici zokuvikela idivayisi.
"<annotation id="learn_more">Funda kabanzi</annotation></string>
    <string name="lock_screen_intro_text_secondary">Uzoqondiswa ukuze usethe ukukhiya isikrini kwakho uma ukhetha uyebo.</string>
    <string name="lock_screen_intro_check_box"><b>Vikela le divayisi</b> uphinde ufune i-PIN, iphethini, noma iphasiwedi ukuze uvule isikrini</string>
    <string name="lock_screen_intro_button">Setha ukukhiya isikrini manje</string>
    <string name="lock_screen_intro_success">Ukukhiya kwakho isikrini kusethwe ngempumelelo.</string>
    <string name="lock_screen_intro_dialog_text">"Ukuvikela idivayisi kwenziwa kusebenze ngokuzenzakalela uma ungeza i-Akhawunti ye-Google uphinde usetha ukukhiya isikrini. Ngokuhambisana ne-Isiphathi Sedivayisi ye-Android, ungathola indawo uphinde usule ifoni yakho, uphinde uyivikele kusukela ekusetshenzisweni futhi uma ilahleka noma intshontshwa.

Noma  ngabe ifoni yakho isulwa, iphasiwedi yakho ye-Akhawunti ye-Google izodingeka ngaphambi kokuthi noma ubani asebenzise le foni."</string>
    <string name="lock_screen_intro_skip_dialog_text">Izici zokuvikela idivayisi ngeke zenziwe zisebenze. Ngeke uze ukwazi ukuvimbela abanye kusukela ekusebenziseni le foni uma ilahleka, intshontshwa noma isulwa.</string>
    <string name="services_activity_title">Amasevisi we-Google</string>
    <string name="services_backup_heading">Yenza isipele</string>
    <string name="services_location_heading">Indawo</string>
    <string name="services_security_heading">Ukuphepha</string>
    <string name="services_personalization_heading">Ukwenza ngendlela ethandwa nguwe</string>
    <string name="services_communication_heading">Ukuxhumana</string>
    <string name="security_verify_apps_summary">Vumela i-Google ukuba ihlole zonke izinhlelo zokusebenza ezifakiwe ukuze ithole ukuziphatha okungase kube yingozi okungase kuthinte ukuphepha kwedivayisi noma idatha yakho.</string>
    <string name="restore_title">Iyabuyisela…</string>
    <string name="restore_wallpaper_title">Ibuyisela isithombe sangemuva…</string>
    <string name="restore_device_settings_title">Ibuyisela izilungiselelo zedivayisi…</string>
    <string name="restore_launcher_title">Ibuyisela isiqalisa…</string>
    <string name="restore_failed_message">Ayikwazanga ukubuyisa kusuka kusipele</string>
    <string name="name_title">Igama</string>
    <string name="name_text">Ukungeza igama lakho kuvumela ifoni yakho ukwenza ngezifiso ezinye izinhlelo zokusebenza.</string>
    <string name="first_name">Igama</string>
    <string name="last_name">Isibongo</string>
    <string name="cant_be_blank">Inkundla ayikwazi ukungabi nalutho.</string>
    <string name="lock_pin_confirm_your_pin_header">Qinisekisa IPHINIKHODI yakho</string>
    <string name="lock_pin_choose_your_pin_header">Khetha IPHINIKHODI yakho</string>
    <string name="lock_pin_ok_label">KULUNGILE</string>
    <string name="lock_pin_cancel_label">Khansela</string>
    <string name="lock_pin_press_continue">Thinta u-Qhubeka uma usuqedile</string>
    <string name="lock_pin_too_short">PHINIKHODI kufanele okungenani kube yizinombolo ezingu-%d</string>
    <string name="lock_pin_too_long">PHINIKHODI kumele ibe ngaphansi ngamadijithi angu-%d.</string>
    <string name="lock_pin_illegal_character">Iphasiwedi inohlamvu olungekho emthethweni.</string>
    <string name="lock_pin_contains_non_digits">PHINIKHODI kufanele uqukathe izinombolo kuphela 0-9.</string>
    <string name="lock_pin_confirm_pins_dont_match">Ama-PHINIKHODI awafani</string>
    <string name="lock_pin_continue_label">Qhubeka</string>
</resources>
