<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="common_google_play_services_notification_ticker">Lỗi dịch vụ của Google Play</string>
    <string name="common_google_play_services_notification_needs_installation_title">Một ứng dụng yêu cầu cài đặt các dịch vụ của Google Play.</string>
    <string name="common_google_play_services_notification_needs_update_title">Một ứng dụng yêu cầu cập nhật đối với các dịch vụ của Google Play.</string>
    <string name="common_android_wear_notification_needs_update_text">Ứng dụng yêu cầu cập nhật lên ứng dụng Android Wear.</string>
    <string name="common_google_play_services_needs_enabling_title">Một ứng dụng yêu cầu bật các dịch vụ của Google Play.</string>
    <string name="common_google_play_services_error_notification_requested_by_msg">Được yêu cầu bởi %1$s</string>
    <string name="common_google_play_services_install_title">Cài đặt dịch vụ của Google Play</string>
    <string name="common_google_play_services_install_text_phone">Ứng dụng này sẽ không chạy nếu không có dịch vụ của Google Play. Điện thoại của bạn bị thiếu dịch vụ này.</string>
    <string name="common_google_play_services_install_text_tablet">Ứng dụng này sẽ không chạy nếu không có dịch vụ của Google Play. Máy tính bảng của bạn bị thiếu dịch vụ này.</string>
    <string name="common_google_play_services_install_button">Cài đặt dịch vụ của Google Play</string>
    <string name="common_google_play_services_enable_title">Bật dịch vụ của Google Play</string>
    <string name="common_google_play_services_enable_text">Ứng dụng này sẽ không hoạt động trừ khi bạn bật dịch vụ của Google Play.</string>
    <string name="common_google_play_services_enable_button">Bật dịch vụ của Google Play</string>
    <string name="common_google_play_services_update_title">Cập nhật dịch vụ của Google Play</string>
    <string name="common_android_wear_update_title">Cập nhật Android Wear</string>
    <string name="common_google_play_services_update_text">Ứng dụng này sẽ không chạy trừ khi bạn cập nhật dịch vụ của Google Play.</string>
    <string name="common_android_wear_update_text">Ứng dụng này chỉ chạy khi bạn cập nhật ứng dụng Android Wear.</string>
    <string name="common_google_play_services_network_error_title">Lỗi mạng</string>
    <string name="common_google_play_services_network_error_text">Cần có kết nối dữ liệu để kết nối với các dịch vụ của Google Play.</string>
    <string name="common_google_play_services_invalid_account_title">Tài khoản không hợp lệ</string>
    <string name="common_google_play_services_invalid_account_text">Tài khoản đã chỉ định không tồn tại trên thiết bị này. Vui lòng chọn một tài khoản khác.</string>
    <string name="common_google_play_services_unknown_issue">Sự cố không xác định với dịch vụ của Google Play.</string>
    <string name="common_google_play_services_unsupported_title">Dịch vụ của Google Play</string>
    <string name="common_google_play_services_unsupported_text">Các dịch vụ của Google Play mà một số ứng dụng của bạn dựa vào không được thiết bị của bạn hỗ trợ. Vui lòng liên hệ với nhà sản xuất để được hỗ trợ.</string>
    <string name="common_google_play_services_update_button">Cập nhật</string>
    <string name="common_signin_button_text">Đăng nhập</string>
    <string name="common_signin_button_text_long">Đăng nhập bằng Google</string>
    <string name="common_open_on_phone">Mở trên điện thoại</string>
    <string name="setup_wizard_next_button_label">Tiếp theo</string>
    <string name="setup_wizard_back_button_label">Quay lại</string>
    <string name="setup_wizard_title">Trình hướng dẫn thiết lập</string>
    <string name="setup_wizard_services_activity_title">Các dịch vụ của Google</string>
    <string name="setup_wizard_services_description">Những dịch vụ này giúp Google làm việc cho bạn, đồng thời bạn có thể bật hoặc tắt các dịch vụ đó bất cứ lúc nào. Dữ liệu sẽ được sử dụng theo <annotation id="google_privacy">Chính sách bảo mật</annotation> của Google.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_heading">Sao lưu và khôi phục</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_heading">Vị trí</string>
    <string name="setup_wizard_services_communication_heading">Giao tiếp</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup"><b>Sao lưu ứng dụng, dữ liệu ứng dụng, cài đặt, từ điển cá nhân và mật khẩu Wi-Fi của điện thoại của bạn</b> bằng tài khoản Google để bạn có thể dễ dàng khôi phục sau này. <annotation id="backup_details">Tìm hiểu thêm</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore"><b>Sao lưu ứng dụng, dữ liệu ứng dụng, cài đặt, từ điển cá nhân và mật khẩu Wi-Fi của bạn</b> bằng tài khoản Google để bạn có thể dễ dàng khôi phục sau này.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_footnote">Dữ liệu bao gồm ứng dụng, cài đặt ứng dụng, cài đặt hệ thống và mật khẩu Wi-Fi.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_dialog_text">Khi bạn bật tính năng sao lưu tự động, dữ liệu của thiết bị được định kỳ lưu vào tài khoản Google của bạn. Bản sao lưu có thể bao gồm thông tin trong các thư mục dữ liệu ứng dụng của bạn, như tùy chọn, cài đặt, tin nhắn, ảnh và các tệp khác.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing"><b>Sử dụng dịch vụ vị trí của Google</b> để giúp ứng dụng xác định vị trí. Điều này có nghĩa là gửi dữ liệu vị trí ẩn danh tới Google, ngay cả khi không có ứng dụng nào đang chạy. <annotation id="location_details">Tìm hiểu thêm</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing_dialog_text">Dịch vụ vị trí của Google sử dụng các nguồn như Wi-Fi và mạng di động để giúp ước đoán vị trí thiết bị của bạn nhanh hơn và chính xác hơn. Khi bạn bật dịch vụ vị trí của Google, thiết bị của bạn sẽ dùng chế độ sử dụng Wi-Fi và mạng di động để cung cấp thông tin vị trí. Bạn có thể tắt dịch vụ này trong cài đặt vị trí bằng cách chọn chế độ chỉ sử dụng GPS, đôi khi được gọi chế độ chỉ Thiết bị.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_wifi_scan"><b>Giúp cải thiện dịch vụ vị trí</b> bằng cách cho phép ứng dụng và dịch vụ quét tìm mạng ngay cả khi Wi‑Fi đang tắt.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_footnote">Dịch vụ vị trí của Google sử dụng Wi-Fi và các tín hiệu khác để xác định vị trí chính xác và nhanh hơn, thường sử dụng ít năng lượng hơn GPS. Một số dữ liệu có thể được lưu trữ trên thiết bị của bạn. Dữ liệu có thể được thu thập ngay cả khi không có ứng dụng nào đang chạy.</string>
    <string name="setup_wizard_services_play"><b>Luôn cập nhật cho tôi</b> các tin tức và ưu đãi từ Google Play.</string>
    <string name="setup_wizard_services_usage_reporting"><b>Giúp cải thiện trải nghiệm Android của bạn</b> bằng cách tự động gửi dữ liệu chẩn đoán và sử dụng tới Google. Thông tin này sẽ không được sử dụng để nhận dạng bạn và được dùng để trợ giúp các nhóm nghiên cứu về tuổi thọ pin, hiệu suất ứng dụng và các tính năng mới của Google. <annotation id="usage_reporting_details">Tìm hiểu thêm</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"Đây là thông tin chung về thiết bị của bạn cũng như cách bạn sử dụng thiết bị, chẳng hạn như mức pin, tần suất bạn sử dụng ứng dụng, chất lượng và thời lượng kết nối mạng của bạn (như sóng di động, Wi-Fi và Bluetooth) và báo cáo sự cố khi các tính năng không hoạt động như mong muốn. Thông tin này sẽ được sử dụng để cải thiện các sản phẩm và dịch vụ của Google dành cho tất cả mọi người và sẽ không được liên kết với tài khoản Google của bạn. Một số thông tin tổng hợp cũng sẽ giúp các đối tác, chẳng hạn như các nhà phát triển Android, cải thiện ứng dụng và sản phẩm của họ.

Bạn có thể bật hoặc tắt tính năng này bất cứ lúc nào. Tính năng này không ảnh hưởng đến khả năng thiết bị gửi thông tin cần thiết để nhận các dịch vụ quan trọng như bảo mật và cập nhật hệ thống."</string>
    <string name="setup_wizard_services_agreement">Điện thoại này cũng có thể nhận và cài đặt bản cập nhật và ứng dụng từ Google, nhà cung cấp dịch vụ và nhà sản xuất điện thoại của bạn. Một số ứng dụng có thể được tải xuống và cài đặt nếu bạn tiếp tục, đồng thời bạn có thể xóa ứng dụng đó bất cứ lúc nào.</string>
    <string name="default_device_name">Android</string>
    <string name="welcome_message">Chào mừng bạn</string>
    <string name="welcome_secondary_user_added_text">%s đã thêm bạn vào điện thoại này.</string>
    <string name="welcome_secondary_user_added_no_owner_name_text">Bạn đã được thêm vào điện thoại này.</string>
    <string name="welcome_secondary_user_info_text">"Khi hoàn tất quá trình thiết lập, bạn có thể làm việc với ứng dụng hoặc cài đặt ứng dụng mới như thường lệ.

"<b>Quan trọng:</b>"

"<li><ul>Chủ sở hữu điện thoại có thể gỡ cài đặt ứng dụng hoặc xóa hoàn toàn dung lượng của bạn.</ul></li>"

"<li><ul>Bất kỳ người dùng nào khác cũng có thể thay mặt bạn chấp nhận các quyền của ứng dụng được cập nhật.</ul></li>"

"<li><ul>Giống như với mọi máy tính, bạn chỉ nên chia sẻ điện thoại này với những người bạn tin cậy.</ul></li></string>
    <string name="welcome_limited_user_info_text">" 
"<b>Quan trọng:</b>"

 "<li><ul>Chủ sở hữu điện thoại có thể cài đặt và gỡ cài đặt ứng dụng, đặt giới hạn hoặc xóa hoàn toàn không gian của bạn.</ul></li>"

 "<li><ul>Bất kỳ người dùng nào khác đều có thể chấp nhận các quyền ứng dụng đã cập nhật thay mặt bạn.</ul></li>"

 "<li><ul>Giống như với mọi máy tính, bạn chỉ nên chia sẻ điện thoại này với người mà bạn tin tưởng. </ul></li></string>
    <string name="welcome_text_edu">Thiết lập thiết bị của bạn để sử dụng với Google Play cho Giáo dục</string>
    <string name="welcome_secondary_user_text_edu">Hãy hoàn tất thiết lập tài khoản của bạn trên máy tính bảng này.</string>
    <string name="welcome_secondary_user_additional_info_header_edu">Quan trọng</string>
    <string name="welcome_secondary_user_additional_info_edu">Bạn đang dùng chung máy tính bảng này với sinh viên khác. Sau khi bạn đã thiết lập tài khoản của mình, hãy thêm mã PIN để bảo vệ công việc của bạn.</string>
    <string name="finish_button_label">Hoàn tất</string>
    <string name="skip_button_label">Bỏ qua</string>
    <string name="skip_anyway_button_label">Vẫn bỏ qua</string>
    <string name="dont_skip_button_label">Không bỏ qua</string>
    <string name="down_button_label">Nội dung khác</string>
    <string name="cancel_button_label">Hủy</string>
    <string name="restart_button_label">Khởi động lại</string>
    <string name="try_again_button_label">Thử lại</string>
    <string name="close_button_label">Đóng</string>
    <string name="got_it_button_label">OK</string>
    <string name="google_legal_title">Thông tin pháp lý của Google</string>
    <string name="url_load_unsuccessful_message">Điện thoại của bạn không được kết nối với dịch vụ dữ liệu di động. Để xem thông tin này ngay bây giờ, hãy truy cập %s trong trình duyệt web.</string>
    <string name="start">Bắt đầu</string>
    <string name="wait_msg">Hãy đợi giây lát…</string>
    <string name="skip_toast">Đã bỏ qua trình hướng dẫn thiết lập</string>
    <string name="terminate_toast">"Đã chấm dứt trình hướng dẫn thiết lập
Thiết bị chưa được cấp phép"</string>
    <string name="activation_title">Đang kích hoạt dịch vụ cho di động...</string>
    <string name="activation_title_searching">Đang tìm kiếm dịch vụ…</string>
    <string name="activation_title_activating">Đang kích hoạt dịch vụ cho di động...</string>
    <string name="activation_default_network_name">mạng di động</string>
    <string name="activation_network_bars_template">Thanh cường độ tín hiệu %d</string>
    <string name="activation_text">Chạm <b>Kích hoạt</b>" để kích hoạt dịch vụ di động của bạn ngay bây giờ (Điều này có thể mất vài phút).

Hoặc, thay vào đó, chạm "<b>Bỏ qua</b> để thiết lập điện thoại của bạn sử dụng kết nối Wi-Fi.</string>
    <string name="activation_text_standalone">Chạm <b>Kích hoạt</b> để kích hoạt dịch vụ di động của bạn ngay bây giờ. (Điều này có thể mất vài phút).</string>
    <string name="activation_skip_confirmation">"Cho đến khi bạn kích hoạt dịch vụ dữ liệu di động, phần lớn các tính năng của điện thoại sẽ không hoạt động.

Nếu bây giờ bạn muốn bỏ qua, bạn có thể kích hoạt sau trong Cài đặt hệ thống."</string>
    <string name="activation_continue_skip_label">Tiếp tục</string>
    <string name="activation_button_label">Kích hoạt</string>
    <string name="activation_progress_before_connect">Thay vào đó, hãy chạm <b>Bỏ qua</b> để hoàn tất thiết lập bằng kết nối Wi-Fi.</string>
    <string name="activation_progress">Quá trình kích hoạt có thể mất vài phút. Thay vào đó, hãy chạm <b>Bỏ qua</b> để hoàn tất việc thiết lập sử dụng kết nối Wi-Fi.</string>
    <string name="activation_progress_gen">Quá trình này có thể mất tới 5 phút</string>
    <string name="activation_progress_mobile_data">"Điện thoại đang kích hoạt dịch vụ dữ liệu di động của bạn.

Thao tác này có thể mất tối đa 5 phút."</string>
    <string name="activation_progress_before_connect_standalone">Kích hoạt có thể mất vài phút.</string>
    <string name="activation_progress_standalone">Kích hoạt có thể mất vài phút.</string>
    <string name="activation_success_title">Kích hoạt hoàn tất</string>
    <string name="activation_success_text">Chạm <b>Tiếp theo</b> để tiếp tục với thiết lập.</string>
    <string name="activation_success_text_gen">Cần khởi động lại thiết bị của bạn để hoàn tất kích hoạt.</string>
    <string name="activation_success_text_standalone">Chạm <b>Tiếp theo</b>" để tiếp tục.

Kích hoạt thành công nhưng có thể mất vài phút để mạng dữ liệu di động trở nên khả dụng."</string>
    <string name="activation_failure_title">Không thể kích hoạt</string>
    <string name="activation_failure_text">"Hãy thử lại sau một phút hoặc khởi động lại điện thoại nếu tình trạng này tiếp tục xảy ra.

Nếu bạn muốn bỏ qua bây giờ, hãy nhớ kích hoạt sau trong cài đặt Hệ thống. Điện thoại của bạn sẽ không có kết nối dữ liệu di động cho tới khi bạn kích hoạt."</string>
    <string name="activation_failure_text_gen">Không thể kích hoạt dịch vụ dữ liệu di động của bạn. Đây có thể là sự cố tạm thời và có thể giải quyết được bằng cách khởi động lại điện thoại.</string>
    <string name="activation_failure_text_standalone">Không thể kích hoạt dịch vụ dữ liệu di động. Để thử kích hoạt lần nữa, hãy chạm vào <b>Thử lại</b>".

Bạn có thể kích hoạt dịch vụ dữ liệu di động của mình sau trong "<b>Cài đặt hệ thống > Không dây &amp; mạng > Mạng di động</b></string>
    <string name="activation_cancel_title">Đã hủy yêu cầu</string>
    <string name="activation_cancel_text">Đang hủy kích hoạt...quá trình này có thể mất 5-10 giây.</string>
    <string name="activation_canceled_title">Đã hủy kích hoạt</string>
    <string name="activation_canceled_text">"Bạn có muốn hủy kích hoạt không? Bạn phải kích hoạt dịch vụ mạng di động trước khi có thể sử dụng thiết bị để kết nối Internet.

Chạm vào "<b>Tiếp theo</b>" để hoàn tất thiết lập bằng kết nối Wi-Fi.

Bạn có thể kích hoạt dịch vụ mạng di động của mình sau trong "<b>Cài đặt hệ thống > Không dây và mạng > Mạng di động</b>.</string>
    <string name="activation_canceled_text_standalone">"Đã hủy kích hoạt.

Bạn có thể kích hoạt dịch vụ dữ liệu di động của mình sau trong "<b>Cài đặt hệ thống > Không dây và mạng > Mạng di động</b>.</string>
    <string name="activation_spc_failure_text">Đã xảy ra lỗi yêu cầu tắt và khởi động lại điện thoại của bạn trước khi bạn có thể thử kích hoạt lần nữa. Điện thoại của bạn sẽ tự động tắt sau 60 giây hoặc bạn có thể chạm vào <b>Tắt ngay bây giờ</b>".

Sau khi điện thoại tắt, hãy nhấn vào nút Nguồn để khởi động lại. Kích hoạt sẽ tự động khởi động."</string>
    <string name="shutdown_button_label">Tắt ngay bây giờ</string>
    <string name="reboot_button_label">Khởi động lại</string>
    <string name="activation_skip_text">Nếu bạn bỏ qua kích hoạt, hãy nhớ kích hoạt sau trong Cài đặt. Điện thoại sẽ không có kết nối dữ liệu di động cho tới khi bạn kích hoạt.</string>
    <string name="notification_update_title">Tài khoản của bạn cần được cập nhật</string>
    <string name="notification_update_message">Chạm vào đây để chạy lại Trình hướng dẫn cài đặt.</string>
    <string name="account_exists_title">Tài khoản đã được thêm</string>
    <string name="account_exists_text">Tài khoản đầu tiên của bạn đã sẵn sàng để sử dụng. Bạn có thể thêm hoặc xóa tài khoản sau trong Cài đặt.</string>
    <string name="date_time_setup_title">Ngày và giờ</string>
    <string name="date_time_message">Điều chỉnh nếu cần.</string>
    <string name="date_time_current_date">Ngày</string>
    <string name="date_time_current_time">Giờ</string>
    <string name="location_sharing_title">Google và vị trí</string>
    <string name="tos_title">Các dịch vụ của Google</string>
    <string name="tos_agreement_text">Điện thoại này có thể cũng nhận và cài đặt bản cập nhật từ Google. Bằng cách tiếp tục, bạn đồng ý với <annotation id="tos">Điều khoản dịch vụ</annotation> và <annotation id="google_privacy">Chính sách bảo mật</annotation> của Google.</string>
    <string name="tos_agreement_text_germany">Bạn cũng đồng ý rằng thiết bị của bạn có thể nhận và cài đặt các bản cập nhật từ Google. Khi bạn sử dụng thiết bị này, chúng tôi tuân thủ <annotation id="google_privacy">Chính sách bảo mật</annotation> của mình và <annotation id="tos">các điều khoản bổ sung</annotation> sẽ được áp dụng.</string>
    <string name="setup_complete_title">Hoàn tất thiết lập</string>
    <string name="setup_complete_message">Điện thoại của bạn đã được thiết lập và sẵn sàng để sử dụng.</string>
    <string name="backup_assistant_prompt">Khởi động Hỗ trợ sao lưu của Verizon để khôi phục danh bạ từ điện thoại Verizon khác.</string>
    <string name="sim_missing_title">Hãy lắp thẻ SIM</string>
    <string name="sim_setup_title">Thiết lập thẻ SIM</string>
    <string name="sim_setup_select_data">Chọn SIM cho dữ liệu di động</string>
    <string name="sim_setup_select_voice">Chọn SIM cho cuộc gọi</string>
    <string name="sim_setup_select_text">Chọn SIM cho tin nhắn văn bản</string>
    <string name="sim_setup_ask_every_time">Luôn hỏi</string>
    <string name="walled_garden_title">Đang kiểm tra kết nối...</string>
    <string name="walled_garden_check_indefinite_text">Quá trình này sẽ mất một chút thời gian</string>
    <string name="walled_garden_skipped_message">"Nếu bạn bỏ qua:

Điện thoại của bạn sẽ không có kết nối Internet.

Bạn sẽ không nhận được bản cập nhật phần mềm cho đến khi bạn kết nối Internet.

Tại thời điểm này, bạn không thể kích hoạt tính năng bảo vệ thiết bị."</string>
    <string name="walled_garden_connection_failed">Quá lâu? Hãy thử quay lại và kết nối với mạng khác.</string>
    <string name="walled_garden_connection_unsuccessful">Không thể kết nối với Internet</string>
    <string name="ota_update_title">Cập nhật điện thoại</string>
    <string name="ota_info">Điện thoại của bạn cần tải bản cập nhật xuống và khởi động lại.</string>
    <string name="ota_size">Kích thước: %s</string>
    <string name="ota_agreement_text">Bằng cách tiếp tục và nhận bản cập nhật phần mềm này, bạn đồng ý với <annotation id="tos">Điều khoản dịch vụ của Google</annotation> và <annotation id="google_privacy">Chính sách bảo mật</annotation>.</string>
    <string name="early_update_title">Cập nhật phần mềm</string>
    <string name="early_update_text">Đang kiểm tra cập nhật</string>
    <string name="early_update_downloading_text">Đang tải xuống %s</string>
    <string name="early_update_installing_text">Đang cài đặt %s</string>
    <string name="warm_sim_check_msg">Đang chờ mạng…</string>
    <string name="sign_in_agreement">Bằng cách đăng nhập, bạn đồng ý với <annotation id="tos">Điều khoản dịch vụ</annotation>, <annotation id="google_privacy">Chính sách bảo mật</annotation> của Google và <annotation id="play_tos">Điều khoản dịch vụ của Google Play</annotation>.</string>
    <string name="android_privacy_policy_title">Chính sách bảo mật Bổ sung</string>
    <string name="google_terms_of_service_title">Điều khoản dịch vụ của Google</string>
    <string name="google_privacy_policy_title">Chính sách bảo mật của Google</string>
    <string name="google_plus_privacy_policy_title">Chính sách bảo mật của Google Plus</string>
    <string name="google_play_tos_title">Điều khoản dịch vụ của Google Play</string>
    <string name="chrome_tos_title">Điều khoản dịch vụ của Chrome</string>
    <string name="chrome_privacy_title">Thông báo bảo mật của Chrome</string>
    <string name="url_load_unsuccessful_message_wifi_only">Thiết bị Android của bạn hiện không kết nối với mạng Wi-Fi. Để xem thông tin này ngay bây giờ, truy cập %s bằng trình duyệt web.</string>
    <string name="continue_for_a11y">Tiếp tục chạm vào màn hình cho đến khi bạn nghe thấy tiếng bíp để bật chế độ Trợ năng.</string>
    <string name="canceled_a11y">Đã hủy chế độ Khả năng truy cập.</string>
    <string name="enabled_a11y">Đã bật chế độ Khả năng truy cập.</string>
    <string name="emergency_dial">Cuộc gọi khẩn cấp</string>
    <string name="welcome_language_picker_content_description">Ngôn ngữ: %s</string>
    <string name="lock_screen_intro_title">Bảo vệ điện thoại của bạn</string>
    <string name="lock_screen_intro_text">"Ngăn người khác sử dụng điện thoại này mà không có sự cho phép của bạn bằng cách kích hoạt tính năng bảo vệ thiết bị.
"<annotation id="learn_more">Tìm hiểu thêm</annotation></string>
    <string name="lock_screen_intro_text_secondary">Bạn sẽ được hướng dẫn thiết lập màn hình khóa nếu bạn chọn có.</string>
    <string name="lock_screen_intro_check_box"><b>Bảo vệ thiết bị này</b> và yêu cầu mã PIN, hình hoặc mật khẩu để mở khóa màn hình</string>
    <string name="lock_screen_intro_button">Đặt khóa màn hình ngay bây giờ</string>
    <string name="lock_screen_intro_success">Màn hình khóa của bạn đã được thiết lập thành công.</string>
    <string name="lock_screen_intro_dialog_text">"Tính năng bảo vệ thiết bị được kích hoạt tự động khi bạn thêm tài khoản Google và đặt khóa màn hình. Cùng với Trình Quản Lý Thiết Bị Android, bạn có thể xác định vị trí và xóa điện thoại của bạn cũng như bảo vệ điện thoại khỏi bị tái sử dụng trong trường hợp bị mất hoặc đánh cắp.

Ngay cả khi điện thoại của bạn bị xóa sạch, mật khẩu tài khoản Google của bạn cũng sẽ được yêu cầu trước khi bất cứ ai có thể sử dụng điện thoại này."</string>
    <string name="lock_screen_intro_skip_dialog_text">Tính năng bảo vệ thiết bị sẽ không được kích hoạt. Bạn sẽ không thể ngăn người khác sử dụng điện thoại này nếu điện thoại bị mất, đánh cắp hoặc xóa sạch.</string>
    <string name="services_activity_title">Các dịch vụ của Google</string>
    <string name="services_backup_heading">Sao lưu</string>
    <string name="services_location_heading">Vị trí</string>
    <string name="services_security_heading">Bảo mật</string>
    <string name="services_personalization_heading">Cá nhân hóa</string>
    <string name="services_communication_heading">Giao tiếp</string>
    <string name="security_verify_apps_summary">Cho phép Google kiểm tra tất cả ứng dụng đã cài đặt xem có hành vi gây hại tiềm ẩn nào có thể ảnh hưởng đến bảo mật của thiết bị hoặc dữ liệu của bạn hay không.</string>
    <string name="restore_title">Đang khôi phục…</string>
    <string name="restore_wallpaper_title">Đang khôi phục hình nền...</string>
    <string name="restore_device_settings_title">Đang khôi phục cài đặt thiết bị...</string>
    <string name="restore_launcher_title">Đang khôi phục trình khởi chạy...</string>
    <string name="restore_failed_message">Không thể khôi phục từ bản sao lưu</string>
    <string name="name_title">Tên</string>
    <string name="name_text">Việc thêm tên của bạn sẽ cho phép điện thoại cá nhân hóa một số ứng dụng.</string>
    <string name="first_name">Đầu tiên</string>
    <string name="last_name">Cuối cùng</string>
    <string name="cant_be_blank">Không được để trống trường.</string>
    <string name="lock_pin_confirm_your_pin_header">Xác nhận mã PIN của bạn</string>
    <string name="lock_pin_choose_your_pin_header">Chọn mã PIN của bạn</string>
    <string name="lock_pin_ok_label">OK</string>
    <string name="lock_pin_cancel_label">Hủy</string>
    <string name="lock_pin_press_continue">Chạm vào Tiếp tục khi hoàn tất</string>
    <string name="lock_pin_too_short">Mã PIN phải có ít nhất %d chữ số</string>
    <string name="lock_pin_too_long">Mã pin phải có ít hơn %d chữ số.</string>
    <string name="lock_pin_illegal_character">Mật khẩu chứa ký tự không hợp lệ.</string>
    <string name="lock_pin_contains_non_digits">Mã PIN chỉ được chứa các số 0-9.</string>
    <string name="lock_pin_confirm_pins_dont_match">Các mã PIN không khớp</string>
    <string name="lock_pin_continue_label">Tiếp tục</string>
</resources>
