<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="common_google_play_services_notification_ticker">Chyba služieb Google Play</string>
    <string name="common_google_play_services_notification_needs_installation_title">Aplikácia vyžaduje inštaláciu služieb Google Play.</string>
    <string name="common_google_play_services_notification_needs_update_title">Aplikácia vyžaduje aktualizáciu služieb Google Play.</string>
    <string name="common_android_wear_notification_needs_update_text">Niektorá aplikácia vyžaduje aktualizáciu aplikácie Android Wear.</string>
    <string name="common_google_play_services_needs_enabling_title">Aplikácia vyžaduje povolenie služieb Google Play.</string>
    <string name="common_google_play_services_error_notification_requested_by_msg">Vyžiadané aplikáciou %1$s</string>
    <string name="common_google_play_services_install_title">Inštalovať služby Google Play</string>
    <string name="common_google_play_services_install_text_phone">Na spustenie tejto aplikácie sa vyžadujú služby Google Play, ktoré v telefóne nemáte.</string>
    <string name="common_google_play_services_install_text_tablet">Na spustenie tejto aplikácie sa vyžadujú služby Google Play, ktoré v tablete nemáte.</string>
    <string name="common_google_play_services_install_button">Inštalovať služby Google Play</string>
    <string name="common_google_play_services_enable_title">Povoliť služby Google Play</string>
    <string name="common_google_play_services_enable_text">Táto aplikácia bude fungovať až po povolení služieb Google Play.</string>
    <string name="common_google_play_services_enable_button">Povoliť služby Google Play</string>
    <string name="common_google_play_services_update_title">Aktualizovať služby Google Play</string>
    <string name="common_android_wear_update_title">Aktualizujte aplikáciu Android Wear</string>
    <string name="common_google_play_services_update_text">Túto aplikáciu bude možné spustiť až po aktualizácii služieb Google Play.</string>
    <string name="common_android_wear_update_text">Táto aplikácia bude fungovať až po aktualizácii aplikácie Android Wear.</string>
    <string name="common_google_play_services_network_error_title">Chyba siete</string>
    <string name="common_google_play_services_network_error_text">Pripojenie k službám Google Play si vyžaduje dátové pripojenie.</string>
    <string name="common_google_play_services_invalid_account_title">Neplatný účet</string>
    <string name="common_google_play_services_invalid_account_text">Zadaný účet v tomto zariadení neexistuje. Vyberte iný účet.</string>
    <string name="common_google_play_services_unknown_issue">Neznámy problém so službami Google Play.</string>
    <string name="common_google_play_services_unsupported_title">Služby Google Play</string>
    <string name="common_google_play_services_unsupported_text">Niektoré vaše aplikácie vyžadujú služby Google Play, ktoré vo vašom zariadení nie sú podporované. Ak potrebujete pomoc, kontaktujte výrobcu.</string>
    <string name="common_google_play_services_update_button">Aktualizovať</string>
    <string name="common_signin_button_text">Prihlásiť sa</string>
    <string name="common_signin_button_text_long">Prihlásiť sa do účtu Google</string>
    <string name="common_open_on_phone">Otvoriť na telefóne</string>
    <string name="setup_wizard_next_button_label">Ďalej</string>
    <string name="setup_wizard_back_button_label">Späť</string>
    <string name="setup_wizard_title">Sprievodca nastavením</string>
    <string name="setup_wizard_services_activity_title">Služby Google</string>
    <string name="setup_wizard_services_description">Tieto služby umožňujú, aby Google pracoval pre vás. Môžete ich kedykoľvek zapnúť alebo vypnúť. Údaje sa budú používať v súlade s <annotation id="google_privacy">pravidlami ochrany osobných údajov</annotation> spoločnosti Google.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_heading">Zálohovanie a obnovenie</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_heading">Poloha</string>
    <string name="setup_wizard_services_communication_heading">Komunikácia</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup"><b>Zálohujte aplikácie, údaje aplikácií, nastavenia, osobné slovníky a heslá do siete Wi‑Fi na tablete</b> pomocou svojho účtu Google, aby ste ich mohli neskôr ľahko obnoviť. <annotation id="backup_details">Viac informácií</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore"><b>Zálohujte aplikácie, údaje aplikácií, nastavenia, osobné slovníky a heslá do siete Wi‑Fi</b> pomocou svojho účtu Google, aby ste ich mohli neskôr ľahko obnoviť.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_footnote">Údaje zahŕňajú aplikácie, nastavenia aplikácií, systémové nastavenia a heslá sietí Wi-Fi.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_dialog_text">Keď zapnete automatické zálohovanie, údaje z vášho zariadenia sa pravidelne ukladajú do vášho účtu Google. Zálohy môžu zahrnovať informácie z priečinkov s údajmi aplikácií, ako sú predvoľby, nastavenia, správy, fotky a ďalšie súbory.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing"><b>Používajte služby určovania polohy Google</b> a umožnite aplikáciám určovať miesto, kde sa práve nachádzate. Znamená to, že sa Googlu budú odosielať anonymné údaje o polohe, aj keď nebudú spustené žiadne aplikácie. <annotation id="location_details">Viac informácií</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing_dialog_text">Služba určovania polohy Google používa zdroje ako siete Wi-Fi a mobilné siete, ktoré pomôžu odhadnúť polohu vášho zariadenia rýchlejšie a presnejšie. Keď zapnete služby určovania polohy Google, vaše zariadenie prejde do režimu, ktorý používa siete Wi-Fi a mobilné siete na poskytovanie informácií o polohe. Túto možnosť môžete vypnúť v nastaveniach polohy výberom režimu, ktorý používa iba technológiu GPS (tento režim sa niekedy nazýva Len senzory zariadenia).</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_wifi_scan"><b>Pomôžte zlepšiť služby určovania polohy</b> tým, že aplikáciám a službám umožníte vyhľadávať siete Wi-Fi, aj keď je pripojenie k sieťam Wi-Fi vypnuté.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_footnote">Pomocou siete Wi-Fi a iných signálov dokáže služba určovania polohy Google zistiť vašu polohu rýchlejšie a presnejšie. Väčšinou tým zaťažujete batériu menej ako pri použití GPS. Časť údajov môže byť uložená v zariadení. Údaje sa môžu zhromažďovať, aj keď nie sú spustené žiadne aplikácie.</string>
    <string name="setup_wizard_services_play"><b>Informujte ma</b> o novinkách a ponukách služby Google Play.</string>
    <string name="setup_wizard_services_usage_reporting">Automatickým posielaním diagnostických údajov a údajov o využití do spoločnosti Google môžete <b>prispieť k zlepšeniu prostredia Android</b>. Tieto informácie nebudú slúžiť na zistenie vašej totožnosti. Pomôžu našim tímom, ktoré sa zaoberajú napríklad výdržou batérie, výkonom aplikácií alebo novými funkciami Google. <annotation id="usage_reporting_details">Viac informácií</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"Ide o všeobecné informácie o vašom zariadení a o spôsobe, akým ho používate – stav batérie, frekvencia používania aplikácií, kvalita a čas pripojenia k sieti (mobilnej, Wi-Fi alebo Bluetooth), a keď niečo nefunguje, ako by malo, tiež správy o zlyhaní. Tieto informácie napomôžu k zlepšeniu služieb a aplikácií Google pre všetkých používateľov a nebudú priradené k vášmu účtu Google. Niektoré súhrnné informácie pomôžu s vylepšením aplikácií a služieb tiež našim partnerom, napríklad vývojárom systému Android.

Toto nastavenie môžete kedykoľvek vypnúť či zapnúť. Nebude to mať žiadny vplyv na schopnosť zariadenia odosielať informácie, ktoré potrebujete na prijímanie základných služieb, ako sú aktualizácie systému a zabezpečenie."</string>
    <string name="setup_wizard_services_agreement">Tento tablet môže tiež dostávať aktualizácie a aplikácie od spoločnosti Google, operátora a výrobcu tabletu. Ak budete pokračovať, môžu sa stiahnuť a nainštalovať niektoré aplikácie, ktoré je možné kedykoľvek odstrániť.</string>
    <string name="default_device_name">Android</string>
    <string name="welcome_message">Vitajte!</string>
    <string name="welcome_secondary_user_added_text">Používateľ %s vás pridal do tohto tabletu.</string>
    <string name="welcome_secondary_user_added_no_owner_name_text">V tomto tablete bol vytvorený váš používateľský účet.</string>
    <string name="welcome_secondary_user_info_text">"Po dokončení nastavenia môžete pracovať s aplikáciami alebo inštalovať nové aplikácie ako obvykle.

"<b>Dôležité:</b>"

"<li><ul>Vlastník tabletu môže vaše aplikácie úplne odinštalovať alebo môže úplne odstrániť váš priestor.</ul></li>"

"<li><ul>Všetci ostatní používatelia môžu prijímať povolenia aktualizovanej aplikácie vo vašom mene.</ul></li>"

"<li><ul>Rovnako ako pri počítačoch, aj v tomto prípade platí, že by ste tablet mali zdieľať len s ľuďmi, ktorým dôverujete.</ul></li></string>
    <string name="welcome_limited_user_info_text">" 
"<b>Dôležité:</b>"

 "<li><ul>Vlastník tabletu môže inštalovať a odinštalovať aplikácie, nastaviť obmedzenia alebo váš priestor úplne odstrániť.</ul></li>"

 "<li><ul>Aktualizované povolenia aplikácie môže vo vašom mene prijať ktorýkoľvek iný používateľ.</ul></li>"

 "<li><ul>Tablet by ste mali (tak ako v prípade počítača) požičiavať len ľuďom, ktorým dôverujete. </ul></li></string>
    <string name="welcome_text_edu">Nastavte svoje zariadenie na použitie so službou Google Play for Education</string>
    <string name="welcome_secondary_user_text_edu">Dokončite nastavenie účtu na tomto tablete</string>
    <string name="welcome_secondary_user_additional_info_header_edu">Dôležité</string>
    <string name="welcome_secondary_user_additional_info_edu">Tento tablet zdieľate s inými študentmi. Po nastavení svojho účtu pridajte číslo PIN, aby ste ochránili svoju prácu.</string>
    <string name="finish_button_label">Dokončiť</string>
    <string name="skip_button_label">Preskočiť</string>
    <string name="skip_anyway_button_label">Napriek tomu preskočiť</string>
    <string name="dont_skip_button_label">Nepreskočiť</string>
    <string name="down_button_label">Viac</string>
    <string name="cancel_button_label">Zrušiť</string>
    <string name="restart_button_label">Reštartovať</string>
    <string name="try_again_button_label">Skúsiť znova</string>
    <string name="close_button_label">Zavrieť</string>
    <string name="got_it_button_label">Rozumiem</string>
    <string name="google_legal_title">Právne informácie spoločnosti Google</string>
    <string name="url_load_unsuccessful_message">Váš tablet nie je pripojený k mobilnej dátovej službe. Ak chcete zobraziť tieto informácie, prejdite vo webovom prehliadači na stránky %s.</string>
    <string name="start">Spustiť</string>
    <string name="wait_msg">Moment...</string>
    <string name="skip_toast">Sprievodca nastavením bol preskočený.</string>
    <string name="terminate_toast">"Sprievodca nastavením bol ukončený.
Zariadenie nebolo inicializované."</string>
    <string name="activation_title">Aktivuje sa mobilná služba…</string>
    <string name="activation_title_searching">Prebieha vyhľadávanie služby...</string>
    <string name="activation_title_activating">Aktivuje sa mobilná služba…</string>
    <string name="activation_default_network_name">mob. sieť</string>
    <string name="activation_network_bars_template">Sila signálu (čiarky): %d</string>
    <string name="activation_text">Ak chcete aktivovať mobilnú službu, dotknite sa tlačidla <b>Aktivovať</b>". (Aktivácia môže trvať niekoľko minút.)

Ak chcete nastaviť tablet pomocou pripojenia Wi-Fi, dotknite sa tlačidla "<b>Preskočiť</b>.</string>
    <string name="activation_text_standalone">Ak chcete aktivovať mobilnú službu, dotknite sa tlačidla <b>Aktivovať</b>. (Aktivácia môže trvať niekoľko minút.)</string>
    <string name="activation_skip_confirmation">"Dokým neaktivujete mobilnú dátovú službu, väčšina funkcií tabletu nebude fungovať.

Ak chcete tento krok teraz preskočiť, môžete službu aktivovať neskôr v časti Nastavenia systému."</string>
    <string name="activation_continue_skip_label">Pokračovať</string>
    <string name="activation_button_label">Aktivovať</string>
    <string name="activation_progress_before_connect">Ak chcete dokončiť nastavenie pomocou pripojenia k sieti Wi-Fi, dotknite sa tlačidla <b>Preskočiť</b>.</string>
    <string name="activation_progress">Aktivácia môže trvať niekoľko minút. Ak chcete nastavenie dokončiť radšej pomocou pripojenia Wi-Fi, dotknite sa tlačidla <b>Preskočiť</b>.</string>
    <string name="activation_progress_gen">Môže to trvať až 5 minút.</string>
    <string name="activation_progress_mobile_data">"V tablete prebieha aktivácia mobilnej dátovej služby.

Môže to trvať až 5 minút."</string>
    <string name="activation_progress_before_connect_standalone">Aktivácia môže trvať niekoľko minút.</string>
    <string name="activation_progress_standalone">Aktivácia môže trvať niekoľko minút.</string>
    <string name="activation_success_title">Aktivácia bola dokončená</string>
    <string name="activation_success_text">Ak chcete pokračovať v nastaveniach, dotknite sa tlačidla <b>Ďalej</b>.</string>
    <string name="activation_success_text_gen">Dokončenie aktivácie vyžaduje, aby bolo zariadenie reštartované.</string>
    <string name="activation_success_text_standalone">Ak chcete pokračovať, dotknite sa možnosti <b>Ďalej</b>".

Aktivácia prebehla úspešne. Mobilná dátová sieť však môže byť k dispozícii až o niekoľko minút."</string>
    <string name="activation_failure_title">Aktivácia sa nepodarila</string>
    <string name="activation_failure_text">"Ak sa to deje aj naďalej, skúste to za chvíľu znovu alebo tablet reštartujte.

Ak chcete tento krok teraz preskočiť, nezabudnite aktiváciu vykonať neskôr v nastaveniach systému. Kým to neurobíte, telefón nebude mať pripojenie k mobilnej sieti."</string>
    <string name="activation_failure_text_gen">Vašu mobilnú dátovú službu nebolo možné aktivovať. Môže ísť o dočasný problém, ktorý sa dá vyriešiť reštartovaním tabletu.</string>
    <string name="activation_failure_text_standalone">Mobilnú dátovú službu sa nepodarilo aktivovať. Skúste aktiváciu spustiť znova tak, že sa dotknete tlačidla <b>Skúsiť znova</b>".

Mobilnú dátovú službu môžete aktivovať neskôr v časti "<b>Nastavenia systému > Bezdrôtové pripojenie a siete > Mobilné siete</b></string>
    <string name="activation_cancel_title">Bolo vyžiadané zrušenie</string>
    <string name="activation_cancel_text">Prebieha zrušenie aktivácie... Môže to trvať 5 až 10 sekúnd.</string>
    <string name="activation_canceled_title">Aktivácia bola zrušená</string>
    <string name="activation_canceled_text">"Chcete aktiváciu zrušiť? Na to, aby ste sa pomocou služby mobilnej siete mohli pripojiť k internetu, je potrebné ju najprv aktivovať.

Klepnutím na tlačidlo "<b>Ďalej</b>" dokončite nastavenie pomocou pripojenia Wi-Fi.

Mobilnú dátovú službu môžete aktivovať neskôr v časti "<b>Systémové nastavenia > Bezdrôtové pripojenie a siete > Mobilné siete</b>.</string>
    <string name="activation_canceled_text_standalone">"Aktivácia bola zrušená.

Mobilnú dátovú službu môžete aktivovať neskôr v časti "<b>Nastavenia systému > Bezdrôtové pripojenie a siete > Mobilné siete</b>.</string>
    <string name="activation_spc_failure_text">Vyskytla sa chyba, ktorá vyžaduje vypnutie a reštartovanie tabletu predtým, ako sa ho pokúsite znova aktivovať. Tablet sa automaticky vypne o 60 sekúnd alebo sa môžete dotknúť tlačidla <b>Vypnúť</b>".

Keď sa tablet vypne, stlačte tlačidlo napájania a reštartujte ho. Aktivácia sa spustí automaticky."</string>
    <string name="shutdown_button_label">Vypnúť teraz</string>
    <string name="reboot_button_label">Reštartovať</string>
    <string name="activation_skip_text">Ak aktiváciu preskočíte, dokončite ju neskôr v nastaveniach. Dokým svoj tablet neaktivujete, nebudete môcť používať mobilné dátové pripojenie.</string>
    <string name="notification_update_title">Váš účet treba aktualizovať</string>
    <string name="notification_update_message">Ak chcete Sprievodcu nastavením spustiť znova, dotknite sa tu.</string>
    <string name="account_exists_title">Účet bol pridaný</string>
    <string name="account_exists_text">Váš prvý účet je pripravený na používanie. Účty je možné neskôr pridávať a odstraňovať v nastaveniach.</string>
    <string name="date_time_setup_title">Dátum a čas</string>
    <string name="date_time_message">V prípade potreby upravte.</string>
    <string name="date_time_current_date">Dátum</string>
    <string name="date_time_current_time">Čas</string>
    <string name="location_sharing_title">Google a poloha</string>
    <string name="tos_title">Služby Google</string>
    <string name="tos_agreement_text">Tento tablet môže tiež dostávať a inštalovať aktualizácie od Googlu. Pokračovaním vyjadrujete súhlas so <annotation id="tos">zmluvnými podmienkami</annotation> a <annotation id="google_privacy">pravidlami ochrany osobných údajov</annotation> spoločnosti Google.</string>
    <string name="tos_agreement_text_germany">Ďalej súhlasíte, že zariadenie môže prijímať a inštalovať aktualizácie z Googlu. Ak používate toto zariadenie, je potrebné dodržiavať <annotation id="google_privacy">pravidlá ochrany osobných údajov</annotation> a <annotation id="tos">ďalšie podmienky</annotation>.</string>
    <string name="setup_complete_title">Nastavenie bolo dokončené</string>
    <string name="setup_complete_message">Tablet je nastavený a pripravený na použitie.</string>
    <string name="backup_assistant_prompt">Ak chcete obnoviť kontakty z iného tabletu Verizon, spustite aplikáciu Verizon Backup Assistant.</string>
    <string name="sim_missing_title">Vloženie SIM karty</string>
    <string name="sim_setup_title">Nastavenie SIM kariet</string>
    <string name="sim_setup_select_data">Vyberte SIM kartu pre mobilné dáta</string>
    <string name="sim_setup_select_voice">Vyberte SIM kartu pre hovory</string>
    <string name="sim_setup_select_text">Vyberte SIM kartu pre textové správy</string>
    <string name="sim_setup_ask_every_time">Vždy sa opýtať</string>
    <string name="walled_garden_title">Prebieha kontrola pripojenia...</string>
    <string name="walled_garden_check_indefinite_text">Môže to chvíľu trvať</string>
    <string name="walled_garden_skipped_message">"Ak ju preskočíte:

váš tablet nebude pripojený k internetu;

aktualizácie softvéru získate až po pripojení k internetu;

nebudete môcť aktivovať funkcie ochrany zariadenia."</string>
    <string name="walled_garden_connection_failed">Trvá to príliš dlho? Skúste sa vrátiť a pripojte sa k inej sieti.</string>
    <string name="walled_garden_connection_unsuccessful">Nepodarilo sa pripojiť k internetu</string>
    <string name="ota_update_title">Aktualizácia tabletu</string>
    <string name="ota_info">Tablet potrebuje stiahnuť aktualizácie a reštartovať sa.</string>
    <string name="ota_size">Veľkosť: %s</string>
    <string name="ota_agreement_text">Pokračovaním a prijatím tejto aktualizácie softvéru vyjadrujete súhlas so <annotation id="tos">Zmluvnými podmienkami Google</annotation> a <annotation id="google_privacy">Pravidlami ochrany osobných údajov</annotation>.</string>
    <string name="early_update_title">Aktualizácia softvéru</string>
    <string name="early_update_text">Kontrolujú sa aktualizácie…</string>
    <string name="early_update_downloading_text">Sťahuje sa aplikácia %s</string>
    <string name="early_update_installing_text">Inštaluje sa aplikácia %s</string>
    <string name="warm_sim_check_msg">Čaká sa na sieť...</string>
    <string name="sign_in_agreement">Prihlásením vyjadrujete súhlas so <annotation id="tos">Zmluvnými podmienkami</annotation> a <annotation id="google_privacy">Pravidlami ochrany osobných údajov</annotation> spoločnosti Google a <annotation id="play_tos">Zmluvnými podmienkami služby Google Play</annotation>.</string>
    <string name="android_privacy_policy_title">Ďalšie pravidlá ochrany osobných údajov</string>
    <string name="google_terms_of_service_title">Zmluvné podmienky Google</string>
    <string name="google_privacy_policy_title">Pravidlá ochrany osobných údajov Google</string>
    <string name="google_plus_privacy_policy_title">Google Plus – Pavidlá ochrany osobných údajov</string>
    <string name="google_play_tos_title">Zmluvné podmienky služby Google Play</string>
    <string name="chrome_tos_title">Zmluvné podmienky prehliadača Chrome</string>
    <string name="chrome_privacy_title">Upozornenie o ochrane osobných údajov aplikácie Chrome</string>
    <string name="url_load_unsuccessful_message_wifi_only">Zaradenie s Androidom nie je pripojené k sieti Wi-Fi. Ak chcete tieto informácie zobraziť, navštívte vo webovom prehliadači adresu %s.</string>
    <string name="continue_for_a11y">Dotýkajte sa obrazovky, dokým nezaznie zvukový signál oznamujúci povolenie režimu zjednodušenia ovládania.</string>
    <string name="canceled_a11y">Zrušený režim dostupnosti.</string>
    <string name="enabled_a11y">Režim dostupnosti je povolený.</string>
    <string name="emergency_dial">Tiesňové volanie</string>
    <string name="welcome_language_picker_content_description">Jazyk: %s</string>
    <string name="lock_screen_intro_title">Chráňte svoj tablet</string>
    <string name="lock_screen_intro_text">"Zabráňte ostatným v používaní tohto tabletu bez vášho povolenia aktivovaním funkcií ochrany zariadenia.
"<annotation id="learn_more">Viac informácií</annotation></string>
    <string name="lock_screen_intro_text_secondary">Ak zvolíte možnosť Áno, prevedieme vás nastavením zámky obrazovky.</string>
    <string name="lock_screen_intro_check_box"><b>Chrániť toto zariadenie</b> a vyžadovať kód PIN, bezpečnostný vzor alebo heslo na odomknutie obrazovky</string>
    <string name="lock_screen_intro_button">Nastaviť zámku obrazovky</string>
    <string name="lock_screen_intro_success">Zámka obrazovky bola úspešne nastavená.</string>
    <string name="lock_screen_intro_dialog_text">"Keď si pridáte účet Google a nastavíte zámku obrazovky, automaticky sa aktivuje ochrana zariadenia. Pomocou Správcu zariadenia Android môžete určiť polohu vášho zariadenia, vymazať ho a v prípade jeho straty alebo krádeže ho tak ochrániť pred opätovným použitím.

Heslo účtu Google sa bude vyžadovať dokonca aj v prípade, keď váš tablet niekto úplne vymaže."</string>
    <string name="lock_screen_intro_skip_dialog_text">Funkcie ochrany zariadenia nebudú aktivované. V prípade straty, krádeže alebo vymazania tabletu nebudete môcť ostatným zabrániť v jeho používaní.</string>
    <string name="services_activity_title">Služby Google</string>
    <string name="services_backup_heading">Záloha</string>
    <string name="services_location_heading">Poloha</string>
    <string name="services_security_heading">Zabezpečenie</string>
    <string name="services_personalization_heading">Prispôsobenie</string>
    <string name="services_communication_heading">Komunikácia</string>
    <string name="security_verify_apps_summary">Nechajte službu Google skontrolovať všetky nainštalované aplikácie, či nevykazujú potenciálne škodlivé správanie, ktoré by mohlo mať negatívny vplyv na zabezpečenie vášho zariadenia alebo dát.</string>
    <string name="restore_title">Obnovuje sa...</string>
    <string name="restore_wallpaper_title">Obnovuje sa tapeta…</string>
    <string name="restore_device_settings_title">Obnovujú sa nastavenia zariadenia...</string>
    <string name="restore_launcher_title">Obnovuje sa aplikácia Launcher...</string>
    <string name="restore_failed_message">Obnovenie zo zálohy sa nepodarilo.</string>
    <string name="name_title">Meno</string>
    <string name="name_text">Ak zadáte svoje meno, niektoré aplikácie v tablete bude možné prispôsobiť.</string>
    <string name="first_name">Meno</string>
    <string name="last_name">Priezvisko</string>
    <string name="cant_be_blank">Pole nesmie byť prázdne.</string>
    <string name="lock_pin_confirm_your_pin_header">Potvrďte kód PIN</string>
    <string name="lock_pin_choose_your_pin_header">Zvoľte kód PIN</string>
    <string name="lock_pin_ok_label">OK</string>
    <string name="lock_pin_cancel_label">Zrušiť</string>
    <string name="lock_pin_press_continue">Po dokončení sa dotknite tlačidla Pokračovať</string>
    <string name="lock_pin_too_short">Minimálny počet číslic kódu PIN: %d</string>
    <string name="lock_pin_too_long">Kód PIN musí mať menej ako %d číslic.</string>
    <string name="lock_pin_illegal_character">Heslo obsahuje neplatný znak.</string>
    <string name="lock_pin_contains_non_digits">Kód PIN musí obsahovať len číslice 0 až 9.</string>
    <string name="lock_pin_confirm_pins_dont_match">Kódy PIN nie sú zhodné</string>
    <string name="lock_pin_continue_label">Pokračovať</string>
</resources>
