<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">SetupWizardCommon</string>
    <string name="setup_wizard_title">Assistente de configuração</string>
    <string name="setup_wizard_next_button_label">Seguinte</string>
    <string name="setup_wizard_back_button_label">Anterior</string>
    <string name="setup_wizard_services_activity_title">Serviços Google</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_heading">Cópia de segurança e restauro</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_heading">Localização</string>
    <string name="setup_wizard_services_communication_heading">Comunicação</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup">Fazer uma cópia de segurança dos dados na sua Conta Google.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore">Fazer uma cópia de segurança dos seus dados numa Conta Google. Restaurar cópias de segurança anteriores neste dispositivo.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_footnote">Os dados incluem aplicações, definições de aplicações, definições do sistema e palavras-passe de Wi‑Fi.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing">Permitir que as aplicações determinem a sua localização. Serão recolhidos dados de localização anónimos, que serão enviados para a Google.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_wifi_scan">Para uma maior precisão e para outros fins, procurar redes Wi-Fi, mesmo quando o Wi-Fi estiver desligado.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_footnote">O serviço de localização da Google utiliza a rede Wi‑Fi e outros sinais para determinar a localização com maior precisão e rapidez, geralmente com uma utilização de energia inferior ao GPS. É possível que alguns dados sejam armazenados no dispositivo. Poderão ser recolhidos dados, mesmo se não estiverem a ser executadas aplicações.</string>
    <string name="setup_wizard_services_play">Manter-me atualizado/a com as novidades e as ofertas do Google Play.</string>
    <string name="default_device_name">Android</string>
    <string name="welcome_message">Bem-vindo</string>
    <string name="welcome_secondary_user_added_text">%s adicionou-o a este telemóvel.</string>
    <string name="welcome_secondary_user_added_no_owner_name_text">Foi adicionado a este telemóvel.</string>
    <string name="welcome_secondary_user_info_text">"Quando concluir a configuração, pode trabalhar com aplicações ou instalar aplicações novas da forma habitual.

"<b>Importante:</b>"

"<li><ul>o proprietário do telemóvel pode desinstalar as suas aplicações ou remover totalmente o seu espaço.</ul></li>"

"<li><ul>Qualquer outro utilizador pode aceitar permissões de aplicações atualizadas em seu nome.</ul></li>"

"<li><ul>Tal como com qualquer computador, apenas deve partilhar este telemóvel com pessoas em quem confia.</ul></li></string>
    <string name="welcome_limited_user_info_text">" 
"<b>Importante:</b>"

 "<li><ul>O proprietário do telemóvel pode instalar e desinstalar aplicações, definir limites ou remover o espaço na totalidade.</ul></li>"

 "<li><ul>Qualquer outro utilizador pode aceitar permissões de aplicações atualizadas em seu nome.</ul></li>"

 "<li><ul>Tal como com qualquer computador, só deve partilhar este telemóvel com pessoas em quem confia. </ul></li></string>
    <string name="finish_button_label">Concluir</string>
    <string name="skip_button_label">Ignorar</string>
    <string name="skip_anyway_button_label">Avançar de qualquer maneira</string>
    <string name="down_button_label">Mais</string>
    <string name="cancel_button_label">Cancelar</string>
    <string name="restart_button_label">Reiniciar</string>
    <string name="try_again_button_label">Tente novamente</string>
    <string name="close_button_label">Fechar</string>
    <string name="google_legal_title">Informações legais da Google</string>
    <string name="url_load_unsuccessful_message">O telemóvel não está ligado a um serviço de dados móveis. Para ver estas informações agora, aceda a %s num navegador de Internet.</string>
    <string name="start">Iniciar</string>
    <string name="wait_msg">Aguarde um segundo...</string>
    <string name="activation_title">Ativar serviço de dados móvel</string>
    <string name="activation_title_searching">A procurar serviço...</string>
    <string name="activation_title_activating">A ativar...</string>
    <string name="activation_default_network_name">rede móvel</string>
    <string name="activation_network_bars_template">Intensidade do sinal %d barras</string>
    <string name="activation_text">Toque em <b>Ativar</b>" para ativar o serviço móvel agora (pode demorar alguns minutos).

Em alternativa, toque em "<b>Ignorar</b> para configurar o telefone utilizando antes uma ligação Wi-Fi.</string>
    <string name="activation_text_standalone">Toque em <b>Activar</b> para ativar o serviço móvel agora (pode demorar alguns minutos).</string>
    <string name="activation_skip_confirmation">"Enquanto não ativar o serviço de dados móveis, muitas das funcionalidades do telemóvel não funcionarão.

Se preferir ignorar agora, pode ativar mais tarde nas Definições do sistema."</string>
    <string name="activation_continue_skip_label">Continuar</string>
    <string name="activation_button_label">Ativar</string>
    <string name="activation_progress_before_connect">Toque em <b>Ignorar</b> para concluir a configuração utilizando antes uma ligação Wi-Fi</string>
    <string name="activation_progress">A activação pode demorar alguns minutos. Toque em <b>Ignorar</b> para concluir a configuração utilizando antes uma ligação Wi-Fi.</string>
    <string name="activation_progress_gen">A activação pode demorar alguns minutos.</string>
    <string name="activation_progress_mobile_data">"O telemóvel está a ativar o serviço de dados móveis.

Este processo poderá demorar até 5 minutos."</string>
    <string name="activation_progress_before_connect_standalone">A activação pode demorar alguns minutos.</string>
    <string name="activation_progress_standalone">A activação pode demorar alguns minutos.</string>
    <string name="activation_success_title">Activação concluída</string>
    <string name="activation_success_text">Toque em <b>Seguinte</b> para continuar a configuração.</string>
    <string name="activation_success_text_gen">É necessário reiniciar o aparelho para concluir a ativação.</string>
    <string name="activation_success_text_standalone">Toque em <b>Seguinte</b>" para continuar.

A activação foi efetuada com êxito, mas pode demorar alguns minutos até a rede de dados móvel ficar disponível."</string>
    <string name="activation_failure_title">Não foi possível ativar</string>
    <string name="activation_failure_text">"Não foi possível ativar o serviço de dados móveis. Pode ser um problema temporário.

Se preferir ignorar agora, não se esqueça de ativar mais tarde nas Definições do sistema. Enquanto não efetuar a ativação, muitas das funcionalidades do telemóvel não funcionarão."</string>
    <string name="activation_failure_text_gen">Não foi possível ativar o serviços de dados móvel. Este problema pode ser temporário e poderá ser resolvido ao reiniciar o telemóvel.</string>
    <string name="activation_failure_text_standalone">Não foi possível ativar o serviço de dados móveis. Para tentar novamente a ativação, toque em <b>Tentar novamente</b>".

Pode ativar o serviço de dados móveis mais tarde nas "<b>Definições do sistema > Redes sem fios e outras > Redes móveis</b></string>
    <string name="activation_cancel_title">Pedido de cancelamento</string>
    <string name="activation_cancel_text">A cancelar ativação... Esta ação pode demorar entre 5 a 10 segundos.</string>
    <string name="activation_canceled_title">Activação cancelada</string>
    <string name="activation_canceled_text">Pretende cancelar a ativação? Tem de ativar o serviço de rede de móvel para estabelecer ligação à internet. Para tentar novamente a ativação, toque em <b>Anterior</b>".

Toque em "<b>Seguinte</b>" para concluir a configuração usando uma ligação Wi-Fi.

Pode ativar posteriormente o serviço de rede de móvel em "<b>Definições do sistema > Redes sem fios e outras > Redes móveis</b>.</string>
    <string name="activation_canceled_text_standalone">"Ativação cancelada.

Pode ativar o serviço de dados móveis mais tarde em "<b>Definições do sistema > Redes sem fios e outras > Redes móveis</b>.</string>
    <string name="activation_spc_failure_text">Ocorreu um erro que exige o encerramento e reinício do telemóvel para ue possa fazer outra tentativa de ativação. O telemóvel será encerrado automaticamente dentro de 60 segundos; em alternativa, pode tocar em <b>Encerrar agora</b>".

Após o encerramento do telemóvel, prima o botão de alimentação para reiniciar. A ativação será iniciada automaticamente."</string>
    <string name="shutdown_button_label">Encerrar agora</string>
    <string name="reboot_button_label">Reiniciar</string>
    <string name="notification_update_title">É necessário atualizar a sua conta</string>
    <string name="notification_update_message">Toque aqui para executar novamente o Assistente de Configuração</string>
    <string name="date_time_setup_title">Data e hora</string>
    <string name="date_time_current_date">Data atual</string>
    <string name="date_time_current_time">Hora atual</string>
    <string name="location_sharing_title">Localização do Google</string>
    <string name="location_sharing_message">Utilizar Wi-Fi e localização de rede móvel</string>
    <string name="location_sharing_message_wifi_only">Utilizar localização Wi-Fi</string>
    <string name="agree_location_sharing">Permitir que as aplicações calculem a sua localização com o serviço de localização Google. Dados de localização anónimos serão recolhidos e enviados à Google e poderão ser armazenados no seu dispositivo. Tal poderá ocorrer mesmo quando não há aplicações em execução.</string>
    <string name="google_location_access_message">Permitir que as aplicações Google acedam à sua localização</string>
    <string name="agree_wifi_scan_always_mode">Para melhorar a precisão da localização e para outros fins, permita que o serviço de localização da Google e outras aplicações procurem redes Wi-Fi nas proximidades, mesmo com o Wi-Fi desligado.</string>
    <string name="change_options_message">Poderá alterar estas opções em qualquer altura em Definições.</string>
    <string name="tos_title">Serviços Google</string>
    <string name="tos_agreement_text">"Concorda que o seu telemóvel pode receber e instalar atualizações da Google.

A utilização deste telemóvel está sujeita à política de privacidade e a outros termos. "<annotation id="learn_more">Saiba mais</annotation></string>
    <string name="setup_complete_title">Configuração concluída</string>
    <string name="setup_complete_message">O seu telemóvel está configurado e pronto a ser utilizado.</string>
    <string name="backup_assistant_prompt">Iniciar o Verizon Backup Assistant para restaurar contactos de outro telemóvel Verizon.</string>
    <string name="sim_missing_title">Insira o cartão SIM</string>
    <string name="sim_missing_text">Para inserir o cartão SIM, leia as instruções incluídas com o seu telemóvel.</string>
    <string name="walled_garden_title">A ligar...</string>
    <string name="walled_garden_check_text">O telemóvel está a ligar ao Wi-Fi.</string>
    <string name="ota_update_title">Atualização do sistema</string>
    <string name="ota_info">O telefone necessita de transferir e instalar uma atualização de software da Google.</string>
    <string name="ota_size">Tamanho: %s</string>
    <string name="ota_agreement_text">Ao prosseguir e receber esta atualização de software, estará a aceitar os <annotation id="tos">Termos de Utilização</annotation> e a <annotation id="google_privacy">Política de Privacidade</annotation> da Google.</string>
    <string name="warm_sim_check_msg">A aguardar rede...</string>
    <string name="sign_in_agreement">Ao iniciar sessão, estará a aceitar os <annotation id="tos">Termos de Utilização</annotation> e a <annotation id="google_privacy">Política de Privacidade</annotation> do Google, bem como os <annotation id="play_tos">Termos de Utilização do Google Play</annotation>.</string>
    <string name="android_privacy_policy_title">Política de privacidade adicional</string>
    <string name="google_terms_of_service_title">Termos de Utilização do Google</string>
    <string name="google_privacy_policy_title">Política de privacidade da Google</string>
    <string name="google_plus_privacy_policy_title">Política de Privacidade do Google Plus</string>
    <string name="google_play_tos_title">Termos de Utilização do Google Play</string>
    <string name="chrome_tos_title">Termos de Utilização do Chrome</string>
    <string name="chrome_privacy_title">Aviso de Privacidade do Chrome</string>
    <string name="url_load_unsuccessful_message_wifi_only">O seu dispositivo Android não está ligado a uma rede Wi-Fi gratuita. Para visualizar esta informação agora, visite %s com um navegador de Internet.</string>
    <string name="continue_for_a11y">Continue a tocar no ecrã até ouvir um sinal sonoro para ativar o Modo de acessibilidade.</string>
    <string name="canceled_a11y">Modo de Acessibilidade cancelado.</string>
    <string name="enabled_a11y">Modo de acessibilidade ativado.</string>
    <string name="emergency_dial">Chamada de emergência</string>
    <string name="services_activity_title">Serviços Google</string>
    <string name="services_backup_heading">Cópia de segurança</string>
    <string name="services_location_heading">Localização</string>
    <string name="services_security_heading">Segurança</string>
    <string name="services_personalization_heading">Personalização</string>
    <string name="services_communication_heading">Comunicação</string>
    <string name="security_verify_apps_summary">Permita que a Google verifique se existem comportamentos potencialmente prejudiciais que possam afetar a segurança do seu dispositivo ou dados em todas as aplicações instaladas.</string>
    <string name="backup_consent_yes_agree">Utilize a Conta Google para fazer uma cópia de segurança das suas aplicações, definições (como marcadores e palavras-passe das redes Wi-Fi) e outros dados.</string>
    <string name="restore_consent_yes_agree">Aceda às aplicações, definições e outros dados dos quais fez uma cópia de segurança para a Conta Google neste telemóvel.</string>
    <string name="allow_personalized_content">Permita que a Google utilize as suas informações para personalizar conteúdos e anúncios em Websites não pertencentes à Google.</string>
    <string name="google_play_opt_in">Manter-me atualizado(a) com as novidades e ofertas do Google Play.</string>
    <string name="audit_logging_summary">Envie automaticamente informações de eventos e de diagnóstico do dispositivo à Google para nos ajudar a melhorar os nossos produtos e a proteger o seu dispositivo.</string>
</resources>
