<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="common_google_play_services_notification_ticker">Σφάλμα Υπηρεσιών Google Play</string>
    <string name="common_google_play_services_notification_needs_installation_title">Μια εφαρμογή απαιτεί την εγκατάσταση των Υπηρεσιών Google Play.</string>
    <string name="common_google_play_services_notification_needs_update_title">Μια εφαρμογή απαιτεί την ενημέρωση των Υπηρεσιών Google Play.</string>
    <string name="common_android_wear_notification_needs_update_text">Μια εφαρμογή απαιτεί την ενημέρωση της εφαρμογής Android Wear.</string>
    <string name="common_google_play_services_needs_enabling_title">Μια εφαρμογή απαιτεί την ενεργοποίηση των Υπηρεσιών Google Play.</string>
    <string name="common_google_play_services_error_notification_requested_by_msg">Υποβλήθηκε αίτημα από την εφαρμογή %1$s</string>
    <string name="common_google_play_services_install_title">Λήψη υπηρεσιών Google Play</string>
    <string name="common_google_play_services_install_text_phone">Αυτή η εφαρμογή δεν θα εκτελεστεί χωρίς τις υπηρεσίες Google Play, οι οποίες λείπουν από το τηλέφωνό σας.</string>
    <string name="common_google_play_services_install_text_tablet">Αυτή η εφαρμογή δεν θα εκτελεστεί χωρίς τις υπηρεσίες Google Play, οι οποίες λείπουν από το tablet σας.</string>
    <string name="common_google_play_services_install_button">Λήψη υπηρεσιών Google Play</string>
    <string name="common_google_play_services_enable_title">Ενεργοποίηση υπηρεσιών Google Play</string>
    <string name="common_google_play_services_enable_text">Αυτή η εφαρμογή δεν θα λειτουργήσει εάν δεν έχετε ενεργοποιήσει τις υπηρεσίες Google Play.</string>
    <string name="common_google_play_services_enable_button">Ενεργοπ. υπηρεσιών Google Play</string>
    <string name="common_google_play_services_update_title">Ενημέρωση υπηρεσιών Google Play</string>
    <string name="common_android_wear_update_title">Ενημέρωση Android Wear</string>
    <string name="common_google_play_services_update_text">Αυτή η εφαρμογή θα εκτελεστεί αφού ενημερώσετε τις υπηρεσίες Google Play.</string>
    <string name="common_android_wear_update_text">Αυτή η εφαρμογή δεν θα εκτελεστεί εάν δεν ενημερώσετε την εφαρμογή Android Wear.</string>
    <string name="common_google_play_services_network_error_title">Σφάλμα δικτύου</string>
    <string name="common_google_play_services_network_error_text">Απαιτείται σύνδεση δεδομένων για να συνδεθείτε με τις Υπηρεσίες Google Play.</string>
    <string name="common_google_play_services_invalid_account_title">Μη έγκυρος λογαριασμός</string>
    <string name="common_google_play_services_invalid_account_text">Ο συγκεκριμένος λογαριασμός δεν υπάρχει σε αυτήν τη συσκευή. Επιλέξτε έναν διαφορετικό λογαριασμό.</string>
    <string name="common_google_play_services_unknown_issue">Άγνωστο πρόβλημα με τις υπηρεσίες Google Play.</string>
    <string name="common_google_play_services_unsupported_title">Υπηρεσίες Google Play</string>
    <string name="common_google_play_services_unsupported_text">Οι υπηρεσίες Google Play, στις οποίες βασίζονται ορισμένες από τις εφαρμογές σας, δεν υποστηρίζονται στη συσκευή σας. Επικοινωνήστε με τον κατασκευαστή για υποστήριξη.</string>
    <string name="common_google_play_services_update_button">Ενημέρωση</string>
    <string name="common_signin_button_text">Σύνδεση</string>
    <string name="common_signin_button_text_long">Συνδεθείτε στο Google</string>
    <string name="common_open_on_phone">Άνοιγμα στο τηλέφωνο</string>
    <string name="setup_wizard_next_button_label">Επόμενο</string>
    <string name="setup_wizard_back_button_label">Πίσω</string>
    <string name="setup_wizard_title">Οδηγός ρύθμισης</string>
    <string name="setup_wizard_services_activity_title">Υπηρεσίες Google</string>
    <string name="setup_wizard_services_description">Αυτές οι υπηρεσίες υποδεικνύουν στην Google με ποιον τρόπο μπορεί να σας εξυπηρετήσει, και μπορείτε να τις ενεργοποιήσετε ή να τις απενεργοποιήσετε ανά πάσα στιγμή. Τα δεδομένα θα χρησιμοποιούνται σε συμμόρφωση με την <annotation id="google_privacy">Πολιτική Απορρήτου</annotation> της Google.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_heading">Αντίγραφα ασφαλείας και επαναφορά</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_heading">Τοποθεσία</string>
    <string name="setup_wizard_services_communication_heading">Επικοινωνία</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup"><b>Δημιουργήστε αντίγραφα ασφαλείας για τις εφαρμογές του tablet σας, τα δεδομένα εφαρμογών, τις ρυθμίσεις, τα προσωπικά λεξικά και τους κωδικούς πρόσβασης Wi-Fi</b> μέσω του Λογαριασμού σας Google, έτσι ώστε να μπορείτε εύκολα να τα επαναφέρετε αργότερα. <annotation id="backup_details">Μάθετε περισσότερα</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore"><b>Δημιουργήστε αντίγραφα ασφαλείας για τις εφαρμογές, τα δεδομένα εφαρμογών, τις ρυθμίσεις, τα προσωπικά λεξικά και τους κωδικούς πρόσβασης Wi-Fi</b> μέσω του Λογαριασμού σας Google, έτσι ώστε να μπορείτε εύκολα να τα επαναφέρετε αργότερα.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_footnote">Τα δεδομένα περιλαμβάνουν εφαρμογές, ρυθμίσεις εφαρμογών, ρυθμίσεις συστήματος, καθώς και κωδικούς πρόσβασης Wi-Fi.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_dialog_text">Όταν ενεργοποιείτε την αυτόματη δημιουργία αντιγράφων ασφαλείας, τα δεδομένα της συσκευής σας αποθηκεύονται κατά περιόδους στο Λογαριασμό σας Google. Στα αντίγραφα ασφαλείας ενδέχεται να συμπεριλαμβάνονται πληροφορίες σχετικά με τους φακέλους δεδομένων εφαρμογών, όπως προτιμήσεις, ρυθμίσεις, μηνύματα, φωτογραφίες και άλλα αρχεία.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing"><b>Χρησιμοποιήστε την υπηρεσία τοποθεσίας της Google</b>, για να βοηθήσετε τις εφαρμογές να καθορίσουν την τοποθεσία. Αυτό σημαίνει ότι θα αποστέλλονται ανώνυμα δεδομένα τοποθεσίας στην Google, ακόμα και όταν δεν εκτελούνται εφαρμογές. <annotation id="location_details">Μάθετε περισσότερα</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing_dialog_text">Η υπηρεσία τοποθεσίας της Google χρησιμοποιεί πόρους όπως δίκτυα Wi‑Fi και κινητής τηλεφωνίας, για να μπορέσει να εκτιμήσει την τοποθεσία της συσκευής σας με μεγαλύτερη ταχύτητα και ακρίβεια. Όταν ενεργοποιήσετε τις υπηρεσίες τοποθεσίας της Google, η συσκευή σας θα εισέλθει σε μια κατάσταση λειτουργίας που χρησιμοποιεί δίκτυα Wi‑Fi και κινητής τηλεφωνίας για την παροχή πληροφοριών τοποθεσίας. Μπορείτε να την απενεργοποιήσετε στις ρυθμίσεις τοποθεσίας, επιλέγοντας μια κατάσταση λειτουργίας που χρησιμοποιεί μόνο GPS, η οποία ορισμένες φορές ονομάζεται \"Μόνο συσκευή\".</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_wifi_scan"><b>Βελτιώστε τις υπηρεσίες τοποθεσίας</b>, επιτρέποντας στις εφαρμογές και τις υπηρεσίες να πραγματοποιούν σάρωση για δίκτυα Wi‑Fi, ακόμα και όταν το Wi‑Fi είναι απενεργοποιημένο.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_footnote">Η υπηρεσία τοποθεσίας της Google χρησιμοποιεί Wi‑Fi και άλλα σήματα για να καθορίσει με μεγαλύτερη ταχύτητα και ακρίβεια την τοποθεσία σας, συχνά με χαμηλότερη κατανάλωση ενέργειας σε σχέση με το GPS. Ορισμένα δεδομένα, ενδέχεται να αποθηκεύονται στη συσκευή σας. Τα δεδομένα ενδέχεται να συλλέγονται ακόμη και όταν δεν εκτελείται καμία εφαρμογή.</string>
    <string name="setup_wizard_services_play"><b>Διατηρήστε με ενημερωμένο</b> για τις τελευταίες ειδήσεις και προσφορές του Google Play.</string>
    <string name="setup_wizard_services_usage_reporting"><b>Βελτιώστε την εμπειρία σας με το Android</b>, με την αυτόματη αποστολή δεδομένων διάγνωσης και χρήσης στην Google. Αυτά τα στοιχεία δεν θα χρησιμοποιηθούν για την ταυτοποίησή σας και βοηθούν τις ομάδες που καταβάλλουν προσπάθειες για τη βελτίωση της διάρκειας ζωής των μπαταριών, της απόδοσης των εφαρμογών και των νέων δυνατοτήτων της Google. <annotation id="usage_reporting_details">Μάθετε περισσότερα</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"Πρόκειται για γενικές πληροφορίες σχετικά με τη συσκευή σας και τον τρόπο χρήσης της, όπως είναι το επίπεδο της μπαταρίας, η συχνότητα χρήσης των εφαρμογών σας, η ποιότητα και η διάρκεια των συνδέσεων του δικτύου σας (όπως οι συνδέσεις κινητής τηλεφωνίας, Wi‑Fi και Bluetooth), καθώς και οι αναφορές σφαλμάτων, όταν παρουσιάζονται προβλήματα. Χρησιμοποιούνται για τη βελτίωση των προϊόντων και των υπηρεσιών της Google για όλους και δεν σχετίζονται με το Λογαριασμό σας Google. Επίσης, κάποιες συγκεντρωτικές πληροφορίες βοηθούν τους συνεργάτες, όπως τους προγραμματιστές του Android, να βελτιώσουν τις εφαρμογές και τα προϊόντα τους.

Μπορείτε να ενεργοποιήσετε ή να απενεργοποιήσετε αυτήν τη δυνατότητα ανά πάσα στιγμή στην εφαρμογή \"Ρυθμίσεις Google\". Αυτό δεν επηρεάζει τη δυνατότητα της συσκευής σας να στέλνει τις πληροφορίες που χρειάζεται για τη λήψη βασικών υπηρεσιών, όπως οι υπηρεσίες για την ασφάλεια και τις ενημερώσεις του συστήματος."</string>
    <string name="setup_wizard_services_agreement">Επίσης, αυτό το tablet μπορεί να λάβει και να εγκαταστήσει ενημερώσεις και εφαρμογές από την Google, την εταιρεία κινητής τηλεφωνίας που χρησιμοποιείτε και τον κατασκευαστή της συσκευής σας. Αν συνεχίσετε, ενδέχεται να γίνει λήψη και εγκατάσταση μερικών εφαρμογών, τις οποίες μπορείτε να καταργήσετε ανά πάσα στιγμή.</string>
    <string name="default_device_name">Android</string>
    <string name="welcome_message">Καλώς ήρθατε</string>
    <string name="welcome_secondary_user_added_text">Ο χρήστης %s σάς έχει προσθέσει σε αυτό το tablet.</string>
    <string name="welcome_secondary_user_added_no_owner_name_text">Έχετε προστεθεί σε αυτό το tablet.</string>
    <string name="welcome_secondary_user_info_text">"Όταν ολοκληρώσετε τη ρύθμιση, μπορείτε να εργαστείτε με εφαρμογές ή να εγκαταστήσετε νέες ως συνήθως.

"<b>Σημαντικό:</b>"

"<li><ul>ο κάτοχος του tablet μπορεί να καταργήσει την εγκατάσταση των εφαρμογών ή να καταργήσει οριστικά τον χώρο σας.</ul></li>"

"<li><ul>Οποιοσδήποτε άλλος χρήστης μπορεί να αποδεχτεί ενημερωμένες άδειες εφαρμογών εκ μέρους σας.</ul></li>"

"<li><ul>Όπως συμβαίνει και με κάθε υπολογιστή, θα πρέπει να μοιράζεστε αυτό το tablet με άτομα που εμπιστεύεστε.</ul></li></string>
    <string name="welcome_limited_user_info_text">" 
"<b>Σημαντικό:</b>"

 "<li><ul>Ο κάτοχος του tablet μπορεί να εγκαθιστά και να καταργεί την εγκατάσταση εφαρμογών, να θέτει όρια ή να καταργεί τελείως το χώρο σας.</ul></li>"

 "<li><ul>Οποιοσδήποτε άλλος χρήστης μπορεί να αποδεχτεί τις ενημερωμένες άδειες εφαρμογής εκ μέρους σας.</ul></li>"

 "<li><ul>Όπως και με κάθε υπολογιστή, θα πρέπει να μοιράζεστε αυτό το tablet μόνο με τα άτομα που εμπιστεύεστε. </ul></li></string>
    <string name="welcome_text_edu">Ρυθμίστε τη συσκευή σας για χρήση με το Google Play for Education</string>
    <string name="welcome_secondary_user_text_edu">Ας ολοκληρώσουμε τη ρύθμιση του λογαριασμού σας σε αυτό το tablet.</string>
    <string name="welcome_secondary_user_additional_info_header_edu">Σημαντικό</string>
    <string name="welcome_secondary_user_additional_info_edu">Μοιράζεστε αυτό το tablet με άλλους μαθητές. Αφού ρυθμίσετε το λογαριασμό σας, προσθέστε έναν κωδικό PIN για να προστατεύσετε την εργασία σας.</string>
    <string name="finish_button_label">Τέλος</string>
    <string name="skip_button_label">Παράλειψη</string>
    <string name="skip_anyway_button_label">Παράλειψη</string>
    <string name="dont_skip_button_label">Χωρίς παράλειψη</string>
    <string name="down_button_label">Περισσότερα</string>
    <string name="cancel_button_label">Ακύρωση</string>
    <string name="restart_button_label">Επανεκκίνηση</string>
    <string name="try_again_button_label">Προσπαθήστε ξανά</string>
    <string name="close_button_label">Κλείσιμο</string>
    <string name="got_it_button_label">Το κατάλαβα</string>
    <string name="google_legal_title">Νομικές πληροφορίες της Google</string>
    <string name="url_load_unsuccessful_message">Το tablet δεν είναι συνδεδεμένο σε υπηρεσία δεδομένων κινητής τηλεφωνίας. Για την προβολή αυτών των πληροφοριών, μεταβείτε στη διεύθυνση %s σε ένα πρόγραμμα περιήγησης ιστού.</string>
    <string name="start">Εκκίνηση</string>
    <string name="wait_msg">Μισό λεπτό…</string>
    <string name="skip_toast">Έγινε παράβλεψη του οδηγού εγκατάστασης</string>
    <string name="terminate_toast">"Ο οδηγός εγκατάστασης τερματίστηκε
Δεν έγινε προετοιμασία της συσκευής"</string>
    <string name="activation_title">Ενεργοποίηση υπηρεσίας κινητής τηλεφωνίας…</string>
    <string name="activation_title_searching">Αναζήτηση υπηρεσίας...</string>
    <string name="activation_title_activating">Ενεργοποίηση υπηρεσίας κινητής τηλεφωνίας…</string>
    <string name="activation_default_network_name">δίκτ.κιν.τηλ.</string>
    <string name="activation_network_bars_template">Ράβδοι ισχύος σήματος %d</string>
    <string name="activation_text">Αγγίξτε την επιλογή <b>Ενεργοποίηση</b>" για να ενεργοποιήσετε άμεσα την υπηρεσία κινητής τηλεφωνίας. (Μπορεί να διαρκέσει αρκετά λεπτά.)

Ή αγγίξτε την επιλογή "<b>Παράλειψη</b> για να ρυθμίσετε το tablet χρησιμοποιώντας μια σύνδεση Wi-Fi.</string>
    <string name="activation_text_standalone">Αγγίξτε το στοιχείο <b>Ενεργοποίηση</b> για να ενεργοποιήσετε άμεσα την υπηρεσία κινητής τηλεφωνίας. (Μπορεί να διαρκέσει αρκετά λεπτά.)</string>
    <string name="activation_skip_confirmation">"Αν δεν ενεργοποιήσετε την υπηρεσία δεδομένων κινητής τηλεφωνίας, οι περισσότερες λειτουργίες του tablet σας δεν θα είναι διαθέσιμες.

Αν προτιμάτε να παραλείψετε την ενεργοποίηση τώρα, μπορείτε να ενεργοποιήσετε την υπηρεσία αργότερα από τις ρυθμίσεις συστήματος."</string>
    <string name="activation_continue_skip_label">Συνέχεια</string>
    <string name="activation_button_label">Ενεργοποίηση</string>
    <string name="activation_progress_before_connect">Αγγίξτε το στοιχείο <b>Παράλειψη</b> για να ολοκληρώσετε τη ρύθμιση χρησιμοποιώντας σύνδεση Wi-Fi.</string>
    <string name="activation_progress">Η ενεργοποίηση ενδέχεται να διαρκέσει αρκετά λεπτά. Αγγίξτε το στοιχείο <b>Παράλειψη</b> για να ολοκληρώσετε τη ρύθμιση χρησιμοποιώντας σύνδεση Wi-Fi.</string>
    <string name="activation_progress_gen">Αυτό μπορεί να διαρκέσει έως 5 λεπτά</string>
    <string name="activation_progress_mobile_data">"Γίνεται ενεργοποίηση της υπηρεσίας δεδομένων κινητής τηλεφωνίας στο tablet σας.

Αυτό μπορεί να διαρκέσει έως και 5 λεπτά."</string>
    <string name="activation_progress_before_connect_standalone">Η ενεργοποίηση μπορεί να διαρκέσει αρκετά λεπτά.</string>
    <string name="activation_progress_standalone">Η ενεργοποίηση μπορεί να διαρκέσει αρκετά λεπτά.</string>
    <string name="activation_success_title">Η ενεργοποίηση ολοκληρώθηκε</string>
    <string name="activation_success_text">Αγγίξτε το στοιχείο <b>Επόμενο</b> για να συνεχίσετε τη ρύθμιση.</string>
    <string name="activation_success_text_gen">Για να ολοκληρωθεί η ενεργοποίηση θα πρέπει να γίνει επανεκκίνηση της συσκευής σας.</string>
    <string name="activation_success_text_standalone">Αγγίξτε το στοιχείο <b>Επόμενο</b>" για να συνεχίσετε.

Η ενεργοποίηση ήταν επιτυχής, αλλά θα χρειαστούν αρκετά λεπτά για να καταστεί διαθέσιμο το δίκτυο δεδομένων κινητής τηλεφωνίας."</string>
    <string name="activation_failure_title">Δεν ήταν δυνατή η ενεργοποίηση</string>
    <string name="activation_failure_text">"Δοκιμάστε ξανά σε ένα λεπτό ή επανεκκινήστε το tablet σας, αν αυτό εξακολουθήσει να συμβαίνει.

Αν προτιμάτε να κάνετε παράλειψη τώρα, φροντίστε να το ενεργοποιήσετε αργότερα στις ρυθμίσεις συστήματος. Μέχρι να ενεργοποιηθεί, το tablet σας δεν θα έχει σύνδεση δεδομένων κινητής τηλεφωνίας."</string>
    <string name="activation_failure_text_gen">Δεν ήταν δυνατή η ενεργοποίηση της υπηρεσίας δεδομένων κινητής τηλεφωνίας. Αυτό ενδέχεται να είναι προσωρινό πρόβλημα, το οποίο μπορείτε να επιλύσετε αν επανεκκινήσετε το tablet.</string>
    <string name="activation_failure_text_standalone">Δεν ήταν δυνατή η ενεργοποίηση της υπηρεσίας δεδομένων κινητής τηλεφωνίας. Για να προσπαθήσετε να την ενεργοποιήσετε ξανά, αγγίξτε το στοιχείο <b>Επανάληψη</b>".

Μπορείτε να ενεργοποιήσετε την υπηρεσία δεδομένων κινητής τηλεφωνίας αργότερα, από το μενού "<b>Ρυθμίσεις συστήματος > Ασύρματο και δίκτυα > Δίκτυα κινητής τηλεφωνίας</b></string>
    <string name="activation_cancel_title">Ζητήθηκε ακύρωση</string>
    <string name="activation_cancel_text">Ακύρωση ενεργοποίησης... μπορεί να διαρκέσει 5-10 δευτερόλεπτα.</string>
    <string name="activation_canceled_title">Η ενεργοποίηση ακυρώθηκε</string>
    <string name="activation_canceled_text">"Θέλετε να ακυρώσετε την ενεργοποίηση; Θα πρέπει να ενεργοποιήσετε την υπηρεσία δικτύου κινητής τηλεφωνίας για να μπορείτε να τη χρησιμοποιήσετε για να συνδεθείτε στο διαδίκτυο.

Αγγίξτε "<b>Επόμενο</b>" για να ολοκληρώσετε τη ρύθμιση χρησιμοποιώντας σύνδεση Wi-Fi.

Μπορείτε να ενεργοποιήσετε την υπηρεσία δικτύου κινητής τηλεφωνίας αργότερα στην περιοχή "<b>Ρυθμίσεις συστήματος > Ασύρματο και δίκτυα > Δίκτυα κινητής τηλεφωνίας</b>.</string>
    <string name="activation_canceled_text_standalone">"Η ενεργοποίηση ακυρώθηκε.

Μπορείτε να ενεργοποιήσετε την υπηρεσία δεδομένων κινητής τηλεφωνίας αργότερα, από το μενού "<b>Ρυθμίσεις συστήματος > Ασύρματο και δίκτυα > Δίκτυα κινητής τηλεφωνίας</b>.</string>
    <string name="activation_spc_failure_text">Παρουσιάστηκε σφάλμα και απαιτείται ο τερματισμός και η επανεκκίνηση του tablet σας, πριν να επιχειρήσετε ξανά την ενεργοποίησή του. Το tablet θα τερματιστεί αυτόματα σε 60 δευτερόλεπτα ή μπορείτε να αγγίξετε <b>Τερματισμός τώρα</b>".

Μετά τον τερματισμό του tablet, πιέστε το κουμπί ενεργοποίησης για να το επανεκκινήσετε. Η ενεργοποίηση θα ξεκινήσει αυτόματα."</string>
    <string name="shutdown_button_label">Τερματισμός τώρα</string>
    <string name="reboot_button_label">Επανεκκίνηση</string>
    <string name="activation_skip_text">Εάν παραλείψετε την ενεργοποίηση, μην ξεχάσετε να το κάνετε αργότερα από τις Ρυθμίσεις. Πριν από την ενεργοποίηση, το tablet σας δεν θα διαθέτει σύνδεση δεδομένων κινητής τηλεφωνίας.</string>
    <string name="notification_update_title">Πρέπει να γίνει ενημέρωση του λογαριασμού σας</string>
    <string name="notification_update_message">Αγγίξτε εδώ για να εκτελέσετε ξανά τον Οδηγό ρύθμισης.</string>
    <string name="account_exists_title">Προστέθηκε λογαριασμός</string>
    <string name="account_exists_text">Ο πρώτος λογαριασμός σας είναι έτοιμος για χρήση. Μπορείτε να προσθέσετε και να καταργήσετε λογαριασμούς αργότερα στις \"Ρυθμίσεις\".</string>
    <string name="date_time_setup_title">Ημερομηνία &amp; ώρα</string>
    <string name="date_time_message">Προβείτε σε ρύθμιση, εάν χρειάζεται.</string>
    <string name="date_time_current_date">Ημερομηνία</string>
    <string name="date_time_current_time">Ώρα</string>
    <string name="location_sharing_title">Google και τοποθεσία</string>
    <string name="tos_title">Υπηρεσίες Google</string>
    <string name="tos_agreement_text">Επίσης, αυτό το tablet μπορεί να λαμβάνει και να εγκαθιστά ενημερώσεις από την Google. Αν συνεχίσετε, συμφωνείτε με την <annotation id="tos">Πολιτική απορρήτου</annotation> και τους <annotation id="google_privacy">Όρους Παροχής Υπηρεσιών της Google</annotation>.</string>
    <string name="tos_agreement_text_germany">Συμφωνείτε επιπλέον ότι η συσκευή σας μπορεί να λαμβάνει και να εγκαθιστά ενημερώσεις από την Google. Κατά τη χρήση αυτής της συσκευής αποδέχεστε την <annotation id="google_privacy">Πολιτική Απορρήτου</annotation> και τους <annotation id="tos">Πρόσθετους όρους</annotation> που ισχύουν.</string>
    <string name="setup_complete_title">Ολοκλήρωση ρύθμισης</string>
    <string name="setup_complete_message">Το tablet σας έχει ρυθμιστεί και είναι έτοιμο για χρήση.</string>
    <string name="backup_assistant_prompt">Εκκινήστε το Εργαλείο βοήθειας δημιουργίας αντιγράφων ασφαλείας Verizon, για να αποκαταστήσετε τις επαφές από ένα άλλο tablet της Verizon.</string>
    <string name="sim_missing_title">Εισαγάγετε την κάρτα SIM</string>
    <string name="sim_setup_title">Ρύθμιση καρτών SIM</string>
    <string name="sim_setup_select_data">Επιλέξτε μια κάρτα SIM για τα δεδομένα κινητής τηλεφωνίας</string>
    <string name="sim_setup_select_voice">Επιλέξτε μια κάρτα SIM για τις κλήσεις</string>
    <string name="sim_setup_select_text">Επιλέξτε μια κάρτα SIM για τα μηνύματα κειμένου</string>
    <string name="sim_setup_ask_every_time">Ερώτηση κάθε φορά</string>
    <string name="walled_garden_title">Έλεγχος σύνδεσης…</string>
    <string name="walled_garden_check_indefinite_text">Αυτό μπορεί να διαρκέσει λίγη ώρα</string>
    <string name="walled_garden_skipped_message">"Σε περίπτωση παράλειψης:

Το tablet σας δεν θα έχει σύνδεση στο διαδίκτυο.

Δεν θα λαμβάνετε ενημερώσεις λογισμικού έως ότου συνδεθείτε στο διαδίκτυο.

Δεν μπορείτε προς το παρόν να ενεργοποιήσετε λειτουργίες προστασίας της συσκευής."</string>
    <string name="walled_garden_connection_failed">Διαρκεί πολύ; Δοκιμάστε να συνδεθείτε σε ένα άλλο δίκτυο.</string>
    <string name="walled_garden_connection_unsuccessful">Δεν ήταν δυνατή η σύνδεση στο διαδίκτυο</string>
    <string name="ota_update_title">Ενημέρωση tablet</string>
    <string name="ota_info">Το tablet σας πρέπει να κατεβάσει μια ενημέρωση και να κάνει επανεκκίνηση.</string>
    <string name="ota_size">Μέγεθος: %s</string>
    <string name="ota_agreement_text">Συνεχίζοντας και πραγματοποιώντας λήψη αυτής της ενημέρωσης λογισμικού, αποδέχεστε τους <annotation id="tos">Όρους Παροχής Υπηρεσιών της Google</annotation> και την <annotation id="google_privacy">Πολιτική Απορρήτου</annotation>.</string>
    <string name="early_update_title">Ενημέρωση λογισμικού</string>
    <string name="early_update_text">Έλεγχος για ενημερώσεις</string>
    <string name="early_update_downloading_text">Λήψη %s</string>
    <string name="early_update_installing_text">Εγκατάσταση %s</string>
    <string name="warm_sim_check_msg">Αναμονή για δίκτυο…</string>
    <string name="sign_in_agreement">Εφόσον συνδεθείτε, αποδέχεστε τους <annotation id="tos">Όρους Παροχής Υπηρεσιών</annotation> και την <annotation id="google_privacy">Πολιτική Απορρήτου</annotation> της Google καθώς και τους <annotation id="play_tos">Όρους Παροχής Υπηρεσιών του Google Play</annotation>.</string>
    <string name="android_privacy_policy_title">Επιπρόσθετη πολιτική απορρήτου</string>
    <string name="google_terms_of_service_title">Όροι Παροχής Υπηρεσιών της Google</string>
    <string name="google_privacy_policy_title">Πολιτική απορρήτου της Google</string>
    <string name="google_plus_privacy_policy_title">Πολιτική Απορρήτου Google Plus</string>
    <string name="google_play_tos_title">Όροι Παροχής Υπηρεσιών του Google Play</string>
    <string name="chrome_tos_title">Όροι Παροχής Υπηρεσιών του Chrome</string>
    <string name="chrome_privacy_title">Σημείωση απορρήτου του Chrome</string>
    <string name="url_load_unsuccessful_message_wifi_only">Η συσκευή σας Android δεν είναι συνδεδεμένη σε δίκτυο Wi-Fi. Για να δείτε τώρα αυτές τις πληροφορίες, επισκεφτείτε τη διεύθυνση %s με ένα πρόγραμμα περιήγησης ιστού.</string>
    <string name="continue_for_a11y">Εξακολουθήστε να αγγίζετε την οθόνη έως ότου ακούσετε τον χαρακτηριστικό ήχο μπιπ για να ενεργοποιήσετε τη λειτουργία προσβασιμότητας.</string>
    <string name="canceled_a11y">Η λειτουργία προσβασιμότητας ακυρώθηκε.</string>
    <string name="enabled_a11y">Η λειτουργία προσβασιμότητας ενεργοποιήθηκε.</string>
    <string name="emergency_dial">Κλήση έκτακτης ανάγκης</string>
    <string name="welcome_language_picker_content_description">Γλώσσα: %s</string>
    <string name="lock_screen_intro_title">Προστατέψτε το tablet σας</string>
    <string name="lock_screen_intro_text">"Αποτρέψτε άλλους από τη χρήση αυτού του tablet χωρίς την άδειά σας ενεργοποιώντας τις λειτουργίες προστασίας συσκευής
"<annotation id="learn_more">Μάθετε περισσότερα</annotation></string>
    <string name="lock_screen_intro_text_secondary">Θα λάβετε οδηγίες για να ρυθμίσετε το κλείδωμα της οθόνης σας εάν επιλέξετε ναι.</string>
    <string name="lock_screen_intro_check_box"><b>Προστατέψτε αυτήν τη συσκευή</b> και ζητήστε έναν αριθμό PIN, ένα μοτίβο ή έναν κωδικό πρόσβασξς για να ξεκλειδώσετε την οθόνη</string>
    <string name="lock_screen_intro_button">Ρύθμιση κλειδώματος οθόνης τώρα</string>
    <string name="lock_screen_intro_success">Η ρύθμιση του κλειδώματος οθόνης ρυθμίστηκε με επιτυχία.</string>
    <string name="lock_screen_intro_dialog_text">"Η προστασία συσκευής ενεργοποιείται αυτόματα όταν προσθέτετε έναν Λογαριασμό Google και ορίζετε ένα κλείδωμα οθόνης. Μαζί με τη Διαχείριση συσκευής Android, μπορείτε να εντοπίσετε και να διαγράψετε το tablet σας, και να την προστατέψετε από επαναχρησιμοποίηση εάν χαθεί ή κλαπεί.

Ακόμα και αν το tablet σας υποστεί ολική επαναφορά, ο κωδικός πρόσβασης του Λογαριασμού Google θα είναι απαραίτητος για όποιον θελήσει να χρησιμοποιήσει αυτό το tablet."</string>
    <string name="lock_screen_intro_skip_dialog_text">Οι λειτουργίες προστασίας συσκευής δεν θα ενεργοποιηθούν. Δεν θα μπορείτε να αποτρέψετε άλλους από τη χρήση αυτού του tablet εάν χαθεί, κλαπεί ή υποστεί ολική επαναφορά.</string>
    <string name="services_activity_title">Υπηρεσίες Google</string>
    <string name="services_backup_heading">Αντίγραφο ασφαλείας</string>
    <string name="services_location_heading">Τοποθεσία</string>
    <string name="services_security_heading">Ασφάλεια</string>
    <string name="services_personalization_heading">Εξατομίκευση</string>
    <string name="services_communication_heading">Επικοινωνία</string>
    <string name="security_verify_apps_summary">Επιτρέψτε στην Google να ελέγξει όλες τις εγκατεστημένες εφαρμογές για τυχόν κακόβουλη συμπεριφορά η οποία μπορεί να επηρεάσει την ασφάλεια της συσκευής ή των δεδομένων σας.</string>
    <string name="restore_title">Επαναφορά…</string>
    <string name="restore_wallpaper_title">Επαναφορά ταπετσαρίας…</string>
    <string name="restore_device_settings_title">Επαναφορά ρυθμίσεων συσκευής…</string>
    <string name="restore_launcher_title">Επαναφορά εφαρμογής εκκίνησης…</string>
    <string name="restore_failed_message">Δεν ήταν δυνατή η επαναφορά από αντίγραφο ασφαλείας</string>
    <string name="name_title">Όνομα</string>
    <string name="name_text">Η προσθήκη του ονόματός σας, επιτρέπει στο tablet σας να εξατομικεύσει ορισμένες εφαρμογές.</string>
    <string name="first_name">Όνομα</string>
    <string name="last_name">Επώνυμο</string>
    <string name="cant_be_blank">Το πεδίο δεν μπορεί να παραμείνει κενό.</string>
    <string name="lock_pin_confirm_your_pin_header">Επιβεβαιώστε το PIN σας</string>
    <string name="lock_pin_choose_your_pin_header">Επιλέξτε το PIN σας</string>
    <string name="lock_pin_ok_label">ΟΚ</string>
    <string name="lock_pin_cancel_label">Ακύρωση</string>
    <string name="lock_pin_press_continue">Όταν τελειώσετε, πατήστε \"Συνέχεια\"</string>
    <string name="lock_pin_too_short">Το PIN πρέπει να έχει τουλάχιστον %d ψηφία</string>
    <string name="lock_pin_too_long">Το PIN πρέπει να έχει λιγότερα από %d ψηφία.</string>
    <string name="lock_pin_illegal_character">Ο κωδικός πρόσβασης περιέχει μη έγκυρο χαρακτήρα.</string>
    <string name="lock_pin_contains_non_digits">Το PIN πρέπει να περιέχει μόνο ψηφία μεταξύ 0-9.</string>
    <string name="lock_pin_confirm_pins_dont_match">Τα PIN δεν ταιριάζουν</string>
    <string name="lock_pin_continue_label">Συνέχεια</string>
</resources>
