<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="common_google_play_services_notification_ticker">Fout met Google Play-services</string>
    <string name="common_google_play_services_notification_needs_installation_title">Google Play-services moet zijn geïnstalleerd voor een app.</string>
    <string name="common_google_play_services_notification_needs_update_title">Google Play-services moet worden geüpdatet voor een app.</string>
    <string name="common_android_wear_notification_needs_update_text">Er is een update van de Android Wear-app vereist voor een bepaalde app.</string>
    <string name="common_google_play_services_needs_enabling_title">Google Play-services moet zijn ingeschakeld voor een app.</string>
    <string name="common_google_play_services_error_notification_requested_by_msg">Aangevraagd door %1$s</string>
    <string name="common_google_play_services_install_title">Google Play-services ophalen</string>
    <string name="common_google_play_services_install_text_phone">Deze app kan niet worden uitgevoerd zonder Google Play-services die ontbreken op uw telefoon.</string>
    <string name="common_google_play_services_install_text_tablet">Deze app kan niet worden uitgevoerd zonder Google Play-services die ontbreken op uw tablet.</string>
    <string name="common_google_play_services_install_button">Google Play-services ophalen</string>
    <string name="common_google_play_services_enable_title">Google Play-services inschakelen</string>
    <string name="common_google_play_services_enable_text">Deze app werkt niet, tenzij u Google Play-services inschakelt.</string>
    <string name="common_google_play_services_enable_button">Google Play-services inschak.</string>
    <string name="common_google_play_services_update_title">Google Play-services updaten</string>
    <string name="common_android_wear_update_title">Android Wear bijwerken</string>
    <string name="common_google_play_services_update_text">Deze app kan niet worden uitgevoerd, tenzij u Google Play-services updatet.</string>
    <string name="common_android_wear_update_text">Deze app wordt niet uitgevoerd, tenzij u de Android Wear-app bijwerkt.</string>
    <string name="common_google_play_services_network_error_title">Netwerkfout</string>
    <string name="common_google_play_services_network_error_text">Er is een gegevensverbinding nodig om verbinding te kunnen maken met Google Play-services.</string>
    <string name="common_google_play_services_invalid_account_title">Ongeldig account</string>
    <string name="common_google_play_services_invalid_account_text">Het gespecificeerde account bestaat niet op dit apparaat. Kies een ander account.</string>
    <string name="common_google_play_services_unknown_issue">Onbekend probleem met Google Play-services.</string>
    <string name="common_google_play_services_unsupported_title">Google Play-services</string>
    <string name="common_google_play_services_unsupported_text">Google Play-services, dat vereist is voor een aantal van uw applicaties, wordt niet ondersteund door uw apparaat. Neem contact op met de fabrikant voor ondersteuning.</string>
    <string name="common_google_play_services_update_button">Updaten</string>
    <string name="common_signin_button_text">Inloggen</string>
    <string name="common_signin_button_text_long">Inloggen met Google</string>
    <string name="common_open_on_phone">Openen op telefoon</string>
    <string name="setup_wizard_next_button_label">Volgende</string>
    <string name="setup_wizard_back_button_label">Terug</string>
    <string name="setup_wizard_title">Installatiewizard</string>
    <string name="setup_wizard_services_activity_title">Google-services</string>
    <string name="setup_wizard_services_description">Deze services zetten Google aan het werk voor u, en u kunt ze op elk gewenst moment in- en uitschakelen. Gegevens worden in overeenstemming met het <annotation id="google_privacy">Privacybeleid</annotation> gebruikt.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_heading">Back-up en herstel</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_heading">Locatie</string>
    <string name="setup_wizard_services_communication_heading">Communicatie</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup"><b>Maak een back-up van de apps, app-gegevens, instellingen, persoonlijke woordenboeken en wifi-wachtwoorden op uw telefoon</b> met uw Google-account zodat u deze later gemakkelijk kunt herstellen. <annotation id="backup_details">Meer informatie</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore"><b>Maak een back-up van de apps, app-gegevens, instellingen, persoonlijke woordenboeken en wifi-wachtwoorden</b> met uw Google-account zodat u deze later gemakkelijk kunt herstellen.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_footnote">Gegevens omvatten apps, app-instellingen, systeeminstellingen en wifi-wachtwoorden.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_dialog_text">"Wanneer u automatische back-up inschakelt, worden de gegevens van uw apparaat periodiek opgeslagen in uw Google-account. Back-ups kunnen informatie omvatten uit uw mappen met app-gegevens, zoals voorkeuren, instellingen, berichten, foto's en andere bestanden."</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing"><b>Gebruik de locatieservice van Google</b> om apps te helpen uw locatie te bepalen. Dit houdt in dat anonieme locatiegegevens naar Google worden verzonden, zelfs wanneer er geen apps actief zijn. <annotation id="location_details">Meer informatie</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing_dialog_text">"De locatieservice van Google maakt gebruik van bronnen zoals wifi en draadloze netwerken, zodat de locatie van uw apparaat sneller en nauwkeuriger kan worden bepaald. Wanneer u de locatieservices van Google inschakelt, wordt uw apparaat ingesteld op een modus waarbij wifi en draadloze netwerken worden gebruikt om locatiegegevens te bieden. U kunt deze functie uitschakelen in de locatie-instellingen door een modus te kiezen waarbij alleen GPS wordt gebruikt (soms ook 'Alleen apparaat' genoemd)."</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_wifi_scan"><b>Help bij het verbeteren van locatieservices</b> door apps en services naar wifi-netwerken te laten scannen, zelfs wanneer wifi is uitgeschakeld.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_footnote">De locatieservice van Google gebruikt wifi en andere signalen om de locatie nauwkeuriger en sneller te bepalen, vaak met een lager energieverbruik dan bij GPS. Bepaalde gegevens kunnen worden opgeslagen op uw apparaat. Er kunnen ook gegevens worden verzameld wanneer er geen apps worden uitgevoerd.</string>
    <string name="setup_wizard_services_play"><b>Houd me op de hoogte</b> met nieuws en aanbiedingen van Google Play.</string>
    <string name="setup_wizard_services_usage_reporting"><b>Help bij het verbeteren van uw Android-ervaring</b> door automatisch diagnostische en gebruiksgegevens naar Google te verzenden. Deze gegevens worden niet gebruikt om u te identificeren en helpen teams die onder andere werken aan de accuduur, app-prestaties en nieuwe Google-functies. <annotation id="usage_reporting_details">Meer informatie</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"Het betreft algemene gegevens over uw apparaat en hoe u het gebruikt, zoals accuniveau, hoe vaak u uw apps gebruikt, de kwaliteit en duur van uw netwerkverbindingen (zoals mobiel, wifi en Bluetooth) en crashrapporten wanneer dingen niet werken zoals het hoort. De gegevens worden gebruikt om de producten en services van Google voor iedereen te verbeteren, en ze worden niet gekoppeld aan uw Google-account. Sommige verzamelde gegevens helpen partners, zoals Android-ontwikkelaars, bij het verbeteren van hun apps en producten.

U kunt deze instelling op elk gewenste moment in- of uitschakelen in de app 'Google-instellingen'. Dit heeft geen invloed op de mogelijkheid van uw apparaat om de benodigde gegevens te verzenden zodat het essentiële services kan ontvangen, zoals service-updates en beveiliging."</string>
    <string name="setup_wizard_services_agreement">Deze telefoon ontvangt en installeert mogelijk ook updates en apps van Google, uw provider en de fabrikant van de telefoon. Als u doorgaat, worden sommige apps mogelijk gedownload en geïnstalleerd. U kunt ze op elk gewenst moment weer verwijderen.</string>
    <string name="default_device_name">Android</string>
    <string name="welcome_message">Welkom</string>
    <string name="welcome_secondary_user_added_text">%s heeft u toegevoegd aan deze telefoon.</string>
    <string name="welcome_secondary_user_added_no_owner_name_text">U bent toegevoegd aan deze telefoon.</string>
    <string name="welcome_secondary_user_info_text">"Wanneer u klaar bent met het instellen, kunt u met apps werken of nieuwe installeren zoals gewoonlijk.

"<b>Belangrijk:</b>"

"<li><ul>De eigenaar van de telefoon kan de installatie van uw apps ongedaan maken of uw opslagruimte volledig verwijderen.</ul></li>"

"<li><ul>Elke andere gebruiker kan namens u bijgewerkte app-machtigingen accepteren.</ul></li>"

"<li><ul>Zoals met elke computer moet u ook deze telefoon alleen delen met mensen die u vertrouwt.</ul></li></string>
    <string name="welcome_limited_user_info_text">" 
"<b>Belangrijk:</b>"

 "<li><ul>de eigenaar van de telefoon kan apps installeren en verwijderen, limieten instellen of uw ruimte volledig verwijderen.</ul></li>"

 "<li><ul>Elke andere gebruiker kan namens u bijgewerkte app-machtigingen accepteren.</ul></li>"

 "<li><ul>Net als bij een computer zou u deze telefoon alleen moeten delen met mensen die u vertrouwt. </ul></li></string>
    <string name="welcome_text_edu">Uw apparaat configureren voor gebruik met Google Play for Education</string>
    <string name="welcome_secondary_user_text_edu">Laten we de configuratie van uw account op deze tablet voltooien.</string>
    <string name="welcome_secondary_user_additional_info_header_edu">Belangrijk</string>
    <string name="welcome_secondary_user_additional_info_edu">U deelt deze tablet met andere leerlingen. Zodra u uw account heeft geconfigureerd, voegt u een pincode toe om uw werk te beveiligen.</string>
    <string name="finish_button_label">Voltooien</string>
    <string name="skip_button_label">Overslaan</string>
    <string name="skip_anyway_button_label">Toch overslaan</string>
    <string name="dont_skip_button_label">Niet overslaan</string>
    <string name="down_button_label">Meer</string>
    <string name="cancel_button_label">Annuleren</string>
    <string name="restart_button_label">Opnieuw opstarten</string>
    <string name="try_again_button_label">Opnieuw proberen</string>
    <string name="close_button_label">Sluiten</string>
    <string name="got_it_button_label">Ik snap het</string>
    <string name="google_legal_title">Juridische informatie over Google</string>
    <string name="url_load_unsuccessful_message">Uw telefoon is niet verbonden met een mobiele gegevensservice. Als u deze gegevens nu wilt weergeven, gaat u via een webbrowser naar %s.</string>
    <string name="start">Starten</string>
    <string name="wait_msg">Een ogenblikje...</string>
    <string name="skip_toast">Instelwizard overgeslagen</string>
    <string name="terminate_toast">"Instelwizard beëindigd
Apparaat niet geregistreerd"</string>
    <string name="activation_title">Mobiele service activeren…</string>
    <string name="activation_title_searching">Service zoeken…</string>
    <string name="activation_title_activating">Mobiele service activeren…</string>
    <string name="activation_default_network_name">mobiel netwerk</string>
    <string name="activation_network_bars_template">Signaalsterkte %d streepjes</string>
    <string name="activation_text">Raak <b>Activeren</b>" aan om uw mobiele service nu te activeren. (Dit kan een paar minuten duren).

Of raak "<b>Overslaan</b> aan om uw telefoon in te stellen via een wifi-verbinding.</string>
    <string name="activation_text_standalone">Raak <b>Activeren</b> aan om uw mobiele service nu te activeren. (Dit kan een paar minuten duren.)</string>
    <string name="activation_skip_confirmation">"De meeste functies van uw telefoon werken pas nadat u uw mobiele gegevensservice heeft geactiveerd.

Als u de procedure nu wilt overslaan, moet u de service later activeren in 'Systeeminstellingen'."</string>
    <string name="activation_continue_skip_label">Doorgaan</string>
    <string name="activation_button_label">Activeren</string>
    <string name="activation_progress_before_connect">Raak <b>Overslaan</b> aan om het instellen te voltooien via een wifi-verbinding.</string>
    <string name="activation_progress">De activering kan een paar minuten duren. Raak <b>Overslaan</b> aan om het instellen te voltooien via een wifi-verbinding.</string>
    <string name="activation_progress_gen">Dit kan vijf minuten duren</string>
    <string name="activation_progress_mobile_data">"De telefoon activeert uw mobiele gegevensservice.

Dit kan tot vijf minuten duren."</string>
    <string name="activation_progress_before_connect_standalone">Activering kan enkele minuten duren.</string>
    <string name="activation_progress_standalone">Activering kan enkele minuten duren.</string>
    <string name="activation_success_title">Activering voltooid</string>
    <string name="activation_success_text">Tik op <b>Volgende</b> om door te gaan met instellen.</string>
    <string name="activation_success_text_gen">Uw apparaat moet opnieuw worden opgestart om de activering te voltooien.</string>
    <string name="activation_success_text_standalone">Tik op <b>Volgende</b>" om door te gaan.

Activering is voltooid, maar het kan enkele minuten duren voordat het mobiele gegevensnetwerk beschikbaar is."</string>
    <string name="activation_failure_title">Kan niet activeren</string>
    <string name="activation_failure_text">"Probeer het opnieuw over een minuut of start uw telefoon opnieuw als dit probleem aanhoudt.

Als u dit nu liever wilt overslaan, moet u het later activeren in 'Systeeminstellingen'. Zolang u niet activeert, heeft uw telefoon geen mobiele gegevensverbinding."</string>
    <string name="activation_failure_text_gen">Uw mobiele-gegevensservice kan niet worden geactiveerd. Dit kan een tijdelijk probleem zijn en kan mogelijk worden opgelost door de telefoon opnieuw op te starten.</string>
    <string name="activation_failure_text_standalone">Kan de mobiele gegevensservice niet activeren. Als u opnieuw wilt proberen te activeren, raakt u <b>Opnieuw proberen</b>" aan.

U kunt uw mobiele gegevensservice later activeren in "<b>Systeeminstellingen > Draadloos en netwerken > Mobiele netwerken</b></string>
    <string name="activation_cancel_title">Annulering aangevraagd</string>
    <string name="activation_cancel_text">Activering annuleren… Dit kan vijf tot tien seconden duren.</string>
    <string name="activation_canceled_title">Activering geannuleerd</string>
    <string name="activation_canceled_text">"Wilt u de activering annuleren? U moet uw mobiele netwerkservice activeren voordat u deze kunt gebruiken om verbinding te maken met internet.

Tik op "<b>Volgende</b>" om het instellen via een wifi-verbinding te voltooien.

U kunt uw mobiele netwerkservice later activeren via "<b>Systeeminstellingen > Draadloos en netwerken > Mobiele netwerken</b>.</string>
    <string name="activation_canceled_text_standalone">"Activering geannuleerd.

U kunt uw mobiele gegevensservice later activeren via "<b>Systeeminstellingen > Draadloos en netwerken > Mobiele netwerken</b>.</string>
    <string name="activation_spc_failure_text">Er is een fout opgetreden. U moet uw telefoon uitschakelen en opnieuw opstarten voordat u nogmaals kunt proberen te activeren. Uw telefoon wordt over 60 seconden automatisch uitgeschakeld. U kunt ook <b>Nu afsluiten</b>" aanraken.

Zodra uw telefoon is uitgeschakeld, drukt u op de aan/uit-knop om deze opnieuw op te starten. De activering wordt automatisch gestart."</string>
    <string name="shutdown_button_label">Nu afsluiten</string>
    <string name="reboot_button_label">Opnieuw opstarten</string>
    <string name="activation_skip_text">Als u de activering overslaat, moet u later activeren via Instellingen. Totdat u activeert, maakt uw telefoon geen verbinding via een mobiel gegevensnetwerk.</string>
    <string name="notification_update_title">Uw account moet worden bijgewerkt</string>
    <string name="notification_update_message">Raak dit aan om de installatiewizard opnieuw uit te voeren.</string>
    <string name="account_exists_title">Account toegevoegd</string>
    <string name="account_exists_text">"Uw eerste account is klaar voor gebruik. U kunt later accounts toevoegen en verwijderen via 'Instellingen'."</string>
    <string name="date_time_setup_title">Datum en tijd</string>
    <string name="date_time_message">Pas deze zo nodig aan.</string>
    <string name="date_time_current_date">Datum</string>
    <string name="date_time_current_time">Tijd</string>
    <string name="location_sharing_title">Google en locatie</string>
    <string name="tos_title">Google-services</string>
    <string name="tos_agreement_text">Deze telefoon ontvangt en installeert mogelijk ook updates van Google. Als u doorgaat, gaat u akkoord met de <annotation id="tos">Servicevoorwaarden</annotation> en het <annotation id="google_privacy">Privacybeleid van Google</annotation>.</string>
    <string name="tos_agreement_text_germany">Verder gaat u ermee akkoord dat uw apparaat Google-updates kan ontvangen en installeren. Wanneer u dit apparaat gebruikt, houden wij ons aan ons <annotation id="google_privacy">Privacybeleid</annotation> en zijn er <annotation id="tos">aanvullende voorwaarden</annotation> van toepassing.</string>
    <string name="setup_complete_title">Instellen voltooid</string>
    <string name="setup_complete_message">Uw telefoon is ingesteld en kan worden gebruikt.</string>
    <string name="backup_assistant_prompt">Start Verizon Backup Assistant om contacten te herstellen vanaf een andere Verizon-telefoon.</string>
    <string name="sim_missing_title">Plaats simkaart</string>
    <string name="sim_setup_title">Simkaarten instellen</string>
    <string name="sim_setup_select_data">Selecteer een simkaart voor mobiele gegevens</string>
    <string name="sim_setup_select_voice">Selecteer een simkaart voor oproepen</string>
    <string name="sim_setup_select_text">"Selecteer een simkaart voor sms'jes"</string>
    <string name="sim_setup_ask_every_time">Altijd vragen</string>
    <string name="walled_garden_title">Verbinding controleren…</string>
    <string name="walled_garden_check_indefinite_text">Dit kan enige tijd duren</string>
    <string name="walled_garden_skipped_message">"Als u dit overslaat:

Uw telefoon heeft geen internetverbinding.

U ontvangt pas software-updates nadat u verbinding met internet maakt.

U kunt op dit moment geen apparaatbeschermingsfuncties activeren."</string>
    <string name="walled_garden_connection_failed">Duurt het te lang? Probeer terug te gaan en verbinding te maken met een ander netwerk.</string>
    <string name="walled_garden_connection_unsuccessful">Kan geen verbinding maken met internet</string>
    <string name="ota_update_title">Telefoon updaten</string>
    <string name="ota_info">Uw telefoon moet een update downloaden en opnieuw opstarten.</string>
    <string name="ota_size">Grootte: %s</string>
    <string name="ota_agreement_text">Als u doorgaat en deze software-update implementeert, gaat u akkoord met de <annotation id="tos">Servicevoorwaarden van Google</annotation> en het <annotation id="google_privacy">Privacybeleid</annotation>.</string>
    <string name="early_update_title">Software-update</string>
    <string name="early_update_text">Controleren op updates</string>
    <string name="early_update_downloading_text">%s downloaden</string>
    <string name="early_update_installing_text">%s installeren</string>
    <string name="warm_sim_check_msg">Wachten op netwerk…</string>
    <string name="sign_in_agreement">Door in te loggen, geeft u aan akkoord te gaan met de <annotation id="tos">Servicevoorwaarden</annotation> van Google, het <annotation id="google_privacy">Privacybeleid</annotation> en de <annotation id="play_tos">Servicevoorwaarden van Google Play</annotation>.</string>
    <string name="android_privacy_policy_title">Aanvullend privacybeleid</string>
    <string name="google_terms_of_service_title">Servicevoorwaarden van Google</string>
    <string name="google_privacy_policy_title">Privacybeleid van Google</string>
    <string name="google_plus_privacy_policy_title">Privacybeleid van Google Plus</string>
    <string name="google_play_tos_title">Servicevoorwaarden van Google Play</string>
    <string name="chrome_tos_title">Servicevoorwaarden van Chrome</string>
    <string name="chrome_privacy_title">Privacybeleid van Chrome</string>
    <string name="url_load_unsuccessful_message_wifi_only">Uw Android-apparaat is niet verbonden met een wifi-netwerk. Als u deze informatie nu wilt bekijken, gaat u naar %s met een webbrowser.</string>
    <string name="continue_for_a11y">Als u de toegankelijkheidsmodus wilt inschakelen, blijft u het scherm aanraken totdat u een pieptoon hoort.</string>
    <string name="canceled_a11y">Toegankelijkheidsmodus geannuleerd.</string>
    <string name="enabled_a11y">Toegankelijkheidsmodus ingeschakeld.</string>
    <string name="emergency_dial">Noodoproep</string>
    <string name="welcome_language_picker_content_description">Taal: %s</string>
    <string name="lock_screen_intro_title">Bescherm uw telefoon</string>
    <string name="lock_screen_intro_text">"Voorkom dat anderen deze telefoon zonder uw toestemming gebruiken door apparaatbeschermingsfuncties in te stellen.
"<annotation id="learn_more">Meer informatie</annotation></string>
    <string name="lock_screen_intro_text_secondary">"Als u 'Ja' kiest, wordt u begeleid bij het instellen van uw vergrendelingsscherm."</string>
    <string name="lock_screen_intro_check_box"><b>Bescherm dit apparaat</b> en vraag om een pincode, patroon of wachtwoord om het scherm te ontgrendelen</string>
    <string name="lock_screen_intro_button">Schermvergrendeling nu instellen</string>
    <string name="lock_screen_intro_success">Uw vergrendelingsscherm is ingesteld.</string>
    <string name="lock_screen_intro_dialog_text">"Apparaatbescherming wordt automatisch geactiveerd wanneer u een Google-account toevoegt en een schermvergrendeling instelt. Samen met Android-apparaatbeheer kunt u uw telefoon traceren, wissen en beschermen tegen hergebruik in geval van verlies of diefstal.

Zelfs als uw telefoon wordt gewist, is het wachtwoord van uw Google-account vereist voordat iemand deze telefoon kan gebruiken."</string>
    <string name="lock_screen_intro_skip_dialog_text">De apparaatbeschermingsfuncties worden niet geactiveerd. U kunt niet voorkomen dat anderen deze telefoon gebruiken in geval van diefstal of verlies of als de telefoon wordt gewist.</string>
    <string name="services_activity_title">Google-services</string>
    <string name="services_backup_heading">Back-up</string>
    <string name="services_location_heading">Locatie</string>
    <string name="services_security_heading">Beveiliging</string>
    <string name="services_personalization_heading">Personalisatie</string>
    <string name="services_communication_heading">Communicatie</string>
    <string name="security_verify_apps_summary">Laat Google alle geïnstalleerde apps controleren op mogelijk schadelijk gedrag dat de beveiliging van uw apparaat of gegevens kan beïnvloeden.</string>
    <string name="restore_title">Herstellen…</string>
    <string name="restore_wallpaper_title">Achtergrond herstellen…</string>
    <string name="restore_device_settings_title">Apparaatinstellingen herstellen…</string>
    <string name="restore_launcher_title">Launcher herstellen…</string>
    <string name="restore_failed_message">Kan niet herstellen vanaf back-up</string>
    <string name="name_title">Naam</string>
    <string name="name_text">Als u uw naam toevoegt, kan uw telefoon enkele apps personaliseren.</string>
    <string name="first_name">Voornaam</string>
    <string name="last_name">Achternaam</string>
    <string name="cant_be_blank">Veld mag niet leeg zijn.</string>
    <string name="lock_pin_confirm_your_pin_header">Uw pincode bevestigen</string>
    <string name="lock_pin_choose_your_pin_header">Uw pincode kiezen</string>
    <string name="lock_pin_ok_label">OK</string>
    <string name="lock_pin_cancel_label">Annuleren</string>
    <string name="lock_pin_press_continue">"Raak 'Doorgaan' aan als u klaar bent"</string>
    <string name="lock_pin_too_short">Pincode moet minimaal %d tekens zijn</string>
    <string name="lock_pin_too_long">Pincode moet minder dan %d cijfers zijn.</string>
    <string name="lock_pin_illegal_character">Wachtwoord bevat een ongeldig teken.</string>
    <string name="lock_pin_contains_non_digits">Pincode mag alleen de cijfers 0-9 bevatten.</string>
    <string name="lock_pin_confirm_pins_dont_match">Pincodes komen niet overeen</string>
    <string name="lock_pin_continue_label">Doorgaan</string>
</resources>
