<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="common_google_play_services_notification_ticker">Грешка в услугите за Google Play</string>
    <string name="common_google_play_services_notification_needs_installation_title">Приложение изисква инсталирането на услугите за Google Play.</string>
    <string name="common_google_play_services_notification_needs_update_title">Приложение изисква актуализирането на услугите за Google Play.</string>
    <string name="common_android_wear_notification_needs_update_text">Приложение изисква актуализиране на Android Wear.</string>
    <string name="common_google_play_services_needs_enabling_title">Приложение изисква активирането на услугите за Google Play.</string>
    <string name="common_google_play_services_error_notification_requested_by_msg">Заявено от %1$s</string>
    <string name="common_google_play_services_install_title">Изтегляне на услугите за Google Play</string>
    <string name="common_google_play_services_install_text_phone">Това приложение няма да се изпълнява без услугите за Google Play, които липсват в телефона ви.</string>
    <string name="common_google_play_services_install_text_tablet">Това приложение няма да се изпълнява без услугите за Google Play, които липсват в таблета ви.</string>
    <string name="common_google_play_services_install_button">Услуги за Google Play: Изтегл.</string>
    <string name="common_google_play_services_enable_title">Активиране на услугите за Google Play</string>
    <string name="common_google_play_services_enable_text">Това приложение няма да работи, освен ако не активирате услугите за Google Play.</string>
    <string name="common_google_play_services_enable_button">Услуги за Google Play: Актив.</string>
    <string name="common_google_play_services_update_title">Актуализиране на услугите за Google Play</string>
    <string name="common_android_wear_update_title">Актуализиране на Android Wear</string>
    <string name="common_google_play_services_update_text">Това приложение няма да се изпълнява, освен ако не актуализирате услугите за Google Play.</string>
    <string name="common_android_wear_update_text">Това приложение няма да стартира, освен ако не актуализирате Android Wear.</string>
    <string name="common_google_play_services_network_error_title">Грешка в мрежата</string>
    <string name="common_google_play_services_network_error_text">За свързване с услугите за Google Play се изисква връзка за данни.</string>
    <string name="common_google_play_services_invalid_account_title">Невалиден профил</string>
    <string name="common_google_play_services_invalid_account_text">Посоченият профил не съществува на това устройство. Моля, изберете друг.</string>
    <string name="common_google_play_services_unknown_issue">Неизвестен проблем с услугите за Google Play.</string>
    <string name="common_google_play_services_unsupported_title">Услуги за Google Play</string>
    <string name="common_google_play_services_unsupported_text">Услугите за Google Play, на които разчитат някои от приложенията ви, не се поддържат от устройството ви. Моля, свържете се с производителя за помощ.</string>
    <string name="common_google_play_services_update_button">Актуализиране</string>
    <string name="common_signin_button_text">Вход</string>
    <string name="common_signin_button_text_long">Вход с Google</string>
    <string name="common_open_on_phone">Отваряне в телефона</string>
    <string name="setup_wizard_next_button_label">Напред</string>
    <string name="setup_wizard_back_button_label">Назад</string>
    <string name="setup_wizard_title">Съветник за инсталиране</string>
    <string name="setup_wizard_services_activity_title">Услуги на Google</string>
    <string name="setup_wizard_services_description">Посредством тези услуги Google работи за вас и можете да ги включите или изключите по всяко време. Данните ще се използват в съответствие с <annotation id="google_privacy">Декларацията ни за поверителност</annotation>.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_heading">Резервни копия и възстановяване</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_heading">Местоположение</string>
    <string name="setup_wizard_services_communication_heading">Комуникация</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup"><b>Създайте резервно копие на приложенията, данните от тях, настройките, личните речници и паролите за Wi‑Fi на телефона си</b> посредством профила си в Google, за да можете лесно да ги възстановите по-късно. <annotation id="backup_details">Научете повече</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore"><b>Създайте резервно копие на приложенията, данните от тях, настройките, личните речници и паролите за Wi‑Fi</b> посредством профила си в Google, за да можете лесно да ги възстановите по-късно.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_footnote">Данните включват приложения, настройки за приложения, системни настройки и пароли за Wi‑Fi.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_dialog_text">Когато включите автоматичното създаване на резервно копие, данните от устройството ви периодично се запазват в профила ви в Google. Тези копия може да включват информацията в папките за данни от приложенията, като предпочитания, настройки, съобщения, снимки и други файлове.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing"><b>Използвайте услугата на Google за местоположението</b>, за да помогнете на приложенията да го определят по-добре. Това означава, че ще ни се изпращат анонимни данни за него дори когато няма работещи приложения. <annotation id="location_details">Научете повече</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing_dialog_text">Услугата на Google за местоположението използва източници като Wi‑Fi и клетъчни мрежи с цел определяне на това на устройството ви по-бързо и по-точно. Когато включите тези услуги, устройството ви влиза в режим, който ползва Wi‑Fi и клетъчни мрежи, за да предостави информация за местоположението. Можете да изключите това от съответните настройки, като изберете режим, който използва само GPS, понякога наричан „Само чрез устройството“.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_wifi_scan"><b>Помогнете за подобряването на услугите за местоположението</b>, като разрешите на приложенията и услугите да сканират за Wi‑Fi мрежи дори когато Wi‑Fi е изключен.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_footnote">Услугата на Google за местоположение използва Wi‑Fi и други сигнали, за да го определи по-точно и по-бързо, често с по-малка консумация на енергия в сравнение с GPS. Възможно е някои данни да се съхраняват на устройството ви. Събирането на информация ще се извършва дори когато не се изпълняват приложения.</string>
    <string name="setup_wizard_services_play"><b>Дръжте ме в течение</b> с новини и оферти от Google Play.</string>
    <string name="setup_wizard_services_usage_reporting"><b>Помогнете за подобряването на практическата си работа с Android</b>, като автоматично ни изпращате данни за диагностиката и употребата. Тази информация няма да се използва за идентифицирането ви, а ще послужи на екипите, които работят по неща като живота на батерията, ефективността на приложенията и новите функции на Google. <annotation id="usage_reporting_details">Научете повече</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"Това е обща информация за устройството ви и начина, по който го ползвате, като например нивото на батерията, колко често взаимодействате с приложенията си, качеството и продължителността на мрежовите ви връзки (мобилни, с Wi-Fi и през Bluetooth), както и сигнали за сривове, когато нещата не работят както трябва. Данните ще се използват за всеобщо подобряване на продуктите и услугите ни и няма да са свързани с профила ви в Google. Част от обобщената информация ще помогне и на партньорите ни, например програмисти под Android, да усъвършенстват собствените си приложения и продукти.

Можете да включите или изключите функцията по всяко време от Настройки за Google. Това не засяга възможността на устройството ви да изпраща информацията, която му е необходима за получаване на основни услуги, като системни актуализации и защитни настройки."</string>
    <string name="setup_wizard_services_agreement">Този телефон може също да получава и инсталира актуализации и приложения от Google, оператора ви и производителя си. Възможно е някои приложения да бъдат изтеглени и инсталирани, ако продължите, но можете да ги премахнете по всяко време.</string>
    <string name="default_device_name">Android</string>
    <string name="welcome_message">Добре дошли</string>
    <string name="welcome_secondary_user_added_text">%s ви добави към този телефон.</string>
    <string name="welcome_secondary_user_added_no_owner_name_text">Бяхте добавени към този телефон.</string>
    <string name="welcome_secondary_user_info_text">"Когато приключите с настройването, можете да работите с приложенията или да инсталирате нови както обикновено.

"<b>Важно:</b>"

"<li><ul>Собственикът на телефона може да деинсталира приложенията ви или да премахне напълно работното ви пространство.</ul></li>"

"<li><ul>Всеки друг потребител може да приема от ваше име актуализирани разрешения за приложения.</ul></li>"

"<li><ul>Както с всеки компютър трябва да споделяте този телефон само с хора, на които имате доверие.</ul></li></string>
    <string name="welcome_limited_user_info_text">" 
"<b>Важно:</b>"

 "<li><ul>Собственикът на телефона може да инсталира и деинсталира приложения, да задава ограничения или да премахне напълно работното ви пространство.</ul></li>"

 "<li><ul>Всеки друг потребител може да приема от ваше име актуализирани разрешения за приложения.</ul></li>"

 "<li><ul>Както с всеки компютър, трябва да споделяте този телефон само с хора, на които имате доверие. </ul></li></string>
    <string name="welcome_text_edu">Настройте устройството си за използване с Google Play for Education</string>
    <string name="welcome_secondary_user_text_edu">Нека завършим настройването на профила ви на този таблет.</string>
    <string name="welcome_secondary_user_additional_info_header_edu">Важно</string>
    <string name="welcome_secondary_user_additional_info_edu">Споделяте този таблет с други учащи. След като настроите профила си, добавете ПИН код, за да защитите работата си.</string>
    <string name="finish_button_label">Край</string>
    <string name="skip_button_label">Пропускане</string>
    <string name="skip_anyway_button_label">Пропускане</string>
    <string name="dont_skip_button_label">Без пропускане</string>
    <string name="down_button_label">Още</string>
    <string name="cancel_button_label">Отказ</string>
    <string name="restart_button_label">Рестартиране</string>
    <string name="try_again_button_label">Опитайте отново</string>
    <string name="close_button_label">Затваряне</string>
    <string name="got_it_button_label">Разбрах</string>
    <string name="google_legal_title">Google – правен текст</string>
    <string name="url_load_unsuccessful_message">Телефонът ви не е свързан с мобилна услуга за данни. За да видите тази информация сега, посетете %s от уеб браузър.</string>
    <string name="start">Старт</string>
    <string name="wait_msg">Една секунда...</string>
    <string name="skip_toast">Съветникът за инсталиране е пропуснат</string>
    <string name="terminate_toast">"Съветникът за инсталиране е прекратен
Устройството не е обезпечено"</string>
    <string name="activation_title">Мобилната услуга се активира…</string>
    <string name="activation_title_searching">Търси се покритие...</string>
    <string name="activation_title_activating">Мобилната услуга се активира…</string>
    <string name="activation_default_network_name">мобилна мрежа</string>
    <string name="activation_network_bars_template">Сила на сигнала: %d чертички</string>
    <string name="activation_text">Докоснете <b>Активиране</b>", за да активирате мобилната си услуга за данни сега. (Може да отнеме няколко минути.)

Или докоснете "<b>Пропускане</b>, за да настроите телефона си посредством Wi-Fi връзка вместо това.</string>
    <string name="activation_text_standalone">Докоснете <b>Активиране</b>, за да активирате мобилната си услуга за данни сега. (Може да отнеме няколко минути.)</string>
    <string name="activation_skip_confirmation">"Докато не активирате мобилната си услуга за данни, повечето от функциите на телефона ви няма да работят.

Ако предпочитате да пропуснете сега, можете да го направите по късно от „Системни настройки“."</string>
    <string name="activation_continue_skip_label">Напред</string>
    <string name="activation_button_label">Активиране</string>
    <string name="activation_progress_before_connect">Докоснете <b>Пропускане</b>, за да завършите настройката посредством Wi-Fi връзка вместо това.</string>
    <string name="activation_progress">Активирането може да отнеме няколко минути. Докоснете <b>Пропускане</b>, за да завършите настройката посредством Wi-Fi връзка вместо това.</string>
    <string name="activation_progress_gen">Това може да отнеме до 5 минути</string>
    <string name="activation_progress_mobile_data">"Телефонът активира услугата ви за мобилни данни.

Това може да отнеме до 5 минути."</string>
    <string name="activation_progress_before_connect_standalone">Активирането може да отнеме няколко минути.</string>
    <string name="activation_progress_standalone">Активирането може да отнеме няколко минути.</string>
    <string name="activation_success_title">Активирането завърши</string>
    <string name="activation_success_text">Докоснете <b>Напред</b>, за да продължите с настройката.</string>
    <string name="activation_success_text_gen">Устройството ви трябва да се рестартира за завършване на активирането.</string>
    <string name="activation_success_text_standalone">Докоснете <b>Напред</b>", за да продължите.

Активирането бе успешно, но може да отнеме няколко минути, преди мобилната мрежа за данни да стане достъпна."</string>
    <string name="activation_failure_title">Не можа да се активира</string>
    <string name="activation_failure_text">"Опитайте отново след минута или рестартирайте телефона си, ако проблемът не се отстрани.

В случай че предпочитате да пропуснете сега, не забравяйте да активирате по-късно от системните настройки. Докато не го направите, телефонът ви няма да има връзка за мобилни данни."</string>
    <string name="activation_failure_text_gen">Мобилната ви услуга за данни не можа да бъде активирана. Това може да е временен проблем, който е възможно да бъде разрешен с рестартирането на телефона.</string>
    <string name="activation_failure_text_standalone">Мобилната услуга за данни не можа да бъде активирана. За да опитате отново, докоснете <b>Опитайте отново</b>".

Можете да я активирате по-късно от "<b>Системни настройки &amp;gt Безжични и кабелни мрежи > Мобилни мрежи</b></string>
    <string name="activation_cancel_title">Бе поискан отказ</string>
    <string name="activation_cancel_text">Активирането се анулира... Това може да отнеме 5–10 секунди.</string>
    <string name="activation_canceled_title">Активирането бе анулирано</string>
    <string name="activation_canceled_text">"Искате ли да анулирате активирането? Трябва да включите услугата си за мобилна мрежа, преди да можете да я използвате за свързване с интернет.

Докоснете "<b>Напред</b>", за да завършите настройването посредством връзка с Wi-Fi.

Можете да активирате услугата си за мобилна мрежа по-късно от "<b>Системни настройки > Кабелни и безжични мрежи > Мобилни мрежи</b>.</string>
    <string name="activation_canceled_text_standalone">"Активирането бе анулирано.

Можете да активирате мобилната си услуга за данни по-късно от "<b>Системни настройки &amp;gt Безжични и кабелни мрежи > Мобилни мрежи</b>.</string>
    <string name="activation_spc_failure_text">Възникна грешка, която изисква изключване и рестартиране на телефона ви, преди да можете да направите друг опит за активиране. Той ще се изключи автоматично след 60 секунди или можете да докоснете <b>Изключване сега</b>".

След като телефонът ви се изключи, натиснете бутона за захранване, за да го рестартирате. Активирането ще стартира автоматично."</string>
    <string name="shutdown_button_label">Изключване сега</string>
    <string name="reboot_button_label">Рестартиране</string>
    <string name="activation_skip_text">Ако пропуснете активирането на услугата, трябва да я включите по-късно от „Настройки“. Дотогава телефонът ви няма да има връзка за мобилни данни.</string>
    <string name="notification_update_title">Профилът ви трябва да бъде актуализиран</string>
    <string name="notification_update_message">Докоснете тук за повторно стартиране на съветника за инсталиране.</string>
    <string name="account_exists_title">Профилът е добавен</string>
    <string name="account_exists_text">Първият ви профил е готов за използване. Можете да добавите и премахнете други по-късно от „Настройки“.</string>
    <string name="date_time_setup_title">Дата и час</string>
    <string name="date_time_message">Коригирайте, ако е необходимо.</string>
    <string name="date_time_current_date">Датa</string>
    <string name="date_time_current_time">Час</string>
    <string name="location_sharing_title">Google и местоположение</string>
    <string name="tos_title">Услуги на Google</string>
    <string name="tos_agreement_text">Този телефон може също да получава и инсталира актуализации от Google. С продължаването си приемате <annotation id="tos">Общите ни условия</annotation> и <annotation id="google_privacy">Декларацията ни за поверителност</annotation>.</string>
    <string name="tos_agreement_text_germany">Също така приемате, че устройството ви може да получава и инсталира актуализации от Google. Когато го използвате, спазваме <annotation id="google_privacy">Декларацията си за поверителност</annotation> и са в сила <annotation id="tos">допълнителни условия</annotation>.</string>
    <string name="setup_complete_title">Настройката завърши</string>
    <string name="setup_complete_message">Телефонът ви е настроен и готов за използване.</string>
    <string name="backup_assistant_prompt">Стартирайте помощника на Verizon за създаване на резервни копия, за да възстановите контакти от друг телефон под този оператор.</string>
    <string name="sim_missing_title">Поставете SIM карта</string>
    <string name="sim_setup_title">Настройване на SIM картите</string>
    <string name="sim_setup_select_data">Изберете SIM карта за мобилни данни</string>
    <string name="sim_setup_select_voice">Изберете SIM карта за обаждания</string>
    <string name="sim_setup_select_text">Изберете SIM карта за текстови съобщения</string>
    <string name="sim_setup_ask_every_time">Извеждане на запитване всеки път</string>
    <string name="walled_garden_title">Връзката се проверява…</string>
    <string name="walled_garden_check_indefinite_text">Това може да отнеме известно време</string>
    <string name="walled_garden_skipped_message">"Ако пропуснете:

Телефонът ви няма да има връзка с интернет.

Няма да получавате софтуерни актуализации, докато не се свържете с интернет.

Понастоящем не можете да активирате функциите за защита на устройството."</string>
    <string name="walled_garden_connection_failed">Отнема твърде много време? Опитайте да се върнете назад и да се свържете с друга мрежа.</string>
    <string name="walled_garden_connection_unsuccessful">Не можа да се установи връзка с интернет</string>
    <string name="ota_update_title">Актуализиране на телефона</string>
    <string name="ota_info">Телефонът ви трябва да изтегли актуализация и да се рестартира.</string>
    <string name="ota_size">Размер: %s</string>
    <string name="ota_agreement_text">С продължаването си и получаването на тази софтуерна актуализация приемате <annotation id="tos">Общите условия</annotation> и <annotation id="google_privacy">Декларацията за поверителност на Google</annotation>.</string>
    <string name="early_update_title">Софтуерна актуализация</string>
    <string name="early_update_text">Проверява се за актуализации</string>
    <string name="early_update_downloading_text">%s се изтегля</string>
    <string name="early_update_installing_text">%s се инсталира</string>
    <string name="warm_sim_check_msg">Изчаква се мрежа…</string>
    <string name="sign_in_agreement">С влизането си приемате <annotation id="tos">Общите условия</annotation> и <annotation id="google_privacy">Декларацията за поверителност</annotation> на Google и <annotation id="play_tos">Общите условия на Google Play</annotation>.</string>
    <string name="android_privacy_policy_title">Допълнителна декларация за поверителност</string>
    <string name="google_terms_of_service_title">Условия за ползване на Google</string>
    <string name="google_privacy_policy_title">Декларация за поверителност на Google</string>
    <string name="google_plus_privacy_policy_title">Google Plus: Декларация за поверителност</string>
    <string name="google_play_tos_title">Общи условия на Google Play</string>
    <string name="chrome_tos_title">Общи условия на Chrome</string>
    <string name="chrome_privacy_title">Съобщение за поверителност на Chrome</string>
    <string name="url_load_unsuccessful_message_wifi_only">Устройството ви с Android не е свързано с Wi-Fi мрежа. За да видите тази информация сега, посетете %s с уеб браузър.</string>
    <string name="continue_for_a11y">Продължете да докосвате екрана, докато чуете писукане, за да активирате режима на достъпност.</string>
    <string name="canceled_a11y">Анулирахте режима на достъпност.</string>
    <string name="enabled_a11y">Режимът на достъпност е активиран.</string>
    <string name="emergency_dial">Спешно обаждане</string>
    <string name="welcome_language_picker_content_description">Език: %s</string>
    <string name="lock_screen_intro_title">Защитете телефона си</string>
    <string name="lock_screen_intro_text">"Предотвратете използването на този телефон от други хора без разрешението ви, като активирате функциите за защита на устройството.
"<annotation id="learn_more">Научете повече</annotation></string>
    <string name="lock_screen_intro_text_secondary">Ако изберете „Да“, ще получите указания за настройване на заключения си екран.</string>
    <string name="lock_screen_intro_check_box"><b>Защитете у-вото</b> и изисквайте ПИН код, фигура или парола за отключване на екрана</string>
    <string name="lock_screen_intro_button">Задаване на заключване на екрана сега</string>
    <string name="lock_screen_intro_success">Заключеният ви екран е настроен успешно.</string>
    <string name="lock_screen_intro_dialog_text">"Защитата на устройството автоматично се активира, когато добавите профил в Google и зададете опция за заключване на екрана. С помощта на Администратор на устройства с Android можете да намирате телефона си, да изтривате данните му и да го защитавате от повторна употреба, ако бъде изгубен или откраднат.

Дори ако данните от телефона ви бъдат изтрити, преди някой да може да го използва, ще се изисква паролата за профила ви в Google."</string>
    <string name="lock_screen_intro_skip_dialog_text">Функциите за защита на устройството няма да бъдат активирани. Няма да можете да предотвратите използването на този телефон от други хора, ако бъде изгубен, откраднат или данните му бъдат изтрити.</string>
    <string name="services_activity_title">Услуги на Google</string>
    <string name="services_backup_heading">Резервно копие</string>
    <string name="services_location_heading">Местоположение</string>
    <string name="services_security_heading">Сигурност</string>
    <string name="services_personalization_heading">Персонализиране</string>
    <string name="services_communication_heading">Комуникация</string>
    <string name="security_verify_apps_summary">Разрешаване на Google да проверява всички инсталирани приложения за потенциално опасно поведение, което може да засегне сигурността на устройството или данните ви.</string>
    <string name="restore_title">Възстановява се…</string>
    <string name="restore_wallpaper_title">Тапетът се възстановява…</string>
    <string name="restore_device_settings_title">Настройките на у-вото се възстановяват…</string>
    <string name="restore_launcher_title">Стартовият панел се възстановява…</string>
    <string name="restore_failed_message">Възстановяването от резервно копие не бе успешно</string>
    <string name="name_title">Име</string>
    <string name="name_text">Добавянето на името ви позволява на телефона ви да персонализира някои приложения.</string>
    <string name="first_name">Собствено</string>
    <string name="last_name">Фамилно</string>
    <string name="cant_be_blank">Полето трябва да се попълни.</string>
    <string name="lock_pin_confirm_your_pin_header">Потвърдете ПИН кода си</string>
    <string name="lock_pin_choose_your_pin_header">Изберете ПИН кода си</string>
    <string name="lock_pin_ok_label">ОK</string>
    <string name="lock_pin_cancel_label">Отказ</string>
    <string name="lock_pin_press_continue">Докоснете „Напред“, когато сте готови.</string>
    <string name="lock_pin_too_short">ПИН кодът трябва да съдържа поне %d цифри.</string>
    <string name="lock_pin_too_long">ПИН кодът трябва да съдържа по-малко от %d цифри.</string>
    <string name="lock_pin_illegal_character">Паролата съдържа непозволен знак.</string>
    <string name="lock_pin_contains_non_digits">ПИН кодът трябва да съдържа само цифри от 0 до 9.</string>
    <string name="lock_pin_confirm_pins_dont_match">ПИН кодовете не са идентични</string>
    <string name="lock_pin_continue_label">Напред</string>
</resources>
