<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="common_google_play_services_notification_ticker">Hitilafu kwenye huduma za Google Play</string>
    <string name="common_google_play_services_notification_needs_installation_title">Programu inahitaji usakinishaji wa huduma za Google Play.</string>
    <string name="common_google_play_services_notification_needs_update_title">Programu inahitaji toleo jipya la huduma za Google Play.</string>
    <string name="common_android_wear_notification_needs_update_text">Programu inahitaji sasisho kwa programu ya Android Wear.</string>
    <string name="common_google_play_services_needs_enabling_title">Programu inahitaji huduma za Google Play ili iwashwe.</string>
    <string name="common_google_play_services_error_notification_requested_by_msg">Imeombwa na %1$s</string>
    <string name="common_google_play_services_install_title">Pata huduma za Google Play</string>
    <string name="common_google_play_services_install_text_phone">Programu hii haiwezi kuendeshwa bila huduma za Google Play, ambazo hazipo kwenye simu yako.</string>
    <string name="common_google_play_services_install_text_tablet">Programu hii haiwezi kufanya kazi bila huduma za Google Play, ambazo hazipatikani kwenye kompyuta kibao yako.</string>
    <string name="common_google_play_services_install_button">Pata huduma za Google Play</string>
    <string name="common_google_play_services_enable_title">Wezesha huduma za Google Play</string>
    <string name="common_google_play_services_enable_text">Programu hii haitafanya kazi mpaka utakapowezesha huduma za Google Play.</string>
    <string name="common_google_play_services_enable_button">Wezesha huduma za Google Play</string>
    <string name="common_google_play_services_update_title">Sasisha huduma za Google Play</string>
    <string name="common_android_wear_update_title">Sasisha Android Wear</string>
    <string name="common_google_play_services_update_text">Programu hii haiwezi kuendeshwa mpaka utakaposasisha huduma za Google Play.</string>
    <string name="common_android_wear_update_text">Programu hii haitaendeshwa usiposasisha programu ya Android Wear.</string>
    <string name="common_google_play_services_network_error_title">Hitilafu ya Mtandao</string>
    <string name="common_google_play_services_network_error_text">Muunganisho wa data unahitajika ili kuunganisha kwenye huduma za Google Play.</string>
    <string name="common_google_play_services_invalid_account_title">Akaunti Batili</string>
    <string name="common_google_play_services_invalid_account_text">Akaunti iliyobainishwa haipo kwenye kifaa hiki. Tafadhali chagua akaunti tofauti.</string>
    <string name="common_google_play_services_unknown_issue">Suala lisilojulikana na huduma za Google Play.</string>
    <string name="common_google_play_services_unsupported_title">Huduma za Google Play</string>
    <string name="common_google_play_services_unsupported_text">Huduma za Google Play, ambazo baadhi ya programu zako zinategemea, si linganifu na kifaa chako. Tafadhali wasiliana na mtengenezaji kwa usaidizi.</string>
    <string name="common_google_play_services_update_button">Sasisha</string>
    <string name="common_signin_button_text">Ingia</string>
    <string name="common_signin_button_text_long">Ingia ukitumia Google</string>
    <string name="common_open_on_phone">Fungua kwenye simu</string>
    <string name="setup_wizard_next_button_label">Inayofuata</string>
    <string name="setup_wizard_back_button_label">Nyuma</string>
    <string name="setup_wizard_title">Utaratibu Uliofupishwa wa Kusanidi</string>
    <string name="setup_wizard_services_activity_title">Huduma za Google</string>
    <string name="setup_wizard_services_description">Huduma hizi hufanya Google ikufanyie kazi, na unaweza kuziwasha au kuzizima wakati wowote. Data itatumika kulingana na <annotation id="google_privacy">Sera ya Faragha</annotation> ya Google.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_heading">Hifadhi nakala na urejeshe</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_heading">Mahali</string>
    <string name="setup_wizard_services_communication_heading">Mawasiliano</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup"><b>Hifadhi nakala rudufu za simu yako za programu, data ya programu, mipangilio, kamusi za binafsi na manenosiri ya Wi-Fi</b>"  kwa kutumia Akaunti yako ya Google ili uweze kurejesha kwa urahisi baadaye. "<annotation id="backup_details">Pata maelezo zaidi</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore"><b>Hifadhi nakala rudufu za programu zako, data ya programu, mipangilio, kamusi za binafsi na manenosiri ya Wi-Fi</b> kwa kutumia Akaunti yako ya Google ili uweze kurejesha kwa urahisi baadaye.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_footnote">Data hujumuisha programu, mipangilio ya programu, mipangilio ya mfumo, na manenosiri ya Wi-Fi.</string>
    <string name="setup_wizard_services_backup_restore_dialog_text">Unapowasha uhifadhi otomatiki wa nakala rudufu, data ya kifaa chako huhifadhiwa mara kwa mara kwenye Akaunti yako ya Google. Nakala rudufu zinaweza kujumuisha maelezo katika folda za data za programu yako, kama vile mapendeleo, mipangilio, ujumbe, picha, na faili nyinginezo.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing"><b>Tumia huduma ya Google ya utambuzi wa eneo</b> ili usaidie programu kutambua ulipo. Hii inamaanisha kutuma data ya eneo kwa Google bila kukutambulisha, hata wakati hakuna programu zinazofanya kazi. <annotation id="location_details">Pata maelezo zaidi</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_location_sharing_dialog_text">Huduma ya Google ya utambuzi wa eneo hutumia vyanzo kama Wi-Fi na mitandao ya simu za mkononi ili kusaidia kukisia mahali kifaa chako kilipo kwa haraka na kwa usahihi zaidi. Unapowasha huduma za utambuzi wa eneo za Google, kifaa chako huingia katika hali ambayo hutumia Wi-Fi na mitandao ya simu za mkononi kutoa taarifa za mahali. Unaweza kuzima hii kwenye mipangilio ya mahali kwa kuchagua hali ambayo hutumia GPRS pekee, ambayo wakati mwingine huitwa hali ya Kifaa tu.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_wifi_scan"><b>Saidia kuboresha huduma za utambuzi wa eneo</b> kwa kuruhusu programu na huduma ziangalie mitandao hata wakati Wi-Fi imezimwa.</string>
    <string name="setup_wizard_services_location_footnote">Huduma ya Google ya kutambua eneo hutumia Wi-Fi na mawimbi mengine kugundua eneo kwa usahihi na kwa haraka zaidi, mara nyingi ikitumia kiasi kidogo cha nishati ikilinganishwa na GPS. Baadhi ya data inaweza kuwa imehifadhiwa kwenye kifaa chako. Data inaweza kukusanywa hata wakati hakuna programu zinazotumika.</string>
    <string name="setup_wizard_services_play"><b>Nipe taarifa za punde zaidi</b> kuhusu habari na ofa kutoka Google Play.</string>
    <string name="setup_wizard_services_usage_reporting"><b>Saidia kuboresha Android yako</b> kwa kuitumia Google data ya uchunguzi na matumizi moja kwa moja. Maelezo haya hayatatumika kukutambua na husaidia timu zinazofanyia kazi masuala kama muda wa matumizi ya betri, ubora wa programu na vipengele vipya vya Google.<annotation id="usage_reporting_details">Pata maelezo zaidi</annotation></string>
    <string name="setup_wizard_services_usage_reporting_dialog_text">"Haya ni maelezo ya jumla kuhusu kifaa chako na namna unavyokitumia, kama vile kiwango cha betri,huwa unatumia programu zako mara ngapi, ubora na muda wa miunganisho yako ya mtandao (kama ya simu za mkononi, Wi-Fi, na Bluetooth), na ripoti za kushindwa kufanya kazi ikiwa mambo hayafanyiki inavyopaswa. Yatatumika kuboresha bidhaa na huduma za Google kwa kila mtu, na hayatahusishwa na Akaunti yako ya Google. Baadhi ya maelezo yaliyojumuishwa yatawasaidia washirika, kama vile wasanidi programu wa Android, kutengeneza programu zao na bidhaa vyema pia.

Unaweza kuwasha au kuzima kipengele hiki wakati wowote kwenye programu ya Mipangilio ya Google. Hii haiathiri uwezo wa kifaa chako wa kutuma maelezo kinachohitaji ili kipokee huduma muhimu kama vile sasisho za mfumo na usalama."</string>
    <string name="setup_wizard_services_agreement">Simu hii pia inaweza kupokea na kusanikisha sasisho na programu kutoka Google, mtoa huduma, na mtengenezaji wa simu yako. Baadhi ya programu zinaweza kupakuliwa na kusanikishwa ikiwa utaendelea, na unaweza kuziondoa wakati wowote.</string>
    <string name="default_device_name">Android</string>
    <string name="welcome_message">Karibu</string>
    <string name="welcome_secondary_user_added_text">%s amekuongeza kwenye simu hii.</string>
    <string name="welcome_secondary_user_added_no_owner_name_text">Umeongezwa kwenye simu hii.</string>
    <string name="welcome_secondary_user_info_text">"Ukimaliwa kuongeza, unaweza anza kutumia programu au usanikishe zingine mpya kama kawaida.

"<b>Muhimu:</b>"

"<li><ul>Mmiliki wa simu anaweza kusanidua programu zako au kukuondoa kabisa.</ul></li>"

"<li><ul>Mtumiaji mwingine yeyote anaweza kukubali vibali vya programu iliyosasishwa kwa niaba yako.</ul></li>"

"<li><ul>Kama ilivyo na kompyuta yoyote, unafaa tu kushiriki simu hii na watu unaowaamini.</ul></li></string>
    <string name="welcome_limited_user_info_text">" 
 "<b>Muhimu:</b>" 
 
 "<ul> <li>Mmiliki wa simu anaweza kusakinisha na kusanidua programu, kuweka vipimo, au kuondoa nafasi yako kabisa.</li> </ul>" 
 
 "<ul> <li>Mtumiaji mwingine yoyote anaweza kukubali idhini za programu zilizosasishwa kwa niaba yako.</li> </ul>" 
 
 "<ul> <li>Kama ilivyo kwa kompyuta nyingine yoyote, unapaswa kushiriki simu hii na watu unaowaamini pekee. </li> </ul></string>
    <string name="welcome_text_edu">Sanidi kifaa chako ili kitumie Google Play kwa Elimu</string>
    <string name="welcome_secondary_user_text_edu">Hebu tumalize kusanidi akaunti yako kwenye kompyuta hii kibao.</string>
    <string name="welcome_secondary_user_additional_info_header_edu">Muhimu</string>
    <string name="welcome_secondary_user_additional_info_edu">Unatumia kompyuta hii kibao pamoja na wanafunzi wengine. Ukishamaliza kusanidi akaunti yako, ongeza PIN ili ulinde kazi yako.</string>
    <string name="finish_button_label">Kamilisha</string>
    <string name="skip_button_label">Ruka</string>
    <string name="skip_anyway_button_label">Ruka</string>
    <string name="dont_skip_button_label">Usiruke</string>
    <string name="down_button_label">Zaidi</string>
    <string name="cancel_button_label">Ghairi</string>
    <string name="restart_button_label">Washa upya</string>
    <string name="try_again_button_label">Jaribu tena</string>
    <string name="close_button_label">Funga</string>
    <string name="got_it_button_label">Nimeelewa</string>
    <string name="google_legal_title">Sheria za Google</string>
    <string name="url_load_unsuccessful_message">Simu yako haijaunganishwa kwenye huduma ya data ya simu ya mkononi. Ili kuona maelezo haya sasa, nenda kwa %s katika kivinjari cha wavuti.</string>
    <string name="start">Anza</string>
    <string name="wait_msg">Subiri kidogo...</string>
    <string name="skip_toast">Kielekezi cha kusanidi kimerukwa</string>
    <string name="terminate_toast">"Kielekezi cha kusanidi kimekomeshwa
Kifaa hakijatolewa"</string>
    <string name="activation_title">Inaanzisha huduma ya simu za mkononi...</string>
    <string name="activation_title_searching">Inatafuta huduma...</string>
    <string name="activation_title_activating">Inaanzisha huduma ya simu za mkononi...</string>
    <string name="activation_default_network_name">mtandao wa simu</string>
    <string name="activation_network_bars_template">Udhabiti wa ishara ni pau %d</string>
    <string name="activation_text">Gusa<b>Wezesha</b>"kuwezesha huduma ya simu yako saa hii. (Huenda ikachukua dakika kadhaa.) 

Ama gusa"<b>Ruka</b>kurekebisha simu yako kwa kutumia muunganisho wa Wi-Fi badala yake.</string>
    <string name="activation_text_standalone">Gusa <b>"  wezesha "</b> ili uwezeshe huduma zako za simu saa hii. (huenda ikakuchukua dakika kadhaa)</string>
    <string name="activation_skip_confirmation">"Mpaka utakapoamilisha huduma yako ya data ya simu, vipengele vingine vya simu yako havitafanya kazi.

Ikiwa ungependa kuruka sasa, unaweza amilisha baadaye kwenye mipangilio ya Mfumo."</string>
    <string name="activation_continue_skip_label">Endelea</string>
    <string name="activation_button_label">Wezesha</string>
    <string name="activation_progress_before_connect">Gusa <b>Ruka</b>ili kukamilisha kuanzisha ukitumia muunganisho wa Wi-fi badala yake.</string>
    <string name="activation_progress">Uamilisho unaweza kuchukua dakika chache. Gusa <b>Ruka</b> ili kumaliza usanidi kwa kutumia muunganisho wa Mtandao hewa badala yake.</string>
    <string name="activation_progress_gen">Hatua hii inaweza kuchukua hadi dakika 5</string>
    <string name="activation_progress_mobile_data">"Simu inawasha huduma yako ya data kwa vifaa vya mkononi.
 
 Hatua hii inaweza kuchukua hadi dakika 5."</string>
    <string name="activation_progress_before_connect_standalone">Uamilisho unaweza kuchukua dakika chache.</string>
    <string name="activation_progress_standalone">Uamilisho unaweza kuchukua dakika chache.</string>
    <string name="activation_success_title">Uamilisho umekamilika</string>
    <string name="activation_success_text">Gusa <b>Inayofuata</b> ili uendelee kuweka.</string>
    <string name="activation_success_text_gen">Kifaa chako kinahitaji kuanzisha upya ili kukamilisha uamilisho.</string>
    <string name="activation_success_text_standalone">Gusa<b>Inayofuta</b>" ili uendelee. 

Umefaulu kuwezesha, lakini huenda ikachukua dakika kadhaa kabla mtandao wa data ya simu upatikane"</string>
    <string name="activation_failure_title">Haikuweza kuamilisha</string>
    <string name="activation_failure_text">"Jaribu tena baada ya dakika moja, au zima na uwashe upya simu yako kama tatizo hili litaendelea kutokea.

 Ukipendelea kuruka hatua hii sasa, hakikisha umeiwezesha baadaye kwenye Mipangilio ya mfumo. Hadi utakapoiwezesha, simu yako haitakuwa na muunganisho wa data ya mtandao wa simu za mkononi."</string>
    <string name="activation_failure_text_gen">Huduma yako ya data ya simu ya mkono haikuweza kuwezeshwa. Hii inaweza kuwa ni shida ya muda mfupi, na inaweza kutatuliwa kwa kuwasha upya simu yako.</string>
    <string name="activation_failure_text_standalone">Haikuweza kuamilisha huduma ya data ya simu. Kujaribu uamilisho tena gusa <b>Jaribu tena </b>".

Unaweza kuamilisha huduma yako ya data ya simu baadaye katika"<b>Mipangilio ya mfumo > Pasi waya &amp; mitandao > Mitandao ya simu</b></string>
    <string name="activation_cancel_title">Ghairi iliyoombwa</string>
    <string name="activation_cancel_text">Inaghairi uamilisho....huenda hii ikachukua sekunde 5-10.</string>
    <string name="activation_canceled_title">Uamilishaji umeghairiwa</string>
    <string name="activation_canceled_text">"Je, unataka kufuta uanzishaji? Unahitaji kuanzisha huduma yako ya mtandao wa simu za mkononi kabla uweze kuutumia kuunganisha kwenye Intaneti.

Gusa "<b>Inayofuata</b>" ili ukamilishe usanidi kwa kutumia muunganisho wa Wi-Fi.

Unaweza kuanzisha huduma ya mtandao wako wa simu za mkononi baadaye katika "<b> Mipangilio ya mfumo> Isiyotumia waya na mitandao> Mitandao ya simu za mkononi</b>.</string>
    <string name="activation_canceled_text_standalone">"Kuanza kutumia kumeghairiwa.

Unaweza kuanzisha matumizi ya huduma ya data ya kifaa chako cha mkononi baadaye kwenye "<b>Mipangilio ya mfumo > Isiyotumia waya na mitandao > Mitandao ya simu za mkononi</b>.</string>
    <string name="activation_spc_failure_text">Kulikuwa na hitilafu inayohitaji kuzima na kuanzisha tena simu yako kabla ya kufanya jaribio lingine la uamilisho. Simu itazima kiotomatiki katika sekunde 60, au unaweza kugusa <b> Zima sasa </b>".

Simu yako ikishazima, bonyeza kitufe cha Kiwasha ili kuanzisha upya."</string>
    <string name="shutdown_button_label">Zima sasa</string>
    <string name="reboot_button_label">Anza upya</string>
    <string name="activation_skip_text">Ukiruka hatua ya kuanzisha matumizi, hakikisha umeanzisha baadaye kwenye Mipangilio. Mpaka utakapo anzisha, simu yako haitakuwa na muunganisho wa data ya simu za mkononi.</string>
    <string name="notification_update_title">Akaunti yako inahitaji kusasishwa</string>
    <string name="notification_update_message">Gusa hapa ili utekeleze upya Utaratibu Uliofupishwa wa Kusanidi.</string>
    <string name="account_exists_title">Akaunti imeongezwa</string>
    <string name="account_exists_text">Akaunti yako ya kwanza iko tayari kutumia. Unaweza kuongeza na kuondoa akaunti baadaye katika Mipangilio.</string>
    <string name="date_time_setup_title">Tarehe na saa</string>
    <string name="date_time_message">Rekebisha kama inahitajika.</string>
    <string name="date_time_current_date">Tarehe</string>
    <string name="date_time_current_time">Wakati</string>
    <string name="location_sharing_title">Google na eneo</string>
    <string name="tos_title">Huduma za Google</string>
    <string name="tos_agreement_text">Simu hii pia inaweza kupokea na kusanikisha sasisho kutoka Google. Kwa kuendelea, unakubaliana na<annotation id="tos">Sheria na Masharti ya Google</annotation> na <annotation id="google_privacy">Sera ya Faragha</annotation></string>
    <string name="tos_agreement_text_germany">Pia unakubali kwamba kifaa chako kinaweza kupokea na kusakinisha masasisho kutoka Google. Unapotumia kifaa hiki tunatii <annotation id="google_privacy">Sera yetu ya Faragha</annotation> na <annotation id="tos">masharti ya ziada</annotation> yanatumika.</string>
    <string name="setup_complete_title">Matayarisho yamekamilika</string>
    <string name="setup_complete_message">Simu yako i tayari kutumiwa.</string>
    <string name="backup_assistant_prompt">Anza Verizon Backup Assistant ili kurejeza wasiliani kutoka kwa simu nyingine ya Verizon.</string>
    <string name="sim_missing_title">Weka SIM kadi</string>
    <string name="sim_setup_title">Sanidi SIM kadi</string>
    <string name="sim_setup_select_data">Chagua SIM kadi kwa ajili ya data ya vifaa vya mkononi</string>
    <string name="sim_setup_select_voice">Chagua SIM ya kupiga simu</string>
    <string name="sim_setup_select_text">Chagua SIM ya SMS</string>
    <string name="sim_setup_ask_every_time">Uliza kila wakati</string>
    <string name="walled_garden_title">Inakagua muunganisho...</string>
    <string name="walled_garden_check_indefinite_text">Hii inaweza kuchukua muda</string>
    <string name="walled_garden_skipped_message">"Ukiruka:

Simu yako haitakuwa na muuganisho wa Intaneti.

Hutapata masasisho ya programu hadi utakapounganisha kwenye Intaneti.

Huwezi kuanza kutumia vipengele vya ulinzi wa kifaa kwa wakati huu."</string>
    <string name="walled_garden_connection_failed">Je, inachukua muda mrefu mno? Jaribu kurudi nyuma na uunganishe kwenye mtandao tofauti.</string>
    <string name="walled_garden_connection_unsuccessful">Haikuweza kuunganisha kwenye Intaneti</string>
    <string name="ota_update_title">Sasisha simu</string>
    <string name="ota_info">Simu yako inahitaji kupakua sasisho na kuzimwa na kuwashwa upya.</string>
    <string name="ota_size">Ukubwa: %s</string>
    <string name="ota_agreement_text">Kwa kuendelea na kupokea sasisho hili la programu, unakubaliana na <annotation id="tos">Sheria na Masharti ya Google</annotation> na <annotation id="google_privacy">Sera ya Faragha</annotation>.</string>
    <string name="early_update_title">Sasisho la programu</string>
    <string name="early_update_text">Inatafuta sasisho...</string>
    <string name="early_update_downloading_text">Inapakua %s</string>
    <string name="early_update_installing_text">Inasanikisha %s</string>
    <string name="warm_sim_check_msg">Inasubiri mtandao...</string>
    <string name="sign_in_agreement">Kwa kuingia, unakubaliana na <annotation id="tos">Sheria na Masharti ya</annotation>, <annotation id="google_privacy">Sera ya Faragha</annotation> ya Google, na <annotation id="play_tos">Sheria na Masharti ya Google Play</annotation>.</string>
    <string name="android_privacy_policy_title">Sera ya Ziada ya Faragha</string>
    <string name="google_terms_of_service_title">Sheria na Masharti ya Google</string>
    <string name="google_privacy_policy_title">Sera ya Google ya Faragha</string>
    <string name="google_plus_privacy_policy_title">Sera ya Faragha ya Google Plus</string>
    <string name="google_play_tos_title">Sheria na Masharti ya Google Play</string>
    <string name="chrome_tos_title">Sheria na Masharti ya Chrome</string>
    <string name="chrome_privacy_title">Ilani ya Faragha ya Chrome</string>
    <string name="url_load_unsuccessful_message_wifi_only">Kifaa chako cha Android hakijaunganishwa kwenye mtandao wa Wi-Fi. Ili kuona maelezo haya sasa, tembelea %s iliyo na kivinjari cha wavuti.</string>
    <string name="continue_for_a11y">Endelea kugusa skrini mpaka utakaposikia bipu ili kuwezesha modi ya Ufikivu.</string>
    <string name="canceled_a11y">Hali ya Ufikiaji Ulioghairiwa.</string>
    <string name="enabled_a11y">Hali ya ufikiaji imewezeshwa.</string>
    <string name="emergency_dial">Simu ya dharura</string>
    <string name="welcome_language_picker_content_description">Lugha: %s</string>
    <string name="lock_screen_intro_title">Linda simu yako</string>
    <string name="lock_screen_intro_text">"Zuia watu wengine wasitumie kifaa hiki bila idhini yako kwa kuwasha vipengele vya ulinzi wa kifaa.
"<annotation id="learn_more">Pata maelezo zaidi</annotation></string>
    <string name="lock_screen_intro_text_secondary">Utaelekezwa kuweka skrini ya kufunga ukichagua ndiyo.</string>
    <string name="lock_screen_intro_check_box"><b>Linda kifaa hiki </b> na uombe PIN, mchoro, au nenosiri ili ufungue skrini</string>
    <string name="lock_screen_intro_button">Weka kifunga skrini sasa</string>
    <string name="lock_screen_intro_success">Skrini yako ya kufunga imesanidiwa bila tatizo.</string>
    <string name="lock_screen_intro_dialog_text">"Ulinzi wa kifaa huwashwa kiotomatiki unapoongeza Akaunti ya Google na kusanidi kifungua skrini. Pamoja na Kidhibiti cha Vifaa vya Android, unaweza kutafafuta simu ilipo na kufuta data iliyo kwenye simu, na uilinde isitumiwe tena iwapo itapotea au kuibwa.

Hata data iliyo kwenye simu yako ikifutwa, nenosiri lako la Akaunti ya Google litahitajika kabla mtu yeyote aweze kutumia simu hii."</string>
    <string name="lock_screen_intro_skip_dialog_text">Vipengele vya ulinzi wa kifaa havitaanza kutumiwa. Hutaweza kuzuia watu wengine wasitumie simu hii iwapo itapotea, ikibwa au data iliyomo kwenye simu ikifutwa.</string>
    <string name="services_activity_title">Huduma za Google</string>
    <string name="services_backup_heading">Hifadhi rudufu</string>
    <string name="services_location_heading">Mahali</string>
    <string name="services_security_heading">Usalama</string>
    <string name="services_personalization_heading">Ubinafsishaji</string>
    <string name="services_communication_heading">Mawasiliano</string>
    <string name="security_verify_apps_summary">Ruhusu Google ikague programu zote zilizosakinishwa kwa tabia hatari zinazoweza kupatikana ambazo zinaweza kuathiri usalama wa kifaa au data yako.</string>
    <string name="restore_title">Inarejesha…</string>
    <string name="restore_wallpaper_title">Inarejesha mandhari…</string>
    <string name="restore_device_settings_title">Inarejesha mipangilio ya kifaa…</string>
    <string name="restore_launcher_title">Inarejesha kifungua programu…</string>
    <string name="restore_failed_message">Haikuweza kurejesha kutoka hifadhi rudufu</string>
    <string name="name_title">Jina</string>
    <string name="name_text">Kuweka jina lako huiwezesha simu yako kuweka mipangilio ya kufanya baadhi ya programu zikutaje kwa jina.</string>
    <string name="first_name">Kwanza</string>
    <string name="last_name">Mwisho</string>
    <string name="cant_be_blank">Sehemu haiwezi kuwa tupu.</string>
    <string name="lock_pin_confirm_your_pin_header">Thibitisha PIN yako</string>
    <string name="lock_pin_choose_your_pin_header">Chagua PIN yako</string>
    <string name="lock_pin_ok_label">Sawa</string>
    <string name="lock_pin_cancel_label">Ghairi</string>
    <string name="lock_pin_press_continue">Gusa Endelea itakapokamilika</string>
    <string name="lock_pin_too_short">Lazima PIN iwe na angalau tarakimu %d</string>
    <string name="lock_pin_too_long">Lazima PIN iwe na tarakimu zisizozidi %d.</string>
    <string name="lock_pin_illegal_character">Nenosiri lina herufi isiyo sahihi.</string>
    <string name="lock_pin_contains_non_digits">PIN lazima iwe na tarakimu 0-9 pekee.</string>
    <string name="lock_pin_confirm_pins_dont_match">PIN hailingani</string>
    <string name="lock_pin_continue_label">Endelea</string>
</resources>
